{"id": "0623ffcf4b2646c3b6a7368092a5d9d2", "text": "A l'\u00e9coute et serviables.", "emotions": ["E1"], "global_score": "S2", "causes": ["C3"]}
{"id": "58e1f534622b4d7c971831b5d2e6d85a", "text": "Demain \u00e7a passe le code avec nos amis de @lisalaposte  ! \n(Je l'annonce un peu partout comme \u00e7a j'ai plus de raisons de le rater ^^)", "emotions": [], "global_score": "S3", "causes": ["E9"]}
{"id": "55ed34fac9da48e28a955b447a4b6e0c", "text": "@dm_lx @GroupeLaPoste Bonjour @dm_lx, \nNous sommes d\u00e9sol\u00e9s de lire votre m\u00e9contentement. \nJe laisse notre service client @lisalaposte, revenir vers vous.\nCordialement", "emotions": ["E5"], "global_score": "S3", "causes": []}
{"id": "f10b614969a64d50aac716056075a6c9", "text": "Apr\u00e8s 35 minutes d'attente pour joindre un conseiller , la demoiselle au t\u00e9l\u00e9phone n'a pas pu patienter plus de 2 minutes( le temps que je trouve ma carte vital ) avant de simplement me raccrocher au nez. Inacceptable.", "emotions": ["E3"], "global_score": "S5", "causes": ["C3", "C2"]}
{"id": "a63ed12f1034462fbfb91474e5345902", "text": "0% s\u00e9rieux. 0% aide. 0% utilit\u00e9. 100% d\u00e9sagr\u00e9able. . NB : Pour qui vous vous prenez ? Vous \u00eates l\u00e0 pour nous aider, pas nous traiter comme du b\u00e9tail .", "emotions": ["E3"], "global_score": "S5", "causes": ["C4", "C3"]}
{"id": "5e8696fd086b6409bc7bf0ae", "text": "\n                La nouvelle interface de laposte.net est une catastrophe.....je n\u2019arrive plus \u00e0 ouvrir aucune pi\u00e8ce jointe, des mails de contacts r\u00e9currents  se retrouvent dans les ind\u00e9sirables, d\u2019autres dans pub, je ne trouve m\u00eame plus la fonctionnalit\u00e9 \u00ab\u00a0r\u00e9pondre \u00e0 tous\u00a0\u00bb .....En pleine p\u00e9riode de confinement et de t\u00e9l\u00e9-travail c\u2019est une horreur et beaucoup de perte de temps....FAITES TR\u00c8S VITE LE N\u00c9CESSAIRE\n            ", "emotions": ["E8", "E2"], "global_score": "S4", "causes": ["C12", "C4", "C9"]}
{"id": "d7cd3dfd4c83406a8a1d783fedc88685", "text": "Tr\u00e8s bonne", "emotions": ["E1"], "global_score": "S2", "causes": ["C9"]}
{"id": "d9f5f75e33204f08913c3df55529ecae", "text": "Bonjour. ", "emotions": [], "global_score": "S3", "causes": ["E9"]}
{"id": "d3ee03717cf343868f8efe52b9b3daa3", "text": "@AKaminarimon @lisalaposte Pour info le colis est arriv\u00e9 malgr\u00e9 le suivi en ligne bloqu\u00e9 sur l'attente des frais.", "emotions": [], "global_score": "S3", "causes": ["E9"]}
{"id": "5fc8c5455e693f0604763cb4", "text": "\n                Des que vous changez de statut et que vous essayez de vous professionnaliser, ils suspendent vos alloc. Comme si c \u00e9tait un luxe ! Bien s\u00fbr, aucun moyen d acc\u00e9l\u00e9rer les choses. Ils ont pourtant la possibilit\u00e9 d effectuer des pr\u00e9l\u00e8vements sur leurs versements en cas de trop per\u00e7u, mais ils pr\u00e9f\u00e8rent suspendre les allocs, puisque les personnes n ont pas besoin de manger... Ils poussent \u00e0 la mendicit\u00e9 !\n            ", "emotions": ["E7", "E2"], "global_score": "S2", "causes": ["C4", "C9"]}
{"id": "b99880e85ce24157ad6a70f4501d25d7", "text": "@lisalaposte Plus de 3 mois et nous devons patienter encore\u2026 avouez qu\u2019il y a de quoi h\u00e9siter, dor\u00e9navant, \u00e0 faire appel \u00e0 vos services. La Covid a bon dos non ? \nJe vous remercie n\u00e9anmoins d\u2019avoir r\u00e9pondue \u00e0 mon message.", "emotions": ["E1", "E2"], "global_score": "S4", "causes": ["C12", "C9"]}
{"id": "5e2f19a33c93ae0b249802c3", "text": "\n                Comme les avis ci-dessous aucun mail depuis 8 jours. C'est tr\u00e8s handicapant m\u00eame si ce n'est pas ma messagerie principale, celle-ci est d\u00e9di\u00e9e \u00e0 certaines activit\u00e9s associatives et c'est tr\u00e8s perturbant.  Mes correspondants re\u00e7oivent un message d'adresse inexistante.  Si un jour cela veut bien fonctionner de nouveau, je r\u00e9cup\u00e8re mon carnet d'adresse et je me casse.\n            ", "emotions": ["E2"], "global_score": "S4", "causes": ["C11"]}
{"id": "1d1dbfed0ef046c5b812be358a01224e", "text": "Injoignable au t\u00e9l\u00e9phone: bravo l'efficacit\u00e9 du service public!", "emotions": ["E2"], "global_score": "S4", "causes": ["C2"]}
{"id": "5fbd02525e693f0b10ff9839", "text": "\n                J'ai perdu tous mes contacts sur la poste.net et je n arrive plus \u00e0 ouvrir et \u00e0 transf\u00e9rer les messages re\u00e7us !\n            ", "emotions": ["E2"], "global_score": "S4", "causes": ["C11"]}
{"id": "4bacedd27559498bbbdce2f4201444f7", "text": "File d'attente qui vas jusque dans la rue, 99% des demandeurs sont des \"chances pour la France \"...", "emotions": ["E2"], "global_score": "S4", "causes": ["C1"]}
{"id": "60890118f9f4870984ada375", "text": "\n                Il n\u2019y a pas un mois o\u00f9 la CAF est \u00e0 jour ! On leur envoie un courrier, un email, le d\u00e9lai de traitement, qui \u00e9tait d\u00e9j\u00e0 ainsi avant la conjoncture actuelle, est juste inadmissible, inacceptable et irrespectueux. Nous sommes  le 28 avril et je n\u2019ai toujours pas per\u00e7u mes aides de ce mois. Le mois dernier ceux-ci m\u2019ont \u00e9tait vers\u00e9es le 23 Mars alors que la CAF avait r\u00e9ceptionn\u00e9 mon courrier le 5 Mars. Honteux. Il faut vraiment s\u2019armer de patience avec la CAF pour rester respectueux. C\u2019est incroyable la faiblesse de l\u2019investissement consacr\u00e9 au service public. Il faut tr\u00e8s, tr\u00e8s s\u00e9rieusement revoir l'organisation de cet organisme !\n            ", "emotions": ["E3"], "global_score": "S5", "causes": ["C12", "C4"]}
{"id": "5526fbc5bfe64f0f8656ab60aa921137", "text": "beaucoup de gens se plaigne du t\u00e9l\u00e9phone et s'en prenne aux agents qui ne sont pas responsable mois d'agents signifie surcharge de travail moins de temps disponible pour r\u00e9pondre aux contribuable", "emotions": ["E3"], "global_score": "S4", "causes": ["C3", "C2"]}
{"id": "60a0089af9f4870b70049509", "text": "\n                La boite mail posait d\u00e9j\u00e0 des difficult\u00e9s car la zone de d\u00e9filement est tellement \u00e9troite que l'on clique trop souvent sur les publicit\u00e9. Mais sans doute cela leur permet il d'afficher des statistiques interessantes de visionnage de pub mais ce n'est pas user friendly. Il viennent de modigier l'affichage des messages. L'\u00e9cran est maintenant coup\u00e9 en deux et le message s'affiche en bas des liens. Cela ne convient pas du tout au format non desktop. A suposer que ce soit confortable pour les autres. A FUIR- Testent'ils avant la mise en service des modifications ?????\n            ", "emotions": ["E2"], "global_score": "S4", "causes": ["C11"]}
{"id": "152488adf28946c19eb73f4487b2be15", "text": "Demander une proc\u00e9dure pour un duplicata de feuille d'imp\u00f4t sur le revenu de l'ann\u00e9e pr\u00e9c\u00e9dente et se faire envoyer balader parce que maintenant tout est en ligne... Bah oui allez expliquer \u00e0 une personne defaillante comment utiliser un pc \u00e0 60ans ! Merci l'\u00e9tat qui ne fait plus aucun effort pour soulager les a\u00een\u00e9s", "emotions": ["E2"], "global_score": "S4", "causes": ["C4"]}
{"id": "d911c72345b94adb9d546c5a150dec92", "text": "@SG_etvous bonjour, il y a deux semaines j'ai essay\u00e9 de vous remonter un probl\u00e8me sur le changement d'adresse au moment d'upload les deux fichiers. Le m\u00eame formulaire est utilis\u00e9 ailleurs et il ne fonctionne toujours pas. Je reste \u00e0 dispo pour + d'info", "emotions": ["E2"], "global_score": "S4", "causes": ["C4"]}
{"id": "e7d08000b42e46a89477a634b92a0ae5", "text": "Je suis all\u00e9e poster un courrier en AR, j'ai \u00e9t\u00e9 accueillie et servie avec un sens du service client dans ce bureau de Poste.. On en voit de moins en moins ce type de service au client.", "emotions": ["E1"], "global_score": "S2", "causes": ["C3"]}
{"id": "3473dbb1a8924b359a9c6db4335cacba", "text": "@lisalaposte @GroupeLaPoste comment on fais pour suivre son colis svp svp j\u2019arrive pas", "emotions": [], "global_score": "S3", "causes": ["E9"]}
{"id": "4571fb7e2f224c9a87ecf991807820b1", "text": "@lisalaposte @GroupeLaPoste Si c'est comme les services num\u00e9riques de la Poste, on se sauve en courant; La banque, les vieux, le permis de conduire,... etc tou cela n'est pas de votre resssort! Si vous pensez que oui alors pouvez-vous me livrer un Double Big, avec une grande frite et un seven up  !!!!", "emotions": ["E4"], "global_score": "S5", "causes": ["C4"]}
{"id": "747fed9616e7499e85124484497b7898", "text": "@AFRClient @EDFetMoi Bravo @FrdricThebault  !", "emotions": ["E1"], "global_score": "S2", "causes": []}
{"id": "fa40e445e8de4799929129bf76356e86", "text": "Vous marquez cette poste comme ouverte, mais elle est ferm\u00e9e ! J'habite \u00e0 proximit\u00e9, 341 rue Lecourbe, mais on m'envoie dans un bureau situ\u00e9 tr\u00e8s loin rue Joseph Liouville !. Visit\u00e9 en mai 2020. 2. Partager. R\u00e9ponse du propri\u00e9taire il y a un an. Bonjour Mich\u00e8le,. Nous vous remercions d\u2019avoir pris le temps de r\u00e9diger un avis sur notre bureau.", "emotions": ["E2"], "global_score": "S4", "causes": ["C10"]}
{"id": "3ecf7d4236424a09a8aea6ee4020a2ed", "text": "Personnel gentil serviable et efficace (et j'y vais en moyenne 1 fois par semaine)", "emotions": ["E11"], "global_score": "S1", "causes": ["C3"]}
{"id": "0fd39f9debff4bb392320270f324f484", "text": "@EDFetMoi Votre espace client est indisponible\n\nhttps://t.co/jZgeAsepka https://t.co/iB5s3TybZm", "emotions": [], "global_score": "S3", "causes": ["E9"]}
{"id": "70e46bc4fdf44149b2c30d266550981e", "text": "On vient pour avoir des infos et au final on en revient sans rien, le personnel n'est pas capable de r\u00e9pondre correctement en fonction de mon activit\u00e9...", "emotions": ["E3"], "global_score": "S4", "causes": ["C4"]}
{"id": "46b70484a952480d803c9da0481f6256", "text": "Dommage quon ne puisse mettre 0. Encore l'incomp\u00e9tence de 90% du bureau, les horaires au bon vouloir des faineants qui font les plantes vertes derri\u00e8res les comptoirs, ceux qui refusent tout simplement de vous servir, jen suis \u00e0 me demander si ce bureau n'est pas plus qu'une vaste blague. Ou alors on veut vraiment nous inciter \u00e0 les privatiser.", "emotions": ["E3", "E4"], "global_score": "S5", "causes": ["C3"]}
{"id": "99d89cee635c40478f87fb312633bf61", "text": "M\u00eame avec le covid eu il font tout le possible pour te faire, faire 2 voyage au vide! Soit la marchandise n'est pas trop bien ferme , soit malgr\u00e9 son emballage il faut forc\u00e9ment \u00eatre dedans des cartons , c'est que augmente la prolif\u00e9ration du Virus Sars-cov2. Enfin un vrai manque de respect ! Il faudra un changement complet du personnel , car \u00e0 c'est jour c'est juste R\u00e9pugnant. Visit\u00e9 en d\u00e9cembre 2020. 2. Partager. R\u00e9ponse du propri\u00e9taire il y a 9 mois. Bonjour Alexander,", "emotions": ["E3"], "global_score": "S5", "causes": ["C8"]}
{"id": "5f85df19798e6f07705d52d8", "text": "\n                Litt\u00e9ralement Nul SMTP non fonctionel sur iPhone, l'envoi est tr\u00e8s incertain m\u00eame sur navigateur. Si vous comptez envoyer un document important un jour, envoyez le 3 fois ou changer de fournisseur. J'aurais honte \u00e0 la place des \u00e9quipes Laposte et pourtant ca fait pr\u00e8s de 10 ans que je suis l\u00e0, comme un c**.\n            ", "emotions": ["E3", "E2"], "global_score": "S4", "causes": ["C11", "C9"]}
{"id": "0d24da4dec48458d9e9c00bd88d9905c", "text": "(Traduit par Google) Chaque membre du personnel est poli et serviable. La file d\u2019attente n\u2019\u00e9tait pas longue. N'oubliez pas d'apporter un stylo, au cas o\u00f9 vous en auriez besoin. Et si vous devez attendre sur le canap\u00e9, asseyez-vous pr\u00e8s de celui qui vient plus t\u00f4t que vous, sinon les gens feront la queue. (La direction de la file d'attente du canap\u00e9 est comme de droite \u00e0 gauche puis de gauche \u00e0 droite, tellement d\u00e9taill\u00e9e parce que j'\u00e9tais \u00e9nerv\u00e9e) La femme de la zone informatique est la meilleure, elle a r\u00e9solu mon probl\u00e8me. (N'oubliez pas de scanner chaque lettre que la CAF vous a envoy\u00e9e, m\u00eame le verso de la feuille est ce que la CAF vous demande de renvoyer\ud83d\ude44). . (Avis d'origine)", "emotions": ["E1", "E11"], "global_score": "S1", "causes": ["C4", "C3", "C1"]}
{"id": "7edacb094c1247febfa9795b0caea78b", "text": "@Pompon_Pidou @lisalaposte Je ne fais plus rien livrer chez moi. Tout en point relais ou \u00e0 la poste directement.\nTrop de soucis avec les colis, c'est infernal.", "emotions": ["E2"], "global_score": "S4", "causes": ["C4"]}
{"id": "5db85a8060485808b816f0df", "text": "\n                Je suis choqu\u00e9e : je m'occupe d'une personne handicap\u00e9e qui a l'aah et elle ne la touche plus depuis le mois de f\u00e9vrier 2019 parce qu'elle avait d\u00e9m\u00e9nag\u00e9 \u00e0 Marseille et elle a partag\u00e9 l'appartement chez lez parents d un copain. Elle est revenue \u00e0 Pau chez ses parents et depuis, j'ai envoy\u00e9 4 courriers en lettre recommand\u00e9 \u00e0 la CAF et  on me demande de prouver qu'elle vivait en couple alors que rien n'\u00e9tait officiel et la CAF bloque le dossier. Une honte!!!!  !!!  C'est \u00e7a le Service public!!!! J'ai envoy\u00e9 plusieurs attestations et ils continuent de bloquer????? B\u00eatise ou incomp\u00e9tence?\n            ", "emotions": ["E3", "E5"], "global_score": "S5", "causes": ["C4", "C9"]}
{"id": "b89b6f3912bd4a9f87fedc1b98da6b5a", "text": "Moi aussi j'aime la France ! J'ai une amie d\u00e9sirant garder l'Anonymat", "emotions": [], "global_score": "S3", "causes": ["E9"]}
{"id": "acbacedb746c4b8ab7abd68f464a1aba", "text": "C'est vraiment la pire des institutions publiques!!!. Quand il s'agit de vous donnez d'argent...pas d'honn\u00eatet\u00e9, m\u00e9chancet\u00e9 et sur les courriers ils osent mettre des fausses informations.. C'est ainsi la CAF!. Bon courage!", "emotions": ["E4"], "global_score": "S5", "causes": ["C6", "C4"]}
{"id": "5fd174a731ec4747a0db2f26036fa89a", "text": "Poste ouverte tard, mais attention grosse p\u00e9riode d'affluence le samedi matin.", "emotions": [], "global_score": "S3", "causes": ["E9"]}
{"id": "cea671d0fe53496f9dde4df82a732d91", "text": "injoignables par t\u00e9l\u00e9phone  alors qu\u2019on paye justement les imp\u00f4ts  pour financer ce genre de service  entre autres. c'est intol\u00e9rable ! ZERO ce service !", "emotions": ["E3"], "global_score": "S4", "causes": ["C2"]}
{"id": "5bd501539d37800bdc979d2a", "text": "\n                Non seulement je pense que l'assurance ch\u00f4mage est du vol mais je suis convaincu que P\u00f4le Emploi est inutile. \u00c0 chaque fois que j'y ai eu recours il n'y a que des probl\u00e8mes pour verser l\u2019indemnit\u00e9, une fois qu'elle est vers\u00e9e il faut la restituer suite \u00e0 des erreurs et pour m'aider \u00e0 retrouver un emploi, l\u00e0 p\u00f4le emploi ne peut jamais rien pour moi. Ca fait plus de 20 ans que je travaille : c'est du vol ! Vivement qu'un politique ai le cran de confier cette mission \u00e0 des assurances priv\u00e9es.\n            ", "emotions": ["E4"], "global_score": "S5", "causes": ["C4"]}
{"id": "f24856f5cf674924b8898195dd5eba22", "text": "Pas capable de respecter l\u2019horaire de RDV", "emotions": ["E2"], "global_score": "S4", "causes": ["C3"]}
{"id": "686221da124f47918ef540abdc2a850f", "text": "@enedis_clients j\u2019ai install\u00e9 l\u2019application ENEDIS \u00e0 mes c\u00f4t\u00e9s apr\u00e8s avoir eu mon changement de compteur par un LINKY, j\u2019ai cr\u00e9e mon compte mais votre application ne fonctionne pas et d\u00e8s que je souhaite voir une rubrique redemande la connexion, je tourne en rond. Help", "emotions": ["E2"], "global_score": "S4", "causes": ["C11"]}
{"id": "023e4ae92d904fb984c7e68543b10e32", "text": "R\u00e9ouverture le 17 octobre 2019. Aller sur le site internet de la poste. Google n'est (h\u00e9l\u00e0s) pas mis \u00e0 jour par La Poste .... Visit\u00e9 en octobre 2019. 2. Partager. R\u00e9ponse du propri\u00e9taire il y a un an. Bonjour David ,. Merci d\u2019avoir pris le temps de r\u00e9diger un avis sur notre \u00e9tablissement.", "emotions": [], "global_score": "S3", "causes": ["E9"]}
{"id": "7174ef45518d44bd879b8f673ed178a6", "text": "Je voudrais savoir un num\u00e9ro d'allocation s'il vous pla\u00eet. Merci", "emotions": [], "global_score": "S3", "causes": ["E9"]}
{"id": "a7c75917f43d47d3b35f1ee20bf59b28", "text": "Pour l'instant, service injoignable. Tr\u00e8s diff\u00e9rent des services des imp\u00f4ts \u00e0 Saint-Maur des Foss\u00e9s, o\u00f9 j'habite par ailleurs, o\u00f9 le service est facilement joignable et le fonctionnaire des imp\u00f4ts tr\u00e8s comp\u00e9tent et tr\u00e8s patient. je n'incrimine pas bien s\u00fbr le personnel de Paris 19 qui doit \u00eatre surcharg\u00e9 d'appels mais la probable insuffisance de personnel. Les r\u00e9pondeurs sont tr\u00e8s longs avec moult choix ... ce qui donne une ambiance kafka\u00efenne.", "emotions": ["E1", "E2"], "global_score": "S4", "causes": ["C5", "C3", "C2"]}
{"id": "eb6dc2741f5c4014bcc5bbf067606694", "text": "service inexistant. Tout d'abord impossible de joindre les services fiscaux par t\u00e9l\u00e9phone pour obtenir l'aide d'un conseiller en ligne ce qui r\u00e9soudrait certainement une grande partie de probl\u00e8mes. Ce matin je me suis donc rendue rue Boucry pour une demande de renseignement ( 10 d\u00e9cembre) . Je suis arriv\u00e9e pour l'ouverture et apr\u00e8s 3h d'attente dehors dans le froid les bureaux ont ferm\u00e9 avant que je ne puisse y acc\u00e9der.. Visiblement un manque de personnel sur place et personne au t\u00e9l\u00e9phone .Ce n'est pas admissible que les contribuables soient trait\u00e9s ainsi !. Si les services fiscaux ne peuvent pas accueillir sur place au moins qu'ils soient joignable via le num\u00e9ro communiqu\u00e9 sur le r\u00e9pondeur !. Je suis repartie \u00e9c\u0153ur\u00e9e et indign\u00e9e.", "emotions": ["E3", "E5"], "global_score": "S5", "causes": ["C2", "C9"]}
{"id": "52ebd986b6b64dc8b73326822c8e5cdf", "text": "@EDFetMoi @MDM_FR j'y suis", "emotions": [], "global_score": "S3", "causes": ["E9"]}
{"id": "5e90f07c086b6409bc81f244", "text": "\n                Avec la nouvelle interface tous mes contacts ont disparu.Bravo la Poste. Comment fait-on pour les r\u00e9cup\u00e9rer? La soi disant aide est totalement inefficace ainsi que la foire aux questions o\u00f9 personne ne r\u00e9pond. C'est une honte. Fred P\n            ", "emotions": ["E3"], "global_score": "S4", "causes": ["C11"]}
{"id": "a5d716847768478a990e95e1f4279b6c", "text": "Bonjour @SG_etvous, j'ai bien re\u00e7u ma nouvelle CB, mais elle est giga moche ! Toute grise l\u00e0... O\u00f9 est pass\u00e9 la cr\u00e9ativit\u00e9 pour les pauvres ?", "emotions": ["E1", "E2"], "global_score": "S4", "causes": ["C4"]}
{"id": "5f46370502e85708c8d918e5", "text": "\n                Tout simplement honteux . Les informations d\u2019une conseill\u00e8re t\u00e9l\u00e9phonique \u00e0 une autre change c\u2019est insupportable . En plus cela d\u00e9pend toujours sur qui vous tomber , j\u2019ai eu une conseill\u00e8re au t\u00e9l\u00e9phone antipathique et d\u00e9sagr\u00e9able avec un air tr\u00e8s hautain et ce n\u2019est pas la premi\u00e8re fois !!  ce n\u2019est pas possible que des personnes comme cela en contact permanent avec les gens,  puissent exercer ce m\u00e9tier En envoyant balader les gens !!!! Une honte !!! Merci de faire le n\u00e9cessaire aupr\u00e8s de vos services.\n            ", "emotions": ["E3", "E8"], "global_score": "S5", "causes": ["C6", "C3", "C9"]}
{"id": "5d3083c0ccd70b07489bfa57", "text": "\n                Je trouve vraiment scandaleux du personnel p\u00f4le emploi Livry-Gargan qui ne font aucun effort pour les demandeurs d'emplois. J'habite Vaujours 93410, je me suis inscrit depuis longtemps aussi je fais toujours mon actualisation. J'ai demand\u00e9 \u00e0 tous les conseillers p\u00f4le emploi \u00e0 ce qu'on me cherche un emploi ou une formation (financement de la formation...) pour moi sans r\u00e9sultat positif alors que je ne refuse rien du tout. Mon conseiller me propose des emplois o\u00f9 j'ai postul\u00e9 sans r\u00e9ponse. Je suis all\u00e9 dans des structures o\u00f9 m'envoie p\u00f4le emploi puis dans des forums aussi sur internet mais rien \u00e0 faire. J'ai re\u00e7u sur ma bo\u00eete mail un message de la direction r\u00e9gionale pole emploi \u00eele de France pour faire le poste de r\u00e9paration cycle. Mon conseiller m'envoie vers une psychologue auquel je n'avais pas besoin malheureusement le r\u00e9sultat est compl\u00e8tement n\u00e9gatif.On m'a fait loup\u00e9 la formation carrosserie alternance avec la chambre des m\u00e9tiers de Bobigny o\u00f9 on m'a fait cette proposition que j'ai accept\u00e9 j'ai demand\u00e9 \u00e0 ce qu'on me trouve une entreprise qui me prend je n'ai eu aucune r\u00e9ponse soit par t\u00e9l\u00e9phone ou mail puis cette tr\u00e8s grosse occasion cinq fois le poste de r\u00e9paration v\u00e9lo \u00e0 l' association AICV Paris 19eme proche du canal de l'ourcq afin que je rentre dans la vie active alors que j'ai demand\u00e9 une fiche IAE depuis le mois de mars 2019 sans r\u00e9ponse par t\u00e9l\u00e9phone ou mail, puis par deux fois la formation r\u00e9paration v\u00e9lo \u00e0 l'incm le Bourget dont mon conseiller me l'a propos\u00e9 par mail j'ai appel\u00e9 l'organisme de formation au Bourget qui m'a dit que c'\u00e9tait trop tard alors que j'ai re\u00e7u le jour m\u00eame je retourne au p\u00f4le emploi Livry-Gargan voir puis parl\u00e9 \u00e0 mon conseiller suite \u00e0 cette proposition que j'ai eu par mail puis mon appel t\u00e9l\u00e9phonique \u00e0 l'incm le Bourget pour faire la formation r\u00e9paration cycle je lui ai dit que c'\u00e9tait trop tard a mon conseiller aussi il ne s'est m\u00eame pas excus\u00e9 du tout et l'atelier activ cr\u00e9a pour que je cr\u00e9e une association de r\u00e9paration v\u00e9lo ou faire un caf\u00e9 v\u00e9lo sur Paris malgr\u00e9 une exp\u00e9rience dans la r\u00e9paration v\u00e9lo dans une association de r\u00e9paration v\u00e9lo chez Bicyclo \u00e0 Saint Denis + toutes les recherches (local... .) que j'ai trouv\u00e9 pour faire mon projet professionnel. J'ai fait tous mes efforts de mon c\u00f4t\u00e9 pour faire une formation ou chercher un emploi \u00e0 mi-temps mais le r\u00e9sultat est sans succ\u00e8s. En conclusion, cela m'a donn\u00e9 envie de pleurer parce que je suis vraiment d\u00e9go\u00fbt\u00e9 du personnel p\u00f4le emploi de livry gargan incomp\u00e9tent malgr\u00e9 le nombre de ch\u00f4meurs en hausse qui cherchent un emploi, moi je suis travailleur handicap\u00e9 puis je touche le RSA qui est 484\u20ac et c'est pour cela que je vais aller chercher ailleurs dans d'autres organismes ou autres que pole emploi pour cr\u00e9er mon association de r\u00e9paration v\u00e9lo ou faire un caf\u00e9 v\u00e9lo sur Paris.\n            ", "emotions": ["E3", "E5"], "global_score": "S4", "causes": ["C3"]}
{"id": "e001f28e68564f738f8a8d6b22378388", "text": "@enedis_clients comme le seul moyen de faire une r\u00e9clamation , c\u2019est de passer par Twitter apparement. C\u2019est normal qu\u2019un client gal\u00e8re pendant 15min pour vous avoir en ligne et on se fait raccrocher au nez sans suite \u00e0 l\u2019appel ? Quel professionnalisme", "emotions": ["E3"], "global_score": "S4", "causes": ["C3", "C2"]}
{"id": "b393750ecfb34d7fa1a0c02c1817d54f", "text": "Caisse d'Allocations Familial", "emotions": [], "global_score": "S3", "causes": ["E9"]}
{"id": "e048cc0e8c394ab48ce149a0ce633d91", "text": "je suis aller sur place on me dis de prendre rdv par tel. J'appelle depuis Octobre ils d\u00e9crochent m\u00eame pas le tel... Le m\u00e9pris des Media et les politiques ne suffit pas  + Les imp\u00f4ts dont nous sommes des \"donneur\" mais rien ne m'\u00e9tonne plus. Quelle g\u00e2chis. Pauvre France..", "emotions": ["E5", "E2"], "global_score": "S5", "causes": ["C4", "C2"]}
{"id": "6135ea2d9c391649d85379bb", "text": "\n                Incomp\u00e9tent je suis chez moi il ne savait m\u00eame pas sonner \u00e0 ma sonnette\n            ", "emotions": ["E2"], "global_score": "S4", "causes": []}
{"id": "4f0f07ce000064000214d6d7", "text": "\n                peut faire mieus\n            ", "emotions": ["E2"], "global_score": "S4", "causes": ["C9"]}
{"id": "0031d71bba95439b838c2a30dd614184", "text": "M\u00eame avec la consigne due oublige de voir le personnel de cette agence , juste antipathique juste laborieux, ex\u00e9crable, fatigant, stupidement plein de histoires, tout \u00e7a avec un seule bout.. Vous d\u00e9moralisez est cass\u00e9 votre journ\u00e9e... A \u00e9viter comment la Peste. Visit\u00e9 en d\u00e9cembre 2020. 3. Partager. R\u00e9ponse du propri\u00e9taire il y a 9 mois. Bonjour Letizia,", "emotions": ["E3"], "global_score": "S5", "causes": ["C3"]}
{"id": "b6c580c6e2c4468bb384d38de9a03ac3", "text": "Accueil absolument d\u00e9sastreux. Bravo le service public", "emotions": ["E3"], "global_score": "S5", "causes": ["C4"]}
{"id": "586fadd2246548acafc90aafa31fba84", "text": "Contrairement a beaucoup d'entre vous j'ai r\u00e9ussi \u00e0 avoir une personne au t\u00e9l\u00e9phone qui a tout mis en oeuvre pour me r\u00e9pondre. Et j'ai \u00e9t\u00e9 tr\u00e8s bien re\u00e7ue  lors de ma visite. Certes  il y a de l'attente mais le personnel est tr\u00e8s efficace", "emotions": ["E1", "E2"], "global_score": "S2", "causes": ["C3", "C1"]}
{"id": "5ed69b0725e5d209b8fb04e0", "text": "\n                Quelle lenteur ! Depuis le changement de l'interface de la boite \u00e0 emails.  Et bien s\u00fbr, aucun moyen laiss\u00e9 \u00e0 disposition des utilisateurs pour \u00e9mettre sur le site une requ\u00eate ou une r\u00e9clamation...  J'en ai vraiment marre de votre boite email.  impossible aussi d'avoir acc\u00e8s \u00e0 digiposte...\n            ", "emotions": ["E5", "E2"], "global_score": "S4", "causes": ["C12", "C11"]}
{"id": "0a1dfa23c3594196a88d753630ee5d79", "text": "@SG_etvous bonjour l'\u00e9quipe SG, \n\nPour annuler un virement automatique vers mes comptes erables et PEL, dois-je contacter ma conseill\u00e8re d'agence ou les conseillers \u00e0 distance (t\u00e9l)? Merci ! \u270c\ufe0f", "emotions": [], "global_score": "S3", "causes": ["E9"]}
{"id": "5eff1f5c3f06f20658d12cfd", "text": "\n                boite nulle ne s actualise pas automatiquement recherche d anciens mails pas pratique tous les mails ne s affichent pas sur boite d origine ouverte sur ordinateur alors qu ils apparaissent sur boite telephone affichage nul etc..  nouvelle version encore pire je ne comprends pas malgr\u00e9 tous les avis n\u00e9gatifs qu ils ne demandent pas l'avis des utilisateurs toujours emb\u00eatant de changer mais \u00e0 force oblig\u00e9e\n            ", "emotions": [], "global_score": "S4", "causes": ["E9"]}
{"id": "a52899f01a68485eaa9c1c140dbc3d17", "text": "Malgr\u00e9 une patience \u00e0 toute \u00e9preuve, personne, absolument personne n'assure l'accueil t\u00e9l\u00e9phonique. J'ai essay\u00e9 hier plus de 2h30 (sans rel\u00e2che). le disque nous dit tapez1, tapez 2... Ca sonne dans le vide.... Puis occup\u00e9. On recommence.... C'est insupportable ! Le contribuable se sent m\u00e9pris\u00e9 et bafou\u00e9.", "emotions": ["E5", "E2"], "global_score": "S5", "causes": ["C2", "C9"]}
{"id": "7cc0d9ed1d4040828e8599fab0bc7b3a", "text": "Cette image refl\u00e8te \u00e0 elle seule l'efficacit\u00e9 de ce bureau. Soit les automates ne fonctionnent pas, soit ils ne prennent pas votre carte. Les personnes aux guichets s'en foutent, elles vous sugg\u00e8rent de refaire la queue pour les automates (qui ne marchent peut-etre pas).", "emotions": ["E3"], "global_score": "S5", "causes": ["C4", "C3"]}
{"id": "88ed8456e3514df4a1554b6153887043", "text": "@lisalaposte @editionsmnemos Merci. J'ai envoy\u00e9 un DM sur votre compte.", "emotions": [], "global_score": "S3", "causes": ["E9"]}
{"id": "5fbc25dd5e693f0b10ff1061", "text": "\n                je n arrive plus \u00e0 envoyer de mail qui peut me donner la solution \u00e0 mon probleme?..\n            ", "emotions": [], "global_score": "S3", "causes": ["E9"]}
{"id": "e6c38096679b48d2821cffc27225c1e0", "text": "Bonjour @lisalaposte ! Mon adresse n'est plus desservie pour la livraison de colis, mais les b\u00e2timents de ma r\u00e9sidence qui donnent sur la rue juste derri\u00e8re le sont toujours. Il y a moyen de savoir pourquoi ?", "emotions": ["E2"], "global_score": "S4", "causes": ["C4"]}
{"id": "6988c639b35f4c19bafc18e8613ca876", "text": "Vous voulez attendre 1h30 ? Allez y. Le personnel n\u2019est pas Vraiment en faute mais je trouve \u00e7a fou qu\u2019on puisse nous faire attendre aussi longtemps. Erreur de la part des imp\u00f4ts en plus. Grosse perte de temps, privil\u00e9giez internet... j\u2019ai finalement opt\u00e9 pour \u00e7a", "emotions": ["E2"], "global_score": "S4", "causes": ["C6", "C12"]}
{"id": "58321767e4124098956ef2013cc88757", "text": "\u00c9norme manque de respect de la part de l\u2019une des salari\u00e9es de ce bureau de poste. On parle mal aux gens, on ne montre absolument aucune consid\u00e9ration envers les personnes prioritaires. A fait faire un aller-retour \u00e0 ma femme enceinte de 8 mois pour imprimer des documents puis une fois revenue, elle a refus\u00e9 de d\u00e9livrer les colis. Pourquoi ne pas l\u2019avoir dit tout de suite ? O\u00f9 est le plaisir de faire \u00e7a \u00e0 une femme enceinte ? C\u2019est d\u00e9courageant et affligeant de jouir du peu de pouvoir qu\u2019on s\u2019octroie. Votre attitude est irrespectueuse. Sachez que plut\u00f4t que de me voir r\u00e9pondre que vous prenez les remarques au s\u00e9rieux, je recommanderai  un bon recadrage de votre \u00e9quipe. C\u2019est moi qui vais revenir chercher les colis, j\u2019esp\u00e8re retomber sur la dame brune en question afin d\u2019avoir quelques explications.. Visit\u00e9 en octobre 2020. 6. Partager. R\u00e9ponse du propri\u00e9taire il y a 10 mois. Bonjour Th\u00e9o,", "emotions": ["E3", "E5"], "global_score": "S5", "causes": ["C8", "C3"]}
{"id": "612e17dc9c391649d84e2023", "text": "\n                Tr\u00e8s d\u00e9\u00e7u par la prise en charge de ma demande. J'ai envoy\u00e9 deux mails un fin juin et un fin juillet rest\u00e9s sans r\u00e9ponse. De ce fait j'ai essay\u00e9 le t\u00e9l\u00e9phone . Apr\u00e8s une dizaine d'appels infructueux j'ai enfin eu une employ\u00e9e. Celle- ci s'est montr\u00e9e d\u00e9sagr\u00e9able se retranchant derri\u00e8re des textes et des bar\u00eames et refusant d'entendre ma dol\u00e9ance. Elle a fini par me raccrocher au nez. Je ne sais si ce sont les consignes re\u00e7ues mais cela est d\u00e9solant et peu professionnel. Y a-t- il des chefs de service dignes de ce nom dans cette administration? P\u00f4le Emploi dispose de multiples candidats pour soulager cette personne de son horrible mission.\n            ", "emotions": ["E5", "E2"], "global_score": "S5", "causes": ["C4", "C3"]}
{"id": "c40762d2c5314bd8989b8c3b58198807", "text": "Arriv\u00e9 de Clermont-Ferrand, j\u2019ai \u00e9t\u00e9 tr\u00e8s bien accueilli, mon dossier a \u00e9t\u00e9 finalis\u00e9 en moins de 5 minutes.. Bravo la CAF !", "emotions": ["E11"], "global_score": "S1", "causes": ["C4", "C1"]}
{"id": "601ad918679d9705c8631130", "text": "\n                Je re\u00e7ois des mails qui ne me sont pas destin\u00e9s, l\u2019adresse du destinataire n\u2019est pas la mienne alors pourquoi \u00e7a atterri dans ma messagerie? Myst\u00e8re, mais \u00e7a fait flipper de savoir que nos donn\u00e9es peuvent atterrir n\u2019importe o\u00f9 C\u2019est la 1\u00e8re fois que j\u2019ai une messagerie qui re\u00e7oit des mails publicitaires, nouveau concept pour moi, je n\u2019adh\u00e8re pas, je vais revenir aux messageries traditionnelles\n            ", "emotions": ["E6", "E2"], "global_score": "S4", "causes": ["C11", "C7"]}
{"id": "5f3f63c002e85708c8d57ee7", "text": "\n                P\u00f4le emploi a le don de rendre des choses simples compliqu\u00e9es. D\u00e9pendamment de quel(le) conseiller(e) vous tombez les financements de formation sont refus\u00e9s s'ils n'aiment pas votre t\u00eate, ils prennent des airs sup\u00e9rieurs, refusent constamment des documents pour X ou Y raison.. J'ai eu un rdv avec ma conseill\u00e8re qui m'a juste d\u00e9gout\u00e9 de trouver un boulot en tant de jeune, qui ne m'a absolument pas aid\u00e9 et m'a prise de haut parce que j'avais 2piercings sur le visage, qui m'a refus\u00e9 un financement de formation que j'ai d\u00fb payer de ma poche alors que j'avais seulement 19ans et sans travail. Je reste sur P\u00f4le Emploi uniquement pour trouver des petits boulots et encore... Je ne compte plus sur eux pour m'aider, ils m'ont d\u00e9moralis\u00e9 avant que je trouve mes premiers boulots. C'est honteux venant d'un dispositif fait pour trouver un travail.\n            ", "emotions": ["E3", "E5"], "global_score": "S5", "causes": ["C4", "C3"]}
{"id": "a6916a08f0524a769575028fd9c4ac24", "text": "D\u00e9j\u00e0 ferm\u00e9e a 18h40 alors que l'heure de fermeture est 19h!!!. Visit\u00e9 en d\u00e9cembre 2019. J'aime. Partager. R\u00e9ponse du propri\u00e9taire il y a un an. Bonjour Julien,. Nous vous remercions d\u2019avoir pris le temps de partager votre exp\u00e9rience.", "emotions": ["E2"], "global_score": "S4", "causes": ["C10"]}
{"id": "166361367a0c44a0a597defddfc1f206", "text": "Heureusement qu il y a Fabienne, femme adorable et professionnelle pour relever la note !", "emotions": ["E1"], "global_score": "S2", "causes": ["C3"]}
{"id": "aee52c0b3cdc459d8018213772e4ca40", "text": "Je suis venue 3 fois \u00e0 chaque fois je trouve une queue monumentale. Les gens se marchent dessus aucun respect... La file d'attente n'est pas respect\u00e9e. Injoignables par t\u00e9l\u00e9phone traitent les gens comme des moins que rien. Vraiment honteux.", "emotions": ["E3"], "global_score": "S5", "causes": ["C3", "C2", "C1"]}
{"id": "666826393bb44f52abc2c0c9f48f67f2", "text": "RT @AFRClient: \ud83d\udd25 Bravo \u00e0 @Fredericthebault \u00e9lu #DirecteurClientdelAnnee ce soir par les professionnels de la Relation et Exp\u00e9rience Client!\u2026", "emotions": ["E1"], "global_score": "S2", "causes": []}
{"id": "c847d4a05bf44800b705d60119a742ed", "text": "C\u2019est nul", "emotions": ["E2"], "global_score": "S4", "causes": ["C9"]}
{"id": "33005173174b402cb269ffac5b277bf1", "text": "RT @erykaizev: @SG_etvous #r\u00e9sidant en #france depuis de nombreuses ann\u00e9es, j'ai toujours \u00e9t\u00e9 limit\u00e9 \u00e0 un #acc\u00e8s complet en ligne. On me di\u2026", "emotions": [], "global_score": "S3", "causes": ["E9"]}
{"id": "7ab8a0b58e45417d9173524dd8cf67b4", "text": "\u00e7a ne r\u00e9pond jamais c'est dommage", "emotions": ["E2"], "global_score": "S4", "causes": ["C2"]}
{"id": "c00c9da477d54ecc893d62cbf556a37a", "text": "Amabilit\u00e9 0 ! Ils prennent les gens de haut d\u00e8s 9h du matin ! D\u00e9daigneux !", "emotions": ["E3"], "global_score": "S5", "causes": ["C3"]}
{"id": "c040c2189d084a88875023dbc677793f", "text": "Vous cherchez une banque extraordinaire, je vous d\u00e9conseille fortement @SG_etvous pour la bonne raison z\u00e9ro r\u00e9activit\u00e9 et surtout bcp d'excuses bidons .....", "emotions": ["E2"], "global_score": "S4", "causes": ["C12", "C4"]}
{"id": "5ed1143a25e5d209b8f7c5f9", "text": "\n                quelle ne fut pas ma surprise de d\u00e9couvrir radier quand j'ai voulu m'acutaliser.  Du coup j'ai appel\u00e9 et une dame gentille a r\u00e9ussi a me r\u00e9inscrire mais en m'apprenant que je n'aurais aucune indemnisation pour le mois qui vient de passer.  Je me suis pas d\u00e9monter j'ai rappel\u00e9 le service indemnisation. 12 minutes d'attente d'annoncer. A la fin je laissais un message ou je rappelais je decide de rappeler.  Ah oui effectivement il est 15h30pass\u00e9 voila pourquoi j'ai eu plus de 12 minutes d'attente pour ne pas gacher leur week end de trois jours. Et oui c'est trop dur de faire 5 minutes en suppl\u00e9ment.  Changez pas de boulot et surtout ne venez pas dans la restauration vous pourriez pas tenir.  Je lache pas l'affaire mardi \u00e0 8h30 je les rappelle (et oui lundi c'est f\u00e9ri\u00e9). En attendant mon weekend de trois jours est g\u00e2ch\u00e9 et je ne sais toujours pas comment je vais payer mes factures. Ah mes si avec mes allocations comme m'a dit la gentille dame (300 euros pour payer loyer nourriture....faut vraiment redescendre sur terre)\n            ", "emotions": ["E4", "E7"], "global_score": "S5", "causes": ["C9", "C2"]}
{"id": "5ac3b4d76d33bc073c54f6ed", "text": "\n                Les gens se plaignent que laposte.net perde les mails ou les distribuent en retard. On se demande pourquoi, apr\u00e8s tout c'est pareil avec le courrier papier, non ? Mon serveur re\u00e7oit les erreurs suivants quand il essaie de d\u00e9poser un courriel pour un abonn\u00e9 laposte.net : smtpz4.laposte.net refused to talk to me: All server ports are busy => toutes les portes du centre de  distribution sont bloqu\u00e9es, les postiers sont ailleurs... smtpz4.laposte.net refused to talk to me: No system resources => plus de pr\u00e9pos\u00e9 pour distribuer le courrier, ils sont tous partis, en vacances ou en gr\u00e8ve...\n            ", "emotions": [], "global_score": "S3", "causes": ["E9"]}
{"id": "ae7e96150c1043628ecd89ead6ded2ed", "text": "RT @Nialiex: Bonjour @lisalaposte j\u2019aimerai annuler l\u2019envoi d\u2019une lettre recommand\u00e9e en ligne. \u00c7a n\u2019est pas possible ?", "emotions": [], "global_score": "S3", "causes": ["E9"]}
{"id": "cd3f54fff6b24057b2106c0bfc5084cd", "text": "Une lettre re\u00e7ue ouverte et vid\u00e9e de la moiti\u00e9 de son contenu, une carte cadeau jamais re\u00e7ue, TROIS CARTES BANCAIRES \"jamais re\u00e7ues\", et quand on se plaint on a le droit \u00e0 un courrier type qui parle de perte mais \u00e0 aucun moment de vol \u00e9videmment .... Et pour les recommand\u00e9s le facteur sonne \u00e0 l'interphone, on lui r\u00e9pond qu'on arrive et une minute apr\u00e8s plus personne...", "emotions": ["E3"], "global_score": "S5", "causes": ["C4"]}
{"id": "29a2d8e8e01b45a4ab434302c06b154a", "text": "@lisalaposte Oui, je peux \u00e9viter le robot ?", "emotions": ["E2"], "global_score": "S4", "causes": ["C2"]}
{"id": "1af0f58fb9924464b6a0c760fb4cef81", "text": "Indigne d'un service public. Des dossiers d\u00e9pos\u00e9s qui ne font m\u00eame pas l'objet d'une r\u00e9ponse alors que la quantit\u00e9 d'\u00e9l\u00e9ments \u00e0 fournir est \u00e9norme.. Impossible \u00e0 joindre, le t\u00e9l\u00e9phone sonne dans le vide .... C'est une honte !", "emotions": ["E3"], "global_score": "S5", "causes": ["C4", "C2"]}
{"id": "4d9fbdf57f6941b5b359811bfb1e2019", "text": " Ca fait 2 semaines que j'essaie d'appeler tous les jours ouvr\u00e9s entre 9h et 12h. Pas une seule fois, je dis bien pas une seule fois j'ai r\u00e9ussi \u00e0 avoir quelqu'un au t\u00e9l\u00e9phone. Toutes les lignes sont constamment occup\u00e9es. Je commence \u00e0 croire que ce centre d'imp\u00f4ts n'a qu'une seul t\u00e9l\u00e9phone dans tout le b\u00e2timent. Ridicule. Si on doit se d\u00e9placer \u00e0 chaque fois pour une simple information/requ\u00eate et se farcir les 45 minutes de queue, \u00e7a ne m'\u00e9tonne pas que certains p\u00eatent les plombs dans vos centres et insultent les gens qui y travaillent.", "emotions": ["E3"], "global_score": "S5", "causes": ["C2"]}
{"id": "60b4d424f9f4870a94b1d396", "text": "\n                Caf 88, je tiens \u00e0 remercier la personne tr\u00e8s d\u00e9sagr\u00e9able que j'ai eu au t\u00e9l\u00e9phone !! Dommage j'ai pas enregistr\u00e9 ! Je demande des infos sur mon apl, en disant que mon proprio attend depuis 2 mois son loyer, et que j'ai pas les moyens de le payer enti\u00e8rement avec 2 enfants \u00e0 charge + mon compagnon en arr\u00eat de travail suite \u00e0 un accident ! Et elle me r\u00e9pond \"vous n'avez qu'\u00e0 payer votre loyer ! Ensuite elle me dit qu'il manque des choses \u00e0 noter sur le document, donc je lui explique qu'on m'a dit que tout \u00e9tait bon 1 semaine avant, elle me r\u00e9pond \" si vous ne savez pas prendre les informations que je vous donne n'appelez pas\" alors que je n'ai en aucun cas contre dit la \"dame\" ensuite mon compagnon s'en m\u00eale un peu et s'\u00e9nerve (y a de quoi des le d\u00e9but elle est d\u00e9sagr\u00e9able limite si je me faisait pas agress\u00e9) ensuite elle dit \" il y a quelqu'un encore ?\" je r\u00e9pond oui, et la elle me raccroche au nez, je tiens \u00e0 vous dire si vous voyer ce commentaire, changer de travail si vous savez pas \u00eatre agr\u00e9able, le lundi ne vous vas pas. Je banni ce genre de personne.\n            ", "emotions": ["E3"], "global_score": "S5", "causes": ["C3"]}
{"id": "5ec54ff225e5d209b8f02b8e", "text": "\n                Nul tous mes rep\u00e9res de messagerie ont disparus, je vais suprim\u00e9 tous mes compte bancaires, et tous ce qui me lie a la poste.\n            ", "emotions": ["E2"], "global_score": "S4", "causes": ["C11"]}
{"id": "5e9035cb086b6409bc8167fa", "text": "\n                Comme beaucoup, laposte.net m'a fait bascul\u00e9 vers la nouvelle interface. Je n'ai pas grand chose \u00e0 dire sur l'interface car j'utilise principalement mon smartphone pour g\u00e9rer mes emails. Je ne peux donc pas dire grand chose en bien ou en mal car j'utilise peu le webmail. Par contre, c'est assez d\u00e9plorable de retirer des fonctionnalit\u00e9s sans pr\u00e9venir. J'avais deux boites mails et une redirection de l'une vers l'autre (fonction \"faire suivre une copie\"). La fonctionnalit\u00e9 a simplement disparu sans me pr\u00e9venir. J'ai l'impression \u00e9galement d'avoir perdu des contacts et des brouillons. Cela n'est pas g\u00eanant pour moi car tout est dans mon smartphone mais cela peut \u00eatre tr\u00e8s probl\u00e9matique pour ceux qui utilisent uniquement le Webmail.\n            ", "emotions": ["E3"], "global_score": "S4", "causes": ["C11"]}
{"id": "0bce89abecf74ee99eabc2508728af24", "text": "Mauvais service. Je ne sais pas s\u2019ils sont incomp\u00e9tent ou s\u2019ils n\u2019aiment pas leur m\u00e9tiers mais ils ont r\u00e9ussi a perdre mon courrier deux fois. Je voulais envoy\u00e9 des documents importants en Chine mais je pense que les employ\u00e9s cette agence de la Poste ne savent pas envoyer de courrier \u00e0 l\u2019\u00e9tranger.", "emotions": ["E2"], "global_score": "S4", "causes": []}
{"id": "47a718e81c9949d79616a9c229e5e02f", "text": "Hello @EDFetMoi \nBonjour, je souhaites acc\u00e9l\u00e9rer la mise en place de mon \u00e9lectricit\u00e9 dans mon premier logement mais je n'ai pas encore mon num\u00e9ro de client, j'ai pourtant bien sign\u00e9 mon contrat \u00e9lectroniquement (Digiwatt)", "emotions": [], "global_score": "S3", "causes": ["E9"]}
{"id": "4097da4204d8416fa6c6f2167d853823", "text": " Catastrophes \ud83d\ude21une note j'aurais mis 0 j'ai fait des aller retour car il sont \u00e9gar\u00e9s mon dossier oblig\u00e9 de tout refaire j'ai mi 2h 9h a 11h17 avec mon enfant de 2 ans c'est toujours pareil je comprends pas vous pouvez recrute avec tous les guichets ferm\u00e9s c pas normal vous aimez sa c pas possible de laisser les gens gal\u00e8re comme \u00e7a \ud83d\udc4e\ud83d\udc4e\ud83d\udc4e\ud83d\udc4e\ud83e\udd2c\ud83e\udd2c\ud83e\udd2c", "emotions": ["E3"], "global_score": "S5", "causes": ["C1"]}
{"id": "5e5a3f8e3c93ae0bc40cbf58", "text": "\n                La redirection des ind\u00e9sirables ne fonctionne plus. La redirection \"tout cours\" non plus.  En fait plus aucun filtre ne fonctionne. Quand est pr\u00e9vue la r\u00e9activation des filtres?\n            ", "emotions": [], "global_score": "S3", "causes": ["E9"]}
{"id": "3d9ebc266d0d429da8eec59440331f05", "text": "Pas de Banque postale dans cette poste. Tout se passe via automates...c'est un bureau de poste avec relais colis PickUp. Peu d'employ\u00e9s avec possibilit\u00e9 de rencontrer des conseillers financiers: gros b\u00e9mol,  le bureau avec les services traditionnels se trouvent \u00e0 La Poste Saint Lambert, \u00e0 plus de 2 km sur la Rue de la Croix Nivert!. Visit\u00e9 en septembre 2020. J'aime. Partager. R\u00e9ponse du propri\u00e9taire il y a un an. Bonjour Micha\u00eblle,", "emotions": [], "global_score": "S3", "causes": ["E9"]}
{"id": "d75563788a4042ed8311d1453eaf33d8", "text": "Est ce qui sont ouvert pendant le confinement ? Si oui avec ou sans rendez vous ?", "emotions": ["E8"], "global_score": "S3", "causes": ["C9"]}
{"id": "70a81b073d824ee69eaef47ab6f96de9", "text": "IMPOSSIBLE A JOINDRE PAR T\u00c9L\u00c9PHONE, IMPOSSIBLE PAR MAIL, CONSEILL\u00c8RE QUI N'A JAMAIS R\u00c9PONDU A MES MESSAGES (+ de 2 ans), j'ai toujours fait toutes mes d\u00e9marches tout seul aupr\u00e8s des diff\u00e9rents organismes auxquels j'ai \u00e9t\u00e9 confront\u00e9s. J'AI DU FAIRE PASSER DES MESSAGES PAR MA CONSEILLERE de MISSION LOCALES POUR CONTACTER MA CONSEILLERE POLE EMPLOI.. . C est ABERRANT ! D'un manque de PROFESSIONNALISME !. . N'ATTENDEZ RIEN D'EUX.. Vraiment !", "emotions": ["E3", "E4"], "global_score": "S5", "causes": ["C4", "C2"]}
{"id": "77617fd7b2474a4fbc66ff14d1bc3848", "text": "Ce centre ne vaut m\u00eame pas une \u00e9toile.. Un num\u00e9ro de t\u00e9l\u00e9phone qui ne sert \u00e0 rien.", "emotions": ["E2"], "global_score": "S5", "causes": ["C2"]}
{"id": "4ce8cf761277400b861ebdffaa177ad8", "text": "\ud83c\udfc6f\u00e9licitations @FrdricThebault pour cette nomination! C\u2019est aussi celle des  \u00e9quipes d\u2019@EDFetMoi qui quotidiennement assurent une relation client de proximit\u00e9 en apportant des conseils personnalis\u00e9s\ud83d\udc4fbravo \u00e0 tous et \u00e0 toutes !! https://t.co/UvKY6xdKON", "emotions": [], "global_score": "S3", "causes": ["E9"]}
{"id": "33fba397b7f04dabac85549b2adb0192", "text": "@EDFetMoi Je rappelle pour la quatri\u00e8me fois en d\u00e9but de semaine, mais conserve votre proposition, au cas ou.\nCela ne change rien h\u00e9las \u00e0 la pi\u00e8tre qualit\u00e9 de votre service client.", "emotions": ["E2"], "global_score": "S4", "causes": ["C4"]}
{"id": "fabf8beced5b4574ba86778e698b9202", "text": "@lisalaposte @laposte https://t.co/PDpDQD86hU", "emotions": [], "global_score": "S3", "causes": ["E9"]}
{"id": "700be67178e94944922eb39f22fa5cf3", "text": "Ne r\u00e9pondent jamais au t\u00e9l\u00e9phone, \u00e7a fait des semaines que j'appelle. Je me suis d\u00e9plac\u00e9 et ils \u00e9taient ferm\u00e9 1h avant l'heure indiqu\u00e9 (16h) car trop de monde \u00e0 l'int\u00e9rieur.", "emotions": ["E2"], "global_score": "S4", "causes": ["C10", "C2"]}
{"id": "bfa4bd2c6ccb4b41b4dd38b92a81e6f3", "text": "@JeGeekJePlay @lisalaposte Bonjour, en effet les timbres ne peuvent pas \u00eatre mis en vente en ligne avant leur date de vente g\u00e9n\u00e9rale soit le lundi 11 octobre prochain sur https://t.co/0dIJ57wq7z\nLes pr\u00e9commandes aupr\u00e8s du Service Clients de Philaposte sont possibles avec exp\u00e9dition \u00e0 partir du 11 octobre. https://t.co/18v7Ogxp38", "emotions": [], "global_score": "S3", "causes": ["E9"]}
{"id": "467a8ad2bfb04030912188fec5503a22", "text": "De puis 2016 je travaille dans l'animation en tant vacataire aucun conseiller m'a expliqu\u00e9 comment faire  mes d\u00e9claration pour \u00e9viter le tro per\u00e7u  durant ces ann\u00e9es j'ai rembours\u00e9 sans comprendre le jour ou j'ai compris comment fonctionne tout le service p\u00f4le emploi  les m\u00e9diateurs et tout le reste sa donne envie de ce suicid\u00e9  vraiment aucun compr\u00e9hension ils sont tous sauf humains :des montres robes m\u00e9prisants le jour ou il y a eu soit disant un conseill\u00e9 qui est sp\u00e9cialis\u00e9 j'ai commenc\u00e9 \u00e0 avoir espoir mais en fait il \u00e9tait l\u00e0 juste pour mettre mes salaires \u00e0 jour pour encore pomper du fric le refus syst\u00e9matique des justificatifs et aussi les demandes d'effacement de dette malgr\u00e9 ma situation pr\u00e9caire et en plus avec cette crise sanitaire normale il preveligi les ch\u00f4meur de luxe les cadre les directeurs etc pour le ch\u00f4mage partiel  par contre  nous en compte que dalle malgr\u00e9 que je travail non-stop avec des contrats de vacations je rentre pas dans leur profil  :de conseiller incomp\u00e9tent ou pistonn\u00e9  vous croyez quoi  il pr\u00e9f\u00e8re leur -caf\u00e9 cigarettes  portables  ou encore  parcourir les sites de rencontre Amazon etc ...franchement c'est d\u00e9cevant et avec le t\u00e9l\u00e9travail surtout pour les femmes \u00e7a n'arrange pas les choses  en dirait une secte  entre entre-eux....je suis vraiment d\u00e9\u00e7u...", "emotions": ["E3", "E5", "E4", "E7"], "global_score": "S5", "causes": ["C4", "C3", "C9"]}
{"id": "5de1583bc845450ae4204007", "text": "\n                Nul nul nul merci\n            ", "emotions": ["E2"], "global_score": "S4", "causes": ["C9"]}
{"id": "3f6893198c01416198bfbc462df530b5", "text": "NOUVEAU. Livreur de la poste d\u00e9plorable. La commande devait \u00eatre livr\u00e9e ce vendredi 24 sans horaire sp\u00e9cifi\u00e9. Alors je prend mes disposition pour \u00eatre pr\u00e9sent et r\u00e9ceptionner le colis. Milieu d\u2019apres midi toujours rien. Quand je regarde mon suivi de colis on me stipule que le facteur n\u2019a pu livrer car je n\u2019etais pas pr\u00e9sent et que cette commande m\u2019attendra a la poste tr\u00e8s prochainement. Vos livreurs et services sont d\u00e9plorables. Si vos employ\u00e9s ne font acte de pr\u00e9sence dans le seul but de recharger leurs droits et retourner au ch\u00f4mage, vos m\u00e9thodes de recrutement sont mauvaises. r\u00e9veillez vous!. Visit\u00e9 en septembre. J'aime. Partager. R\u00e9ponse du propri\u00e9taire il y a 2 jours. Bonjour Aurel,. Je vous remercie d'avoir pris le temps de d\u00e9poser un commentaire. Je suis navr\u00e9e d'apprendre que vous n'ayez pu obtenir votre paquet et mesure votre d\u00e9ception.", "emotions": ["E3", "E4"], "global_score": "S5", "causes": ["C8", "C4", "C3"]}
{"id": "1489cc93b782442b88a49bf2c33a69fe", "text": "RT @L_aureDurand: H\u00e9 ben @lisalaposte ! 2,56 \u20ac pour \u00eatre \u00ab\u00a0s\u00fbre\u00a0\u00bb qu\u2019une carte partant de Toulouse lundi arrive jeudi maximum \u00e0 Perpignan (\u2026", "emotions": [], "global_score": "S3", "causes": ["E9"]}
{"id": "5dc5d9c0604858093c24ef2f", "text": "\n                C'est pas top leurs machins, mais bon, c'est standard les services publics sont tous m\u00e9diocres, il ne faut pas forc\u00e9ment en tenir rigueur au p\u00f4le emploi mais plut\u00f4t \u00e0 ceux qui dirigent.\n            ", "emotions": ["E2"], "global_score": "S4", "causes": ["C4"]}
{"id": "56a046175a344c1895da2649fb0b782e", "text": "@enedis_clients attention @PlumEnergie me dit que vos chiffre @CompteurLinky sont faux!!", "emotions": ["E2"], "global_score": "S4", "causes": ["C4"]}
{"id": "64c36433b3a641d0826aadb4779afd8a", "text": "Et moins. N'y ALLEZ PAS", "emotions": ["E2"], "global_score": "S5", "causes": ["C9"]}
{"id": "482e30c7066141a6b87dd33b1360d2ab", "text": "Sinc\u00e8rement j'ai jamais vu \u00e7a. Incomp\u00e9tents m\u00eame pire : inhumains, savoir faire 0. Inspection du travail devrait leurs rendre visite en cam\u00e9ra cach\u00e9e.... C'est tr\u00e8s grave ce qui sortent de leur bouche. Refaire un nouveau centre des imp\u00f4ts \u00e0 saint Ouen et recycl\u00e9s le personnel.", "emotions": ["E3"], "global_score": "S5", "causes": ["C3"]}
{"id": "d9e845de91cf4647a5906696ebe6d8ab", "text": "Accessible corectement", "emotions": ["E1"], "global_score": "S2", "causes": ["C1"]}
{"id": "cd4009265511494e9fd4150bcad6c10c", "text": "\u00c9crit ouvert sur internet mes toujour fermer merci de metre a jour vos site pour le bien des gens merci", "emotions": ["E2"], "global_score": "S4", "causes": ["C10"]}
{"id": "2afe788b30f0499aacd16f6923c458f0", "text": "@lisalaposte Merci, j'ai pu avoir le lien pour r\u00e9clamer mon justificatif. Mais cela ne me dit pas combien de temps \u00e7a prend. J'ai fait une demande hier et pas de nouvelle.", "emotions": ["E1", "E2"], "global_score": "S3", "causes": ["C12", "C11"]}
{"id": "6062e8d4f85d7508703d4e91", "text": "\n                P\u00f4le emploi de toulouse hippodrome vraiment incomp\u00e9tent ! Rdv a 10:30 11h toujours pas re\u00e7u. 6mois qu'on me balade avec toujours de nou eaux document \u00e0 envoy\u00e9. Pas plus simone de donn\u00e9 une piste de docs a fournir d\u00e8s le d\u00e9but ?! Dossier non trait\u00e9 et rdv impossible \u00e0 prendre ! Un conseil ne vous laissez pas faire !\n            ", "emotions": ["E3"], "global_score": "S5", "causes": ["C4", "C2"]}
{"id": "5e8f2201086b6409bc80d558", "text": "\n                Bonjour, je suis totalement insatisfaite de la nouvelle version du site. Il y a \u00e0 chaque fois une \u00e9norme publicit\u00e9 en plein milieu de la page et surtout, TOUS MES E-MAILS ENVOYES QUI ETAIENT CLASSES DANS DES DOSSIERS ONT ETE SUPPRIMES!!!!!!!! J'aimerais savoir comment revenir \u00e0 l'ancienne version afin de r\u00e9cup\u00e9rer mes donn\u00e9es!!!!!!!!\n            ", "emotions": ["E7", "E2"], "global_score": "S5", "causes": ["C8", "C11"]}
{"id": "b9fdb8f0473f4c439231c0eadd515d06", "text": "Ferme en avance, il pousse violement les clients dehors", "emotions": ["E2"], "global_score": "S5", "causes": ["C10", "C3"]}
{"id": "a9f94c25c59f45aeb09acf482ae2d509", "text": "(Traduit par Google) tr\u00e8s bon. . (Avis d'origine)", "emotions": ["E1"], "global_score": "S2", "causes": ["C9"]}
{"id": "43433312c3d742efb4633c3a03a4d4e9", "text": "Des heures et des heures d\u2019attente pour la plus part du temps aucun r\u00e9sultat... il faut poser une journ\u00e9e compl\u00e8te car en quelques heures vous n\u2019arriverez qu\u2019\u00e0 la moiti\u00e9 de la file.", "emotions": ["E2"], "global_score": "S4", "causes": ["C4"]}
{"id": "06bb86622a1341fbb3d4df15457ba430", "text": "Si je pouvais mettre 0 \u00e9toile, je l'aurais fais. Je n'ai jamais eu autant de probl\u00e8mes avec la poste.. Je devais recevoir un colissimo, marqu\u00e9 dans livr\u00e9 dans ma boite lettre, mais je ne l'ai jamais re\u00e7u et quand j'appelle le service on m'accuse de mentir. c'est incroyable", "emotions": ["E3"], "global_score": "S5", "causes": ["C4", "C3"]}
{"id": "5dfa18d2c845450b68291c32", "text": "\n                Nouvelle interface lamentable, tout est vraiment fait pour ennuyer le monde ... Quelle honte\n            ", "emotions": ["E2"], "global_score": "S4", "causes": ["C11"]}
{"id": "5b8e4e758c83fd0bd00789a3", "text": "\n                usine a gaz et encore quand les services ne sont pas indisponibles ou en maintenance pour am\u00e9liorer le service....ne changez plus rien .le nouveau visage du site est encore pire qu'avant.\n            ", "emotions": ["E3"], "global_score": "S4", "causes": ["C4", "C11"]}
{"id": "5d91c1cf3585c70a7cef9e30", "text": "\n                Compte mail inaccessible car probl\u00e8me de mot de passe suite \u00e0 une \"activit\u00e9 suspecte\". Laposte.net demande de r\u00e9initialiser le mot de passe, ce que j'ai fait. Mais rien n'y fait, toujours la m\u00eame histoire. Bref, las de ces fonctionnaires fain\u00e9ants, je suis pass\u00e9 sur gmail...\n            ", "emotions": ["E4"], "global_score": "S5", "causes": []}
{"id": "5069e2e23aa64f0d8d3443dd4c78bf94", "text": "En Csp et aucune aide, juste quelques coups de fil pour savoir o\u00f9 j en \u00e9tais dans ma recherche d emplois, accepter le Csp ne m a servi \u00e0 rien. Employ\u00e9e tr\u00e8s aimable mais totalement incomp\u00e9tente", "emotions": ["E1", "E2"], "global_score": "S4", "causes": ["C4", "C3"]}
{"id": "5bf98e3f52f14821b4b064201dcdea4f", "text": "Personnel hautain et tres d\u00e9sagr\u00e9able.", "emotions": ["E2"], "global_score": "S4", "causes": ["C3"]}
{"id": "4feb6c8a0000640002212da7", "text": "\n                Incroyable, on cherche du travail et on vous propose des boulot qui n'ont rien \u00e0 voir avec vos qualifications... ex: musicien classique, on m'a propos\u00e9 des places de serveur en bo\u00eete de nuit.. j'en passe...\n            ", "emotions": ["E2"], "global_score": "S4", "causes": ["C4"]}
{"id": "12a16fb26e3c46c38c9e54b1800f1db2", "text": "Mais si Monsieur, vous pouvez directement vous m\u00eame modifier les horaires de votre bureau de Poste sur Google ! Cela \u00e9vite des d\u00e9placements inutiles devant une Poste ferm\u00e9e...", "emotions": [], "global_score": "S3", "causes": ["E9"]}
{"id": "e2d53b5a27234142bf1b2b679fcdc92e", "text": "mauvaise accueil", "emotions": ["E2"], "global_score": "S4", "causes": ["C1"]}
{"id": "93addebb5eab49509ccf64d8c09162fc", "text": "(Traduit par Google) Pas satisfait. . (Avis d'origine)", "emotions": ["E2"], "global_score": "S4", "causes": ["C9"]}
{"id": "ccc2f87de5be4487b0b2b5bf2f1c6114", "text": "Ne r\u00e9ponds jamais au tel ni au mail une catastrophe !!!", "emotions": ["E3"], "global_score": "S5", "causes": ["C2"]}
{"id": "8a79656b5a6a409e8aaf1cbd0067da0a", "text": "Visit\u00e9 en janvier. R\u00e9ponse du propri\u00e9taire il y a 8 mois. Bonjour Soraya,. Je vous remercie infiniment pour cette note !. A tr\u00e8s bient\u00f4t dans votre bureau !", "emotions": [], "global_score": "S3", "causes": ["E9"]}
{"id": "032bc02ff8294b5693f623cdf5974283", "text": "Lamentable!. Impossible \u00e0 joindre, pas de r\u00e9activit\u00e9, pas de r\u00e9ponse aux mail!. Une caricature de l'administration au non service du publique.", "emotions": ["E3"], "global_score": "S5", "causes": ["C2"]}
{"id": "6c6e389b420d4463a6e23b3f0ea7e540", "text": "Service incomp\u00e9tent et personnel au ralenti. \u00catre d\u00e9sol\u00e9 et faire perdre leur temps aux gens ne font pas partie du service public.. Visit\u00e9 en octobre 2020. 1. Partager. R\u00e9ponse du propri\u00e9taire il y a 11 mois", "emotions": ["E3"], "global_score": "S4", "causes": ["C4"]}
{"id": "ef02033326ef40feaf93f2f2b800b4d0", "text": "Service tr\u00e8s cordial et aimable, \u00e0 la fois en personne et par t\u00e9l\u00e9phone. Merci pour tout!", "emotions": ["E1"], "global_score": "S2", "causes": ["C3"]}
{"id": "375382c1c0324df49deabc2fe2e826b9", "text": "Une \u00e9quipe compl\u00e8tement incomp\u00e9tent. Aucun respect du client puis aucune incompr\u00e9hension; et savoir faire vraiment honteux", "emotions": ["E2"], "global_score": "S4", "causes": ["C3"]}
{"id": "b8aadfc38e85469ea9e0e51c3dc13792", "text": "Une catastrophe ! Un personnel incomp\u00e9tent et inefficace. Depuis plus d'un an, on me r\u00e9clame les imp\u00f4ts de mon p\u00e8re d\u00e9c\u00e9d\u00e9 depuis presque 2 ans.... Malgr\u00e9 les nombreux courriers envoy\u00e9s avec certificats et d\u00e9claration du notaire , le comptable de ce centre s'acharne \u00e0 vouloir pr\u00e9lever sur le compte bancaire d'un d\u00e9funt et refuse de prendre en compte le paiement par ch\u00e8que. Insoluble !!!", "emotions": ["E3"], "global_score": "S4", "causes": []}
{"id": "95d56cdf33db42d49550053107550e1f", "text": "Apr\u00e8s des mois de travaux, lors desquels les recommand\u00e9s \u00e9taient \u00e0 r\u00e9cup\u00e9rer \u00e0 un bureau invraisemblablement \u00e9loign\u00e9, voici la r\u00e9ouverture. 1ers jours et les machines pour d\u00e9p\u00f4t de ch\u00e8ques sont en panne. Dans ces locaux flambant neufs, on nous conseille d'aller dans un autre bureau de poste, puisque on ne peut faire de d\u00e9p\u00f4t manuel. Attention, non sportifs s'abstenir.. Qui plus est, le ton de son personnel met de mauvaise humeur.. Visit\u00e9 en octobre 2019. 2. Partager. R\u00e9ponse du propri\u00e9taire il y a un an. Bonjour,", "emotions": ["E3"], "global_score": "S4", "causes": ["C4", "C3"]}
{"id": "5da36f4a6b045807381d1318", "text": "\n                NUL NUL NUL, comment en 2019 peut on \u00eatre aussi en retard sur son temps !?\n            ", "emotions": ["E3"], "global_score": "S5", "causes": ["C7"]}
{"id": "c895a5a7215e40debdfe9b38286ea35f", "text": "En pleine crise sanitaire... personne ne r\u00e9pond aux appels. R\u00e9sultat ? Obliger de se d\u00e9placer sur place et augmenter le nombre des malades, et \u00e7a pour une simple question. Combien de milliers des personnes quotidiennement dans le m\u00eame cas \u00e0 cause de l\u2019incomp\u00e9tence des services publiques ? Mieux vaut d\u00e9penser des sommes astronomiques du contribuable pour les h\u00f4pitaux et plans de relances, sanctionner des milliers de petites entreprises\u2026 que d\u2019emboucher quelques personnes au standard ???  Absurde 100% made in France.", "emotions": ["E2"], "global_score": "S4", "causes": ["C2"]}
{"id": "fd136bbcc61948acb433a91abb97cf91", "text": "ATTENTION CE CENTRE FERME CES GRILLES \u00c0 11h !!!!!! Bien qu'il affiche une fermeture \u00e0 12h.. Prevoyez de venir d\u00e8s l'ouverture et armez vous de patience !!!", "emotions": ["E2"], "global_score": "S4", "causes": ["C10"]}
{"id": "5f1e801d1a5a69071c96554e", "text": "\n                surtout \u00e0 fuir ! Les mails avec photos n'arrivent pas toujours ! En plus , m\u00eame le petit traitement de texte pour \u00e9crire les mails a des bugs...oui....oui...je vous jure que c'est vrai ! Les fonctionnaires de laposte.net devraient avoir honte de laisser un machin pareil sans le modifier Partez en courant ....et ne vous arr\u00eatez pas en route\n            ", "emotions": ["E3"], "global_score": "S4", "causes": ["C11"]}
{"id": "5e63f41f3c93ae0624c87790", "text": "\n                Que passe t-il chez la poste? Chaque nouvelle version est de moins en moins pratique que la pr\u00e9c\u00e9dente... Fini les options couleurs, fini le bandeau avec plusieurs mail ouverts, une recherche qui ne trouve rien ou ce que l'on ne cherche pas, mais aussi le fameux bouton \"afficher plus de mails\" oui, c'est certain: 4 \u00e0 l\u2019accueil c'est un peu juste le tout sur des lenteurs de chargement. Bref lent et pas pratique, d\u00e9cid\u00e9ment, bien que fid\u00e8le depuis des ann\u00e9es,  je pense r\u00e9ellement \u00e0 quitter \"laposte mail\". Mais pourquoi simuler une interface simili smartphone sur un PC ? C'est vraiment ce qu'il ne fallait pas faire !\n            ", "emotions": ["E2"], "global_score": "S4", "causes": ["C8"]}
{"id": "0f1210015c454328b45ca4917e087427", "text": "Impossible d'avoir quelqu'un au t\u00e9l\u00e9phone,  0,6\u20ac la minute on paye pour avoir quelqu'un au bout du fil mais que dalle juste un robot qui nous demande a la fin de raccrocher et de rappeler ult\u00e9rieurement ou sinon raccroche automatiquement", "emotions": ["E3"], "global_score": "S5", "causes": ["C2"]}
{"id": "be3ed4618cae44a69672b53423783add", "text": "Une honte", "emotions": ["E2"], "global_score": "S4", "causes": ["C9"]}
{"id": "1c315acc41804874978f5499cf7ab97f", "text": "@EDFetMoi L\u2019\u00e9nergie est revenue, merci.", "emotions": ["E1"], "global_score": "S2", "causes": ["C4"]}
{"id": "64f095d216b94a3a82e6ff2aad3b3013", "text": "RT @SG_etvous: Votre #assurance habitation suffit-elle \u00e0 prot\u00e9ger votre enfant ? \ud83e\uddd2\nRetrouvez la r\u00e9ponse juste en dessous. \u2b07\n#5DesExperts", "emotions": [], "global_score": "S3", "causes": ["E9"]}
{"id": "2c713dbd452a4551b611983b17d97b43", "text": "(Traduit par Google) Service impoli et pas de masques. . (Avis d'origine). Rude service and no masks", "emotions": ["E2"], "global_score": "S4", "causes": ["C3", "C1"]}
{"id": "60f94977f9f48709d4bbb808", "text": "\n                Caf 16 des incapables !!!! Mauvais traitement et g\u00e9rance de dossier ne savent pas ce qu'ils font eux m\u00eame \u00e7a dois \u00eatre triste pour eux mais d'une honte qui devrait fermer leurs portes, des robots,c'est pareil.\n            ", "emotions": ["E3"], "global_score": "S5", "causes": ["C4"]}
{"id": "a7baa89c4ebe4cd8b27e63f15096b33d", "text": "Une honte.....Menace de radier les agents si en se pr\u00e9sente pas au RDV t\u00e9l\u00e9phonique et finalment ils nous r\u00e9pond jamais au t\u00e9l\u00e9phone et quand on a des RDV ils nous appelles pas. Pas de response de la part du conseiller.  Rien, rien, rien. Une honte franchement. A fuir et a vomir", "emotions": ["E3"], "global_score": "S5", "causes": ["C4", "C2"]}
{"id": "fe468b5c539d4d24b32ffaa2580c32ef", "text": "@enedis @enedis_clients bonjour. De gros travaux juste devant chez moi en bloquant un certain nombre de places de parking, sans avoir pr\u00e9venu, c'est normal ? le bailleur me dit que vous deviez afficher cela \u00e0 l'avance, et rien de fait. Et la raison de ces travaux (??) https://t.co/FdPb8f6x8u", "emotions": ["E2"], "global_score": "S4", "causes": ["C7"]}
{"id": "3932790bdaa047cd8f9e580ade169f14", "text": "Les conseillers utilisent les bornes en libre acc\u00e8s, comme un bureau. Les ordinateurs sont alors inaccessibles aux personnes qui souhaitent consulter les offres, se r\u00e9inscrire, d\u00e9poser un document... sans l'aide de qui que ce soit.. ", "emotions": ["E2"], "global_score": "S4", "causes": ["C3"]}
{"id": "a481555ce6424ca1ba52b3c8f48d9bbc", "text": "En fonction de l'interlocuteur les files d'attente peuvent durer 1h15 min pour 6 personnes (pour majoritairement des op\u00e9rations telles que des retraits ou facture \u00e0 payer). . De plus l'autre comptoir (pour les colis) qui sert aussi aux op\u00e9rations bancaires... N'est pas utilis\u00e9 tandis que le principale il y a constamment 15 personnes qui attendent... . C'est inadmissible de laisser ce type de personne faire un travail aussi laborieux sous pr\u00e9texte qui n'ont pas envies de bosser", "emotions": ["E4"], "global_score": "S4", "causes": []}
{"id": "69b4d61b32454f8fb62f107d02f3dab7", "text": "@lisalaposte gros probl\u00e8me\nhttps://t.co/PDpDQD86hU", "emotions": ["E2"], "global_score": "S4", "causes": ["C9"]}
{"id": "42f485e023f8460ab5777285f41cf87a", "text": "@enedis_clients Bonjour, \u00c9videmment : 2 refus de pose de compteur linky. Hier un technicien vient, coupe le courant puis d\u00e9pose une enveloppe d'installation. Sans compter les 2 raccrochages au nez", "emotions": ["E3"], "global_score": "S4", "causes": ["C4", "C3"]}
{"id": "5e8d0149086b640954320d19", "text": "\n                Comment en 2020 peut on \u00eatre capable d'une telle r\u00e9gression ? la nouvelle interface est vraiment lamentable Un pseudo forum mis en place ou personne ne vous r\u00e9ponds Une grande perte de temps quand on veux ouvrir plusieurs mails, car l'ouverture des mails en onglet \u00e0 disparue Quand vous faites une recherche, si vous ouvrez un mail, la recherche disparait la fonction \u00e9tiquette a disparue, plus possible de classer des mails d'origines diff\u00e9rentes par cat\u00e9gories  moins de mail affich\u00e9, obligation de cliquer sur un lien pour en avoir un peu plus \u00e0 chaque page  C'est vraiment trop lourd \u00e0 utiliser, je pense reprendre un client mail sur mon ordi si on ne peut pas r\u00e9utiliser l'ancienne interface ou bien que la nouvelle reprenne toutes les fonctionnalit\u00e9s de l'ancienne.\n            ", "emotions": ["E2"], "global_score": "S5", "causes": ["C11"]}
{"id": "3bdfc326ae1a449e96b2b0688ad949e6", "text": "Elle est ferm\u00e9e, elle se situait au niveau de l'agence commerciale RATP.", "emotions": [], "global_score": "S3", "causes": ["E9"]}
{"id": "d914cc35e2714fb9930df9d75ba13ed5", "text": "Je re\u00e7ois des rappels de trop per\u00e7u qui datent de 9 ans... Oubli de r\u00e9mun\u00e9ration pendant une formation r\u00e9mun\u00e9r\u00e9e me contraignant \u00e0 l'abandon pour retrouver un travail par mes propres moyens... Et ne faites par l'erreur de r\u00e9pondre \u00e0 une enqu\u00eate de satisfaction en votre nom \u00e0 leur attention ! Depuis que je me suis r\u00e9inscrit \u00e0 P\u00f4le Emploi, je n'ai eu QUE des ennuis et des \u00e9changes interminables inutiles. Nul.", "emotions": ["E3"], "global_score": "S5", "causes": ["C4"]}
{"id": "609a56faf9f4870644f5f3f0", "text": "\n                Impossible de joindre la caf....j'en suis \u00e0  minimum 100 appels...ils vont se d\u00e9merder avec mon proprio pour r\u00e9cup\u00e9rer leur argent...\n            ", "emotions": ["E3"], "global_score": "S4", "causes": ["C2"]}
{"id": "5f02cf8e3f06f20a94d98b7a", "text": "\n                Bon P\u00f4p\u00f4le Emploi j'penses on va bient\u00f4t s'voir au tribunal pour votre non-efficacit\u00e9 c:\n            ", "emotions": ["E8"], "global_score": "S4", "causes": ["C4"]}
{"id": "78b36e5be9b94b0bb161b6974e8e982b", "text": "C est des chiens", "emotions": ["E4"], "global_score": "S5", "causes": ["C9"]}
{"id": "ff1f3d6f71f9421385cb06484383163b", "text": "Tr\u00e8s beau b\u00e2timent d\u00e9coratif, Car clairement l\u00e0 pour faire joli.. Sans parler du site, qui est plus souvent surcharg\u00e9 ou en maintenance.. Je pense que c'est une branche d\u00e9tach\u00e9e de la SNCF... quoi que la sncf, les trains repartent parfois.", "emotions": ["E2"], "global_score": "S4", "causes": ["C8", "C11"]}
{"id": "c6a0bc55f50a42c0b121169ce25ca62a", "text": "Bonjour j'ai jamais vu une agence de poste aussi mal organis\u00e9.Le personnel n'est pas tr\u00e8s agr\u00e9able et surtout nous aide pas vraiment.Je suis rest\u00e9 presque 30 min pour pouvoir envoyer un colis.On nous dit aller \u00e0 cette machine pour imprimer une \u00e9tiquette,apr\u00e8s la conseill\u00e8re va voir un autre client et ainsi de suite.Au final tous les clients n'y arrivent pas et en plus on se fait disputer alors que nous sommes livr\u00e9 \u00e0 nous m\u00eame.Je reviendrai plus dans cette agence pour envoyer un colis,uniquement pour acheter des enveloppes \u00e0 la rigueur.C'\u00e9tait bien mieux avant les travaux et surtout le service \u00e9tait beaucoup plus efficace. Visit\u00e9 en juin 2020. 2. Partager. R\u00e9ponse du propri\u00e9taire il y a un an. Bonjour Gr\u00e9gory,", "emotions": ["E3"], "global_score": "S5", "causes": ["C3"]}
{"id": "1cd6b0281cc24f8492524ea72eedef72", "text": "Bonjour j'arrive pour un renseignement ! Un monsieur qui sort abill\u00e9 en jean t-shirt de foot basket me dit je suis le monsieur de la s\u00e9curit\u00e9 je peux vous renseignement pffff mais quelle classe qu'elle professionnalisme c'est just fou comme m\u00eame on peux m\u00eame pas savoir si c bien le monsieur de la s\u00e9curit\u00e9 comment est abill\u00e9 en dirait un ... vraiment trop de laisser allez", "emotions": ["E4"], "global_score": "S4", "causes": ["C3"]}
{"id": "e1b6cbf59d764d36843629bc8c35d4e8", "text": "Cette poste ouvre tr\u00e8s souvent en retard.. Les machines sont souvent en panne, d'o\u00f9 un temps d'attente \u00e9l\u00e8v\u00e9.", "emotions": ["E2"], "global_score": "S4", "causes": ["C10", "C1"]}
{"id": "22b86069153a4c9ab0a7c9637f29c2fa", "text": "Mesures sanitaires respect\u00e9es.", "emotions": ["E1"], "global_score": "S2", "causes": ["C1"]}
{"id": "175e24c931434a88b949d75b8c814f83", "text": "Les agents avec qui j'ai eu l'occasion d'\u00e9changer \u00e9tait vraiment tr\u00e8s sympathique et de tr\u00e8s bon conseils. Je me suis sentie \u00e0 l'\u00e9coute. Ils prennent du temps avec chacun. Vraiment une super agence. Rien \u00e0 voir avec celle du 15eme Paris ou l'on se faisait insulter. Bravo et merci.", "emotions": ["E1"], "global_score": "S1", "causes": ["C3"]}
{"id": "d16d69cee55c42de870d435644f1bdab", "text": "Voil\u00e0, c'\u00e9tait ma minute passion pour @GroupeLaPoste, et coucou \u00e0 @lisalaposte \ud83d\udc4b\ud83c\udffb", "emotions": [], "global_score": "S3", "causes": ["E9"]}
{"id": "7c05c66ba08347b08aa654520a03d467", "text": "Malheureusement, un support utilisateur tr\u00e8s mauvais. Pas de r\u00e9ponse \u00e0 nos questions.. Plus d'un 1 mois avant de recevoir un courrier ne r\u00e9pondant toujours pas a nos questions.", "emotions": ["E3"], "global_score": "S5", "causes": ["C12", "C4"]}
{"id": "139a9fa24e7c47b598748e9d01562047", "text": "Personnel incomp\u00e9tent d\u00e9sagr\u00e9able et \u00e9nervant !!!. Cette poste m\u00e9rite un contr\u00f4le de sa hi\u00e9rarchie sup\u00e9rieure avec un contr\u00f4le surprise pour valider le manque de respect envers la client\u00e8leet idem pour sa direction incomp\u00e9tente et de mauvaise foi surtout!.  Cette poste doit rester ouverte pour les citoyens et autres mais TOUT le PERSONNEL  \u00e0 changer en commen\u00e7ant par sa DIRECTION car c'est insupportable pour 90% de la client\u00e8le!", "emotions": ["E3"], "global_score": "S4", "causes": ["C3"]}
{"id": "a203754d48194d96a4d5609443a1bf9b", "text": "Trop d\u2019attente pas assez de personnels au guichet... c\u2019est bien d\u2019avoir des locaux gigantesques pour 2 p\u00e8lerins qui y bossent. Nul nul nul", "emotions": ["E3"], "global_score": "S4", "causes": ["C1"]}
{"id": "522462e14bff43d9b807f18e9cff2d7e", "text": "Cette agence est ferm\u00e9e...", "emotions": ["E2"], "global_score": "S4", "causes": ["C10"]}
{"id": "39fc0828808b4bc0a2e5444a2d0e38fc", "text": "Personnel d\u00e9sagr\u00e9able aucun sens du service se fichent des clients et leur parle mal et c\u2019est ainsi depuis tres longtemps", "emotions": ["E2"], "global_score": "S4", "causes": ["C3"]}
{"id": "5f2301861a5a6907a477160d", "text": "\n                Tous les jours, depuis plusieurs semaines, une vingtaine de mail de ''visitnapavalley.com'' qui se fait passer pour Free, Orange, SFR et essaye sans doute de hacker notre compte. La poste semble t'il ne fait rien pour bloquer ce hackeur qui serait turc . Ou alors il lui ont vendu notre adresse comme il l'ont sans doute fait a nombre de soci\u00e9t\u00e9 vu le nombre de spams re\u00e7us . Le service public fait beaucoup moins bien que le priv\u00e9.\n            ", "emotions": ["E7"], "global_score": "S5", "causes": ["C11"]}
{"id": "452f7c9528d447d2bf33c7984e6b421a", "text": "@krystophe_TRK @EDFetMoi idem, aucun suivi de conso plus de 2 mois, contact 2 fois par mail sans suite\u2026", "emotions": ["E2"], "global_score": "S4", "causes": ["C4", "C2"]}
{"id": "5ea179c9086b6409bc8b8bc0", "text": "\n                Connexion capricieuse ces derniers jours et impossible depuis ce matin. La poste n'est absolument pas \u00e0 la hauteur de la situation.( bureaux ferm\u00e9s, distribution du courrier tr\u00e8s \u00e9pisodique etc....)\n            ", "emotions": ["E2"], "global_score": "S4", "causes": ["C10", "C4"]}
{"id": "5ea2b1be086b6409bc8c658c", "text": "\n                je n'ai plus acc\u00e8s \u00e0 mon courrier de laposte.net depuis environ 15 jours - 3 semaines. le message que je re\u00e7ois est le suivant : entrez le mot de passe du serveur. Je ne connais pas ce mot de passe. Quelqu'un peut-il me l'indiquer ? j'ai cr\u00e9e une adresse ailleurs pour vos r\u00e9ponses.\n            ", "emotions": [], "global_score": "S3", "causes": ["E9"]}
{"id": "39e55e388e7543d39f983d8d71e72b74", "text": "A \u00e9viter...", "emotions": ["E2"], "global_score": "S4", "causes": ["C9"]}
{"id": "467c6eadafbf4c95a4a64e8bc37ddc6c", "text": "Au vu des commentaires j'\u00e9tais un peu h\u00e9sitant \u00e0 me rendre sur place... J'ai \u00e9t\u00e9 accueilli par une dame tr\u00e8s charmante et professionnelle (vendredi 31 dans la matin\u00e9e).. Visit\u00e9 en juillet 2020. 1. Partager. R\u00e9ponse du propri\u00e9taire il y a un an. Bonjour Eloi,", "emotions": ["E1"], "global_score": "S2", "causes": ["C3"]}
{"id": "4ed11ced49e84b9c981fff569602da9f", "text": "Cette agence est un scandale. Lorsque vous appelez la plateforme et qu\u2019on vous passe l\u2019agence de Montrouge on vous hurle dessus et on vous dit que si vous \u00eates pas content allez porter plainte.. Je pense que le t\u00e9l\u00e9phone a d\u00fb interrompre  leur sieste.. Sans compter sur les conseillers aigris qui ne vous lache pas alors que rien de ce qu\u2019ils ont ne nous correspond et tentent de vous radier pas tout les moyens.. Rappelez vous cher P\u00f4le Emploi que vous nous offrez pas notre ch\u00f4mage, nous y avons droit car nous avons travaill\u00e9 pour contrairement \u00e0 vous qui \u00eates pay\u00e9 \u00e0 on ne sait quoi.. Cordialement,", "emotions": ["E4"], "global_score": "S5", "causes": ["C4", "C3"]}
{"id": "b76da07036d14124bbff2cdf2594552b", "text": " Best experience ever, the responsible man Florent helped us a lot, thank you!", "emotions": [], "global_score": "S3", "causes": ["E9"]}
{"id": "400cea7f4aba410b918be3a9d48a3c77", "text": "On ne s\u2019occupe pas de vous on vous laisse ce n\u2019est que du profit", "emotions": ["E3"], "global_score": "S4", "causes": ["C3"]}
{"id": "73899399a93842d3972cbb40894a644b", "text": "Hahaha @enedis_clients on peut avoir l'\u00e9lectricit\u00e9 ? https://t.co/43l7gop7wU", "emotions": [], "global_score": "S4", "causes": ["E9"]}
{"id": "da2874931c0f4dbfa1a32942c4a5cb90", "text": "On leur donne des documents important et ils les perdent, apres ils savent pas.. ", "emotions": ["E2"], "global_score": "S4", "causes": ["C4"]}
{"id": "ef511c2154664915bb8dcdd8e9c1aace", "text": "Bonjour,. J\u2019ai pris un rdv chez vous pour essayer de comprendre un souci, un certain jp m\u2019appelle pour me. Pourquoi tu te pleins que maintenant sa fait 3 ans que l\u2019erreur existe. Et apr\u00e8s il me dit je te raccroche au nez fr\u00e8re. C\u2019est vraiment les mots utilis\u00e9s par la personne que moi je paye. En suite il m\u2019a annul\u00e9 mon rdv qui devait avoir lieu demain. J\u2019ai re\u00e7u ce mail ce matin m\u00eame.. Merci mes salari\u00e9s patron.la concurrence arrive bient\u00f4t.", "emotions": ["E2"], "global_score": "S4", "causes": ["C4", "C3"]}
{"id": "c3c05e756455410fb152776fa5989391", "text": "(Traduit par Google) Il y a WesternUnion, vous pouvez envoyer de l'argent tr\u00e8s facilement!. . (Avis d'origine)", "emotions": ["E1"], "global_score": "S2", "causes": ["C5"]}
{"id": "103fd299ebe84517ac3191cccebfe35c", "text": "(Traduit par Google) Pire caf jamais! J'essayais d'expliquer ma situation patiemment et poliment, mais la femme de la fen\u00eatre 12 \u00e9tait tellement d\u00e9sagr\u00e9able et a parl\u00e9 avec moi d'une mani\u00e8re vraiment mauvaise, et ne m'a donn\u00e9 aucune information dont j'ai besoin du tout, je voulais juste comprendre comment ils traitent mes documents.. . (Avis d'origine)", "emotions": ["E3"], "global_score": "S5", "causes": ["C4", "C3"]}
{"id": "437cb4b415024506a12390d9258b864d", "text": "En fait c'est ferm\u00e9 jusqu'\u00e0 NOUVEL ORDRE ! raisons sanitaires je croyais que les \u00e9tablissements publics \u00e9taient ouverts!  Faut croire que Non!!! Alors pour r\u00e9cup\u00e9rer vos lettres recommand\u00e9s et bien ??????? on ne sait rien!!!", "emotions": ["E3"], "global_score": "S4", "causes": ["C1"]}
{"id": "c311e225545341debf00d09c4091f5df", "text": "De plus en plus de vols dans les colis... Soit je les re\u00e7ois enti\u00e8rement ouverts, soit mes clients les re\u00e7oivent compl\u00e8tement \"\u00e9ventr\u00e9s\". C'est inadmissible, nous gagnons p\u00e9niblement notre vie et vous n'avez aucune consid\u00e9ration pour cela.", "emotions": ["E3", "E4"], "global_score": "S4", "causes": ["C4", "C3"]}
{"id": "f16c86bf42784631af12e5d5adc05375", "text": "2h de queue pour 3 minutes car y avait que 1 personne qui travaille et mon probl\u00e8me n\u2019a pas r\u00e9solu....... Attention porte ouverte uniquement le matin 8h45-12h45", "emotions": ["E2"], "global_score": "S4", "causes": ["C4", "C1"]}
{"id": "5f3fa64202e85708c8d5ae82", "text": "\n                Pourquoi avoir autant d\u00e9grad\u00e9 une interface satisfaisante ? Il n'y a que des bugs et des fonctions supprim\u00e9es dans cette soit-disant \"mise \u00e0 jour\" : - bien plus lent que la version ant\u00e9rieure - Ajout d'une page d'accueil inutile - disparition des onglets qui permettaient facilement de passer d'un message \u00e0 un autre, tr\u00e8s utile lorsqu'on devait compiler une r\u00e9ponse pour plusieurs interlocuteurs. - plus d'apercu des pi\u00e8ces jointes, il faut obligatoirement les t\u00e9l\u00e9charger. - lorsqu'on transf\u00e8re un fichier envoy\u00e9, le message exp\u00e9di\u00e9 est au nom d'un alias et non de l'exp\u00e9diteur d'origine. - les photos dans le corps d'un message ne sont pas visibles sur un smartphone - pr\u00e9f\u00e9rences : il n'est plus possible de choisir une couleur de texte par d\u00e9faut - pr\u00e9f\u00e9rences : il n'est plus possible de choisir la demande de confirmation par d\u00e9faut. - pr\u00e9f\u00e9rences : le mode compact n'est pas m\u00e9moris\u00e9, on revient au mode normal \u00e0 chaque nouvelle connection. - agenda : le mode affichage par semaine n'est pas m\u00e9moris\u00e9 et revient syst\u00e9matiquement \u00e0 l'affichage du mois en cours. - passage \u00e0 la nouvelle version : les filtres et la liste noire ont \u00e9t\u00e9 perdus. - filtres & ind\u00e9sirable : il n'est n'est plus possible de supprimer les messages, on ne peut que les d\u00e9placer - ind\u00e9sirables : on ne peut plus les supprimer d\u00e9finitivement, ils vont poluer la corbeille. Plus aucune messagerie ne fait \u00e7a, maintenant. - plus d'affichage du pourcentage occup\u00e9 - En cours de r\u00e9daction, si on supprime quelque-chose : retour \u00e0 la police par d\u00e9faut - En cours de r\u00e9daction, si on supprime quelque-chose : le curseur n'est plus positionn\u00e9 en fin de ligne ! - le brouillon n'est pas supprim\u00e9 lorsqu'on envoie le message - il n'est plus possible de supprimer les PJ des messages re\u00e7us, ce qui permettait d'all\u00e9ger consid\u00e9rablement la BAL. - la taille des messages n'est plus affich\u00e9e - l'affichage de la BAL est limit\u00e9 \u00e0 50 messages : Si on clique sur plus, affichage de 50 messages suppl\u00e9mentaires MAIS retour en t\u00eate de liste ! Et si on supprime un message de la seconde partie l'affichage revient aux 50 premiers : faire le m\u00e9nage devient une corv\u00e9e !\n            ", "emotions": ["E3"], "global_score": "S4", "causes": ["C11"]}
{"id": "4d72e0c413a14e99944ee17b49adcb2c", "text": "Je tiens \u00e0 mettre mon grain de sel apr\u00e8s avoir chang\u00e9 d'agence je vois la diff\u00e9rence, le premier rendez vous que j'ai eu dans cette \"agence\" c'\u00e9tait une personne qui est conseill\u00e8re mais pas la votre (attention) et qu'il faut prendre rendez vous avec elle plus tard.. . J'avais 18 ans et travaill\u00e9 tout les weeks end en plus des cours et j'avais donc droit \u00e0 mon indemnit\u00e9 apr\u00e8s la fin de mon contrat ( je lui avais ouvertement dit que j'\u00e9tais l\u00e0 pour \u00e7a) ce qu'elle n'a pas appr\u00e9ci\u00e9 elle m'a parl\u00e9 pendant une heure comme un enfant me disant que je devais me bouger et trouver quelque chose et pas compter sur \u00e7a pour au final me trouver pleins de petite annonce \u00e0 mi temps 20h/semaine \u00e0 1h/1h30 de chez moi pour vendre des pots de peinture etc.... . \u00c7a a \u00e9t\u00e9 pour moi la pire personne qui soit disant doit \"conseiller\" que j'ai vu de ma vie \u00e0 rabaisser et y prendre du plaisir.", "emotions": ["E3"], "global_score": "S5", "causes": ["C3"]}
{"id": "845768a17a774a9b851126d5aa133637", "text": "Super donc je viens de rentrer chez moi et manifestement mon immeuble est en panne d'\u00e9lectricit\u00e9 depuis 19h30 quelle formidable nouvelle.\nEt pas de r\u00e9tablissement avant demain midi sinon c'est pas dr\u00f4le @enedis_clients hein.", "emotions": ["E10", "E2"], "global_score": "S3", "causes": ["C4", "C9"]}
{"id": "0024fef31db845ac85256e5ffac8340b", "text": "C'est terrible l'aide par t\u00e9l\u00e9phone mais l'aide par rendez vous et courriel est mieux. Essayez de leur contacter comme \u00e7a.", "emotions": ["E1", "E2"], "global_score": "S3", "causes": ["C4", "C9"]}
{"id": "dc4d83e09e7941f38c7c7433d1473f58", "text": "(Traduit par Google) Mr.Prene est un employ\u00e9 et y travaille. Il \u00e9tait tr\u00e8s gentil et nous a beaucoup aid\u00e9s car nous ne parlions pas fran\u00e7ais. . (Avis d'origine). Mr.Prene is a employee and works there. He was very kind and helped us a lot since we didn't speak french", "emotions": ["E1"], "global_score": "S2", "causes": ["C3"]}
{"id": "6fbccf2e52bc4c3880c23a6e49b23a23", "text": "Ne r\u00e9pond pas au t\u00e9l\u00e9phone", "emotions": ["E2"], "global_score": "S4", "causes": ["C2"]}
{"id": "5297ac4520b147919600ca4beef08cfc", "text": "a fuir de toute urgence. Aucun moyen de les joindre, lors de mon premier rdv le conseiller m\u2019a imprimer la fiche onisep de mon m\u00e9tier.. merci mais on est plus au coll\u00e8ge chez la conseill\u00e8re d\u2019orientation. Ils m\u2019ont coller des rdv et mon menacer d\u2019\u00eatre radier si je ne me pr\u00e9sentait pas alors que jetait en mission d\u2019int\u00e9rim! Ou sommes nous!?. Un conseil trouvez du travail par vous m\u00eame et compter sur eux le moins possible!", "emotions": ["E3"], "global_score": "S5", "causes": ["C4", "C2"]}
{"id": "5bc24940fd1d4927bbcdedc3c593a1af", "text": "(Traduit par Google) J'ai ador\u00e9. . (Avis d'origine)", "emotions": ["E1"], "global_score": "S2", "causes": ["C9"]}
{"id": "f3f8be8d871349b2ae92cb974d061962", "text": "(Traduit par Google) Terrible! Leurs proc\u00e9dures de protection des donn\u00e9es sont scandaleuses. Apr\u00e8s avoir attendu 9 semaines pour un document, j'ai finalement re\u00e7u un document (constitu\u00e9 de donn\u00e9es sensibles) d'une autre personne. Je ne sais toujours pas o\u00f9 se trouve mon document demand\u00e9, peut-\u00eatre qu'ils l'ont m\u00eame envoy\u00e9 \u00e0 une autre personne .... . Incroyable!. . (Avis d'origine). Terrible! Their data protection procedures are scandalous. After waiting 9 weeks for a document, I finally received a document (consisting of sensitive data) from another person. I still don't know where my requested document is, maybe they even sent it to another person.... . Incredible!", "emotions": ["E3"], "global_score": "S5", "causes": ["C12", "C4"]}
{"id": "60475fc6f85d7503942508b5", "text": "\n                Rapide pour enlever les aide au logement, rapide pour demander de rembourser le trop per\u00e7u mais alors inexistant pour recalculer les aides ou autres , faudrais ce sortir les doigts quand m\u00eame ... S'il vous plais prennez en compte qu'il y a des personnes derni\u00e8re les demande d'aide et faite au plus vite pour les calculer/recalculer. Je sais qu'il yen a beaucoup mais d'en se cas la embaucher ... J'ai d\u00e9clarer mon copain le 1janvier 2021, comme quoi il vivait d\u00e9sormais avec moi, au mois de mars j'ai re\u00e7u un message comme quoi il manquer des informations pour traitaient le dossier alors que quand j'ai d\u00e9clarer aucun fichier ne m'a \u00e9tais demander, j'ai donc envoyer le jours m\u00eame les fichier manquant et j'attend toujours. En attendant les apl sont suspendus donc on se retrouver qu'avec un salaire pour vivre \u00e0 deux et tout payer je me retrouve donc \u00e0 d\u00e9couvert tout les mois parce que j'en est plus d'aide .  Le 4 janvier mon copain a fait la demande de RSA, aujourd'hui toujours pas de RSA il attend comme un glandu. Je comprend que sois beaucoup beaucoup \u00e0 faire des demande mais peut \u00eatre qu'au lieu de travailler de 9h-12h a 14h16h , il faudrais peut \u00eatre augment\u00e9e les horaired ou embauch\u00e9e encore une fois.  Et alors pour les joindres un enfer, 30minute d'attente pour qu'on te dise que le dossier est en cours de traitement...  Et bien bravo, faite un petit effort quand m\u00eame non ?!  Cordialement, une cliente tr\u00e8s m\u00e9contente !\n            ", "emotions": ["E4", "E7"], "global_score": "S5", "causes": ["C4"]}
{"id": "5ede112625e5d20a88aa7d6d", "text": "\n                Interface NUL , plus aucunes recherches de dispos quand est ce que la poste va se d\u00e9cider \u00e0 faire marche arri\u00e8re , cela mets les gens dans la difficult\u00e9 et aucune communication de leur part !!!!!!!! INADMISSIBLE\n            ", "emotions": ["E3"], "global_score": "S4", "causes": ["C4", "C11"]}
{"id": "5e5d29cc3c93ae0bc40e10bd", "text": "\n                Encore une fois \u00e7\u00e0 bug, depuis 2 jours impossible de lire ou d'envoyer des mails.Cette messagerie est une catastrophe.Pourquoi avoir changer ce qui \u00e9tait satisfaisant ? Le comble vous vous m'envoyer un code sur une messagerie qui ne fonctionne pas ...............\n            ", "emotions": ["E2"], "global_score": "S4", "causes": ["C11"]}
{"id": "e667bc94964642809994826b325d7d41", "text": "L'agence n'existe plus", "emotions": [], "global_score": "S3", "causes": ["E9"]}
{"id": "6154ddd86223e22118be6945", "text": "\n                Vous m'envoyez un courrier pour m'avertir que je serai radi\u00e9 si je justifie pas mon absence \u00e0 un rendez vous fix\u00e9. Je suis en CDI depuis 4 mois et donc le jour du rendez vous je travaillais. Est-ce une justification suffisante pour vous ?\n            ", "emotions": [], "global_score": "S3", "causes": ["E9"]}
{"id": "604d5609e1544da1988e955700a15f16", "text": "@lisalaposte @editionsmnemos Juste une petite question : est-ce normal qu'un bot de r\u00e9ponde en DM ?", "emotions": [], "global_score": "S3", "causes": ["E9"]}
{"id": "e38dbc0f8caf4e8195edf198ac4531ff", "text": "Cette CAF, qui dessert un territoire \u00e9tendu, a une (non)-organisation aberrante : elle ne re\u00e7oit que sur rv. Cela pourrait se comprendre.. Mais pour obtenir le fameux rv, il faut obligatoirement se d\u00e9placer. une premi\u00e8re fois  !. Et tant pis pour vous, si vous \u00eates loin, peu moblle, etc.. . Quel dommage que nous ne soyons pas au XXI\u00e8me si\u00e8cle et que le t\u00e9l\u00e9phone ou internet n'aient pas \u00e9t\u00e9 invent\u00e9s !", "emotions": ["E2"], "global_score": "S4", "causes": ["C4"]}
{"id": "997da87283b74526aced7685bbf599e3", "text": "Catastrophique !!! Ne r\u00e9ponds jamais au t\u00e9l\u00e9phone !!!", "emotions": ["E3"], "global_score": "S4", "causes": ["C2"]}
{"id": "18cb0ca316ae4132822faeb26d9e8b84", "text": "Bonjour @EDFetMoi, y a t'il encore un service client chez EDF? pr\u00e9l\u00e8vements stopp\u00e9s sans explications, 6 mois pour obtenir une facture de r\u00e9gularisation li\u00e9e aux indices fournies. Aucun retour du service client malgr\u00e9 plusieurs mails...besoin assistance urgente.", "emotions": ["E10", "E2"], "global_score": "S5", "causes": ["C2", "C12", "C9"]}
{"id": "9cf07133b1f140f69577c58b2d30c928", "text": "@lisalaposte Probl\u00e8me r\u00e9solu ! \nMerci de votre intervention !", "emotions": ["E1"], "global_score": "S2", "causes": ["C4"]}
{"id": "e7c4cd3bc9d74cd0ba511bd4f269d5eb", "text": "Quand on vit une situation difficile et que l'on vous enfonce le couteau dans la plaie encore plus profond, c'est le ressenti en ressortant de cette CAF.. Bravo aux vigils, tr\u00e8s corrects et sympathiques, les filles de l'accueil \u00e9galement. Mais par contre apr\u00e8s 1 heure d'attente \u00eatre re\u00e7u par une personne impolie qui vous prend de haut, vous parle comme si vous aviez 12 ans ou un QI de 24... C'est trop ! Aucune r\u00e9ponse apport\u00e9e \u00e0 un probl\u00e8me concret et tr\u00e8s tr\u00e8s urgent.. Personnel qui s'en fout que n'ayez rien \u00e0 vous mettre dans le ventre \u00e0 cause de leurs erreurs ou vice de fain\u00e9antise ou que vous finissiez \u00e0 la rue... Aucun professionnalisme, aucune \u00e9thique, aucun respect... O\u00f9 sont les responsables de cette Caf ?! A quoi cela sert-il d'apporter des dossiers complets en temps et en heures s'il ne sont toujours pas trait\u00e9s des moissssss apr\u00e8s ?! Aucune communication.. Dieu merci ! De retour chez moi, j'ai eu le courage de patienter 15 minutes en attente pour avoir un conseiller directement au t\u00e9l\u00e9phone, qui lui m\u00eame n'a rien compris au comportement de l'agent rencontr\u00e9 plus t\u00f4t \u00e0  cette Caf et a en partie r\u00e9solut mon soucis et r\u00e9pondu \u00e0 mes questions. En tout cas a fait avancer les choses enfin !. Messieurs les responsables que faites-vous ??? On se vient pas \u00e0 la Caf pour se faire faire les ongles mais r\u00e9gler un soucis, une situation d\u00e9sesp\u00e9r\u00e9e. Eduquez vos agents ! ou formez-les tout simplement...", "emotions": ["E3", "E1", "E5", "E7"], "global_score": "S4", "causes": ["C4", "C3"]}
{"id": "2c12fdd066ed4b298c6aafb3a6152909", "text": "@enedis @enedis_clients Merci pour la r\u00e9ponse. \nJe comprends ais\u00e9ment (m\u00eame si votre n\u00b0 est cens\u00e9 \u00eatre \"r\u00e9gionalis\u00e9\". Mais ce n'est pas grave.\nBonne soir\u00e9e.", "emotions": [], "global_score": "S3", "causes": ["E9"]}
{"id": "def682724610402e95ea4e637232c730", "text": "(Traduit par Google) Le personnel est sympathique, serviable et efficace.. . (Avis d'origine). Staff here are friendly and helpful, and efficient.", "emotions": ["E1"], "global_score": "S2", "causes": ["C3"]}
{"id": "2a9cfea84e4f4b65a6e5d5ac9137c523", "text": " Si j'avais pu, j'aurais mis 0.. Un num\u00e9ro de t\u00e9l\u00e9phone d'un service publique qui quelque soit les r\u00e9ponses mises ne nous met jamais en relation avec qui que ce soit et qui coupe la communication visiblement, \u00e7a ne choque personne.. D\u00e9sastreux et choquant.", "emotions": ["E3"], "global_score": "S5", "causes": ["C4", "C3", "C2"]}
{"id": "0b1fe5eaff884b44b81f5b20f44acdb9", "text": "Honteux ! Scandaleux ! Au lieu d'aider les gens, vous \u00eates une menace pour leur sant\u00e9 mentale.", "emotions": ["E4"], "global_score": "S5", "causes": ["C7"]}
{"id": "7928dac01e21455f9b01a98d8645f06e", "text": "RT @SG_etvous: D\u00e9veloppez votre site #ecommerce avec Sogecommerce \ud83d\udda5\ufe0f\ud83d\udecd\ufe0f une solution facile \u00e0 int\u00e9grer, compl\u00e8te et adapt\u00e9e aux habitudes de\u2026", "emotions": ["E1"], "global_score": "S2", "causes": ["C9"]}
{"id": "4fe063b90000640002207411", "text": "\n                j'ai eu besoin d'effectuer une demande pour pr\u00e9parer un dossier de retraite: c'est pas au point du tout. Je crois que leurs archives sont partielles ou que les recherches sont mal effectu\u00e9es. En tout cas, \u00e7a craint quand on n'a pas conserv\u00e9 de justificatifs d'une inscription au ch\u00f4mage \u00e0 la sortie des \u00e9tudes et que l'on doive le prouver pour compl\u00e9ter son dossier de retraite.\n            ", "emotions": ["E2"], "global_score": "S4", "causes": ["C11"]}
{"id": "f87d247aad4c4dd0be0fed2b46d03798", "text": "Apr\u00e8s r\u00e9flexion, elle n'a pas r\u00e9pondu \u00e0 mes lettres non plus. Quelqu'un sait si le bug concerne aussi La Poste ? (cc @lisalaposte) https://t.co/PjgM7U5lGq", "emotions": [], "global_score": "S3", "causes": ["E9"]}
{"id": "6002a082755dc107e87f7d0e", "text": "\n                La poste m\u2019a vol\u00e9 un colis ! Il n\u2019assume rien ! Quelle honte !\n            ", "emotions": ["E3", "E4"], "global_score": "S5", "causes": ["C4", "C9"]}
{"id": "bd1a4b578a0e49d3bfe2c624ca41cc14", "text": "J'appelle pour prendre rdv depuis 1 semaine personne ne r\u00e9pond ! ils mettent en attente et raccrochent aussi vite !! Vous pensez aux personnes surtout \u00e2g\u00e9es qui gal\u00e8rent avec votre manque de professionnalisme ??? Quelle bande de bras cass\u00e9. Je sais pas qui vous embauche ! Il faut revoir votre \u00e9quipe qui est carrement incomp\u00e9tante ! Quand je vais sur le lieu il faut remplir une feuille pour que quelqu'un me rappelle ! Personne ne m'a rappell\u00e9...", "emotions": ["E3", "E4"], "global_score": "S5", "causes": ["C3", "C2"]}
{"id": "5de638bce0644a1b9e701f16f6df58c6", "text": "Les conseill\u00e8res ne sont pas empathique ne prennent pas en compte votre demande. Du jour au lendemain mon APL coup\u00e9 et personne ne veut me recevoir. Elles \u00e9taient disponibles mais n'ont pas voulu me recevoir. J ai attendu plus d'une heure. Il n'y a personne avec un rendez-vous mais elle refuse de m'aider surtout cette dame au guichet 1 avec des lunettes.", "emotions": ["E3"], "global_score": "S5", "causes": ["C6", "C4", "C1"]}
{"id": "48857d02a02d484ea3a3bf6b774d43f0", "text": "Bonjour @EDFetMoi vous \u00eates disponible par mp?", "emotions": [], "global_score": "S3", "causes": ["E9"]}
{"id": "c696be10eb16432d84fc85376f68e617", "text": "@BrunoLeMaire @GroupeLaPoste @lisalaposte @60millions 56 jours pour que la Poste traite un litige dont elle est enti\u00e8rement responsable !!! Personne ne bouge , c\u2019est normal \u00e0 la Poste \ud83d\ude09\ud83d\ude21 https://t.co/X27DB5zGVH", "emotions": ["E3"], "global_score": "S5", "causes": ["C12"]}
{"id": "108440ca7fe542e183639d8f3f9c29ff", "text": "(Traduit par Google) Horrible!!!. . (Avis d'origine). Horrible!!!. Visit\u00e9 en mai 2019. J'aime. Partager. R\u00e9ponse du propri\u00e9taire il y a un an. Bonjour Carmela,", "emotions": ["E3"], "global_score": "S4", "causes": ["C9"]}
{"id": "5daa68d439cf4120ae2f18cd6baf2b45", "text": "Impossible de r\u00e9cup\u00e9rer son colis.. L\u2019homme du guichet m\u2019a expliqu\u00e9 qu\u2019il fallait absolument un repr\u00e9sentant de mon entreprise (dans laquelle j\u2019ai fait livrer le colis) alors que mon nom figure sur le colis... Incompr\u00e9hensible...", "emotions": ["E3"], "global_score": "S4", "causes": ["C6", "C4"]}
{"id": "5cd167f1a8436908c4144d0f", "text": "\n                Caf de montauban car c'est celle la qui me concerne mais je crois que c'est partout pareil, incomp\u00e9tents, si vous \u00eates pas capable de bosser comme il faut en nous prenant pour des c..,laisser votre place pour des gens qui ont envie de travailler. Les dossiers ne sont pas \u00e9tudier ils te le disent d'ailleurs ils peuvent pas les \u00e9tudier la pause caf\u00e9 est tellement pr\u00e9cieuse 7h de pause et 1h de boulot donc pas le temps de l'\u00e9tudier ton dossier(Je rigole ). Non mais s\u00e9rieux faites votre boulot SVP\n            ", "emotions": ["E4"], "global_score": "S5", "causes": ["C4"]}
{"id": "2ba951329274430ea4c21eff2a4abc2c", "text": "Une vraie catastrophe ce service des imp\u00f4ts ! Personne ne r\u00e9pond jamais ! J ai fait un message  via mon espace particulier et je n ai pas eu de r\u00e9ponse ! Je ne suis pas imposable et ils ont mis en place un pr\u00e9l\u00e8vement \u00e0 la source et pr\u00e9l\u00e8vent en plus des imp\u00f4ts sur mon compte bancaire !!!!. Je suis d\u00e9go\u00fbt\u00e9e  :-( Le pire service au public !!!", "emotions": ["E3", "E5"], "global_score": "S5", "causes": ["C4", "C2"]}
{"id": "7e10d486947949c1ba32828108bec3b9", "text": "File d'attente interminable. Accueil exp\u00e9ditif \u00e0 l'entr\u00e9e. Mais la personne au guichet a \u00e9t\u00e9 aimable et patiente. Elle a \u00e9t\u00e9 de bon conseil \u00e9galement.", "emotions": ["E1", "E2"], "global_score": "S3", "causes": ["C3", "C1"]}
{"id": "eab2107ce54c422c8f32c7d0dafc1df9", "text": "Profssionnelles tr\u00e9s acceuillant, \u00e0 l'\u00e9coute de mes problemes, recherchent des solutions pour m'aider, je les remercie", "emotions": ["E11"], "global_score": "S1", "causes": ["C4", "C3"]}
{"id": "09015af3a0974a6d9900dd452560dad8", "text": "toute les postes devraient prendre mod\u00e8le. ils sont aux petits soins. Visit\u00e9 en janvier 2020. 1. Partager. R\u00e9ponse du propri\u00e9taire il y a un an. Bonjour ,", "emotions": ["E1"], "global_score": "S2", "causes": ["C4"]}
{"id": "4bef8f081a744fe58418e1175c9bfc31", "text": "@bassdiarra @SG_etvous Nous sommes au regret de lire votre d\u00e9convenue et vous prions de bien vouloir nous excuser @bassdiarra . Nous vous contactons en message priv\u00e9 pour r\u00e9soudre cet incident.", "emotions": [], "global_score": "S3", "causes": ["E9"]}
{"id": "40fcf3f2e8a64927b6d1fa50c20d25cb", "text": "Pas de jugement sur le bureau de poste o\u00f9 ce n'est pas trop mal et le personnel est accueillant mais sur le service Colis (colissimo...) qui est catastrophique. Ils ne passent que rarement et, m\u00eame si vous \u00eates l\u00e0 ils vous expliquent que vous \u00e9tiez absent !!! Cela m'arrive r\u00e9guli\u00e8rement et pour de nombreux autres voisins aussi :-(", "emotions": ["E1", "E3"], "global_score": "S4", "causes": ["C4", "C3"]}
{"id": "98d828380eaf408f944d6c15182ef588", "text": "Plusieurs appels, pas de r\u00e9ponse...et il faut bien d\u00e9clarer son revenu, comment aider une personne handicap\u00e9e dans les d\u00e9marches administratives avec de telles conditions ! O\u00f9 est pass\u00e9 le service public ? \u00c0  quoi sert l'argent des contribuables ?", "emotions": ["E2"], "global_score": "S4", "causes": ["C2"]}
{"id": "1de8072127924dacb4bbda40076137c2", "text": "@enedis_clients Tr\u00e8s bien je test merci !", "emotions": ["E1"], "global_score": "S2", "causes": ["C4"]}
{"id": "892b31a59f134329b7d31ca655de0309", "text": "RT @TlsManu: Merci @draggi @135euros @AxeVertRamee et les 500000 cyclistes. Rendez vous pour le tour du million de cyclistes @TotemMatabiau\u2026", "emotions": [], "global_score": "S3", "causes": ["E9"]}
{"id": "b6ba69776e344253a210aa1ff4030ba2", "text": "Le 12 juin \u00e0 12h30, je me suis rendu dans ce bureau de poste pour valider mon identit\u00e9 num\u00e9rique.. Quand j\u2019ai demand\u00e9 \u00e0 la dame s\u2019occupant de l\u2019accueil apr\u00e8s 10 min de queue, j\u2019ai eu le droit \u00e0 un \u00ab Oh nooon \u00bb blas\u00e9 puis elle a refus\u00e9 de le faire en me disant qu\u2019elle ne le pouvait pas sans explication (quand bien m\u00eame cela \u00e9tait marqu\u00e9 sur le site). . Elle m\u2019a ensuite renvoy\u00e9 vers La D\u00e9fense o\u00f9 la d\u00e9marche a \u00e9t\u00e9 r\u00e9alis\u00e9e en moins de 2 minutes.. . Je conseille d\u2019aller directement \u00e0 La D\u00e9fense. \u00c0 la poste du CNIT, cela leur est p\u00e9nible de travailler", "emotions": ["E1", "E2"], "global_score": "S4", "causes": ["C12", "C4"]}
{"id": "614ad0a2215cfcced26caf9f", "text": "\n                J'ai perdu tous mes fichiers stock\u00e9s depuis la nouvelle version ! A PROSCRIRE ! Leurs CGV que je n'ai pas valid\u00e9e ainsi il y a 10 ans vous stipulent qu'au bout de 4 mois d'inactivit\u00e9 tout est supprim\u00e9 sans possibilit\u00e9 de r\u00e9cup\u00e9ration ... J'ai perdu des fichiers importants merci la poste !  Tout part \u00e0 vau l'eau !\n            ", "emotions": ["E3"], "global_score": "S4", "causes": ["C11"]}
{"id": "72567aba38e44a1da88d8aedfbe32b01", "text": "Mon avis porte sur la partie Poste classique :. Faisant de nombreux envois, j'y passe au moins une fois par semaine. Nous sommes a la D\u00e9fense, il a forc\u00e9ment du monde mais \u00e7a reste fluide.. . Le personnel est accueillant, contrairement a ce que j'ai pu lire ! Ils m'ont m\u00eame rendu service en r\u00e9cup\u00e9rant une lettre envoy\u00e9e par erreur la veille, ce qui m'a \u00e9vit\u00e9 quelques probl\u00e8mes :). ", "emotions": ["E11"], "global_score": "S1", "causes": ["C3"]}
{"id": "5ea0ae89086b6409bc8b251b", "text": "\n                Une \u00e9toile est m\u00eame de trop. Impossible de lire mes mails... faite quelque chose rapidement.\n            ", "emotions": ["E10", "E2"], "global_score": "S5", "causes": ["C9", "C11"]}
{"id": "f0ad8016f47a4d00994c7294ce7bf450", "text": "@lisalaposte Contact a \u00e9t\u00e9 pris mais pour certains courriers @GroupeLaPoste ne peut rien faire car des plis ont \u00e9t\u00e9 retourn\u00e9s \u00e0 l'exp\u00e9diteur au lieu d'\u00eatre r\u00e9exp\u00e9di\u00e9s. L'exp\u00e9diteur attend les courriers en retour...", "emotions": [], "global_score": "S3", "causes": ["E9"]}
{"id": "602d0af9679d97052cdab95d", "text": "\n                C'est de loin la pire exp\u00e9rience que j'ai jamais eu. Ils font absolument tout pour vous rabaisser et vous radier. Je n'ai eu aucune proposition d'offre d'emploi depuis que je suis inscrite. Conseillers incomp\u00e9tents et irrespectueux... Plus d'1h de retard lors des entretiens, compl\u00e8tement d\u00e9sorganis\u00e9e, pas professionnelle du tout, il faut changer de m\u00e9tier si cela ne vous convient pas! Je d\u00e9conseille fortement!\n            ", "emotions": ["E3"], "global_score": "S5", "causes": ["C4", "C3"]}
{"id": "0ecb11968a184b1b9f98f1d1b7e0cbf8", "text": "pas de mots...", "emotions": ["E2"], "global_score": "S5", "causes": ["C9"]}
{"id": "8bb157a38b384149b8b8c6997f5952a0", "text": " Il est rare d' \u00eatre confront\u00e9e \u00e0 un tel niveau d' incomp\u00e9tence.Les agents sont incapables de vous donner des renseignements par t\u00e9l\u00e9phone.On vous r\u00e9pond un mois plus tard pour des questions simples par messagerie .Vous \u00eates cens\u00e9s \u00eatre  des fonctionnaires de l' \u00e9tat ,quelle tristesse!", "emotions": ["E3"], "global_score": "S5", "causes": ["C12"]}
{"id": "5e4e5ef13c93ae0864a3b97d", "text": "\n                le webmail laposte ne permet plus la redirection des messages depios janvier 2020. Et ceci sans avertir les usagers Alors que la fonctionnalit\u00e9 existe toujours dans les param\u00e8tres Ils se moquent de nous !!!!\n            ", "emotions": ["E3"], "global_score": "S4", "causes": ["C11"]}
{"id": "ea2910ffa3484b8795d4c7ce9c056402", "text": "Une honte, difficile de faire pire m\u00eame en le faisant expr\u00e8s", "emotions": ["E3"], "global_score": "S4", "causes": ["C4"]}
{"id": "9312db790f014ff4925ba37fc416d673", "text": "RT @AFRClient: \ud83d\udd25 Bravo \u00e0 @Fredericthebault \u00e9lu #DirecteurClientdelAnnee ce soir par les professionnels de la Relation et Exp\u00e9rience Client!\u2026", "emotions": ["E11"], "global_score": "S1", "causes": []}
{"id": "50f4c7dc59ee4ed88ce2578fd47d60ef", "text": "Ultra s\u00e9curis\u00e9", "emotions": ["E1"], "global_score": "S2", "causes": ["C1"]}
{"id": "b00d508dcf254f70a515ef055d9629fa", "text": "Une CATASTROPHE ce centre d'imp\u00f4ts. PERSONNE R\u00c9POND", "emotions": ["E3"], "global_score": "S5", "causes": ["C2"]}
{"id": "27b4d38da9a8416c8c5534288af3af88", "text": "Ils sont tellement m\u00e9chants. Si ils sont comme \u00e7a, ils doivent travailler tout seul! Et  pas avec les autres personnes. C\u2019est \u00e7a on appelle Paris?!. Honte.", "emotions": ["E3"], "global_score": "S4", "causes": ["C3"]}
{"id": "53d4917e68674190a560324c330ec831", "text": "Un conseiller devait me rappeler pour une demande de credit immobilier ...cela fait 3 semaines que j attends. Personnes incompetantes!", "emotions": ["E3"], "global_score": "S4", "causes": ["C12"]}
{"id": "b9bd77d8207b4afe9d6a5af472385c01", "text": "Personnels incomp\u00e9tent qui prend de haut. Ne pas faire le main lev\u00e9e totale plusieurs ann\u00e9es apr\u00e8s les avoir pay\u00e9s rel\u00e8ve de l'incomp\u00e9tence.", "emotions": ["E3"], "global_score": "S4", "causes": []}
{"id": "5e7274e63c93ae0964669bd7", "text": "\n                c'est la cata, surtout en ce moment, \u00e7a marche, \u00e7a marche plus, impossible d\u2019acc\u00e9der aux mails importants Dommage, \u00e7a fonctionnait correctement avant, j'ai pas le choix et changer d'adresse mail principale. La gal\u00e8re pour changer l'adresse principale avec tous les contacts et sites.\n            ", "emotions": [], "global_score": "S3", "causes": ["E9"]}
{"id": "bc9de701a72b409dbb2675a8f45653e3", "text": "J'adore venir payer mes imp\u00f4ts dans cet \u00e9tablissement", "emotions": ["E1"], "global_score": "S2", "causes": ["C9"]}
{"id": "5f0afa473f06f20a9c9b7034", "text": "\n                L'incapacit\u00e9 de cet organisme est institutionnel !\n            ", "emotions": ["E2"], "global_score": "S4", "causes": ["C4"]}
{"id": "fac8934904914008b609d3e1719eeb4a", "text": "Malgr\u00e9 les mauvais commentaires qui m\u2019ont un peu fait peur au d\u00e9but, j\u2019y ai pass\u00e9 un super moment. Arriv\u00e9e en avance et bien accueillie par l\u2019agent de s\u00e9curit\u00e9, on m\u2019a re\u00e7u 10 minutes avant l\u2019heure de mon rendez-vous. C\u2019etait une petite dame brune tr\u00e8s sympa et \u00e0 l\u2019ecoute. Elle \u00e9tait dans le premier guichet.", "emotions": ["E1"], "global_score": "S1", "causes": ["C3"]}
{"id": "92008d00ef95411bb23cc3715dc672e2", "text": "@enedis_clients Bonjour, cela fait plus de 15 heures que nous avons plus d\u2019\u00e9lectricit\u00e9 sur Orange. Impossible de joindre votre service client pour signaler la panne et impossible de travailler (en t\u00e9l\u00e9travail) ! J\u2019attends une r\u00e9ponse de votre part.", "emotions": ["E8", "E2"], "global_score": "S4", "causes": ["C12", "C4", "C2"]}
{"id": "52809bd6d88142558c108125cd28461f", "text": "@Pompon_Pidou @lisalaposte Je comprends.\nC'est particuli\u00e8rement chiant quand m\u00eame !!", "emotions": ["E3"], "global_score": "S5", "causes": ["C9"]}
{"id": "324ce40473144c77a2238f2660e8c17e", "text": "Ce lieu vaut pour n'importe qui ?", "emotions": [], "global_score": "S3", "causes": ["E9"]}
{"id": "fc4527b6ae8b49578609502f7100c920", "text": "Accueil m\u00e9diocre !", "emotions": ["E2"], "global_score": "S4", "causes": ["C4"]}
{"id": "5e97556f086b64095437cab9", "text": "\n                Nouvelle version en dessous de tout, pr\u00e9sentation nulle, r\u00e9daction des mail des plus difficiles , les modifications de param\u00e9trage ne sont pas conserv\u00e9es, les modifications de mise en page de mail r\u00e9dig\u00e9s impossible, l'affichage des messages re\u00e7us est brid\u00e9 avec un d\u00e9coupage \u00e0 la semaine, au mois ! Alors que tout \u00e9tait au top, mais quelle mouche les a piqu\u00e9e ? Je les utilisais depuis plus de 10 ans, je vais chercher ailleurs\n            ", "emotions": ["E2"], "global_score": "S4", "causes": ["C11"]}
{"id": "5e6fe76d3c93ae0918092189", "text": "\n                Plus d'acc\u00e8s a ma messagerie 5depuis la nouvelle interface) !!! C'est TRES GRAVE  Que faire ? Une r\u00e9ponse SVP\n            ", "emotions": ["E10"], "global_score": "S4", "causes": ["C11"]}
{"id": "357f3c3c0cde47f2b5832480b11e1161", "text": "Personnel malhonn\u00eate voir dangereux", "emotions": ["E7"], "global_score": "S5", "causes": ["C3"]}
{"id": "5ac3a05b6d33bc073c54ec87", "text": "\n                Je tiens \u00e0 vous signaler que la qualit\u00e9 de r\u00e9ception des mails laposte.net devient absolument alarmante et catastrophique, avec en moyenne 4h \u00e0 10h de retard sur la r\u00e9ception causant une pagaille invraisemblable et m'ayant fait perdre un contrat de travail en int\u00e9rim.Je suis donc absolument outr\u00e9 et scandalis\u00e9 par cette d\u00e9gradation d\u00e9plorable du service et envisage de fermer mon mail et \u00e9videmment d'en faire une publicit\u00e9 tr\u00e8s n\u00e9gative \u00e0 mon entourage.\n            ", "emotions": ["E3"], "global_score": "S5", "causes": ["C4"]}
{"id": "5c267e079d378006f4f89d3b", "text": "\n                C'est une catastrophe, aucun professionnalisme. CAF DE MARSEILLE DES ESCROTS ET DES VOLEURS. MEPRIS, PAS DE REPONSE,INCOMPETENCE. BIENEVENUE A MARSEILLE. 5 Mois le d\u00e9lais d'attente pour les APL. AYANT VECU DANS 3 AUTRES VILLES JE PEUX LE DIRE : MARSEILLE INSTITUTION CATOSTROPHIQUE. CATASTROPHE. CATASTROPHE. CAF DE MARSEILLE VOLEUR.\n            ", "emotions": ["E4"], "global_score": "S5", "causes": ["C4", "C3", "C2"]}
{"id": "f7d819278ab249b1887ce2146736abce", "text": "[FR] Vos coupons de passages disent ''Pour Aujourd'hui'' : N'Y ALLEZ PAS AUJOURD'HUI NI DEMAIN car ils ne l'ont pas. Attendez 2 ou 3 jours. On est la campagne? Ah non la capitale! Je n'ai eu que 1 colis sur 3 aujourd'hui. Et, ah, ils ne s'excusent m\u00e8me pas.. . [EN] Your notices for delivery at this place says For Today: DON'T GO TODAY OR TOMORROW they Don't Have It, wait 2 or 3 days. I had 3 packages for today i only got 1. Oh and they don't apologize.", "emotions": ["E3"], "global_score": "S4", "causes": ["C4", "C3"]}
{"id": "710e678cfec748d682b6d70f59e3bdd8", "text": "Numero de tel ne fonctionne pas", "emotions": ["E2"], "global_score": "S4", "causes": ["C2"]}
{"id": "438225f6f62140938109838400a522a4", "text": "je suis sois disant pris en compte et je ne per\u00e7ois rien ... je travail du lundi au vendredi donc aucun moyen de communiquer ..SUPER AU TOP !", "emotions": ["E3"], "global_score": "S5", "causes": ["C4", "C2"]}
{"id": "0995d886c13941db8b9017d2bb75ce8a", "text": "Je suis tomb\u00e9e sur une personne tr\u00e8s \u00e0 l\u2019\u00e9coute, agr\u00e9able et efficace! Chose tr\u00e8s rare dans un service public fran\u00e7ais! Encore merci Monsieur!", "emotions": ["E11"], "global_score": "S1", "causes": ["C3"]}
{"id": "c3c477ac7b794d9eb1ea7419dd132f2a", "text": "Un grand merci ! J'avais commenc\u00e9 mes d\u00e9marches sur Internet, mais abandonn\u00e9 \u00e0 cause des documents trop nombreux.... . J'ai re\u00e7us une enveloppe pour que j'envoie des documents par la poste (beaucoup moins de doc) et \u00e7a a march\u00e9!", "emotions": ["E1", "E5", "E11"], "global_score": "S1", "causes": ["C5", "C11", "C9"]}
{"id": "86611ca0b8d140b79018223034871c46", "text": "(Traduit par Google) Les heures sont bien et le service est correct. . (Avis d'origine)", "emotions": ["E1"], "global_score": "S2", "causes": ["C10", "C4"]}
{"id": "2876c88dc52543b6b0786a6cd5372313", "text": "personnel incomp\u00e9tent, impoli, aucun sens de la client\u00e8le. Suite \u00e0 un probl\u00e8me avec ma carte de retrait, je me suis adress\u00e9e au guichet, la personne qui \u00e9tait l\u00e0 m'a dit qu'elle ne pouvait rien faire qu'il fallait que j'appelle le 3639(service payant),chose que j'ai faite, on m'a dit que je devait remplir un formulaire de renouvellement de carte et que je pourrais ainsi avoir une nouvelle carte gratuitement. Je suis retourn\u00e9e \u00e0 la poste et l\u00e0 on m'a annonc\u00e9 que je devrais payer 15\u20ac si je voulais une nouvelle carte.je me suis expliqu\u00e9e en leur disant qu'il en \u00e9tait or de question car ma carte est encore valide. Aucun effort n'a \u00e9t\u00e9 fait pour me renseigner alors que je voulais juste connaitre le solde de mon livret A. Je d\u00e9conseille fortement ce bureau de poste .Il serait tant de renouveler le personnel car tous ces probl\u00e8mes sont r\u00e9curant. Il y a un manque de professionnalisme.", "emotions": ["E3"], "global_score": "S5", "causes": ["C3"]}
{"id": "5e54e126bd8d475a9a68bd76abf8e8fc", "text": "comme la plupart des centres imp\u00f4ts le service est injoignable par t\u00e9l\u00e9phone.. autant le retirer \u00e7a sera plus simple", "emotions": ["E2"], "global_score": "S4", "causes": ["C2"]}
{"id": "c3073eb102be4ef0b57fba250f0404a0", "text": "Formidable. Je veux d\u00e9poser une offre d'emploi en ligne. Je remplis tout un formulaire et au final... \"Service indisponible, veuillez nous excuser de la g\u00eane occasionn\u00e9e\". La g\u00eane en l'occurrence est surtout pour les ch\u00f4meurs.... .", "emotions": [], "global_score": "S3", "causes": ["E9"]}
{"id": "ea4f4e5c7f25410e8503c7c9f733a016", "text": "Tr\u00e8s bon accueil, re\u00e7u par une tr\u00e8s gentil et serviable conseill\u00e8re (Fabienne) que je recommande chaudement !", "emotions": ["E1"], "global_score": "S1", "causes": ["C3"]}
{"id": "5bc0d5e99d37800a6cbabb55", "text": "\n                Je fais partie de ceux qui sont pris pour des betes, pole emploi transmet des montants  faux a la caf pour faire des economies a l etat, j ai un droit au rsa mais pole emploi avecleur malhonnetete me virent  dans lamerde,, pole emploi ne menvoi pas de releve de  situation pour pouvoir mentir maisjevais pasmelaisser escroquer, desgensmalhonnetescest ce qu ilssont, cestpastout on continu danslamediocrite lorsqu on va sur le site aveclasimulation ,je trouve deschiffres qui n ont rien avoir avec meschiffres a moi etapresils affirment pasledroit au rsa mais quelllemerdeeeee!!!!\n            ", "emotions": ["E3", "E4"], "global_score": "S5", "causes": ["C6", "C3"]}
{"id": "9298da60b37f436a824e26d55b8f1ca7", "text": "Je suis arriv\u00e9 \u00e0 en janvier je suis ressorti en juin.. Encore une grosse honte pour mon pays !.... courage \u00e0 ceux qui attendent encore. Prenez des rations de survies c est treeeees long !", "emotions": ["E2"], "global_score": "S4", "causes": ["C12", "C1"]}
{"id": "212eb2d1845f460a95b05a64f054deea", "text": " C'\u00e9tait ma premi\u00e8re fois et \u00e7a s'est tr\u00e8s bien pass\u00e9! Le personnel est gentil et efficace. Je vous remercie. . ", "emotions": ["E11"], "global_score": "S1", "causes": ["C3"]}
{"id": "fe1c10e3ce3744ef8e235105d478da47", "text": "Aucun service ! Le personnel vous envoie directement vers les automates. R\u00e9sultat plus de 20 minutes d'attente pour envoyer un courrier!", "emotions": ["E2"], "global_score": "S4", "causes": ["C3", "C1"]}
{"id": "00d6fb49a8b54b1392f5a6bec15eb95c", "text": "Comme d'habitude avec eux  la nullit\u00e9 est au rendez vous. Impossibles \u00e0 joindre au t\u00e9l\u00e9phone. Pas d'information concernant l'\u00e9tat d'avancement de ma demande. D\u00e9primant...", "emotions": ["E3", "E5"], "global_score": "S4", "causes": ["C9", "C11", "C2"]}
{"id": "d2e7be1190f144ad8bf9dd63b0c9166f", "text": "Et \u00e7a vous \u00e9tonnent vous ?", "emotions": [], "global_score": "S3", "causes": ["E9"]}
{"id": "172b89974e3a4674953b3d71e5970fd7", "text": "H\u00e9 @lisalaposte vous pourriez dire \u00e0 votre ministre d'arr\u00eater de fermer les bureaux dans des villages en pleines expansion?", "emotions": [], "global_score": "S3", "causes": ["E9"]}
{"id": "a583659f9b9845e993139f1c364e3e38", "text": "Renseignement obtenu avec courtoisie en insistant un peu sur la sonnerie du t\u00e9l\u00e9phone . Traitement un peu trop long des dossiers en cours ,confirm\u00e9 alors : Covid oblige !", "emotions": ["E1", "E2"], "global_score": "S3", "causes": ["C12", "C4", "C3", "C2"]}
{"id": "330b7d26bd1b4240873ca0524f4d3604", "text": "Sens du service d\u00e9plorable", "emotions": ["E2"], "global_score": "S4", "causes": ["C4"]}
{"id": "12f7920e69264ce18e0603244fe075d1", "text": " Pas de r\u00e9ponse. Cela fait des mois depuis ma premi\u00e8re demande pour obtenir un num\u00e9ro fiscal. Vous devez \u00eatre plus poactif et remplir votre devoir.. . . No response. Has been months since my first request to get a fiscal number. You need to be more poactive and fulfill your duty.", "emotions": [], "global_score": "S4", "causes": ["E9"]}
{"id": "72e6ae9d264349e5a3634b9d284ed9c8", "text": "Vous cherchez du personnel incomp\u00e9tent dans leur domaine de travail ? Envie que l on vous re\u00e7oive dans les plus mauvaises conditions lorsque vous avez un souci ?. Vos recherchez un peu de divertissement digne d'un cirque Pinder mais qu'avec des clowns ?. . Ne cherchez plus ! Vous \u00eates au bon endroit !. . Effectivement, je n'avais jamais vu un personnel aussi m\u00e9diocre et qui attend seulement que l heure passe. J ai r\u00e9ussi \u00e0 trouver la solution tout seul en moins de 2 heures et ce, gr\u00e2ce \u00e0 une personne par t\u00e9l\u00e9phone qui, elle, connaissait son travail.. . Je voudrais mettre -1000 \u00e9toiles tellement ce pole emploi est lamentablement \u00e9coeurant !", "emotions": ["E1", "E4"], "global_score": "S5", "causes": ["C4", "C1", "C11"]}
{"id": "874c240ebdbf47be876382bb2d8b756b", "text": "(Traduit par Google) Julia. . (Avis d'origine)", "emotions": [], "global_score": "S3", "causes": ["E9"]}
{"id": "6e1fb08ad3284a0cb3ee3e97ed97173d", "text": "Je frequente ce bureau plusieurs fois pas mois. On a tendance a critiquer la poste mais ici le personnel a plut\u00f4t l'air de faire de son mieux et \u00e0 toujours \u00e9t\u00e9 serviable. Aucun probl\u00e8me a r\u00e9pertorier en 3 ann\u00e9es de mon cot\u00e9.. . Une grande partie des taches ont \u00e9t\u00e9 automatis\u00e9es en machines, attention a bien choisir la bonne car chacune distribue des timbres diff\u00e9rents et peut avoir ses fonctionnalit\u00e9s propres.. . Note : \u00e0 \u00e9viter entre 12h et 14h45 et a partir de 17h30 car c est l'affluence et l\u00e0 vous risquez d'attendre beaucoup.", "emotions": ["E1"], "global_score": "S2", "causes": ["C3"]}
{"id": "795b7501ea1a4961883f03fa3004a382", "text": "Contact par t\u00e9l\u00e9phone :impossible d avoir quelqu'un au t\u00e9l\u00e9phone pendant des jours et des jours.. Contact par messagerie s\u00e9curis\u00e9e : Depuis 2 mois et c est toujours en cours de traitement.. Prendre un rendez-vous sur le site: rendez-vous dans 2 mois.. CONCLUSION :VAUT MIEUX FERMER CE CENTRE QUI NE SERT \u00c0 RIEN COMME \u00c7A ON EVITE DE PAYR SES SALARI\u00c9S SANS RIEN FAIRE... Et aussi j invite Mme la d\u00e9put\u00e9 d essayerd appeler elle meme pout comprendre comment fonctionne le service public.", "emotions": ["E8", "E4", "E2"], "global_score": "S5", "causes": ["C12", "C4", "C3", "C2"]}
{"id": "5693a999636d4014a6e53140be72234b", "text": "(Traduit par Google) Ce bureau de poste est ferm\u00e9 depuis de nombreuses semaines et ne contient absolument aucune information concernant sa r\u00e9ouverture.. . (Avis d'origine). This post office has been closed for many weeks, with absolutely NO INFOR-MATION concerning its re-opening. Visit\u00e9 en septembre 2019. J'aime. Partager. R\u00e9ponse du propri\u00e9taire il y a un an", "emotions": ["E2"], "global_score": "S4", "causes": ["C10"]}
{"id": "5ff34bed755dc1032c0b95a0", "text": "\n                AUCUNE SECURITE: un hacker peut changer votre email de r\u00e9cup\u00e9ration sans que vous receviez une notification par sms ou une demande d'accord AUCUN SERVICE CLIENT par t\u00e9l\u00e9phone contrairement \u00e0 hotmail\n            ", "emotions": ["E2"], "global_score": "S4", "causes": ["C11", "C2", "C7"]}
{"id": "f7919629b65a4ffa9a4abf510cbfb83b", "text": "Organisation catastrophique. Appel\u00e9s en octobre ils \u00e9taient en train de traiter les dossiers post\u00e9s en avril, soit 6 mois pour mettre un coup de tampon sur un doc. Peine perdue de toutes fa\u00e7ons, mon courrier a \u00e9t\u00e9 \u00e9gar\u00e9 chez eux. Et pas la peine d'appeler, ils ne r\u00e9pondent pas au t\u00e9l\u00e9phone.", "emotions": ["E3"], "global_score": "S5", "causes": ["C12", "C2"]}
{"id": "9d555e735bb342a387d8961b65d74f14", "text": "Bureau non fiable. Un courrier avec suivi d\u00e9pos\u00e9 le 09/09 est rest\u00e9 en attente dans le bureau plusieurs jours avant d'etre distribu\u00e9 le 18/09 au lieu du j+2 annonc\u00e9..", "emotions": ["E3"], "global_score": "S4", "causes": ["C4"]}
{"id": "5ff6e010755dc107e0d9a81c", "text": "\n                D\u00e9missionnaire, je n\u2019ai le droit \u00e0 rien, soit!, c\u2019est un fait et une r\u00e8gle que je respecte. Mais pendant 20 ans j\u2019ai cotis\u00e9 \u00e0 ce syst\u00e8me donc ce syst\u00e8me devrait au minimum s\u2019occuper de moi ! NON, aujourd\u2019hui c\u2019est voil\u00e0 les outils, voil\u00e0 o\u00f9 chercher, vous avez compris ? Tr\u00e8s bien, on se rappelle. 7 mois et pas de nouvelle, pas de proposition d\u2019ailleurs ( ah oui, faut que je cherche moi m\u00eame ! Suis je b\u00eate !). Je suis persuad\u00e9 que si je recevais des indemnit\u00e9s alors la ils se presseraient pour me trouver tout et n\u2019importe quoi afin de vite pouvoir r\u00e9cup\u00e9rer de l\u2019argent (mais non ! \u00c7a ne marche pas comme cela !)\n            ", "emotions": ["E3"], "global_score": "S5", "causes": ["C12"]}
{"id": "216e876f53fe4f8da600b6d12a6a25ec", "text": "Dommage qu'ils ne pr\u00e9viennent pas que la CAF de Boulogne est ferm\u00e9 je me rends donc \u00e0 la CAF de Nanterre fermer sous la pluie en transport la moindre des choses serait de pr\u00e9venir une apr\u00e8s-midi de perdue.\ud83d\ude21\ud83d\ude24", "emotions": ["E3"], "global_score": "S4", "causes": ["C10"]}
{"id": "24d3e96b2b3344708d058e383540e78a", "text": "J\u2019ai pris un rdv par le site internet en avance et le jour du rdv je suis arriv\u00e9e avec 10 min de retard et ils m\u2019ont quand m\u00eame re\u00e7u ! Le personnel est adorable !", "emotions": ["E11"], "global_score": "S1", "causes": ["C3"]}
{"id": "a32d281e74d348a69e529276907af6f5", "text": "@Ackanir @lisalaposte \u00c7a ne les d\u00e9range pas de fouiller \u00e0 la poste, et de ne pas respecter l'intimit\u00e9 des auteurs de lettres. @GroupeLaPoste transmet nos courriers dits perdus \u00e0 une artiste qui les expose et les lit en public, sans le consentement des auteurs des lettres, et ce qlq soit le contenu !", "emotions": ["E4"], "global_score": "S5", "causes": ["C4"]}
{"id": "dacccc2b2ff747dc8d960578f278e591", "text": "Ne pas pouvoir contacter \" rapidement \" physiquement un conseillier pour exposer son dossier.. Le n\u00b0 t\u00e9l\u00e9phone de l' op\u00e9rateur CAF tr\u00e8s souvent occup\u00e9 .... . Rappels sur rappels. Le contact initial \u00e9tait plus efficace .... . SVP ! une suggestion \" faire plus simple pour \u00eatre plus efficace \". . Pou quelle raison les bureaux CAF de toute la France ne fonctionnent pas de la m\u00eame fa\u00e7on.. Salutations distingu\u00e9es.", "emotions": [], "global_score": "S4", "causes": ["E9"]}
{"id": "a98138a5fffc499a89dd5c1de0ce68bf", "text": "Equipe tr\u00e8s professionnelle, agr\u00e9able et efficace.", "emotions": ["E1"], "global_score": "S2", "causes": ["C3"]}
{"id": "ebe25bd5e5dd4e61a41867aeb2435b6c", "text": "Accueil simplement scandaleux, ont me tutoie alors que ce n'est pas de rigueurs!. De plus ils ne re\u00e7oivent personne et donc ne font rien. Aucun services alors qu'il sont pay\u00e9 par nous et qu'ils doivent \u00eatre \u00e0 notre service.. Et pour finir ont me dit d'aller \u00e0 chatenay malabry alors que je suis handicap\u00e9.BRAVO!", "emotions": ["E3"], "global_score": "S5", "causes": ["C4", "C3"]}
{"id": "eff3ab03310f4f93a1d8eb30ea32b361", "text": "J'ai tjrs \u00e9t\u00e9 satisfait des interlocuteurs de la caf, ils sont disponibles et vous aident dans vos d\u00e9marches.  seul b\u00e9mol il faut prendre un rdv pour consulter certaines demandes de dossiers.", "emotions": ["E1"], "global_score": "S2", "causes": ["C4", "C3"]}
{"id": "fc122213f6c442bebae9912b306a0d74", "text": "Les personnes qui travaillent dans ce service sont des pantins de l'\u00e9tat.. Ils servent juste de d\u00e9cor, tout ce que vous pouvez faire comme d\u00e9marches dans ces centres l\u00e0 ne d\u00e9pendent m\u00eame pas d'eux....", "emotions": ["E4"], "global_score": "S4", "causes": ["C8"]}
{"id": "317416c7dc0b41bdb026f73f4ce9b28e", "text": "le pire bureau de poste de tous les temps. n'y mettez pas les pieds si possible. Visit\u00e9 en f\u00e9vrier. 1. Partager. R\u00e9ponse du propri\u00e9taire il y a 7 mois. Bonjour Onur,. Je regrette que la qualit\u00e9 de nos services n'ait pas r\u00e9pondu \u00e0 vos attentes lors de votre venue au bureau de poste de PARIS DESNOUETTES.", "emotions": ["E2"], "global_score": "S4", "causes": ["C4"]}
{"id": "c13b4f70638541039b691bd08230cdff", "text": "Incapable de faire leur travail correctement. Apr\u00e8s avoir r\u00e9gl\u00e9 ma TH en mensualisations ils me r\u00e9clament  toujours la somme depuis 1 an incapable de retrouver mes virements.", "emotions": ["E2"], "global_score": "S4", "causes": []}
{"id": "62b3ad6196934adf82f2dda6ba16914f", "text": "J'ai eu \u00e0 faire \u00e0 un agent du service contentieux : absent lors de notre 1er R-V sans pr\u00e9venir, pas de r\u00e9ponse \u00e0 mon dernier mail \u00e0 part l'in\u00e9vitable \"Nous vous informons que votre demande a \u00e9t\u00e9 prise en compte et qu'il vous sera r\u00e9pondu dans les meilleurs d\u00e9lais.\"", "emotions": ["E2"], "global_score": "S4", "causes": ["C3", "C2"]}
{"id": "5c0f65479d3780022c585d5c", "text": "\n                Une conseill\u00e8re idiote et d\u00e9sol\u00e9 du mots  mais quand tu ne sais m\u00eame pas taper au clavier (3h pour 4lignes) alors que c'est ton Job ? Elle me demande qu'il faut que je je fasse des \u00e9tude d'informatiques ou de cin\u00e9ma pour bosser dans un SAV t\u00e9l\u00e9vision ou ordinateur, non mais on marche sur la t\u00eate !!  J'ai jamais trouv\u00e9 de taff au p\u00f4le emplois en 8 ans formation inutile qui n'aboutissent a rien enfumage abandon incomp\u00e9tence et j'en passe  .. dans les angences d'int\u00e9rim il t'appelle tout les 5 jours... Il ne servent plus a rien p\u00f4le emploi (elle a pas compris la meuf que tout le monde est l\u00e0 pour toucher le RSA  ??)  On peut ce demerder nous m\u00eame pour trouver du taff !! De plus il n'ont jamais de taff !!  font du chiffre avec nous il veulent des statistiques !!! P\u00f4le emploi de N\u00eemes Kennedy\n            ", "emotions": ["E4"], "global_score": "S5", "causes": ["C4"]}
{"id": "52e854e03b5648d0ac763a5fe4d3a277", "text": " Comme tout le monde, je note leur indisponibilit\u00e9 totale. \u00c0 deux reprises sur deux ans, j'ai envoy\u00e9 une demande en ligne car ils sont totalement injoignables par t\u00e9l\u00e9phone (ce qui est une honte). Ils ne r\u00e9pondent pas pendant des semaines, puis marquent que la demande a \u00e9t\u00e9 trait\u00e9e alors que pas du tout. C'est un service public. Pour lequel nous sommes cens\u00e9s payer par ailleurs. Je mets une \u00e9toile parce que l'option z\u00e9ro \u00e9toile n'est pas disponible.", "emotions": ["E3"], "global_score": "S4", "causes": ["C5", "C12", "C2"]}
{"id": "5660f2399ea54b119c21b96fb3789e38", "text": "Employ\u00e9s partisan du moindre effort le lecteur CB ne marche pas bien leur r\u00e9essay\u00e9 sauf qu' il ne marche tjrs pas et ils nous aideront pas", "emotions": ["E2"], "global_score": "S4", "causes": ["C4", "C3"]}
{"id": "c9849e8d5ad546ed9174afde47d1ee16", "text": "15 mn de serveur vocal suivi d'un raccrochage intempestif.... Pas d'accueil sans rendez-vous, mais bien sur pas d'humain pour prendre un rendez-vous.. Comme d'habitude quoi ! plusieurs mois que j'essaye d'avoir un contact. Que faut-il Faire ?", "emotions": ["E3"], "global_score": "S5", "causes": ["C2"]}
{"id": "872acc49c810415b8fd1d8ba4c9ef19d", "text": "d\u00e9plorable.. CAF ferm\u00e9e sans explication. Je m'\u00e9tais renseign\u00e9e sur internet pour v\u00e9rifier les horaires et jour d ouverture: aucune note pr\u00e9venant de la fermeture pour une semaine.", "emotions": ["E3"], "global_score": "S5", "causes": ["C10"]}
{"id": "23365a8fb75f43d9a4a6793cf715c351", "text": "RT @AFRClient: \ud83d\udd25 Bravo \u00e0 @Fredericthebault \u00e9lu #DirecteurClientdelAnnee ce soir par les professionnels de la Relation et Exp\u00e9rience Client!\u2026", "emotions": [], "global_score": "S3", "causes": ["E9"]}
{"id": "14ab28e43e264cb4ba303e3784558318", "text": "Longue file d'attente certes, comme dans tous les services de l\u2019\u00c9tat. Cependant, tr\u00e8s bon accueil et renseignements pr\u00e9cis. Des fonctionnaires aimables et professionnels au service du public. Merci.", "emotions": ["E2", "E11"], "global_score": "S2", "causes": ["C4", "C3", "C1"]}
{"id": "0ede347c97f1498e9db71d43dff93431", "text": "Attroupement de marginaux devant l'entr\u00e9e toute la semaine et \u00e0 n'importe quelle heure.", "emotions": ["E2"], "global_score": "S4", "causes": ["C1"]}
{"id": "c7263879a0df497b871bcc23fdf85e3e", "text": "Aucun respect des horaires affich\u00e9s, personnel peu aimable, perte de colis, des \u00ab banquiers \u00bb qui n\u2019ont jamais entendu parler des cartes bancaires \u00e9tudiantes ISIC, alors que l\u2019entreprise se revendique comme la \u00ab banque des jeunes \u00bb, des cotisations en assurance auto et habitation sup\u00e9rieures \u00e0 tous leurs concurrents sur le march\u00e9, alors que l\u2019entreprise est historiquement connue pour \u00eatre  la banque des pauvres !  L\u2019administration fran\u00e7aise comme on l\u2019adore ! Vous l\u2019aurez compris, \u00e9tablissement \u00e0 \u00e9viter \u00e0 tout prix.... ->M\u00c0J au 16/03/2020 : ces fonctionnaires mettent un papier sur leur devanture \u00e0 9:05 (alors qu\u2019ils sont cens\u00e9s ouvrir \u00e0 9:00) pour dire qu\u2019ils ouvriront finalement \u00e0 10H00. Quelle agr\u00e9able surprise de d\u00e9couvrir finalement \u00e0 11:00 que l\u2019agence sera ferm\u00e9e aujourd\u2019hui (et s\u00fbrement ind\u00e9finiment) car il n\u2019y a aucune gestion des \u00e9quipes... Bravo \u00e0 vous, ne changez rien !", "emotions": ["E3"], "global_score": "S5", "causes": ["C4", "C3", "C1"]}
{"id": "ebaefa1bdddb49239b6158391633977d", "text": "Les collaborateurs au top, j'y vais souvent et toujours service excellent.", "emotions": ["E11"], "global_score": "S1", "causes": []}
{"id": "5ec24da625e5d209b8edc91b", "text": "\n                Bonjour je trouve d\u00e9solant qu'une entreprise comme la poste puisse fournir un tel nouveau service... et que personne r\u00e9agisse dans leur entreprise ! une direction qui a perdu tout sens du service public : comment peux t on proposer une nouvelle interface sans le moindre test !   je vais tranquillement aller ailleurs... m\u00eame si c'est compliqu\u00e9 de changer d'adresse mail ! Dommage !\n            ", "emotions": ["E2"], "global_score": "S5", "causes": ["C11"]}
{"id": "d2fcdf87dce441e590233dc776385d33", "text": "J'ai \u00e9t\u00e9 mal inform\u00e9 et non accompagn\u00e9.", "emotions": ["E2"], "global_score": "S4", "causes": ["C6", "C4"]}
{"id": "afb8b9b7e6fb45d6ab3988bf716eb869", "text": "Se taper un long trajet pour se faire remballer car tu n'as pas de rendez-vous alors que tu viens juste pour une question. Personne m'eillent accueilli tr\u00e8s tres d\u00e9sagr\u00e9able.", "emotions": ["E2"], "global_score": "S4", "causes": ["C3"]}
{"id": "552cba3b75914891834c3e6e8e62fc39", "text": "malheureusement incomp\u00e9tents. m\u00eame si c'\u00e9tait pareil dans les bureau de proximit\u00e9 on avait moins de trajet pour tous les aller-retour que la poste nous fait faire.", "emotions": ["E2"], "global_score": "S4", "causes": []}
{"id": "f116d7730eaa44bf91e915a6dc68afc9", "text": "\u2066@enedis\u2069 \u2066@enedis_clients\u2069 \u2066@enedis_prov_alp\u2069 dites moi que c\u2019est une blague \ud83d\ude43 apr\u00e8s la date ult\u00e9rieure..on passe direct au 6 pour la remise en marche !!! https://t.co/5EcD4pqBGd", "emotions": ["E2"], "global_score": "S4", "causes": ["C12"]}
{"id": "d53333f7cfe048c8bb5078a5c0230246", "text": "RT @AFRClient: \ud83d\udd25 Bravo \u00e0 @Fredericthebault \u00e9lu #DirecteurClientdelAnnee ce soir par les professionnels de la Relation et Exp\u00e9rience Client!\u2026", "emotions": [], "global_score": "S3", "causes": ["E9"]}
{"id": "983e99acb4e84a458a7810df206035ca", "text": "J\u2019ai lu les commentaires de plusieurs moi aussi je veux y aller pour confirmer...", "emotions": [], "global_score": "S3", "causes": ["E9"]}
{"id": "9f0a75ac0e514dea9876439391e4b201", "text": "Personnel d\u00e9sagr\u00e9able\u2026 au t\u00e9l\u00e9phone \u00e7a ne r\u00e9ponds jamais \u2026 et les demandes en ligne ils ne les traitent pas .. dr\u00f4le de centre des imp\u00f4ts \u2026 si on pouvait \u00e9lire le pire centre des imp\u00f4ts de France , celui ci serait dans le top 5 c\u2019est certains ! Bon courage aux usagers qui ont besoin de papiers ou de r\u00e9ponses , parce qu\u2019il vous faudra avoir les nerfs solides !!!", "emotions": ["E3"], "global_score": "S5", "causes": ["C4", "C2"]}
{"id": "4fecc39500006400022143c3", "text": "\n                oui interressant\n            ", "emotions": [], "global_score": "S3", "causes": ["E9"]}
{"id": "daa9342f422141e0ada3cbc5230ab97b", "text": "@Emeliine_L @LColissimo Essaye plut\u00f4t @lisalaposte ^^", "emotions": [], "global_score": "S3", "causes": ["E9"]}
{"id": "0ca1037bc25b448480ccf5c3be2eb4ea", "text": "Pas de distribution de courrier et de colis", "emotions": ["E2"], "global_score": "S4", "causes": ["C4"]}
{"id": "742ede41e48741188bea86b43f0e23be", "text": "@LaBanquePostale @GroupeLaPoste @zalexandreg @bfmbusiness Hmm... depuis disons 2010, le\ud83d\udcef@groupeLaPoste @lisalaposte n'est pas foutu de vous donner les dimensions ni l'epaisseur de ses \ud83c\udf81#cartons d'#emballage M ou L vendus sur son site\ud83d\uded2 \nMAIS \n@LaBanquePostale propose une \u00ab strat\u00e9gie #data (...) des #services plus pertinents \u00bb\nWaouw", "emotions": ["E2"], "global_score": "S4", "causes": ["C11"]}
{"id": "b6c26360fbd24b5292e258358d219670", "text": "Toujours un plaisir de faire la queue pendant 20 minutes et que le guichet ferme devant vous.", "emotions": ["E2"], "global_score": "S4", "causes": ["C1"]}
{"id": "bc4635f92aac49db9679ca9fd7fbc9ca", "text": "En 5 ans j'ai r\u00e9ussi \u00e0 avoir UNE SEULE fois quelqu'un au t\u00e9l\u00e9phone. Qui ma gentiment r\u00e9pondu \"bah si vous ne savez pas faire vous n'avez qu'\u00e0 demander \u00e0 vos parents \".", "emotions": [], "global_score": "S4", "causes": ["E9"]}
{"id": "8ed7ea0d372241009f2d4e081ec557b0", "text": "\u00c0 deux doigts de s'\u00e9crire des cartes postales pour communiquer comme #whatsappdown #facebookdown #instadown... Mais comme \u00e7a fait des ann\u00e9es que @lisalaposte est down on va s'abstenir.\nQuelqu'un a un pigeon voyageur ?", "emotions": [], "global_score": "S3", "causes": ["E9"]}
{"id": "65e57b2fa924485aa7af390f5290bc8a", "text": "C\u2019est la troisi\u00e8me fois que je passe dans la semaine. Bureaux ferm\u00e9s \u00e0 16h30. Pas de num\u00e9ro joignable et un colis urgent \u00e0 r\u00e9cup\u00e9rer. On croit r\u00eaver!. Visit\u00e9 en d\u00e9cembre 2019. 3. Partager. R\u00e9ponse du propri\u00e9taire il y a un an. Bonjour Pauline,", "emotions": ["E3"], "global_score": "S4", "causes": ["C10", "C2"]}
{"id": "3882339b81c14ef08abbc98281980266", "text": "L'Un des bureaux de poste lesplus m\u00e9prisants que je n'ai jamais connu !. Personnel plus que lent, nonchalant, pas du tout aimable!! Au secours la poste !!. . Petit clin d'oeil \u00e0 la dame de la poste qui a pris mon colis et qui n'a pas arr\u00eat\u00e9 de soupirer pendant la transaction.. Changez de m\u00e9tier si celui ci ne vous convient pas.. . Il vaut mieux parler aux machines que parler \u00e0 des individus qui n'ont aucun sens de la relation client.", "emotions": ["E3"], "global_score": "S5", "causes": ["C3"]}
{"id": "ed46cddf96854f97a98f6c777e403621", "text": "Une incomp\u00e9tence notoire ravag\u00e9e par une production proche du z\u00e9ro absolue...", "emotions": ["E4"], "global_score": "S4", "causes": ["C4"]}
{"id": "40d33c375ddc4dac80ceb68bee770837", "text": "Bravo la communication.. Aucune info sur mon compte sur l'\u00e9tat du traitement de ma demande, un appel mis en attente 5min (\u00e7a va \u00e7a) pour au final entendre \"la caf vous remercie de votre appel, au revoir\" sans avoir \u00e9t\u00e9 pris en charge.. Je vais rester courtois et tout simplement dire que c'est \u00e0 la hauteur de votre r\u00e9putation", "emotions": ["E3"], "global_score": "S4", "causes": ["C4", "C2", "C11"]}
{"id": "efaf7be9add449518e1fd1e74a02e479", "text": "@enedis_clients bonjour, je souhaiterais conna\u00eetre la consommation de mon compteur Linky heure par heure, pouvez vous me renseigner ? Merci", "emotions": [], "global_score": "S3", "causes": ["E9"]}
{"id": "39d74d69d3cc41c8ac782c50b426e8c2", "text": "@lisalaposte Donc samedi une personne tr\u00e8s agr\u00e9able m'a appel\u00e9, s'est excus\u00e9e, et m'a assur\u00e9 qu'on allait r\u00e9soudre ce probl\u00e8me r\u00e9current, et r\u00e9cup\u00e9rer mon colis aujourd'hui.\nJe viens de rentrer chez moi et d'ouvrir ma bo\u00eete \u00e0 lettres, et je pleure https://t.co/cXapmEvA4A", "emotions": ["E1", "E5"], "global_score": "S4", "causes": ["C4", "C3", "C9"]}
{"id": "2759b01b863e4dbcadc47980fc8a384b", "text": "Service compl\u00e8tement incomp\u00e9tent", "emotions": ["E2"], "global_score": "S4", "causes": []}
{"id": "324558f78ad749b0add015f70d5a957c", "text": "aucun contact par t\u00e9l\u00e9phone possible 1 \u00e9toile c'est d\u00e9j\u00e0 beaucoup trop . on ne peut obtenir aucun renseignement il faut se d\u00e9placer sur place", "emotions": ["E2"], "global_score": "S4", "causes": ["C5", "C2"]}
{"id": "5fbf843e5e693f0b1001d983", "text": "\n                Site d'une extr\u00eame lenteur Pour postuler, on tombe, pour \u00e9crire notre \"\"lettre de motivation\"\" sur un encart minable de 1500 caract\u00e8res maximum Un encart simpliste, de maximum 1500 caract\u00e8res, qui ne correspond absolument pas aux r\u00e8gles de mises en page d'une lettre de motivation.  Il n'y a de plus aucune possibilit\u00e9 de joindre une autre lettre de motivation (et de bien meilleure qualit\u00e9), sur laquelle on a travaill\u00e9 pendant plusieurs jours.  C'est une constatation regrettable qui, je l'esp\u00e8re, sera remont\u00e9e et corrig\u00e9e \u00e0 l'avenir car je ne vois pas comment postuler \u00e0 une offre de mani\u00e8re s\u00e9rieuse et professionnelle avec un tel \"encart\" mis \u00e0 disposition.\n            ", "emotions": ["E2"], "global_score": "S4", "causes": ["C9", "C11"]}
{"id": "bd9b7753952943fbad11fdc74f2254c4", "text": "Les personnals sont tr\u00e8s d\u00e9sagr\u00e9ables, ne font pas leur travails correctement et font semblant de perdre nos dossiers. Je suis venu une dizaines de fois pour qu'on me dise qu'ils ne retrouvent plus mes dossiers et au retour, les personnels du guichet (surtout la dame \u00e2g\u00e9e) font preuves d'un manque de respect hallucinant et nous insulte au retour!!! On nous a apport\u00e9 aucune solution: si ces gens sont incapables de faire leur boulot correctement alors CHANGEZ-LES IMM\u00c9DIATEMENT CAR C'EST HONTEUX ET INADMISSIBLE!!!! Nous habitons assez loin de Garges: faire tout ce chemin pour nous faire insulter par le personnel du guichet, pfff... bande de voleurs d'argent!!!!!", "emotions": ["E3", "E4"], "global_score": "S5", "causes": ["C3", "C9", "C7"]}
{"id": "d12856f9c2fd4fa28adc0b42a7c6c7d5", "text": "Bonjour et bienvenue. Tapez 1 pour le service particulier.. *Tape 1*. Merci, nous allons donner suite \u00e0 votre appel.. .... Bonjour et bienvenue. Tapez 1 pour le service particulier.. \ud83d\ude11. Merci \u00e0 vous qui \u00eates pay\u00e9s \u00e0 ne rien faire d'autre que vous moquer du monde...", "emotions": ["E4"], "global_score": "S4", "causes": ["C3"]}
{"id": "1e5f20420e894d5d98af295ccb55a69a", "text": "Merci de mettre a jour vos horaires d ouverture. Pour infos cette poste est ferm\u00e9 les samedis. ", "emotions": [], "global_score": "S3", "causes": ["E9"]}
{"id": "fade7defc2de4505922f23f5c2915f3b", "text": "Cela fait depuis le mois d\u00e9cembre que je dois toucher ma prime d activit\u00e9 la seule r\u00e9ponse que j'ai: il faut attendre nous traitons votre dossier.. Ayant d\u00e9m\u00e9nag\u00e9 depuis je n'ai aucune esp\u00e9rance concernant mon dossier.. Merci la Caf Versailles pour votre lenteur", "emotions": ["E2"], "global_score": "S4", "causes": ["C12"]}
{"id": "825609888ef24036a34f51a7f7cb6a6e", "text": "Services lamentables. En 2020, erreur dans l'adresse pour envoyer la d\u00e9claration de revenus, oubli d'y joindre une d\u00e9claration de revenus fonciers pourtant habituelle.. En 2019, obligation de recourir \u00e0 deux reprises au conciliateur pour rectifications des taxe fonci\u00e8re et taxe habitation.", "emotions": ["E2"], "global_score": "S5", "causes": ["C4"]}
{"id": "012d3d6577cf4ce79b9986720e887474", "text": "@LaurantP5 @lisalaposte \ud83e\udd14", "emotions": [], "global_score": "S3", "causes": ["E9"]}
{"id": "d167ce344044425a8ad2ac5af03fb295", "text": "j\u2019esp\u00e8re de tout c\u0153ur que toutes les agences ne ce ressemblent pas, car dans celle la, je pense qu'ils essayent de sauv\u00e9 la plan\u00e8te en brassant le maximum d'air !!!. en 6 mois d'inscription j'ai eu le droit \u00e0 la premi\u00e8re visite de d\u00e9couverte et...... ensuite silence radio. jamais vu ou entendu mon conseiller (celui de la visite de d\u00e9couverte n\u2019\u00e9tait pas le miens, allez savoir pourquoi?). m\u00eame pour le minimum salariale, \u00e0 savoir r\u00e9pondre au  mail, j\u2019aimerai dire que ils sont incomp\u00e9tents ou r\u00e9ponde \u00e0 cot\u00e9 de la plaque ! Mais je peux pas vu que j\u2019attends  toujours, au jours d'aujourd'hui le retour de mes questions pos\u00e9es par mail!. je pense qu'ils n'ont pas compris que pour pouvoir aider les gens a travailler... bein il faut travailler aussi !. je vois pas a quoi \u00e7a sert de faire tout ce cin\u00e9ma constant dans tout les m\u00e9dias possibles, si au final la seul chose dont on peux b\u00e9n\u00e9ficier c'est de s'actualiser. bref si on veux \u00e9coul\u00e9 tout ses droits, sans trouver de travail ou de formation, c'est la bonne adresse il faut pas chercher plus loin", "emotions": ["E3"], "global_score": "S5", "causes": ["C4"]}
{"id": "4900edcceac9476da1edb4766a370a25", "text": "@enedis_clients Surtout transmettre aux personnes responsables de l'application iOS.", "emotions": [], "global_score": "S3", "causes": ["E9"]}
{"id": "5fae22cffd6a4a2ebc71b9c82cc507ec", "text": "Service d\u00e9plorable \u00e0 cette poste... Apr\u00e8s avoir essay\u00e9 d'envoyer une lettre recommand\u00e9 avec AR, je me rends compte que ma lettre a tout simplement \u00e9t\u00e9 perdue au sein m\u00eame de cette poste ! et oui avec le suivi des recommand\u00e9, j'ai la confirmation et la preuve que mon courrier n'a jamais d\u00e9pass\u00e9 la limite du CNIT !!!!!!!!!!!!", "emotions": ["E3"], "global_score": "S4", "causes": ["C4"]}
{"id": "58d85f1a827042c182adfea079df3b1b", "text": "Personnel tr\u00e8s d\u00e9sagr\u00e9able.. Le monsieur d'environ 1m85 90 qui ma re\u00e7u le 28/11 a 9h10 \u00e9tait tr\u00e8s impoli.. Que fait le service client de la poste?. On ne peut pas traiter mon colis parce que la poste n'a plus de bordereau \u00e0 remplir en stock et on me r\u00e9pond que cest normal de ne plus avoir de stock. Que je n'ai qu'\u00e0 aller dans une autre poste sans m\u00eame s'excuser.. Apres on entend les m\u00eames personnes dans la rue se plaindre que les bureaux de postes ferment et quon supprime leur emploi...", "emotions": ["E3"], "global_score": "S5", "causes": ["C3"]}
{"id": "1a4d492ffa6845d3a68e69ff7d6ce596", "text": "@SGodeluck @lisalaposte Merci je vais voir avec le service.", "emotions": [], "global_score": "S3", "causes": ["E9"]}
{"id": "9076eb2b7bd04c10834c9fbb729fe955", "text": "Personnel Compl\u00e8tement Incomp\u00e9tent !!!!. Vous posez des questions importantes ils ne sont m\u00eame pas capable d\u2019y r\u00e9pondre et surtout ils vous prennent de haut et sont tellement d\u00e9sagr\u00e9able.. J\u2019ai assist\u00e9 \u00e0 une situation hallucinante!!. Une dame qui faisait la queue qui avait un num\u00e9ro son num\u00e9ro a \u00e9t\u00e9 saut\u00e9 et la dame le signale tout simple ce qui est compl\u00e8tement logique mais surtout elle avait des paroles douces avec aucune col\u00e8re et la personne au comptoir lui a parl\u00e9 avec un tel m\u00e9pris et une rage dans la voix.. Je trouve inadmissible que dans une administration le personnel vous parle comme \u00e0 d\u00e8s moins que rien, ils nous doivent le respect comme nous leur devont le respect!!!. Surtout ces gens l\u00e0 s\u2019etonne quand les gens se mettent en col\u00e8re et qu\u2019ils deviennent violents.. Attention je ne cautionne pas la violence mais on ne r\u00e9agit pas tous de la m\u00eame fa\u00e7on alors il faut \u00eatre vigilant \u00e0 la fa\u00e7on dont on s\u2019adresse aux gens et le comportement et les paroles que l\u2019on a.", "emotions": ["E3"], "global_score": "S5", "causes": ["C3"]}
{"id": "5d2d8df8ccd70b09545a7e51", "text": "\n                Un dossier d\u00e9pos\u00e9 d\u00e9but mars pour  une demande de APL   r\u00e9ponse  n\u00e9gative mi juillet.   Avec  le smic?   !  5 mois pour r\u00e9pondre,    un  peu  lamentable  la dur\u00e9e du traitement  du dossiers.   Demander une  fiche de paie de fevrier quand on est en  Mai et reponse a mi Juillet!!!!!  Tout  ca pour  dire qu avec Le smic on a droit a rien. Surtout pas a l apl!!!!!\n            ", "emotions": ["E3"], "global_score": "S4", "causes": ["C12"]}
{"id": "60979e8af9f4870a7872dfa7", "text": "\n                ATTENTION: Je n'ai toujours pas re\u00e7u ma demande APL papier! Je pense que je m\u00e9rite un compte qui fonctionne correctement. O\u00f9 ma demande APL est trait\u00e9e \u00e0 temps. \u00c7a fait 2 mois ou j'ai du mal \u00e0 joindre les deux bouts parce que je n'ai pas l'APL. Veuillez r\u00e9parer mon compte et m'envoyer la demande APL par la  poste. Merci !\n            ", "emotions": ["E8", "E7"], "global_score": "S4", "causes": ["C4"]}
{"id": "5e4a67973c93ae0864a114d7", "text": "\n                Je comprends les avis n\u00e9gatifs sur pole emploi \"fuyez absolument ! ils sont incomp\u00e9tents, m\u00e9prisants....encadrement inexistant......\". Ce dispositif devrait \u00eatre au service des demandeurs d'emploi afin de les aider et accompagner dans leurs recherches. Diminuer le nombre de ch\u00f4meurs, cela d\u00e9bute par un vrai encadrement des demandeurs d'emploi. Voici une solution, remplacer pole emploi par un vrai minist\u00e8re de l'emploi qui suit le parcours du demandeur d'emploi avec des relais emploi dans les m\u00e9tropoles, communaut\u00e9s de commune ou mairie. L'objectif est de : - accompagner vraiment les demandeurs d'emploi, - mettre en place des forums trimestriels de l'emploi pour mettre en contact les entreprises et les ch\u00f4meurs, - prendre exemple dans les communes ayant tr\u00e8s peu de ch\u00f4meur,  Les gilets jaunes ont soulign\u00e9 les in\u00e9galit\u00e9s, leurs difficult\u00e9s et pauvret\u00e9,  ..... Que sera la prochaine \u00e9tape apr\u00e8s gilets jaunes, les gr\u00e8ves .... ? Le RN !!!! Car, ceux-ci sont d\u00e9courag\u00e9s ...... Il faut cr\u00e9er un vrai minist\u00e8re de l'emploi avant qu'il ne soit trop tard, une prochaine \u00e9tape des gilets jaunes associ\u00e9e aux gr\u00e8ves des diff\u00e9rentes castes bloquant le pays.\n            ", "emotions": [], "global_score": "S3", "causes": ["E9"]}
{"id": "5b06b0cb6d33bc06c0933ab3", "text": "\n                De la m.e.r.d.e, et j'ai pas trouv\u00e9 mieux pour le qualifier !  :) Des e-mails plus longs que du courrier physique, le stress de ne pas recevoir d'importants messages....Enfin, c'est pas \u00e0 moi de me justifier non plus. L'un des pires services, voil\u00e0 voil\u00e0 !\n            ", "emotions": ["E3", "E6"], "global_score": "S5", "causes": ["C11", "C9", "C4"]}
{"id": "9b762f26ebdb42f7abe36b0174fd20ab", "text": "Personnel d\u00e9sabus\u00e9 et impoli. Certains ne vous regardent m\u00eame pas dans les yeux quand ils vous parlent.... Besoin d'envoyer une lettre en suivi.. J'ai donc fait la queue (15min)  pour avoir ma machine. Jusque l\u00e0 on va dire, OK c'est la r\u00e8gle. Une fois ma lettre affranchie, je voulais la d\u00e9poser pour envoi et la on me dit de faire la queue (encore 15min) \u00e0 nouveau juste pour d\u00e9poser une lettre d\u00e9j\u00e0 affranchie.. J'indique que la situation est quelque peu absurde et la r\u00e9ponse \u00e0 \u00e9t\u00e9. C'est comme \u00e7a. Il faut faire 2x la file d'attente pour envoyer un courrier.. Bilan : je vais aller dans un autre bureau de poste qui g\u00e8re ce type d'envoi et ne fait pas attendre inutilement les clients. Et dire que nous sommes en 2019 : encore beaucoup de progr\u00e8s \u00e0 faire....", "emotions": ["E2"], "global_score": "S4", "causes": ["C3"]}
{"id": "234a446b768f43f097e4d66bc68c134f", "text": "@lisalaposte @laposte le consentement et la propri\u00e9t\u00e9 intellectuelle \u00e7a se passe comment, lorsque vous transmettez nos courriers dits perdus \u00e0 une \"artiste\" qui les lit ensuite en public, les expose sur les r\u00e9seaux sociaux ou dans des expos ? Niveau \u00e9thique \u00e7a va ?", "emotions": ["E3"], "global_score": "S5", "causes": ["C4"]}
{"id": "77727835b7c64507a55df5faa7fb16d9", "text": "bien organis\u00e9s pendant cette p\u00e9riode pour etre rapide avec le moins de contact , bon courage!", "emotions": ["E1"], "global_score": "S2", "causes": ["C1"]}
{"id": "bb8d033e2897495a9432f6e818318586", "text": "Tr\u00e8s d\u00e9\u00e7u", "emotions": ["E5"], "global_score": "S4", "causes": ["C9"]}
{"id": "f40eea2577e749299a5a8d9f4fd0d6bc", "text": "Ils ne r\u00e9pondent aux mails qu'apr\u00e8s 3 relances et ne savent m\u00eame pas quelles formations ils prennent en charge ou non... J'ai d\u00fb leur envoyer un lien vers leur propre site pour qu'ils reconnaissent leur erreur.", "emotions": ["E8", "E2"], "global_score": "S2", "causes": ["C12", "C4"]}
{"id": "5e2827bd3c93ae0b24947238", "text": "\n                Probl\u00e8mes de maintenance fr\u00e9quents, qui emp\u00eachent l'acc\u00e8s \u00e0 la messagerie... et surtout, depuis quelques temps, un message d'erreur \u00e0 chaque fois que j'essaie d'envoyer un mail. Comme j'ai besoin de r\u00e9pondre \u00e0 des mails pour le travail, j'ai d\u00fb cr\u00e9er une adresse gmail pour contourner le probl\u00e8me. Ayant toujours eu cette bo\u00eete mail, je vais la conserver par pr\u00e9caution, mais je n'utiliserai dor\u00e9navant plus les services de laposte.net, puisqu'il existe des concurrents qui n'exposent pas les utilisateurs \u00e0 ces probl\u00e8mes aberrants.\n            ", "emotions": ["E2"], "global_score": "S4", "causes": ["C11"]}
{"id": "ada01c5775984158b059e5b528840b0b", "text": "Impossible de les avoir au t\u00e9l\u00e9phone et quand on va sur place certain employer sont emmable comme une porte de prison ces honteux et inadmissible", "emotions": ["E3"], "global_score": "S4", "causes": ["C3", "C2"]}
{"id": "5fa909295e693f0acce35988", "text": "\n                C'est le conseil d\u00e9partemental qui bloque les prestations, ils sont bien cach\u00e9s pour emb\u00eater les gens, la caf leur sert de paravent\n            ", "emotions": ["E4"], "global_score": "S4", "causes": ["C7"]}
{"id": "a2e5c7d4cdec4390a61cc619e501fb84", "text": "Agence ferm\u00e9e. Il aurait \u00e9t\u00e9 pr\u00e9f\u00e9rable de pr\u00e9venir !", "emotions": ["E3"], "global_score": "S4", "causes": ["C10"]}
{"id": "60abbe99f9f4870a94ab9071", "text": "\n                D\u00e9clarer ses revenus sur ce site d'un autre \u00e2ge est une v\u00e9ritable punition. Pourquoi dois-je d\u00e9clarer un compte bancaire N26 situ\u00e9 en zone euros sur lequel j'ai 30 \u20ac, l'Allemagne est-elle un paradis fiscal  ? Pourquoi les annexes \u00e0 remplir sont pr\u00e9sent\u00e9es la premi\u00e8re fois et quand on revient en mise \u00e0 jour ces annexes ne sont plus pr\u00e9sent\u00e9es ? Pourquoi une recherche google est-elle plus rapide et plus efficace que le moteur de recherche du site ? Pourquoi les Popup d'informations (2 \u00e0 3 Popup par page) apparaissent \u00e0 chaque fois ? Ne serait-il pas possible de rajouter la coche 'X' pour ne plus faire apparaitre ces Popup, trop compliqu\u00e9 ? Pourquoi chaque ann\u00e9e dois-je rattacher ma fille qui a plus de 18 ans \u00e0 ma d\u00e9claration ? Il y a 10 ans tout cela pouvait passer mais maintenant en 2020 la somme de toutes ces choses est assez p\u00e9nible.  Je mets 2 \u00e9toiles car la d\u00e9claration pr\u00e9remplie avec les donn\u00e9es employeurs c'est quand m\u00eame pas mal et parce que les informaticiens ont eut la bonne id\u00e9e de sauvegarder \u00e0 chaque changement de page la d\u00e9claration:  \u00e7a c'est tr\u00e8s pratique pour retrouver vos donn\u00e9es quand le site des imp\u00f4ts fait planter votre navigateur.\n            ", "emotions": ["E2"], "global_score": "S4", "causes": ["C11"]}
{"id": "81bfa3ec4e004a4592d60be3066d53dd", "text": "j'ai voulu envoy\u00e9 un courrier d'un document original important, le staff m'a conseill\u00e9 d'envoyer sans lettre reco en me \"rassurant\" son arriv\u00e9e \u00e0 100%. Je lui ai pos\u00e9 et repos\u00e9 les m\u00eames questions (si la lettre arrivera sans souci et je peux suivre jusqu'au bout). Il \u00e9tait impatient et argumentait en disant qu'il \u00e9tait \"expert\" et mes soucis sont pas n\u00e9cessaires .. . le courrier a \u00e9t\u00e9 finalement perdu au chemin. J'ai du tout refaire et \u00e7a a tard\u00e9 toute la proc\u00e9dure de mon affaire.. . Manque de comp\u00e9tence! toutes les postes sont presque comme \u00e7a. ON PEUT ENCORE COMPTER SUR LEURS CONSEILS POUR RASSURER NOS COURRIERS PR\u00c9CIEUX???", "emotions": ["E3"], "global_score": "S5", "causes": []}
{"id": "e5be0237689646b1b68ea4c1ddf193c8", "text": "@enedis_clients @enedis_normand Bonjour, \u00e0 quelle heure est pr\u00e9vue la fin des travaux rue Eug\u00e8ne Boudin \u00e0 Caen ?\nD\u00e9j\u00e0 1h30 de retard sur la remise en \u0153uvre du courant.", "emotions": ["E2"], "global_score": "S4", "causes": ["C10"]}
{"id": "731871ce2fea41c8ba1130ba0366075f", "text": "Je suis tr\u00e8s satisfait de l'organisation de ce centre. Lors des d\u00e9clarations annuelles, p\u00e9riode o\u00f9 il y a beaucoup de monde aux guichets, l'organisation \u00e9tait tr\u00e8s bien faite. Un nombre maximal de guichets ouverts avec des personnes comp\u00e9tentes pour vous r\u00e9pondre et un syst\u00e8me de ticket qui permettait d'attendre sereinement votre tour dans se faire passer devant par les plus culott\u00e9s ...ou mal \u00e9duqu\u00e9s ! Vraiment top !", "emotions": ["E11"], "global_score": "S1", "causes": ["C1", "C9"]}
{"id": "2a67abeb187d4de4b046cb4110ccfc29", "text": "@Emeliine_L @LColissimo @lisalaposte \ud83c\udf89\ud83c\udf89\ud83c\udf89", "emotions": [], "global_score": "S3", "causes": ["E9"]}
{"id": "17f477f9f85a4169add66f090a2a3b45", "text": "Impossible de les avoirs au t\u00e9l\u00e9phone. C est une honte", "emotions": ["E2"], "global_score": "S4", "causes": ["C2"]}
{"id": "5b9ca6248c83fd06e0c076a5", "text": "\n                dommage qu\u2019on ne puisse pas mettre 0 \u00e9toile. ils sont d\u2019une amabilit\u00e9 mais j\u2019ai jamais vu \u00e7a . incroyable , on a l\u2019impression d\u2019\u00eatre bon \u00e0 rien\n            ", "emotions": ["E5"], "global_score": "S4", "causes": ["C7"]}
{"id": "46c61c00f142452381f050f8ed9319d0", "text": "Quand tu re\u00e7ois la notification du passage du technicien @enedis_clients pour relev\u00e9 de compteur au 12/10 et que tu sais que comme les 3 derni\u00e8res ann\u00e9es il ne se pointera pas alors que tu as pos\u00e9 ta journ\u00e9e pour lui\u2026 \u00c7a va \u00eatre dr\u00f4le encore \u00e7a\u2026 @EDFetMoi", "emotions": [], "global_score": "S3", "causes": ["E9"]}
{"id": "60001b84755dc10358c28642", "text": "\n                Certes ils n'ont pas les moyens de fonctionner et les politiques sont in fine responsables de ce bordel magistral. Mais \u00e0 part \u00e7a ce sont des raclures de chi otte incomp\u00e9tentes. La dame que j'ai eue au t\u00e9l\u00e9phone (quand on arrive \u00e0 les joindre par miracle) me r\u00e9p\u00e9tait la m\u00eame chose en boucle, il y avait un blocage cognitif dans son cerveau de poule qui l'emp\u00eachait de comprendre ma question. Tant de b\u00eatise, c'est litt\u00e9ralement d\u00e9sesp\u00e9rant, et au vu des commentaires du site c'est visiblement un avis unanime...\n            ", "emotions": ["E5", "E4"], "global_score": "S5", "causes": ["C4", "C9"]}
{"id": "53932c6ddede4c63969719f5fd0d78c5", "text": "NOUVEAU. Trop long temps d attente que sa soit au t\u00e9l\u00e9phone ou que sa soit sur place .. Trop lent pour traiter le dossier. Par exemple faut 4 semaine pour enregistrer une d\u00e9claration trimestrielle ou RSA. La il sont rendu a trait\u00e9 ceux re\u00e7u du 18 Ao\u00fbt 2021", "emotions": ["E3"], "global_score": "S4", "causes": ["C4", "C1", "C2"]}
{"id": "8daaf05e63ca471cbcb0d6d276b31f6f", "text": "Moi j'ai \u00e9t\u00e9 bien re\u00e7ue. Mes questions \u00e9taient claires, les r\u00e9ponses aussi.. On veut privatiser, cela ne sera pas plus performant, et coutera plus cher, \u00eates vous satisfait des organismes priv\u00e9s charg\u00e9s d'une mission de service public (URSSAF, CAF... de droit priv\u00e9)?. \u00cates vous toujours satisfait lorsque vous t\u00e9l\u00e9phonez \u00e0 votre assureur ou votre fournisseur d'internet?. NB M.DUSSEAUX:  Si mon monologue ne vous convient pas, nul ne vous oblige \u00e0 le lire. Il avait juste pour but de faire r\u00e9fl\u00e9chir les gens qui critiquent toute administration. Il y en a des administrations \u00e0 critiquer, mais c'est pas en bas de l'\u00e9chelle que les d\u00e9cisions de management se prennent, c'est en haut qu'on d\u00e9cide des moyens, et des solutions \u00e0 adopter qd moins de moyens (comme ne plus r\u00e9pondre au t\u00e9l\u00e9phone, car chronophage).. En tant que contribuable, on a l\u00e9gitimement envi d'avoir un service public \u00e0 la hauteur de nos imp\u00f4ts, mais savez vous combien de gens payent des imp\u00f4ts en France? moins de la moiti\u00e9, donc on peut pas faire de miracle, avec moins de recettes pour faire fonctionner les services, mais un public (qui comprend les non imposables qui son demandeurs de renseignements) plus large.", "emotions": ["E1"], "global_score": "S2", "causes": ["C4"]}
{"id": "7b1dd1fb147043b88b4249f66a4abb5f", "text": "H\u00e9 ben @lisalaposte ! 2,56 \u20ac pour \u00eatre \u00ab\u00a0s\u00fbre\u00a0\u00bb qu\u2019une carte partant de Toulouse lundi arrive jeudi maximum \u00e0 Perpignan (2h de route) ! On va se remettre \u00e0 dresser des pigeons voyageurs \ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f #Pigeon, \u00ab\u00a0vous avez dit pigeon\u00a0\u00bb ?\ud83d\udc26Bravo @GroupeLaPoste pour le saccage https://t.co/VoogaiCyuY", "emotions": ["E3"], "global_score": "S5", "causes": ["C12", "C4"]}
{"id": "08da7f74896144a895c3ccb6d1c22a1e", "text": "Il y a des mani\u00e8res de parler aux gens.. On est capable de comprendre leurs obligations et proc\u00e9dures sans avoir a utiliser un ton aust\u00e8re pour si peu. Je me suis cru chez les flics ! Tout n'est pas leurs oignons !. Visit\u00e9 en juillet 2020. 1. Partager. R\u00e9ponse du propri\u00e9taire il y a un an. Bonjour Diane ,. Sachez que nous prenons tr\u00e8s au s\u00e9rieux votre message. Vos observations nous permettent de conduire les actions n\u00e9cessaires pour \u00e9viter le renouvellement d'une telle situation. Nous souhaitons vous accueillir \u00e0 l'avenir dans de meilleures conditions et regagner ainsi votre confiance .", "emotions": [], "global_score": "S4", "causes": ["E9"]}
{"id": "d84676cdbc6942bbb419a033ee6c9503", "text": "R\u00e9ponse du propri\u00e9taire il y a un an. Bonjour,", "emotions": [], "global_score": "S3", "causes": ["E9"]}
{"id": "5bc9b6ef9d378006c0f1fb74", "text": "\n                Je me suis rendu \u00e0 la Caf ce matin parce que je n'ai pas \u00e9t\u00e9 rappel\u00e9, comme une jeune femme me l'avait annonc\u00e9 3 jours auparavant. J'ai \u00e9t\u00e9 re\u00e7u par un agent qui ressemblait \u00e0 un responsable!?....Apr\u00e8s qu'il ait pris note de mon num\u00e9ro d'allocataire, il est revenu d'un bureau, en me traitant de \"menteur\". A appel\u00e9 un agent de s\u00e9curit\u00e9 pour m'accompagner \"dehors\" en disant que j'ai \u00e9t\u00e9 violent !!!!  Je l'ai trait\u00e9 de rigolo.  Pour la petite histoire, j'avais juste besoin de clarifier une situation familiale, pour laquelle ma femme en ayant fait de fausses d\u00e9clarations aupr\u00e8s de la Caf, s'est vue attribuer frauduleusement des allocations, que je percevais auparavant au titre de p\u00e8re de famille.  Aujourd'hui, je n'ai plus d'acc\u00e8s au site de la Caf, ignor\u00e9 des services auxquels je peux pr\u00e9tendre, refus\u00e9 des bureaux quand je viens mettre au clair une situation, et renvoy\u00e9 \u00e0 la case d\u00e9part! Les fraudeurs ont la part belle, les braves gens, eux....humili\u00e9s et laiss\u00e9s pour compte, d\u00e9gag\u00e9s par les gros bras de la s\u00e9curit\u00e9...//.....  Quant aux agents qui vous re\u00e7oivent entre jeunesse, et incomp\u00e9tence, le service n'y est pas. C'est de la foutaise.....pauvre France.\n            ", "emotions": ["E3"], "global_score": "S4", "causes": ["C9"]}
{"id": "b84e76eb3bfa46dfa08974653ad3b24d", "text": "incomp\u00e9tents et arrogants", "emotions": ["E3"], "global_score": "S4", "causes": ["C3"]}
{"id": "5e6608923c93ae0bc412b13c", "text": "\n                la caf nous supprime des allocations pour payer tout ces roumains qui arrive en france et qui ne paye rien ni logement ni eaux ni electricit\u00e9 il ne paye meme pas la nourriture tout leur es payer par la caf ces une honte nous les francais qui sont dans le besoin  avec des handicaps ou des longues maladies on es traiter comme des chiens  il faut que tout cela s'arette au telephonne il sont insultant il nous raccroche au nez qu'il s'occupe correctement des francais dans le besoin avant de tout donner gratuitement au etrangers et surtout au ROUMAINS\n            ", "emotions": ["E3", "E4"], "global_score": "S5", "causes": ["C4", "C3"]}
{"id": "39952d682847439782221ad18a2af4b8", "text": "Ne sert \u00e0 rien. Visit\u00e9 en novembre 2020. 1. Partager. R\u00e9ponse du propri\u00e9taire il y a 10 mois", "emotions": ["E2"], "global_score": "S4", "causes": ["C4"]}
{"id": "20250db658f449628eb6c0bb8c51a4ee", "text": "J'avais rdv aujourd'hui (mardi 20 novembre 2018) \u00e0 13h30. J'ai prit le rdv 2 semaines avant,  comme pr\u00e9cis\u00e9 sur le site internet de la caf. La veille, je re\u00e7ois m\u00eame un sms de rappel que mon rdv est bien fix\u00e9 au mardi 20 novembre 2018 \u00e0 13h30. Donc je vais \u00e0 mon rdv et j'arrive m\u00eame 40 minutes en avance. Je vois une affiche indiquant que c'est ferm\u00e9 de 12h10 \u00e0 13h00. D'autres personnes attendaient \u00e9galement. Il est maintenant 13h05. Toujours ferm\u00e9!!! Et les heures passent jusqu'\u00e0 arriver 13h30 et biens\u00fbr la caf est toujours ferm\u00e9e. Il n'y avait aucun mot mentionnant la fermeture ce mardi, rien... Les autres personnes sont parties et moi aussi d'ailleurs en plus qu'il faisait un froid terrible. Alors l\u00e0 franchement, tu prends un demi journ\u00e9e du boulot pour que tu puisses venir \u00e0 ton rdv et tout est ferm\u00e9!!! S\u00e9rieusement, \u00e7a ne se fait pas du tout. Il mentionne que quand toi tu arrive 10 mins en retard, il ne t'accepte pas mais eux par contre ils n'ont aucun g\u00eane... C'est vraiment irresponsable et pas s\u00e9rieux du tout de leur part par rapport aux caf des autres d\u00e9partements. Vraiment \ud83d\udc4e\ud83d\udc4e\ud83d\udc4e\ud83d\udc4e\ud83d\udc4e", "emotions": ["E3"], "global_score": "S5", "causes": ["C3"]}
{"id": "02006c837d0848caaecfea463d0554ce", "text": "@lisalaposte @laposte le consentement et la propri\u00e9t\u00e9 intellectuelle \u00e7a se passe comment, lorsque vous transmettez nos courriers dits perdus \u00e0 une \"artiste\" qui les lit ensuite en public, les expose sur les r\u00e9seaux sociaux ou dans des expos ? Niveau \u00e9thique \u00e7a va ?", "emotions": ["E4"], "global_score": "S4", "causes": ["C4"]}
{"id": "d0b1ecd94ef54983830c42122b35b253", "text": "Quand @lisalaposte ne comprend pas que le probl\u00e8me ce n\u2019est pas qu\u2019il n\u2019ait pas \u00e9t\u00e9 livr\u00e9. C\u2019est qu\u2019il n\u2019a pas \u00e9t\u00e9 livr\u00e9 \u00c0 SON VRAI DESTINATAIRE!!!!", "emotions": ["E3"], "global_score": "S5", "causes": ["C4"]}
{"id": "ecabf8d7b19d4c8a855556b06496691c", "text": "@EDFetMoi bonjour, j\u2019ai cr\u00e9\u00e9 un compte et ai re\u00e7u le mail de confirmation chez vous mais impossible de me connecter :)", "emotions": [], "global_score": "S3", "causes": ["E9"]}
{"id": "7b70121b352a4789bcd5ab4be514221a", "text": "@SG_etvous @SocGen_UK @SocGen_US @SocieteGenerale @CertSG Obrigada.", "emotions": [], "global_score": "S3", "causes": ["E9"]}
{"id": "82afb5a3089d452f81de1dbe7d916572", "text": "Par cette chaleur faire la queue seulement trois personnes pour recevoir le public pas de parkingpourstationner", "emotions": ["E2"], "global_score": "S4", "causes": ["C1"]}
{"id": "37effa7c096242dd98a5fa05b3eb9955", "text": "Passage rapide sur prise de rdv et personnel efficace \ud83d\udc4d\ud83c\udffb", "emotions": ["E1"], "global_score": "S2", "causes": ["C1"]}
{"id": "608fc34df9f4870a786ca3ef", "text": "\n                Application MINABLE..!! Service MINABLE..!!  Ne r\u00e9pond pas au mail. Mes probl\u00e8mes avec mon adresse mail n'a jamais \u00e9t\u00e9 r\u00e9solu, donc j'ai chang\u00e9 adresse et je suis all\u00e9e ailleurs bien s\u00fbr. La poste \u00e0 fuir absolument. Rien \u00e0 faire de leurs clients.\n            ", "emotions": ["E3"], "global_score": "S5", "causes": ["C2", "C4", "C3", "C11"]}
{"id": "480e78bd866341f8942d46df49ac7921", "text": "J'ai \u00e9cris et je n'ai pas eu de r\u00e9ponse \u00e0 temps, j'ai donc du (h\u00e9las pour moi) appeler. Quand vous appelez, \u00e7a sonne 20 fois plus ou moins 2 minutes d'attente puis vous entendez \"Bonjour\" (vous croyez avoir une personne mais c'est un r\u00e9pondeur). Tapez 1 - Tapez 2 - Tapez 3.... Une fois votre choix effectu\u00e9,  vous attendez encore 1 minute puis la connection est interrompue.. Vous retentez, retentez encore et vous finissez par avoir un interlocuteur \u00e0 l'appareil.. La personne est tr\u00e8s bien inform\u00e9e et patiente pour tout vous expliquer.. Perseverez !", "emotions": ["E1", "E2"], "global_score": "S3", "causes": ["C11", "C3", "C2"]}
{"id": "5ecb6b0725e5d209b8f3aa8c", "text": "\n                Je pr\u00e9f\u00e9rais l'ancienne version car : - on ne peut pas ouvrir plusieurs messages en m\u00eame temps - il ne reconnait pas les adresses d\u00e9j\u00e0 tap\u00e9es - les pi\u00e8ces jointes s'affichent en bas (c'est mieux en haut) - la r\u00e9ception des message se fait plusieurs heures (voire jours) plus tard malgr\u00e9 une actualisation. Comment peut-on revenir \u00e0 l'ancienne version ? Merci\n            ", "emotions": [], "global_score": "S3", "causes": ["E9"]}
{"id": "4e9eaa9ca1a6487287c568257bbfcc41", "text": "\ud83d\udee9\ufe0f\ud83d\udc4b", "emotions": [], "global_score": "S3", "causes": ["E9"]}
{"id": "68abc999ca5e43d898cba629e05dc793", "text": "incomp\u00e9tence crasse", "emotions": ["E3"], "global_score": "S5", "causes": ["C4"]}
{"id": "fd7b4344652143d58f6faa932502e7c3", "text": "Si vous pouviez avoir l'amabilit\u00e9 de r\u00e9pondre \u00e0 mon DM @enedis_clients ...", "emotions": [], "global_score": "S3", "causes": ["E9"]}
{"id": "3622c74e1af74b60a4c827a2a26673e9", "text": "@enedis_clients @titrespresse Effectivement je vois qu'ils vont intervenir,  en esp\u00e9rant que le d\u00e9lais de r\u00e9tablissement soit respect\u00e9 et que cela n'engendre pas d'autres complication,  merci Beno\u00eet.", "emotions": [], "global_score": "S3", "causes": ["E9"]}
{"id": "80c4fc6de9cd423d9c82018a75c0237a", "text": "une \u00e9toile parce que je peux pas mettre 0, un cocktail d'incomp\u00e9tence dans un petit espace, je suis sid\u00e9r\u00e9 du comportement \u00e0 l'accueil et surtout celui d'un Mr, Ibrahim TOURE \u00e0 l'accueil, il prends pas le temps de cerner mon besoin, je veux revoir mon taux de pr\u00e9l\u00e8vement \u00e0 la source pour ne pas avoir de reste \u00e0 payer entre septembre et d\u00e9cembre, par ce que son coll\u00e8gue n'a pas r\u00e9ussi \u00e0 g\u00e9n\u00e9rer le bon taux et que lui incapable de faire le calcul, il cherche \u00e0 m'\u00e9nerver pour masquer son incomp\u00e9tence.. Je paie presque un mois de salaire par an, et quand j'ai besoin de r\u00e9gler mon dossier, je fais face \u00e0 l'incomp\u00e9tence et au m\u00e9prit de ce centre. Honte \u00e0 vous.", "emotions": ["E3"], "global_score": "S5", "causes": ["C3"]}
{"id": "5e9bd329355541a592805f003414ee30", "text": "J\u2019attends ma carte \u00e7a fait 2 semaines wsh @SG_etvous vous abusez !", "emotions": ["E3"], "global_score": "S4", "causes": ["C12"]}
{"id": "6002e9f3755dc1061cea608a", "text": "\n                Client laposte.net depuis 7 ans je suis ulc\u00e9r\u00e9 de voir le m\u00e9pris dont fait preuve ce service publique vis \u00e0 vis de ses clients. Une messagerie au fonctionnement al\u00e9atoire des heures de perdues pour vainement essayer de transmettre un malheureux MSG sans PJ. Un SAV inexistant mais on comprend pourquoi... Ces personnels sont encore pay\u00e9 en partie gr\u00e2ce \u00e0 nos imp\u00f4ts \u00e7a me fait mal au coeur.\n            ", "emotions": ["E3", "E5"], "global_score": "S4", "causes": ["C4", "C9"]}
{"id": "00a9c5a91f5b48ec9e6326ca1594a998", "text": "Visit\u00e9 en f\u00e9vrier 2020. R\u00e9ponse du propri\u00e9taire il y a un an", "emotions": [], "global_score": "S3", "causes": ["E9"]}
{"id": "8d5e628c8e0c4fa099b493b4e55597cf", "text": "RT @SG_etvous: Avec la carte Visa Infinite, acc\u00e9dez \u00e0 votre Conciergerie priv\u00e9e 24/7 et b\u00e9n\u00e9ficiez d\u2019invitations \u00e0 des \u00e9v\u00e9nements exclusifs\u2026", "emotions": [], "global_score": "S3", "causes": ["E9"]}
{"id": "4d6c2914754d495ebe6dd8cae830054a", "text": "Super SIP surtout le gars avec des lunettes et une barbiche il est trop cool !", "emotions": ["E1"], "global_score": "S2", "causes": ["C3"]}
{"id": "6de449660d5b49939ce3f089d4cfa8c5", "text": "Mauvais service, a \u00e9viter si possible.", "emotions": ["E2"], "global_score": "S4", "causes": ["C4"]}
{"id": "610b7f73f9f487044c51ed57", "text": "\n                La caf m'a trouv\u00e9 une dette (trop per\u00e7u de mon AAH sur 3 mois) alors  que j'avais per\u00e7u 0 euros sur toute l'ann\u00e9e en question) . J'ai d\u00fb aller voir une ASS SOCIALE pour avoir un RV car impossible de d\u00e9m\u00ealer l'affaire ni par mail (3mois d'attente et dialogue de sourt) ni par t\u00e9l\u00e9phone car ces dames ne sont pay\u00e9s que pour faire illusion et vous demander d'attendre et se montrer d\u00e9sagr\u00e9able . Le 1er RV m'a \u00e9t\u00e9 annul\u00e9 la veille sans explication. J'ai d\u00fb retourner voir l'ass sociale pour en obtenir un second. Je m'y suis rendu en train et alors que j'\u00e9tais devant la caf avec 45 mn d'avance, on m'annulais le 2 \u00e8me !!!!! J' ai expliqu\u00e9 que j'\u00e9tais devant donc on m'a rappel\u00e9 10 mn apr\u00e8s pour confirm\u00e9 que mon RV etait maintenant. Le fin mot de l'histoire c'est que vu que personne ne comprenait mon dossier, ils se d\u00e9filaient. C'est tellement plus facile ! En attendant, j'avais 2800 euros de dette, mes APL suspendu ainsi que mon AAH. VOIL\u00c0 LE COMPORTEMENT DES GENS DE LA CAF VIS \u00c0 VIS DE MA SITUATION ! Heureusement un monsieur que je ne nomerais pas parce car il a eu le courage de me  donn\u00e9 son nom (dont je me sers uniquement lorsque la caf me demande encore les m\u00eames documents que ceux d\u00e9j\u00e0 fournis afin que mon dossier puisse enfin \u00eatre r\u00e9gl\u00e9 \u00e0 la caisse de Nice) par ce monsieur)  R\u00e9cemment, on m'a encore demand\u00e9, la m\u00eame d\u00e9claration que celle fournie lors de cette affaire et apr\u00e8s un mail normal o\u00f9 j'expliquai la situation et un retour style dialogue, de sourt,1MOIS APR\u00c8S !  j'ai dit dans un 2 \u00e8me mail,  \"j'ai d\u00e9j\u00e0 fourni ce papier, renseignements vous, MR XXXX \u00e0 trait\u00e9 mon dossier\"  et comme par enchantement, tout est rentr\u00e9 dans l'ordre avec r\u00e9ponse le surlendemain !!!!! Je veux bien entendre, le probl\u00e8me de logiciel qu'\u00e0 la caf, mais le PLUS GROS PROBL\u00c8ME est que chacun se  d\u00e9 responsabilise dans son travail . Derni\u00e8re un \u00e9cran, jamais la m\u00eame personne, le personnel de la caf n'engage plus leur cr\u00e9dibilit\u00e9, on ne peut plus se plaindre du comportement de qui que ce soit !!! J'ai \u00e9crit en recommand\u00e9 au directeur de la caf et pas de r\u00e9ponse !!!!!! Internet pour traiter les questions administratives c'est nulle.  La FRANCE est moins bien organis\u00e9e qu'un pays comme le Portugal \u00e0 ce niveau l\u00e0 et c'est vraiment pr\u00e9judiciable pour la population. Aujourd'hui je suis encore devant une incoh\u00e9rences de la Caf \u00e0 peine 2 mois apr\u00e8s cette affaire....... \u00c7a ne s'arr\u00eatera que lorsque comme dans chaque travail, le personnel sera mis devant ses responsabilit\u00e9s !\n            ", "emotions": ["E3"], "global_score": "S5", "causes": ["C8"]}
{"id": "5ea1abcd086b6409543e41f1", "text": "\n                En toute honn\u00eatet\u00e9,c'est une HORREUR, apr\u00e8s les difficult\u00e9s, la disparition de messages avec \u00e9tiquette qui \u00e9taient importants et \u00e0 conserver comme signal\u00e9s dans 2 pr\u00e9c\u00e9dents avis,voil\u00e0 qu'aujourd'hui j'ai enfin pu acc\u00e9der \u00e0 ma messagerie apr\u00e8s plus de 2H!!!! : messages page trop longues \u00e0 se charger,connexion \u00e0 la poste.net correcte,mais \"la poste . net ne r\u00e9pond pas!!! C'est infernal et si j'en crois le nombre d'internautes insatisfaits,la poste n'en a que faire !!!! Bravo et merci la poste!!!!\n            ", "emotions": ["E3"], "global_score": "S5", "causes": ["C4", "C9", "C11"]}
{"id": "9ad771722cb144a59562307c51db5806", "text": "Je me suis rendue ce matin 10/02/2021 aux imp\u00f4ts pour r\u00e9gler un litige ( comme beaucoup d\u2019entre nous ) et \u00e0 ma grande surprise :. C\u2019\u00e9tait FERM\u00c9 !. Le vigile nous annonce avec fiert\u00e9, qu\u2019au vu des conditions climatiques ( neige ) l\u2019ensemble du personnel ne travaille pas ce jour !. Je me dis que c\u2019est forc\u00e9ment une blague \u00e9tant donn\u00e9 que nous, simples particuliers avons pu nous d\u00e9placer..... En plus de travailler comme des fain\u00e9ants les 3/4 de l\u2019ann\u00e9e, vous osez fermer au public \u00e0 la derni\u00e8re minute !!!. . Un peu de respect ne serait pas de trop. . Bien entendu ce message s\u2019adresse \u00e0 la direction !", "emotions": ["E8", "E4"], "global_score": "S5", "causes": ["C4", "C1", "C9"]}
{"id": "40ba07e3cb894564b890783533058d93", "text": "G\u00e9n\u00e9ralement bien accueilli.", "emotions": ["E1"], "global_score": "S2", "causes": ["C9"]}
{"id": "10e17219f7c449c3b6729db1f558067a", "text": "Toujours rien sur le site de @lisalaposte pour commander les timbres de Goldorak \ud83d\ude20\n\nPoke @SGodeluck https://t.co/k8Q2T2bRnT", "emotions": ["E2"], "global_score": "S4", "causes": ["C4"]}
{"id": "8be2ed8e0f9c42de9ffbd8e834284a53", "text": "Personnel colis pas aimable , refuse mon colis en me disant qu'il ne prend pas les colis Chronopost , sans m'en expliquer la raison , ni me proposer un autre moyen d'envoi car click ans collect ferm\u00e9 pour cause Covid. Tr\u00e8s mauvais accueil client", "emotions": ["E3"], "global_score": "S4", "causes": ["C8", "C1", "C3"]}
{"id": "159241fec0ab46be896240e800a62ef2", "text": "Totalement incomp\u00e9tent ! La conseill\u00e8re rencontr\u00e9e m'a pris pour un imb\u00e9cile alors qu'elle regardait le mauvais dossier depuis le d\u00e9but.. . Elle m'a donc fait perdre mon temps. Peu amiable.", "emotions": ["E3"], "global_score": "S5", "causes": ["C5", "C4", "C3"]}
{"id": "69b4460105f34471af2f154a8e8b6111", "text": "Les gens sont super. Tr\u00e9s compr\u00e9hensibles. Sans eux j'\u00e9tais un SDF", "emotions": ["E1"], "global_score": "S1", "causes": ["C4"]}
{"id": "6065aa9bf85d750870421425", "text": "\n                La caf a cess\u00e9 de me verser l'AAH sans pr\u00e9avis. J'\u00e9tais arriv\u00e9 en in de droits et personne ne m'avais pr\u00e9venu. Du fait du covid, normalement, la caf continue \u00e0 nous verser nos allocations mais l\u00e0, plus rien.  J'ai contact\u00e9 la caf qui m'a renvoy\u00e9 \u00e0 la MDPH, qui m'a renvoy\u00e9 \u00e0 la caf etc... En d\u00e9sespoir de cause, j'ai envoy\u00e9 moi-m\u00eame \u00e0 la caf le document prouvant que j'avais fait une demande de renouvellement.  Et hier, ils de demandent des pr\u00e9cisions, me disent d'aller sur mon compte, qui est en maintenance depuis plus de 24 heures !  R\u00e9sum\u00e9 : non seulement ils nient avoir re\u00e7u les documents que leur a envoy\u00e9 la MDPH, mais en plus, pour leur envoyer des documents, c'est la croix et la banni\u00e8re.  Et quand enfin on y arrive, ils demandent des pr\u00e9cisions (lesquelles ? Myst\u00e8re, il faudrait pour le savoir acc\u00e8der \u00e0 mon compte qui est en maintenance).  Je ne pensait pas que dans ce pays, on en arriverait \u00e0 sacrifier les handicap\u00e9s sur l'autel du covid.\n            ", "emotions": ["E5", "E2"], "global_score": "S4", "causes": ["C4"]}
{"id": "177f3cb238674fd49ad7417c2d700051", "text": "impossible d'avoir quelqu'un au telephone, et tous les numeros qu'ils donnent m\u00e8nnent \u00e0 des messageries automatiques qui ne proposent pas ce dont ont as besoin. En plus ils disent \"prix d'un appel local\" mais en fait c'est des numeros surtax\u00e9s.... UNE HONTE !!!!!!. Vous pouvez toujours envoyer des mails via le site... ils y r\u00e9pondent pas... je me demande m\u00eame si ils sont lus.... Quand une erreur fait qu'au lieu d'etre non-imposable vous vous retrouvez imposable avec toutes les cotisations li\u00e9es \u00e0 payer et qu'on arrive \u00e0 joindre personne du service concern\u00e9 pour corriger au plus vite, on se retrouve vite dans la merde... Bravo...", "emotions": ["E3", "E7"], "global_score": "S5", "causes": ["C6", "C2"]}
{"id": "5e6544fd3c93ae0624c8ebf6", "text": "\n                Tout est fait pour que vous vous asseyiez sur vos droits et au passage vous rendre totalement fou. Bienvenu dans Idiocracy, l\u00e0 o\u00f9 les gens sont b\u00eates, incomp\u00e9tents, improductifs. Chaque fois que j'ai \u00e0 faire \u00e0 eux, c'est un sketch. 7 mois de bataille pour m'enregistrer en tant qu\u2019intermittente, et le cauchemar est en train de se r\u00e9p\u00e9ter. Je pr\u00e9f\u00e9rerai d'embl\u00e9e ne pas payer de cotisations et ne pas avoir de droits d'allocations, comme \u00e7a au moins c'est clair et net, et surtout que je ne contribue pas \u00e0 payer pas des gens mal aimables \u00e0 se toucher la nouille.\n            ", "emotions": ["E3", "E4"], "global_score": "S5", "causes": ["C3"]}
{"id": "be4b5faa6ad0425499e9b8a25f7ea26f", "text": "@DebbechWalid @mouradski @heitz_markus @SG_etvous Anticipating the future is the opportunity to access the freedom of one's time. Instead of threatening me in 2017, she should have hired me better! !!!! \ud83e\udddf\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\udc89XRP\ud83e\udddf\u200d\u2640\ufe0f\ud83d\udc89XDC\ud83e\udddf\ud83d\udc89SHX \ud83d\udd25\ud83d\ude80 https://t.co/fguDuOAMut", "emotions": [], "global_score": "S3", "causes": ["E9"]}
{"id": "00dbc3ac3fd2447e8e2df631cb5a50ac", "text": "Vers 9h du matin, je passe \u00e0 cette agence pour renvoyer un colis. Pour l'instant aucun soucis mais une fois \u00e0 mon travail je r\u00e9alise que dans ma precipitation j' ai oubli\u00e9 ma sacoche noir eastpak . Ne sachant pas, je passe dabord chez moi mais il \u00e9tait clair que c'etait bien dans cette agence que je l' avais oubli\u00e9. Jy retourne avant 19h. Au toi beaut\u00e9 \u00e0 la peau d'\u00e9b\u00e8ne! Toi employ\u00e9e de la poste de mon coeur. Cupidon a frapp\u00e9. Je te remercie de m'avoir rendu ma sacoche avec tant de passion. Merci aux autres employ\u00e9s et une pens\u00e9e au monsieur qui m'a servi le matin m\u00eame.", "emotions": ["E11"], "global_score": "S1", "causes": ["C7"]}
{"id": "019212da9369455e9c1a04e6659c9de1", "text": "Horaire nulle", "emotions": ["E2"], "global_score": "S4", "causes": ["C10"]}
{"id": "ee50c132b62049bfbeaf7d727856c60f", "text": "Incomp\u00e9tents", "emotions": ["E2"], "global_score": "S4", "causes": []}
{"id": "ffc65787986e43a7bc9e3911b8c38fcf", "text": "Plus d'une heure \u00e0 essayer de les joindre, mais en vain. Surtout que je tombe sur une boite vocale et personne peut m'orienter au bon service.", "emotions": ["E2"], "global_score": "S4", "causes": ["C2"]}
{"id": "5cee36eea84369077cdc36c8", "text": "\n                Lamentable... ils m'ont radi\u00e9 directement apr\u00e8s que je leur ai envoy\u00e9 mon contrat de travail sans m\u00eame attendre la fin de ma p\u00e9riode d'essai. Je n'ai jamais vu mon conseiller en 5 mois de ch\u00f4mage et je re\u00e7ois des courriers \"synth\u00e8se d'entretien\" avec une remise en main propre !!... m\u00eame pas fait par t\u00e9l\u00e9phone !\n            ", "emotions": ["E2"], "global_score": "S4", "causes": ["C4"]}
{"id": "1b7e35cb0d704f9ba9c1cacb14f9cae8", "text": "Au vue du monde qu'il y a en permanence,je pense qu'ils doivent distribuer l'argent", "emotions": [], "global_score": "S3", "causes": ["E9"]}
{"id": "ca8c8bfd3b414c41a1c7ffff1301fb72", "text": "R\u00e9ponse pour Sophie concernant les horaires \u00e0 actualiser. Veuillez aller sur le site officiel laposte.fr et pas sur google", "emotions": [], "global_score": "S3", "causes": ["E9"]}
{"id": "5ea1dd2b086b6409543e768d", "text": "\n                Bonsoir, Pourquoi changer ? Je n'ai rien contre le progr\u00e8s mais cette nouvelle interface est loin d'\u00eatre conviviale. J'ai mis un temps fou pour trouver comment et o\u00f9 pour r\u00e9pondre \u00e0 un mail, c'est loin d\u00eatre intuitif... Par contre, le classement des mails par mois, c'est bien. Je trouve aussi l'interface fade, c\u00e0 donne pas envie... Dommage !\n            ", "emotions": ["E1", "E2"], "global_score": "S4", "causes": ["C11"]}
{"id": "786e5cbfc49b4ced86be5bfc04f86f11", "text": "Caisse d'Allocations Familial", "emotions": [], "global_score": "S3", "causes": ["E9"]}
{"id": "b4f431d3f5514bb385f58426b4e05c09", "text": "Je confirme la majorit\u00e9 des commentaires car je tente moi-m\u00eame de r\u00e9soudre un souci avec le centre des imp\u00f4ts de Vincennes mais je ne re\u00e7ois aucune aide. Le t\u00e9l\u00e9phone sonne dans le vide, les emails restent sans r\u00e9ponses et les horaires d'ouvertures sont pr\u00e9vues pour je ne sais quels profils ? En tout cas pas les gens qui travaillent. Pas pratique quand ce sont eux majoritairement qui payent des imp\u00f4ts.. . PS : Madame Latour Carole, les avis sont representatifs du service rendu.", "emotions": ["E3"], "global_score": "S5", "causes": ["C2"]}
{"id": "96d7964cadc84ff4abdbd2b34d6bb8dc", "text": "Plus d'une heure a essayer de les joindre, en vain...", "emotions": ["E2"], "global_score": "S4", "causes": ["C2"]}
{"id": "1fdabb9b309a4768b73d0998d6b36966", "text": "La CAF est ferm\u00e9e pendant le confinement!!!. Oui c \u00e9crit les rdv restent honor\u00e9s sur la site de la CAF, mais l'accueil est ferm\u00e9e (confirm\u00e9 par une dame qui \u00e9tait arriv\u00e9 devant pour son rdv d'ajd, and NOPE, c pas ouvert!).. NE PAS VOUS D\u00c9PLACER POUR RIEN!!", "emotions": ["E3"], "global_score": "S5", "causes": ["C10"]}
{"id": "2cb665ff306741d498a40a320d810a90", "text": "Impossible d'avoir un rendez-vous", "emotions": ["E2"], "global_score": "S4", "causes": ["C2"]}
{"id": "5ec3ce6225e5d209b8eefb8b", "text": "\n                Bonjour, je vais donn\u00e9 mon exp\u00e9rience, Aujourd'hui 19 mai 2020 , j'ai appel\u00e9 la caf du nord, sur le 08 donn\u00e9 sur leur site internet pour poser une question, Premi\u00e8rement, j'ai du attendre 8 minutes d'attente sachant que le num\u00e9ro est factur\u00e9, \u00e7a c'est de l'arnaque Il faut savoir que ma m\u00e8re a fait un avc, elle ne sait plus march\u00e9 ni parler. Je suis \u00e0 la recherche d'un emploi \u00e0 courte dur\u00e9e pour subvenir \u00e0 nos besoins car les fins de mois sont difficile et donc j'ai tent\u00e9 d'appeler la caf pour qu'on me r\u00e9ponde \u00e0 cette question :  - Est ce que maman pourrait perdre son RSA si jamais moi son fils je travaille 2 mois dans un magasin ?. La dame m'a r\u00e9pondu tr\u00e8s s\u00e8chement, \u00e0 la limite de l'insulte sous pr\u00e9texte qu'il faut une procuration pour qu'elle r\u00e9ponde \u00e0 ma question, maman ne sait pas \u00e9crire non plus alors la dame,  elle exige parler a ma m\u00e8re qui elle ne sait plus dire un seul mot, je lui explique son handicap et elle rigole. Donc je demande a ce qu'elle demande \u00e0 sa responsable si elles peuvent r\u00e9pondre ne serait-ce qu'\u00e0 cette question, on me dit que non, et que la prochaine fois je dois pas les appeler pour ce genre de d\u00e9rangement inutile. Je vais donc devoir envoy\u00e9 un mail ou courrier sur leur site et attendre environ 2 semaines juste pour une question, et bizarrement l\u00e0 ils ne m'ont jamais demand\u00e9 de procuration.  Alors pour conclure n'appeler jamais leur service t\u00e9l\u00e9phone, car celles qui r\u00e9pondent sont d\u00e9sagr\u00e9able, m\u00e9chante et m\u00eame incomp\u00e9tente. Je suis d\u00e9sol\u00e9 mais elles sont pay\u00e9es pour r\u00e9pondre \u00e0 nos questions, pas \u00e0 nous parler comme de la m**** ou que sais-je. Je pourrais tr\u00e8s bien porter plainte, mais je le ferais pas. En revanche une fois pas deux.\n            ", "emotions": ["E3", "E6", "E4", "E7"], "global_score": "S5", "causes": ["C4", "C3", "C9", "C7"]}
{"id": "f23e1af000544facad53355aaca1b84c", "text": "La personne qui m'a re\u00e7u aujourd'hui \u00e9tait plut\u00f4t impolie dans sa mani\u00e8re de me r\u00e9pondre et de traiter ma demande. Les notions de communication et de relation client ne sont clairement pas l\u00e0.", "emotions": ["E2"], "global_score": "S4", "causes": ["C3"]}
{"id": "9e79f9dfe2004595bb510f6e01d163b6", "text": "NOUVEAU. Je suis tr\u00e8s satisfaite de l\u2019aide tr\u00e8s pr\u00e9cieuse que j\u2019ai re\u00e7u de P\u00f4le Emploi Antony. Ma conseill\u00e8re m\u2019a beaucoup aid\u00e9 dans ma reprise d\u2019emploi & si j\u2019ai retrouv\u00e9 un emploi, elle y ait pour beaucoup!\ud83d\ude0a @Mme G.N>Merci beaucoup Mme G.>vous \u00eates une superbe personne & vous \u00eates une excellente conseill\u00e8re, merci mille fois!\ud83d\ude0a gr\u00e2ce \u00e0 vous j\u2019ai retrouv\u00e9 un emploi!\ud83d\ude0a je vous souhaite une excellente journ\u00e9e plein de soleil\u2600\ufe0f\ud83d\ude0a Mme V.N.B\ud83d\ude0a", "emotions": ["E11"], "global_score": "S1", "causes": ["C4", "C3"]}
{"id": "7a22d09b13ed4fd5a86243d3bfe2e9bd", "text": "Catastrophique.. Horaires al\u00e9atoires et variants d'une fermeture \"exceptionnelle\" \u00e0 l'autre. Il y a quelques employ\u00e9s serviables mais se comptent sur les doigts d'une ch\u00e8vre.. ", "emotions": ["E1", "E2"], "global_score": "S4", "causes": ["C10", "C3"]}
{"id": "78adb840392045798b6508fbd655b354", "text": "(Traduit par Google) Mauvais service. . (Avis d'origine)", "emotions": ["E2"], "global_score": "S4", "causes": ["C4"]}
{"id": "5f1985af1a5a69075065601a", "text": "\n                Manque de professionnalisme retard sur paiement 3 semaine de retard pour un changement de rib on et en 2020 ceci et honteux qu il mettait autent de temps\n            ", "emotions": ["E3"], "global_score": "S5", "causes": ["C12"]}
{"id": "b31aa525d92a45298a9039cf075af62a", "text": "Service t\u00e9l\u00e9phonique satur\u00e9 ou JAMAIS personne ne r\u00e9pond, \u00e7a ch\u00f4me dur aux imp\u00f4ts. Une honte les service publics!!!. Je me d\u00e9place, car au t\u00e9l\u00e9phone ils laissent continuellement sonner, et l\u00e0 refoul\u00e9e par un abruti fini alors que \u00e7a doit fermer dans 30 minutes.", "emotions": ["E3", "E4"], "global_score": "S5", "causes": ["C4", "C3", "C2"]}
{"id": "5e4163443c93ae0b24a1bfcf", "text": "\n                Ce \"service publique\" est une honte! L'\u00c9tat nous vole pour payer des fain\u00e9ants incomp\u00e9tents! Je n'ai jamais eu de CDI, je suis \u00e0 P\u00f4le emploi depuis longtemps, quand j'ai le droit \u00e0 des indemnit\u00e9s de leur part je suis convoqu\u00e9 tous les mois pour soi-disant \"m'aider\", ma conseill\u00e8re ne fait rien de plus que ce que je fais chez moi sur leur site internet! et une fois la p\u00e9riode d'indemnit\u00e9 termin\u00e9e, plus rien! Je voulais faire une formation qualifiante, j'avais \u00e9t\u00e9 accept\u00e9 dans un centre de formation, ils ne m'ont pas du tout aider \u00e0 avoir un financement! en gros, on ne paiera rien, d\u00e9merdez-vous! J'ai demand\u00e9 plusieurs fois un rendez-vous \u00e0 ma conseill\u00e8re, je ne l'ai jamais obtenu! j'ai une RQTH, je ne sais pas quoi faire d'autre! mon projet de formation sur lequel je travaillais depuis plus de 2 ans tombe \u00e0 l'eau! Les personnes qui sont sens\u00e9s m'aider ne font rien! En plus j'ai appris r\u00e9cemment qu'ils sont pay\u00e9s grassement avec pleins d'avantages! HONTEUX!!!\n            ", "emotions": ["E3", "E4", "E7"], "global_score": "S5", "causes": ["C4", "C3", "C2", "C7"]}
{"id": "affa5f456b004b77b00e9e573a601546", "text": "La dame \u00e0 l\u2019acceuil plus que d\u00e9sagr\u00e9able. \u00c7a se permet de vous prendre de haut et de vous demander des informations qui ne la regarde pas.. Elle est pay\u00e9e par nos propres impots et \u00e7a se permet de vous mal parler quznd bous dites que vous voudriez les payer en plusieurs fois car cette ann\u00e9e ils vous demand\u00e9t beaucoup et que vous avez ru des soucis fin\u00e0ciers juste avant....", "emotions": ["E3"], "global_score": "S4", "causes": ["C3"]}
{"id": "5ee25b9b7dd753070880f233", "text": "\n                Je viens de d\u00e9couvrir la nouvelle interface et c'est une catastrophe! Je souhaitais revenir \u00e0 l'ancienne et je constate avec stupeur que non Laposte ne laisse pas cette possibilit\u00e9 \u00e0 ses clients. C'est une honte! On vous passe d'office sur cette nouvelle version, et vous n'avez qu'\u00e0 faire avec!  Cette nouvelle interface est brouillon, me donne mal \u00e0 la t\u00eate et franchement je ne retrouve rien au niveau de mes mails. Pratique quand on s'en sert pour travailler!  Honn\u00eatement je ne d\u00e9col\u00e8re pas et esp\u00e8re sinc\u00e8rement qu'au regard de tous les commentaires n\u00e9gatifs post\u00e9s ici Laposte fera machine arri\u00e8re en laissant le choix \u00e0 ses clients de repasser ou non sur l'ancienne version...\n            ", "emotions": ["E3"], "global_score": "S4", "causes": ["C11"]}
{"id": "291df5c4f79448aaaa796d13ecfbdfb6", "text": "(Traduit par Google) Personnel sympa et serviable. Je vous remercie.. . (Avis d'origine). Friendly and helpful staff. Thank you.", "emotions": ["E1"], "global_score": "S2", "causes": ["C3"]}
{"id": "db4c7042232d4ac8a62325034d5070c2", "text": "Tr\u00e8s bon service et ambiance! Merci beaucoup beaucoup !", "emotions": ["E11"], "global_score": "S1", "causes": ["C4", "C3"]}
{"id": "60e0300ef9f48702a88f500c", "text": "\n                Je ne recommanderez jamais laposte.net, trop de difficult\u00e9 \u00e0 se connecter.\n            ", "emotions": ["E3"], "global_score": "S4", "causes": ["C11"]}
{"id": "a65f2de04f0848688c7a58bd8ecc1f1b", "text": "Fausse information horaire. Visit\u00e9 en mai 2020. J'aime. Partager. R\u00e9ponse du propri\u00e9taire il y a un an. Bonjour Fran\u00e7oise,. Merci d\u2019avoir pris le temps de r\u00e9diger un avis sur notre \u00e9tablissement.", "emotions": [], "global_score": "S3", "causes": ["E9"]}
{"id": "df288b56295a4500a7cb973efe132a44", "text": "Trop jolie magasin, Leclerc Belfort jolie peinture et caisse Jolie.", "emotions": ["E1"], "global_score": "S2", "causes": ["C1"]}
{"id": "0c7d42948e084be1b64191a41ac06926", "text": "@Thomas_HMD @GroupeLaPoste @lisalaposte :-D Vue comme \u00e7a, le timbre parait bien moins cher soudain !", "emotions": [], "global_score": "S3", "causes": ["E9"]}
{"id": "f8eaa90b270042bb8f566a5e72a7bdfa", "text": "Apr\u00e8s avoir d\u00e9pos\u00e9 des r\u00e9clamations pendant 3mois, j'ai finalement obtenu un RDV avec une conseill\u00e8re d'indemnisation.Je lui ai refourni un dossier complet de A \u00e0 Z de toutes les fiches de paie ainsi que les attestations de fin de contrat,elle m'a fourni un faux mail,pas moyen de la joindre pour le suivi de mon dossier.Elle m'avait assur\u00e9 que elle le traiterait en urgence et que elle me contacterai le lendemain ou le jour d'apr\u00e8s max mais aucun retour apr\u00e8s 1 semaine pass\u00e9e.2ans cons\u00e9cutifs de travail avec droit au ch\u00f4mage et \u00e0 ce jour je suis dans une situation financi\u00e8re critique avec d\u00e9couvert et rejets banquaire, factures impay\u00e9es et p\u00f4le emploi qui me demande de patienter depuis 3 mois.Ils me doivent un \u00e9norme rappel et font trainer mon dossier aux oubliettes penssant que je vais abandonner mes droits.Vraiment tr\u00e8s tr\u00e8s mal organis\u00e9 3 mois sans avancement du dossier c'est plus  qu'abuse.", "emotions": ["E3", "E7"], "global_score": "S5", "causes": ["C12", "C9"]}
{"id": "f3a166c6c29841528afd9bb3669d09ba", "text": "La Poste : de Charybde en Scylla. Ouverture en semaine uniquement pour les inactifs stricto sensu : 10H00-18H00 et m\u00eame pas honte.... Visit\u00e9 en juin 2020. 1. Partager. R\u00e9ponse du propri\u00e9taire il y a un an. Bonjour,", "emotions": ["E2"], "global_score": "S4", "causes": ["C1"]}
{"id": "5fcadc5a20234e0e92c3b40b1608cf14", "text": "Personnel t\u00e9l\u00e9phonique ultra d\u00e9sagr\u00e9able. Etant bas\u00e9 actuellement pr\u00e8s de Munich, ma soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 Paris, je n'ai que rarement rencontr\u00e9 un tel degr\u00e9 d'hostilit\u00e9 dans ce service. Pour ma part je souhaitais la comp\u00e9tence et le conseil de mon interlocuteur pour un souci de courrier et j'ai \u00e9t\u00e9 tr\u00e8s mal re\u00e7u au t\u00e9l\u00e9phone alors que leur op\u00e9rateur pr\u00e9conise la \"courtoisie\". J'ai demand\u00e9 de l'aide et je n'ai obtenu qu'une attitude hautaine et irrespectueuse,  sans doute dans le but de camoufler son incapacit\u00e9 \u00e0 trouver une solution appropri\u00e9e, que j'ai fini par trouver par mes propres moyens. Bref encore une bouche inutile dans ce monde, qui renforce les th\u00e9ories du \"pourquoi ce pays n'avance pas ?\"!. Je suis violent dans mes propos mais comprenez bien qu'il n'y a rien de plus frustrant que de tomber sur quelqu'un de sois-disant \"comp\u00e9tant\" qui ne fait rien d'autre que de vous ralentir de par son ignorance et sa couardise \u00e0 camoufler son manque de professionnalisme derri\u00e8re des mots hautains, un clich\u00e9 classique malheureusement.", "emotions": ["E3", "E4"], "global_score": "S5", "causes": ["C4", "C3"]}
{"id": "812af44576b24cfbb33d1338553dd515", "text": "3Fois 3siem chance", "emotions": [], "global_score": "S3", "causes": ["E9"]}
{"id": "5e6931963c93ae0bc414c2aa", "text": "\n                Pour r\u00e9sumer en un seul mot:  \"ESCROC\" des escrocs qui vous bouffes jusqu'\u00e0 \u00e0 moelle \u00e9pini\u00e8re quand tu travailles, que tu essayes de t'ensortir dans la vie et que t'es r\u00e9glos avec eux. C'est un syst\u00e8me qui encourage les f\u00e9n\u00e9ants et casses les travailleurs modestes!!! Plus de 5000\u20ac de sois disant trop per\u00e7u pour des droits l\u00e9gitimes et JUSTIFI\u00c9S. Pire encore et le plus r\u00e9voltant: plus il ya de retenu et plus la dettes augmente!! Alors la je suis bouche b\u00e9. INADMISSIBLE!\n            ", "emotions": ["E3", "E4"], "global_score": "S5", "causes": ["C4"]}
{"id": "340e501db520476193e5dac4f66ead38", "text": "Lieu propre spacieux .table et appareil en libre service .regles sanitaires personnels tres sympathiques et empathiques .la poste fait de tres grosefforts sur les services .", "emotions": ["E1"], "global_score": "S2", "causes": ["C1", "C3"]}
{"id": "d3a7860789b84fdea616df0111f03d66", "text": "J'ai appeler plusieurs fois avant de me d\u00e9placer car mon conjoint a recu une amende de stationnement. Je voulais savoir si je pouvais y aller a sa place avec sa carte d'identit\u00e9 pour payer car ses horaires de. travail ne le permettznt pas . Merci par avace", "emotions": [], "global_score": "S3", "causes": ["E9"]}
{"id": "57ac9dff6aad4f8e85b334c20997009b", "text": "Je trouve \u00e9tonnant le nombre d'avis n\u00e9gatifs sur ce bureau de poste.. Je le connais depuis une vingtaine d'ann\u00e9e, le personnel est fiable et rapide dans l'ex\u00e9cution des demandes.. Le lieu a lieu a \u00e9t\u00e9 modernis\u00e9 et il est d\u00e9sormais beaucoup plus plaisant de s'y rendre.. J'y vais essentiellement pour r\u00e9cup\u00e9rer / envoyer des colis et des courriers en AR. Tout se passe sans encombrement particulier.. . Ce que je d\u00e9nonce, c'est que depuis une dizaine d'ann\u00e9e, la population \u00e0 Saint-Cloud a chang\u00e9, d\u00e9sormais, les gens n'h\u00e9sitent pas \u00e0 prendre le temps de remplir leur bordereau devant le comptoir sans tenir compte qu'il y a une file d'attente derri\u00e8re eux, plut\u00f4t que de se d\u00e9caler et laisser les autres se faire servir ou d'autres comportements vraiment limite.. Des pures \u00e9go\u00efstes, \u00e9gocentriques... Un comportement vraiment d\u00e9testable.. . Bref, concernant le personnel et la qualit\u00e9 de service au niveau courrier / colis, rien \u00e0 dire.", "emotions": ["E1"], "global_score": "S2", "causes": ["C12", "C4", "C3", "C1"]}
{"id": "4f9efec500006400021ccea0", "text": "\n                je trouve le site assez fouilli et pour le demandeur d'emploi, la recherche des petites annonces et la navigation sur le site n'est pas tr\u00e8s bien fichu. En plus il faut automatiquement s'identifier pour ses recherches au risque que pole emploi pense qu'on ne cherche pas et nous adresse un joyeux mail d'avertissement avant r\u00e9siliation de pole emploi et toutes les cons\u00e9quences que l'on connait... Et une fois identifier, il ne faut pas retourner sur la page d'accueil pour ses recherches au risque d'une deconnection automatique mais passer par diff\u00e9rentes \u00e9tapes dans son espace personnel pour lancer la recherche. Bref, le site est mal fait pour ca\n            ", "emotions": ["E2"], "global_score": "S4", "causes": ["C11"]}
{"id": "2f55244339e943328d2f356b183cd355", "text": "Les personnels sont sympathiques", "emotions": ["E1"], "global_score": "S2", "causes": ["C3"]}
{"id": "9cf89469bb6b411b88e99d5c4b476558", "text": "Tr\u00e8s mauvais service", "emotions": ["E2"], "global_score": "S4", "causes": ["C4"]}
{"id": "61f7315d82e844119f10e7d592fbaba9", "text": "(Traduit par Google) Bon. . (Avis d'origine)", "emotions": ["E1"], "global_score": "S2", "causes": ["C9"]}
{"id": "fac11ccbb08e46caa83b94eb6c0d571e", "text": "@Vaunates @barbarapompili Deja si on arr\u00eatait de \ud83d\udcb0 certaines taxes et contributions et \u00e9galement \u2b07\ufe0fl'abonnement \u00e0 l @EDFetMoi,je pense que les facture seraient d\u00e9j\u00e0 mois importante:autant d abonnement que de consommation,\u00e0 comparer la TVA n est pas si importante par rapport a leur taxe et abonnement \ud83e\udd14\ud83d\ude21 https://t.co/93rsnoEMzp", "emotions": [], "global_score": "S3", "causes": ["E9"]}
{"id": "5f1da82a0a944641af090bfa9a33ff22", "text": "Franchement moi j'ai v\u00e9cu une tr\u00e8s bonne exp\u00e9rience avec Flore Denzelle et son \u00e9quipe. Ils sont de tr\u00e8s bon conseil et de bon coup de main. Merci", "emotions": ["E1"], "global_score": "S1", "causes": []}
{"id": "08d9f3b6dd6c4137a0a5744fd07f79bc", "text": "Accueil d\u00e9plorable.. Personne qui vient vite renvoyer car pas de rdv m\u00eame un truc urgent.. Par contre une autre personne arrive parlant la m\u00eame langue que le mr \u00e0 l'accueil bah elle a le droit \u00e0 un traitement de faveur.. Lacceuil est \u00e0 revoir.", "emotions": ["E3"], "global_score": "S5", "causes": ["C3"]}
{"id": "8422f8632ca24d9e86802474d1bab538", "text": "Que dire ? Pendant la canicule ils fermaient une heure avant l'heure pr\u00e9vue, pendant les gr\u00e8ves quasiment 2h00 avant... Quant au personnel, j'ai d\u00fb tomber une fois sur une personne aimable. Vous \u00eates toujours oblig\u00e9s de revenir car ils n'ont soit disant pas vos colis ou ne les trouvent pas, alors que vous avez bien la confirmation que c'est eux qui les ont !. Visit\u00e9 en d\u00e9cembre 2019. 4. Partager. R\u00e9ponse du propri\u00e9taire il y a un an. Bonjour,. Nous vous remercions d\u2019avoir pris le temps de partager votre exp\u00e9rience.", "emotions": ["E3"], "global_score": "S5", "causes": ["C4", "C1", "C3"]}
{"id": "936f1b0f40d242c79253dfe9fdd7b917", "text": "(Traduit par Google) Bon. . (Avis d'origine)", "emotions": ["E1"], "global_score": "S2", "causes": ["C9"]}
{"id": "0df2f9112dd545189138bd03242f523e", "text": "Bonjour je voulais reporter mon rdv de demain  mais apparemment le site est en maintenance et n ayant pas de fixe je ne vois que par ce biais la pour vous laisser une \u00e9preuve et  trace de ma bnne. foi. . cordialement", "emotions": [], "global_score": "S3", "causes": ["E9"]}
{"id": "bd32ae7c5c524d7dbc9d620c8192ebaa", "text": "Colissimo\u2026\ud83e\udd2c\ud83e\udd2f\ud83d\ude24\nMes \u00e9couteurs sans fil d\u00e9clar\u00e9s livr\u00e9s dans ma bo\u00eete aux lettres alors qu\u2019il n\u2019y a rien dans ma bo\u00eete aux lettres. Toujours plus loin dans lanm\u00e8rdasyon de mon cerveau.\n@lisalaposte qu\u2019avez-vous contre moi?", "emotions": ["E3"], "global_score": "S5", "causes": ["C4"]}
{"id": "7d15893ba950441b8d2f23ba20c6fe77", "text": "Tr\u00e8s rapide et efficace en \u00e9tant arriv\u00e9 \u00e0 10h en semaine", "emotions": ["E1"], "global_score": "S2", "causes": ["C12", "C4"]}
{"id": "5ee7a5f77dd7530708842ba5", "text": "\n                Apr\u00e8s des dizaines d\u2019ann\u00e9es d'utilisation du service mail.laposte.net, votre derni\u00e8re migration du 30 Mai 2020 m\u2019a fait fuir en 24h ! Les raisons principales en sont : \u2022\tMigration en plein journ\u00e9e ouvrable vers 11h un Vendredi !  \tD\u2019un coup synchro g\u00e9n\u00e9rale IMAP avec tous les r\u00e9pertoires qui disparaissent ! \tChangement radical des r\u00e9pertoires \u00ab Personnels \u00bb dans l\u2019Inbox qui bouscule en plus tous les automatismes en place, filtres, macros et c\u2026 \u2022\tInterface devenue pauvre,  \u2022\tLes filtres n\u2019en sont plus que des ersatz,  \tla plupart ont d\u2019ailleurs disparus durant la migration \tplus moyen de lutter contre les spams ! \u2022\tPlus moyen de cr\u00e9er des r\u00e9pertoires au-del\u00e0 de 3 niveaux ! \u2022\tPlus d'envoi de nouveaux mails, car impossible de synchroniser le r\u00e9pertoire \"Sent Items\" d'Oulook avec le r\u00e9pertoire \"Outbox\" plac\u00e9 maintenant dans l'\"Inbox\". \u2022\tPlus de possibilit\u00e9 de Transf\u00e9rer des messages vers une autre adresse email \u2022\tAutant de contraintes impossibles \u00e0 g\u00e9rer avec un client Outlook ! J\u2019ai donc d\u00e9plac\u00e9 tous mes r\u00e9pertoires IMAP sur une autre plateforme et vid\u00e9 mon espace, cela vous aura procur\u00e9 4 GB d\u2019espace disque lib\u00e9r\u00e9 ! Je vais maintenant d\u00e9sarmer progressivement mes adresses emails @laposte.net.\n            ", "emotions": ["E2"], "global_score": "S4", "causes": ["C11"]}
{"id": "03fea15c26d64adcbd35f2ba1bfdfcef", "text": "Stationnement difficile.", "emotions": ["E2"], "global_score": "S4", "causes": ["C1"]}
{"id": "7336a2b5890c43f9bdcb4d2d22674041", "text": "@enedis_clients C\u2019est fait.", "emotions": [], "global_score": "S3", "causes": ["E9"]}
{"id": "73facf3cfaf9412fb8b4c5a5f541e988", "text": "(Traduit par Google) Longues lignes. Personnel raciste. Je regarde les papiers. . (Avis d'origine). \uae34 \uc904. \uc778\uc885\ucc28\ubcc4\uc801 \uc9c1\uc6d0", "emotions": ["E4", "E2"], "global_score": "S5", "causes": ["C3", "C1"]}
{"id": "a8b5bcf2780a4797b3de945bc7f4e28a", "text": "Aucune empathie de la part de la personne que j'ai eu au bout du fil, je le gonflais plus qu'autre chose.. Je comprend qu'il ne puisse rien faire quant \u00e0 ma situation mais quand m\u00eame ! un peu de bienveillance ne fait pas de mal", "emotions": ["E2"], "global_score": "S4", "causes": ["C3"]}
{"id": "de94994ab217493097cdc97c7a2f264d", "text": "@lisalaposte Pour ? Vous allez m\u2019offrir des mouchoirs pour pleurer sur la mort des services publics ?", "emotions": ["E4"], "global_score": "S5", "causes": ["C4"]}
{"id": "0ed5cb822c7d48b697834357f6276977", "text": "Super nul, 1 an qu'ils me font tourner en rond", "emotions": ["E3"], "global_score": "S4", "causes": ["C4"]}
{"id": "5a3c9605a5b32906885b8aae", "text": "\n                En effet, comme le titre l\u2019indique , Les chomeurs  co\u00fbtent chers \u00e0 leurs indemnisations . Mais rien \u00e0 c\u00f4t\u00e9 de personnes incomp\u00e9tentes, inutiles et nuisibles au syst\u00e8me de P\u00f4le emploi.  Je parle bien entendu des conseillers! Faisant acte de pr\u00e9sence presque quotidiennement et qui sont en permanence incapables de r\u00e9pondre \u00e0 vos demandes...   Si vous n\u2019avez besoin de rien, demandez donc \u00e0 P\u00f4le emploi, car l\u00e0 vous \u00eates \u00e0 la bonne adresse !   Ces conseillers , Dans le seul but est de compliquer la vie des gens, enfin pas tous, cela d\u00e9pendra bien entendu de votre nationalit\u00e9...  Dommage qu\u2019il n\u2019y ait pas plus de contr\u00f4les de la part de l\u2019\u00c9tat fran\u00e7ais, sur  L inefficacit\u00e9 de ces derniers .\n            ", "emotions": ["E3", "E5", "E4"], "global_score": "S5", "causes": ["C4", "C3"]}
{"id": "8ab415577762493ea2d4032d54902608", "text": "(Traduit par Google) Bon travail.. . (Avis d'origine). Good job.", "emotions": ["E1"], "global_score": "S2", "causes": ["C4"]}
{"id": "42995aa4d2dd4312b6e262314b018ac6", "text": "Vous faites du mal au gens chaque jour,mais j\u2019aime bien la conviction avec laquelle vous ne croyait pas en l\u2019enfer", "emotions": [], "global_score": "S4", "causes": ["E9"]}
{"id": "abe907c89c8f40dba5990f0299b6fdbc", "text": " Si je pouvais mettre 0 je l'aurais fait. On a envoy\u00e9 \u00e0 ma m\u00e8re d\u00e9funte deux rappels pour d\u00e9clarer(!) et aujourd'hui un monsieur et sorti de son bureau pour mettre de l'ordre: \"le fait que vous \u00eates handicap\u00e9 ne veut pas dire que vous ne pouvez pas attendre assise\", \"je ne peux rien faire pour vous \u00e0 part r\u00e9gler la totalit\u00e9\"; tout en refusant de regarder des justificatifs. Je suis d\u00e9sagr\u00e9ablement \u00e9tonn\u00e9e car d'autres fois le public est bien accueilli.", "emotions": ["E3"], "global_score": "S4", "causes": ["C1"]}
{"id": "8d52cb1617b5408cb75dda49ee167344", "text": "Personnes tr\u00e8s d\u00e9sagr\u00e9able, les agents sont mal \u00e9duqu\u00e9", "emotions": ["E2"], "global_score": "S4", "causes": ["C3"]}
{"id": "5ea19adf086b6409bc8baf98", "text": "\n                Je quitte laposte.net pour toutes les raisons d\u00e9j\u00e0 expos\u00e9es sur les autres avis. Inadmissible, peut \u00eatre m\u00eame fait expr\u00e8s pour se d\u00e9barrasser de leur service de messagerie ?\n            ", "emotions": ["E2"], "global_score": "S4", "causes": ["C9"]}
{"id": "5ecf782e25e5d209b8f68c76", "text": "\n                cite qui ne marche jamais pour s'actualiser !! des mail d'arnaque qui vienne directement de pole emploi et il me dise qu'il ne peuve rien faire et \u00e7\u00e0 ces g\u00e9r\u00e9 part le gouvernement j'en peut plus ca devient vraiment dur de garde sont calme\n            ", "emotions": ["E3", "E4"], "global_score": "S5", "causes": ["C9", "C4", "C11", "C7"]}
{"id": "5e99dfdb086b6409bc86faed", "text": "\n                Depuis la mise en place de la nouvelle messagerie, c'est \u00e0 pleurer ! nulle, nulle, nulle... comment peut on faire \u00e9voluer un service en ce sens ? l'ancienne messagerie fonctionnait tr\u00e8s bien, intuitive, efficace... rien \u00e0 voir avec la daube actuelle...\n            ", "emotions": ["E1", "E3"], "global_score": "S4", "causes": ["C11"]}
{"id": "abceff386511493793fc24d89a7efb52", "text": "j''ai demand\u00e9 a \u00eatre rappel\u00e9e via mon espace personnel.. L'agent, M EL ABBASSI a respect\u00e9 les horaires et a su m'apporter l'ensemble de toutes les informations dont j'avais besoin au traitement de mon dossier. Merci \u00e0 lui", "emotions": ["E1"], "global_score": "S2", "causes": ["C4", "C3"]}
{"id": "5f1847591a5a690750647de6", "text": "\n                Service d\u00e9plorable personnel incomp\u00e9tent c\u2019est pas une aide qu\u2019ils importent mais une descente en d\u00e9pression \u00e7a rends malade  Pour infos y\u2019a une p\u00e9tition \u00e0 signer contre ces retenues abusive Sur le site change.org\n            ", "emotions": ["E5", "E2"], "global_score": "S4", "causes": ["C4"]}
{"id": "5ebf06cc25e5d20a8896f94c", "text": "\n                Retour \u00e0 l'ancienne version !! Mais quel dommage de saborder ainsi des outils qui fonctionnent !! L'ancien Laposte.net \u00e9tait p\u00e9p\u00e8re, il fonctionnait bien, il \u00e9tait lisible... Pourquoi sans arr\u00eat au nom du nouveau, ab\u00eeme-t-on ce qui marche !! Il est temps de changer de soci\u00e9t\u00e9 : tout ce qui est nouveau n'est pas progr\u00e8s... conservons ce qui fonctionne et que les pontes qui nous assomment de nouveaut\u00e9s aillent chez le psy pour voir d'o\u00f9 vient leur peur d'\u00eatre d\u00e9pass\u00e9 !!\n            ", "emotions": ["E2"], "global_score": "S4", "causes": ["C11"]}
{"id": "cd59de6b927844af87c9d23644ac0591", "text": "On marche sur la t\u00eate! Je mets une \u00e9toile car je ne peux pas en mettre moins dix!!!!. Les services d\u2019imp\u00f4ts sont ali\u00e9nants. On se demande comment un service aussi important peut travailler de fa\u00e7on aussi inefficace!. Comment on peut accepter \u00e7a! On paye ses imp\u00f4ts et taxes sans brocher car on sait que c'est important, mais quand on a besoin d'un justificatif ou d'un changement d'adresse, plus rien ne va!. On essaye d'abord de le faire en ligne : pas possible!. On \u00e9crit un message sur leur messagerie : pas de r\u00e9ponse, on relance quelques semaines apr\u00e8s : toujours rien.. On appelle : \u00e7a sonne dans le vide!. On se dit que comme au bout de 3 semaines - 1 mois on a pas de r\u00e9ponse, qu'il faut se d\u00e9placer.. Les horaires d'ouverture? 9h \u00e0 12h et 13h30 \u00e0 16h!!!!! Alors on prend une demie journ\u00e9e en se disant que ce sera mieux sur place!. Eh bah non, on tombe sur des cas, qui  vous disent : eh bah il aurait fallu le faire par mail! Quand on leur montre les emails \u00e9crits (parce que comme on sait \u00e0 qui on a \u00e0 faire, on imprime toutes les preuves ) et qu' on leur explique que c'est urgent, ils r\u00e9pondent : on y peut rien, on sait pas faire, on est en sous-effectifs!. . Alors les agents remplissent \u00e0 leur tour des fiches qui ne servent \u00e0 rien puis des tableaux qui ne servent \u00e0 rien et vous disent : on vous fera un retour par courrier ou par mail!. . Mais \u00e9videmment qu'ils sont en sous-effectifs!!! : les effectifs qu'ils ont ne sont pas form\u00e9s, au lieu d'optimiser et te faire les justificatif et changement d'adresse sur place, ils remplissent des tableaux pour que quelqu'un d'autre, un jour peut-\u00eatre, le fasse! C'est hallucinant!. . Si c'\u00e9taient des soci\u00e9t\u00e9s priv\u00e9es, \u00e7a fait longtemps que les services d'imp\u00f4ts n\u2019existeraient plus!", "emotions": ["E3"], "global_score": "S5", "causes": ["C4", "C2"]}
{"id": "5db83ffe604858035c8f5039", "text": "\n                2 femmes au t\u00e9l\u00e9phone qui vous envoient pa\u00eetre. C\u2019est inadmissible de cotiser tous les mois pour payer ces fonctionnaires d\u00e9sagr\u00e9ables et incomp\u00e9tentes qui sont agressives. Aucun conseil et on. Oui raccroche au nez quand on leur dit qu\u2019elles parlent comme \u00e0 des chiens. M\u00e9riteraient d\u2019\u00eatre sanctionn\u00e9es ! Si elles bossaient dans le priv\u00e9 \u00e7a ne se passerait pas comme \u00e7a. Les appels sont enregistr\u00e9s j\u2019esp\u00e8re au moins que leurs sup\u00e9rieurs les \u00e9coutent ....\n            ", "emotions": ["E3"], "global_score": "S4", "causes": ["C3"]}
{"id": "68f28cf999204532bb7c8d2850f10c53", "text": "Rencontre ce jour avec un conseiller tr\u00e8s agr\u00e9able.. Beaucoup d\u2019infos.", "emotions": ["E1"], "global_score": "S1", "causes": ["C3"]}
{"id": "54fa40aeb7f842a686a7ed513ea9dc4a", "text": "L'accueil est convenable,  le service fait le n\u00e9cessaire et ils sont \u00e0 votre \u00e9coute. D\u00e8s la file d'attente, ils prennent connaissance de votre situation ou pour payer aupr\u00e8s des finances publiques.. . Mais les personnes qui sont aux \u00e9tages sup\u00e9rieur qui passent devant la file c'est autre chose, il y a peut-\u00eatre un manque de personnel mais ils sont individualistes.... Faites attention \u00e0 votre mani\u00e8re d'\u00eatre habill\u00e9, cela a une importance.. J'avais pris rendez-vous par internet le vendredi en 2018 pour signaler que j'avais un probl\u00e8me avec la d\u00e9claration et que la r\u00e9f\u00e9rence et le mot de passe \u00e9taient incorrectes. Mais ils m'ont report\u00e9 mon rendez vous \u00e0 cause du match de football de la coupe du monde.. . J'ai contact\u00e9 un conciliateur fiscal car j'ai des difficult\u00e9s financi\u00e8res mais on m'a signifi\u00e9 que je devais voir avec le centre.. . Je reviens le lundi et le fonctionnaire est arriv\u00e9 avec une heure de retard en baillant. il ne m'a pas \u00e9cout\u00e9 et m'a remis des papiers pour les envoyer \u00e0 Lille et \u00e0 Strasbourg. L'entrevue a dur\u00e9e 8 minutes. Du \u00e0 ces mauvais conseils, j 'ai re\u00e7u des majorations en Janvier que je ne pourrais pas payer cette ann\u00e9e car je vais perdre mon emploi.. . Je suis revenu le matin de F\u00e9vrier 2019  pour leur expliquer ma situation. J'avais pris une matin\u00e9e sur la demande de mon employeur mais la personne m'a fait comprendre que ce n'\u00e9tait pas leur probl\u00e8me et qu'il avait d\u00e9j\u00e0 envoy\u00e9 des mails et des courriers \u00e0 la mauvaise adresse mail et adresse de rue. Pour eux je dois payer sachant que le pr\u00e9l\u00e8vement \u00e0 la source m'a pr\u00e9lev\u00e9 800 \u20ac en deux mois sur un salaire de 1500\u20ac.. . Maintenant gr\u00e2ce \u00e0 leurs actions, je vais me retrouver au ch\u00f4mage avec des dettes que je ne pourrais pas payer. Je vais \u00eatre sans domicile dans les prochains mois avec un enfant de 3 ans et sans compte bancaire.. ", "emotions": ["E1", "E7", "E2"], "global_score": "S5", "causes": ["C6", "C8", "C4", "C3"]}
{"id": "7a7036d316214ff8be1db57bb0d70d67", "text": "@SG_etvous D'accord, merci !", "emotions": ["E1"], "global_score": "S2", "causes": ["C9"]}
{"id": "5efa0c817dd753032479020c", "text": "\n                Nouveau webmail m\u00e9diocre, utilisateur de la premi\u00e8re heure, je vais configurer mon gmail (un comble) pour g\u00e9rer mes mails tellement le niveau de m\u00e9diocrit\u00e9 atteint est hallucinant. Que \u00e7a soit l'interface, la gestion \"intelligente\" (hahaha), les filtres, les fonctionnalit\u00e9s etc....rien n'est bon, si seulement on pouvait demander un retour \u00e0 l'ancienne version.\n            ", "emotions": ["E2"], "global_score": "S4", "causes": ["C11"]}
{"id": "fd2d7db145b04af99bfdfa026d29c2b8", "text": "Je sais venir Louane et de ville l\u00e0 c'est ferm\u00e9 il faut afficher ou modifier par public internet c'est mur pour le population de Citro\u00ebn", "emotions": [], "global_score": "S3", "causes": ["E9"]}
{"id": "8eabe2bc988c45808c784e97326013d2", "text": "Une personne dans ce bureau de poste a tout fait pour m'aider \u00e0 retrouver ma lettre en AR que j'avais faite 2 heures avant avec un personnel efficace et rapide. J'avais fait une erreur \u00e9norme sur le nom du destinataire qui aurait pu me co\u00fbter cher. Il a arr\u00eat\u00e9 le postier qui allait partir pour r\u00e9cup\u00e9rer les bacs o\u00f9 aurait pu se trouver ma lettre, a cherch\u00e9 longtemps avec moi, n'a pas perdu patience une minute et a retrouv\u00e9 ma lettre malgr\u00e9 une file d'attente cependant g\u00e9r\u00e9e par ses coll\u00e8gues et beaucoup de travail qui semblait l'attendre.", "emotions": ["E11"], "global_score": "S1", "causes": ["C3"]}
{"id": "993671817f5b463aab226db814cb8838", "text": " Sauf une personne, le reste du personnel est super impoli. Surtout la personne de s\u00e9curit\u00e9. Il aurait obtenu un dipl\u00f4me d'impolitesse.. . . Except one person, the remaining staff are super rude. Especially the security person. He would have got a diploma in discourtesy.", "emotions": ["E2"], "global_score": "S4", "causes": ["C3"]}
{"id": "1f959503dc8f4c4ca55c4f95bc8cbc3c", "text": "J'avais un premier rdv dans cette antenne, et tout s'est extr\u00eamement bien d\u00e9roul\u00e9. Personnel sympathique, disponible. Locaux pas d\u00e9sagr\u00e9ables...", "emotions": ["E1"], "global_score": "S1", "causes": ["C3", "C1"]}
{"id": "1a5e73c774b84566b776c1a9ac51e5b1", "text": "Une meprise sur ma declaration d'imp\u00f4ts!!!. deux conseillers ont su trouver une solution rapidement!!!. En fait \u00e7a depend sur qui on tombe.......Mais moi en tout cas apres plusieurs appels  et un courrier..... et ce dernier appel de ce matin . Je suis enfin !....tomb\u00e9e sur hommes extr\u00eamement comp\u00e9tents!!!!", "emotions": ["E1"], "global_score": "S2", "causes": ["C12"]}
{"id": "a1dbfaefb225475688fa92b76e70b0ba", "text": "Tr\u00e8s bon rendez-vous.. - Respect de l'horaire indiqu\u00e9.. - Bonne gestion de la partie administrative.. - Conseiller \u00e0 l'\u00e9coute et sensible au sujet (D\u00e9v Web).. Oui il faut bien pr\u00e9parer son rendez-vous et on obtient pas facilement ce qu'on veut, mais c'est aussi normal et pareil partout.. ", "emotions": [], "global_score": "S3", "causes": ["E9"]}
{"id": "1d63ccb414e4448a9680b21d4584c310", "text": "@lisalaposte @GroupeLaPoste C'est quel niveau d'irrespect \u00e7a ? #GCUM https://t.co/ByrRJ4UaS9", "emotions": [], "global_score": "S3", "causes": ["E9"]}
{"id": "5107e231a97745b699e00858a4d37c58", "text": "Service catastrophique, aucun sens du service par les h\u00f4tesses.", "emotions": ["E3"], "global_score": "S5", "causes": ["C3"]}
{"id": "584732263ae541b5a3bea54fa32ae4b6", "text": "Services incomp\u00e9tent c\u00f4t\u00e9 r\u00e9solution de faute de livraison. A \u00e9viter", "emotions": ["E3"], "global_score": "S4", "causes": ["C4"]}
{"id": "48a5c333c63d495dadb175b28ab68e5f", "text": "Moins ils en font mieux ils se portent .....et depuis six mois plus assez de si\u00e8ges pour s'asseoir.... j'ai  m\u00eame vu  des personnes \u00e2g\u00e9es avec \"b\u00e9quilles\" sans possibilit\u00e9 d'avoir un si\u00e8ge ( il y en a dix pour plus de soixante personnes en attente  quand ce n'est pas plus de cent) Les \"r\u00e9ceptionnistes \u00e0 l'accueil sont stress\u00e9s d\u00e8s l'ouverture et leurs propos sont brutaux , sans respect , on vous envoie pa\u00eetre royalement ....J'ai \u00e9t\u00e9 contrainte de mettre une \u00e9toile , mais ils ne la m\u00e9ritent pas...Pas de r\u00e9ponse au t\u00e9l\u00e9phone, jamais, on se d\u00e9place, on fait la queue  et on se fait \"engueuler\" ...=>des gardes chiourmes  seraient plus souriants...", "emotions": ["E3"], "global_score": "S5", "causes": ["C1", "C2", "C3"]}
{"id": "60253741679d9708b4d2d5d3", "text": "\n                Le site a enfin \u00e9volu\u00e9, il \u00e9tait temps.\n            ", "emotions": ["E1"], "global_score": "S2", "causes": ["C11"]}
{"id": "41ae03b35820488a85a579b03e7d2449", "text": "@SocGen_UK \n@SocGen_US \n@SocieteGenerale \n@SG_etvous\n@CertSG \nRecebi esse e-mail utilizando o nome desse banco,  segundo consta no e-mail tenho que pagar 570 euros referente pagamento de taxa de transfer\u00eancia de uma doa\u00e7\u00e3o, gostaria de saber quais procedimentos voc\u00eas tomar\u00e3o? https://t.co/DGlVstLZCO", "emotions": [], "global_score": "S3", "causes": ["E9"]}
{"id": "9297ae9cc3f54fb6af7e7102c058f201", "text": "Num\u00e9ro injoignable bon courage aux personnes qui veulent un renseignement", "emotions": ["E2"], "global_score": "S4", "causes": ["C2"]}
{"id": "6d619c43666847ee950490fbbc158614", "text": "Ferm\u00e9e en permanence, soit due \u00e0 une gr\u00e8ve des salari\u00e9s pendant l'\u00e9t\u00e9 bizarrement... Soit en raison de travaux incompr\u00e9hensibles... Pas pratique et pas fiable, merci de NE PAS m'avoir vers\u00e9 l'\u00e9quivalent de 2000\u20ac d'apl...", "emotions": ["E3"], "global_score": "S5", "causes": ["C10", "C6"]}
{"id": "797cab93d67749219f54fc7c727ca3ea", "text": "@enedis_clients Merci pour votre r\u00e9ponse,je vous suis d\u00e9sormais", "emotions": [], "global_score": "S3", "causes": ["E9"]}
{"id": "9e23f4bb17ae4365821e763b707b7b06", "text": "@lisalaposte @GroupeLaPoste Voici l'\u00e9change SMS avec mon amie et aussi un mauvais courrier r\u00e9exp\u00e9di\u00e9 https://t.co/Y9lgCg65aB", "emotions": [], "global_score": "S3", "causes": ["E9"]}
{"id": "5e6fdeae3c93ae096465422a", "text": "\n                Bonsoir, depuis la nouvelle interface mail de la poste impossible de me connecter depuis plus 3 h 00 malgr\u00e9 les bons identifiants. Et quelle horreur cette interface il aurait \u00e9t\u00e9 mieux de laisser l'ancienne\n            ", "emotions": ["E2"], "global_score": "S4", "causes": ["C11"]}
{"id": "3002bbe4f42d476cb196bff3663070ad", "text": "Equipe tr\u00e8s d\u00e9sagr\u00e9able (\u00e0 contrario de celle de la poste de Victor Hugo) et qui manque de bon sens.", "emotions": ["E2"], "global_score": "S4", "causes": ["C3"]}
{"id": "7fc3a5016fa14de9af332b37f64f660a", "text": "Nul.", "emotions": ["E2"], "global_score": "S4", "causes": ["C9"]}
{"id": "e0b11abc1e2540659bc7b7674e8b8ebf", "text": "Service agr\u00e9able, je n'ai pas eu de mauvaises exp\u00e9riences depuis que j'y suis all\u00e9 !", "emotions": ["E1"], "global_score": "S2", "causes": ["C3"]}
{"id": "7016a4dad89e44ccbc473f2134056893", "text": "Ne cherchez pas \u00e0 les joindre, l'accueil m'a signal\u00e9 qu'ils ne r\u00e9pondaient pas car ils ne sont pas assez nombreux pour g\u00e9rer les appels. En revanche, l'accueil sur place est rapide (moins d'une minute d'attente le vendredi \u00e0 14h30) et on m'a inform\u00e9 de la mise \u00e0 jour de mon dossier sans aucun rendez-vous, simplement en communiquant mon nom. Personnel efficace et serviable.. N.B. : Une demande de rendez-vous doit se faire uniquement en ligne.", "emotions": ["E1"], "global_score": "S2", "causes": ["C12", "C3"]}
{"id": "a81a3f86d84d4521954fb64ed3cb380d", "text": "L\u2019\u00e9quipe de ce bureau de Poste n\u2019a pas compris sa mission : accueillir et guider le client autour de ses services & produits. Au contraire, le staff est d\u00e9sagr\u00e9able et peu accueillant si bien qu\u2019on a l\u2019impression de d\u00e9ranger. Chaque question fait l\u2019objet d\u2019une r\u00e9ponse s\u00e8che ou d\u2019un commentaire sur un ton hautain. Le savoir-\u00eatre n\u2019est donc pas de la partie. Malgr\u00e9 les commentaires Google unanimes et nombreux, je ne vois pas d\u2019am\u00e9lioration, dommage, un \u00e9lan d\u2019optimisme ferait du bien \u00e0 l\u2019\u00e9quipe.", "emotions": ["E2"], "global_score": "S5", "causes": ["C3"]}
{"id": "32e39293b6f747018e559d695a531a2d", "text": "Il sont tr\u00e8s jontille", "emotions": ["E1"], "global_score": "S2", "causes": ["C3"]}
{"id": "152412accbcc4084b1c28ad105ad2343", "text": "@_PowerClean_ @lisalaposte Habituellement moi aussi, mais l\u00e0 ce n\u2019\u00e9tait pas possible\u2026 je suis d\u00e9go\u00fbt\u00e9e c\u2019\u00e9tait un collier que je m\u2019\u00e9tais offert et que j\u2019attendais avec impatience", "emotions": ["E3"], "global_score": "S5", "causes": ["C4"]}
{"id": "5fbe0df65e693f08f0098da4", "text": "\n                Il y a quelques jours , j'ai \u00e9t\u00e9  pirat\u00e9e  , et tous mes contacts ont disparus , ayant pris contact avec votre service , vous avez r\u00e9pondu avoir bien re\u00e7u le message , et depuis plus rien . Puis_Je r\u00e9cup\u00e9rer  mes contacts ? Comment proc\u00e9der  ?\n            ", "emotions": ["E10"], "global_score": "S3", "causes": ["C11", "C7"]}
{"id": "2d8ec0a7902c4f7f8cc42e9ddb52cfab", "text": "Du meme avis que tous les commentaires,. . Comportement inadmissible et agressif de mon conseiller un certain bert***d qui me prend de haut \" vous etes au debut de votre carriere,  vous n'etes rien, moi j'ai 30 ans d'experience dans le priv\u00e9, donc calmez vous et descendez d'un ton\". . Ne m'a apport\u00e9 aucune reponse. d'une mauvaise foi absolu.. Je peux transmettre les \u00e9changes par mail si n\u00e9c\u00e9ssaire. . Lettre envoy\u00e9e \u00e0 la directrice de l'agence pour escalade.", "emotions": ["E3", "E8"], "global_score": "S5", "causes": ["C3", "C9"]}
{"id": "80e4264b626c432083123e6a320ae360", "text": "La premi\u00e8re personne que j'ai eu au t\u00e9l\u00e9phone n'\u00e9tait pas de cette agence et a \u00e9t\u00e9 tr\u00e8s aimable. En revanche, une fois qu'il a pass\u00e9 l'appel \u00e0 une des conseill\u00e8res de cette agence, celle-ci n'a m\u00eame pas attendu que je finisse de poser mes questions pour dire au revoir et raccrocher.. Un peu d'amabilit\u00e9 ne tue personne.", "emotions": ["E1", "E2"], "global_score": "S4", "causes": ["C3"]}
{"id": "de20dcf858a0469797d332060534287b", "text": "Il m'est impossible de joindre par mail ou t\u00e9l\u00e9phone le centre des imp\u00f4ts. J'ai beau faire la demande d'\u00eatre appel\u00e9e sur les formuels en ligne, personne ne r\u00e9pond.. Les num\u00e9ros sont surtax\u00e9s et il y en a pour plus d10 minutes d'attente pour tomber sur une personne qui ne peut nous aider.. . Il n'est pas possible de r\u00e9cup\u00e9rer simplement notre mot de passe quand celui-ci est perdu.... . Toute cette gal\u00e8re pour payer la CFE.... Merci de revoir votre syst\u00e8me en le rendant accessible \u00e0 l'usager.", "emotions": ["E2"], "global_score": "S4", "causes": ["C2", "C11"]}
{"id": "fd729950fd9f4bd595241314f25f6b67", "text": "@La_pause_Harold @GroupeLaPoste @lisalaposte Trop pas, j'ai \u00e9cout\u00e9 son podcast ce matin et j'ai trouv\u00e9 l'histoire ouf (@NotaBeneMovies)", "emotions": [], "global_score": "S3", "causes": ["E9"]}
{"id": "353b3661299f493cb2f2bbe5213fb04c", "text": "Dommage qu\u2019on puisse pas mettre une une note moins que 0.je me pr\u00e9sente pour un retour d\u2019un colis colissimo le 06/12/2019 a18 h40. La guicheti\u00e8re ne veut m\u00eame pas le prendre,pire elle menace la personne qui est avec moi et se montre agressive et mena\u00e7ante et puisque y\u2019a des camera d\u2019enregistrement normalement tout \u00e0 \u00e9t\u00e9 film\u00e9.ce bureau c\u2019est \u00e0 \u00e9viter .le client est trait\u00e9 comme un chien.il est ou le service public??!! Banque citoyenne??? Je me demande comment elle va faire cette personne quand elle n\u2019aura plus de travail vu le courrier est en d\u00e9clin chaque ann\u00e9e.pire y\u2019a aucun responsable qui peut sanctionner ces guichetiers car je crois pas  que c\u2019est la volont\u00e9 de la bo\u00eete  de mal traiter ces clients.. Je vais pas rester l\u00e0 je vais envoyer un courrier \u00e0 La direction car le client n\u2019a \u00e0 \u00eatre traiter de la sorte.c\u2019est inadmissible.", "emotions": ["E3", "E8"], "global_score": "S5", "causes": ["C8", "C3"]}
{"id": "e9fc776229bf4f4a8e381e82683d5ee7", "text": "@BotteleauCelia @lisalaposte ct pas un objet de valeurs c'\u00e9tait des colliers a 5\u20ac et les colliers \u00e9taient tout petits et l\u00e9gers je pense pas que le poids ai qqc a faire la dedans, c'est pas ca la question. la question c'est plut\u00f4t pourquoi quand j'envoie une lettre (ou en re\u00e7oit une) c'est abim\u00e9", "emotions": [], "global_score": "S4", "causes": ["E9"]}
{"id": "5cf9cbc1770848c2907845faf70a824e", "text": "Bon ba d\u2019accord impossible de stationner ! tranquille je voulais vous donnez un pti billets pour aider et que le pays sans sorte.... en vain ! bas je vais les donn\u00e9es au roumains.... s\u2019il vous pla\u00eet, silvousplit.", "emotions": ["E2"], "global_score": "S4", "causes": ["C1"]}
{"id": "cfb79cbc80af428a9842de6894fb95c1", "text": "Des centres d\u2019imp\u00f4ts ferm\u00e9s, il faudra passer par le compte en ligne ou se d\u00e9placer sur place pour remplir un formulaire derri\u00e8re la porte, le mettre sur une boite aux lettres (je plains le vigile avec ce froid) et attendre qu'un jour, un fonctionnaire \"en t\u00e9l\u00e9travail\" veuille bien vous rappeler ! Aucune information sur la fiche Google (les horaires sont rest\u00e9s inchang\u00e9s) et bien entendu, oubliez le t\u00e9l\u00e9phone, j'ai pass\u00e9 3 heures non stop \u00e0 appeler sans succ\u00e8s ...", "emotions": ["E3", "E2"], "global_score": "S4", "causes": ["C10", "C1", "C2"]}
{"id": "5df8fd0cc845450b68287a3e", "text": "\n                Si je pouvais j\u2019en mettrais 0 des \u00e9toiles.  Lorsque l\u2019on a un souci et que l\u2019on appelle de 3949 on attend durant de tr\u00e8s longues minutes, soit, ce n\u2019est pas le plus gros hic. Lorsque l\u2019on a enfin quelqu\u2019un qui prend le combin\u00e9 on vous r\u00e9pond \u00e0 coter et on vous parle avec condescendance, sans parler du fait que l\u2019on tombe toujours sur des personnes INCOMP\u00c9TENTES tout simplement. Autant dire que tout est \u00e0 revoir, appeler ce num\u00e9ro est un v\u00e9ritable calvaire, il y a un v\u00e9ritable probl\u00e8me \u00e0 ce niveau l\u00e0 et \u00e7a  r\u00e9gresse au fil du temps.  Autant ne pas avoir \u00e0 faire \u00e0 eux si on le peut.\n            ", "emotions": ["E3"], "global_score": "S5", "causes": ["C3"]}
{"id": "66d74f7c37264d18815d4c05d53aac76", "text": "NOUVEAU. (Traduit par Google) Excellent service client.. . (Avis d'origine). Great customer service.", "emotions": ["E1"], "global_score": "S2", "causes": ["C4"]}
{"id": "13a0ebd5a4ad49e48731711152248b2b", "text": "EST-CE QUE QUELQU'UN TRAVAILLE ICI BORDEL !!!!!!?????????", "emotions": ["E4"], "global_score": "S5", "causes": ["C4"]}
{"id": "e2940fc9898542d5bdc8d398992137cd", "text": "RT @TicoliNantais: Bjr @lisalaposte Votre employ\u00e9 stationne ainsi de mani\u00e8re r\u00e9guli\u00e8re. Ce n'est pas un arr\u00eat, il coupe le contact et va di\u2026", "emotions": [], "global_score": "S3", "causes": ["E9"]}
{"id": "5ed527ad25e5d20a88a4b0a7", "text": "\n                AVEC CETTE NOUVELLE PRESENTATION JE NE RETROUVE PLUS RIEN FACILEMENT. J'AI ENORMEMENT DE DOSSIERS EN ARCHIVES SUR LE COTE GAUCHE MAINTENANT ILS SONT TOUS PELE MELE - C'EST HORRIBLE JE POUVAIS METTRE LES DOSSIERS EN COULEURS ET LES SOUS DOSSIERS D'UNE AUTRE COULEUR ET MAINTENANT PLUS RIEN NE PEUT ON PAS REVENIR A L'ANCIENNE VERSION SVP PAR PITIE\n            ", "emotions": [], "global_score": "S4", "causes": ["E9"]}
{"id": "7e8d15faba4d44dfa7b64460de5df226", "text": "Aucune remise en question. Inscription fin octobre, impossible d'avoir un contact avec son conseiller, aucune indemnisation car soit disant pas re\u00e7u les \u00e9l\u00e9ments et il me raccroche au nez parce que je suis en col\u00e8re !!. . Vous devez g\u00e9rer de l'humain et arr\u00eatez de vous cacher derri\u00e8re l'outil informatique pour expliquer les rat\u00e9s... Vous n'y \u00eates pour rien, je n'y suis pour rien. On trouve des solutions ;)", "emotions": ["E3"], "global_score": "S5", "causes": ["C4", "C3", "C2"]}
{"id": "93828b11af9a44c486b929a838054f5d", "text": "Bravo les \"horaires d \u00e9t\u00e9\".. On arrive devant le bureau avec un gros paquet \u00e0 exp\u00e9dier pour trouver portes closes !!! Ouverture \u00e0 10h au lieu de 9h.. . On se croirait chez le marchand de glaces au bord de la mer qui a des horaires selon les saisons.... . Quand le service public se prend pour un plagiste", "emotions": ["E4"], "global_score": "S4", "causes": ["C1"]}
{"id": "5c4b293b97afa10ac082f4cb", "text": "\n                Nul. Tombe en panne sans arr\u00eat. On peut se connecter une fois sur 10... A fuir!!!!!\n            ", "emotions": ["E3"], "global_score": "S5", "causes": ["C11"]}
{"id": "5e7a08ef3c93ae09646a0194", "text": "\n                Depuis le 1 Mars 2020 j ai la nvl version et j ai pas eu le choix sa beugue ..... Je ne re\u00e7ois pas les mails de ma boite ........c est a dire mon planning a plus rien n y comprendre ..... je re\u00e7ois tous les mails sauf ceux avec mon planning Je suis all\u00e9 dans les param\u00e8tres  et rien ne change et rien ne figure dans les filtres.C est bien domage de ne pas revenir a l ancienne version.\n            ", "emotions": ["E2"], "global_score": "S4", "causes": ["C11"]}
{"id": "5a9fa68fd5a57009786bea7b", "text": "\n                Mon avis rejoint la grande parti des pr\u00e9c\u00e9dent, mauvais et vraiment irrespectueux !  J'ai t\u00e9l\u00e9phon\u00e9 deux fois au service client car il y avait un probl\u00e8me avec mon compte, une fois j'ai eu une tr\u00e8s gentille dame, autant la seconde fois je me suis tap\u00e9 une c****, des gros mots \u00e0 tout va m\u00eame pas 3s apr\u00e8s le bonjour, elle ne voulait rien comprendre et me donnait constamment tord sur un ton franchement hautain et pour finir, me dit qu'elle m\u2019envoie vers quelqu'un d'autre et me raccroche au nez. Jamais j'ai eu affaire \u00e0 \u00e7a de ma vie...\n            ", "emotions": ["E4", "E2"], "global_score": "S5", "causes": ["C4", "C3"]}
{"id": "5eb1adba25e5d209b8e2bc68", "text": "\n                Pr\u00e9sentation vraiment nulle. Est-il possible de revenir \u00e0 l'ancienne pr\u00e9sentation ? J'ai une amie qui y est toujours.\n            ", "emotions": ["E2"], "global_score": "S4", "causes": ["C8"]}
{"id": "5fcfb0b4755dc10b481bb155", "text": "\n                Caf de l\u00b4Ain championne de France, 12 semaines de retard dans le traitement des mails. Qui dit mieux ?\n            ", "emotions": ["E3"], "global_score": "S4", "causes": ["C12"]}
{"id": "5c13a05c9d37800b04037d8f", "text": "\n                Je suis une femme enceinte qui vit avec un handicap\u00e9 et pour la CAF, je n'est pas le droit de toucher le RSA alors que j'y est parfaitement le droit , m\u00eame une assistante sociale me disait que je l'aurais, que tout mes soucis financiers s' arrangerait... mon c.l oui! Je n'y est pas le droit car comme dit plus haut, mon conjoint touche la AAH et du coup pour eux on touche trop et r\u00e9sultat je vis au depent de mon homme. Pendant trois mois la CAF m'a verser 7 euros 40 puis plus rien. Mon conjoint a aussi eux des probl\u00e8me avec; il a attendu 1An, une p.....n  d'ann\u00e9e pour recevoir sa pension d'invalidit\u00e9 car la CAF a perdue 3 fois son dossier de la MDPH, lui ont demander des dizaines de fois les m\u00eame papiers et m\u00eame quand il y est aller en main propre et que la conseill\u00e8re lui a affirmer que c'\u00e9tait bon, il manquer encore des papiers la semaine d'apr\u00e8s. Entre sa et le fait d'\u00eatre consid\u00e9rer comme des attarder qui profite du syst\u00e8me, c'est une honte qu'il existe de nos jour un service pareille dans ce pays.\n            ", "emotions": ["E3"], "global_score": "S5", "causes": ["C4"]}
{"id": "4571affc4d384b34b39faacf4c8da88e", "text": "@lisalaposte Livrer aujourd'hui sans incident, par contre une \u00e9tiquette retour qui date du 23/09", "emotions": ["E1"], "global_score": "S2", "causes": ["C4"]}
{"id": "5ea1922a086b6409543e2473", "text": "\n                Encore en panne depuis hier soir ! Impossible d'acc\u00e9der \u00e0 la messagerie, et sur m.laposte.net, les messages s'arr\u00eatent au 14 mars ! impossible d'avoir les messages r\u00e9cents et urgents. Cela devient une habitude, je vais faire comme bon nombre de mes amis : Changer de messagerie... Aujourd'hui, chez moi, il n'y a pas eu de passage du facteur (m\u00eame quand il passe 3 jours par semaine, c'est sans doute encore trop)... Bref, pas de messagerie, pas de courrier, pas de fonctionnement mobile correct... Que sont donc devenues les missions premi\u00e8res de la poste ? Le service public est bien loin ! Et en plus, aucune communication sur cette panne majeure de messagerie.\n            ", "emotions": ["E10", "E2"], "global_score": "S5", "causes": ["C11"]}
{"id": "5edcab8825e5d209b8fef76d", "text": "\n                C'est inacceptable qu'il n'existe pas un support client par mail pour les sourds et malentendants comme moi. Vous d\u00e9nigrez la communaut\u00e9 sourde.\n            ", "emotions": ["E2"], "global_score": "S4", "causes": ["C7"]}
{"id": "20cbd42cbd754db8ae732d7b1f03402e", "text": "Horaires non mis \u00e0 jour. Visit\u00e9 en septembre 2020. J'aime. Partager. R\u00e9ponse du propri\u00e9taire il y a un an. Bonjour El\u00e9onore,. Merci d\u2019avoir pris le temps de r\u00e9diger un avis sur notre \u00e9tablissement.", "emotions": [], "global_score": "S3", "causes": ["E9"]}
{"id": "d2a08b3a0320404fac8599ad7030f695", "text": "OUVERT??? FERM\u00c9E???? COMMUNICATION OU ES TU???", "emotions": ["E3"], "global_score": "S5", "causes": ["C10"]}
{"id": "60b0faa7f9f4870b701114b5", "text": "\n                Ils ne servent \u00e0 rien du tout  c est grave pour une formation de 40hrs ils faut un accompagnement : 1/ valider le m\u00e9tier vers lequel vous souhaitez vous destinez,  2/  v\u00e9rifier le potentiel de retour \u00e0 l\u2019emploi et 3/ construire votre projet de formation Un consultant d\u2019ID Formation intervient pour vous faire b\u00e9n\u00e9ficier de ce service sur une dur\u00e9e de 2 mois \u00e0 raison de 3 contacts individuels minimum et de 4 ateliers collectifs d\u2019une demi journ\u00e9e. Pour une petite semaine de formation ils sont pire que le covid Je r\u00eave ! Waaouww!! Hallucinant ?  De plus une grosse carotte de 479 jours en 2019 parce que je n ai pas lu les petites \u00e9criture en bas d une feuille en tant que entrepreneur \u00e0 1 jours pr\u00eat je pouvais les toucher\n            ", "emotions": ["E3"], "global_score": "S4", "causes": ["C8"]}
{"id": "06e25711c3524ab7864dc4af4ac8fb99", "text": "Quel incomp\u00e9tence ce service des imp\u00f4ts de Vincennes !", "emotions": ["E2"], "global_score": "S4", "causes": []}
{"id": "c12cf06aadf441baaddfab58995b227c", "text": "RT @EDFetMoi: \ud83d\udd0d Nos 250 #conseillers #solidarit\u00e9 sont \u00e9galement mobilis\u00e9s partout en France \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 aupr\u00e8s d\u2019associations et de travailleurs soc\u2026", "emotions": [], "global_score": "S3", "causes": ["E9"]}
{"id": "ad4e01132cbd4eb285980feffb3da26a", "text": "@EDFetMoi Apr\u00e8s 30 min d\u2019attente j\u2019ai eu un conseiller. Merci quand m\u00eame.", "emotions": ["E2"], "global_score": "S3", "causes": ["C2"]}
{"id": "bae8f75fd058470ea53ea010181f83c3", "text": "Nul et inefficace. Aucune r\u00e9ponse a mes mails. Personne ne decroche. 6 mois que j'attends un remboursement \u00e0 un ATD....", "emotions": ["E3"], "global_score": "S5", "causes": ["C12", "C2"]}
{"id": "7fcb95d28f624482b586f91d6c45b3fd", "text": "c'est tres bien\uff01. Visit\u00e9 en octobre 2019. J'aime. Partager. R\u00e9ponse du propri\u00e9taire il y a un an. Bonjour,", "emotions": ["E1"], "global_score": "S2", "causes": ["C9"]}
{"id": "b9fca3f256754c6198fab1109e4e780e", "text": "(Traduit par Google) Le personnel f\u00e9minin au comptoir est vraiment m\u00e9chant. (Blonde) Mon exp\u00e9rience personnelle, mais la personne la plus m\u00e9chante de France. Je me demande comment est cet endroit?. . (Avis d'origine). \uc77c\ubc18\ucc3d\uad6c\uc5d0 \uc788\ub294 \uc5ec\uc790 \uc9c1\uc6d0\uc740 \uc815\ub9d0 \ubd88\uce5c\uc808\ud569\ub2c8\ub2e4 (\uae08\ubc1c\uba38\ub9ac) \uc81c \uac1c\uc778\uc801\uc778 \uacbd\ud5d8\uc774\uc9c0\ub9cc \ud504\ub791\uc2a4\uc5d0\uc11c \uac00\uc7a5 \ubd88\uce5c\uc808\ud588\ub358 \uc0ac\ub78c\uc785\ub2c8\ub2e4 \ud30c\ub9ac\uc5d0 \uc628\uc9c0 \ud55c\ub2ec\ubc16\uc5d0 \uc548\ub418\uc5c8\ub294\ub370 \ubd88\uc5b4\uac00 \uc11c\ud22c\ub978 \uc800\uc5d0\uac8c \uc8fc\ubcc0\uc5d0 \ubd88\uc5b4\ub97c \ud560 \uc218 \uc788\ub294 \uc0ac\ub78c\uc774 \uc5c6\ub0d0\uace0 \ubd88\ud3c9\ud588\uc2b5\ub2c8\ub2e4 \uadf8\ub140\uac00 \uc5b4\ub5bb\uac8c \uadf8 \uc790\ub9ac\uc5d0 \uc788\ub294\uc9c0 \uc758\uc2ec\uc2a4\ub7fd\uc2b5\ub2c8\ub2e4", "emotions": ["E3"], "global_score": "S4", "causes": ["C3"]}
{"id": "4e3adb6dfddb4309aeb03a8e51899379", "text": "Personnel pas toujours aimable", "emotions": ["E2"], "global_score": "S4", "causes": ["C3"]}
{"id": "fcad725a97384acbbed98bc9d349095b", "text": "@SG_etvous laissez-moi acc\u00e9der au virement!", "emotions": ["E2"], "global_score": "S4", "causes": ["C4"]}
{"id": "4319aecd293d41c5b8e1e655ca83961b", "text": "(Traduit par Google) Cher, service m\u00e9diocre, un mot r\u00e9sum\u00e9 est pit. . (Avis d'origine)", "emotions": ["E4"], "global_score": "S5", "causes": ["C4"]}
{"id": "00836136979e459b86aa7d70952fc85f", "text": "DES ESCROCS JUSQU'AU BOUT !. DANS LE CADRE DU PR\u00c9L\u00c8VEMENT A LA SOURCE, ILS NOUS OBLIGENT A FOURNIR UN IBAN/BIC POUR PRELEVER A LEUR GUISE DIRECTEMENT SUR VOTRE COMPTE BANCAIRE ! DES ESCROCS, DES VOLEURS ! EN PLUS, VUE CE QU'ILS FONT AVEC L'ARGENT DES IMPOTS ! DES ORDURES !", "emotions": ["E4"], "global_score": "S5", "causes": ["C8"]}
{"id": "535482c786934d87ac16683b9d3821df", "text": "Un peu plus d'implication et de bienveillance de la part de certains employ\u00e9es de ce bureau serait bienvenue ...", "emotions": ["E2"], "global_score": "S4", "causes": ["C3"]}
{"id": "4ba92d76cfea467e8b6d20232bcc3330", "text": "C'est tr\u00e8s compliqu\u00e9 je vais parle \u00e0 une personne. Aujourd'hui j'ai fait le No pot aitre 4  \u00e0 5 fois et c'est tr\u00e8s fatigant et .... apr\u00e8s  i demand le code", "emotions": [], "global_score": "S4", "causes": ["E9"]}
{"id": "0f5a9ff9a1a34ce9b88b6ef1c1271587", "text": "@Ackanir @lisalaposte @GroupeLaPoste https://t.co/PDpDQCQvqm", "emotions": [], "global_score": "S3", "causes": ["E9"]}
{"id": "cfc570ff7767412d9fd0a98b8c7c940c", "text": "Nullissime. Entre 2 options d'envoi, ils me font prendre la plus ch\u00e8re bien s\u00fbr et non adapt\u00e9e \u00e0 mon courrier au final.. Arnaque et incomp\u00e9tence !", "emotions": ["E3", "E4"], "global_score": "S5", "causes": ["C4"]}
{"id": "d9aedeaf6945432e819348f5c4e57294", "text": "@EDFetMoi Bonjour,\nJ'ai envoy\u00e9 un mail pour une r\u00e9clamation car j'ai \u00e9t\u00e9 pr\u00e9lev\u00e9 d'une nouvelle mensualit\u00e9 apr\u00e8s avoir r\u00e9sili\u00e9 mon abonnement. Cela fait 15j alors que votre mail parle de r\u00e9ponse sous 10j max...", "emotions": ["E2"], "global_score": "S4", "causes": ["C12"]}
{"id": "5a43810c921c404d8f0ddf4e8fd531b0", "text": "simplement absent \u00e7a fait des jours que j essaie de les avoir au t\u00e9l\u00e9phone MISSION IMPOSSIBLE personne ne r\u00e9ponds une honte pour un service qui se dit public", "emotions": ["E3"], "global_score": "S5", "causes": ["C2"]}
{"id": "db216c452e384133affd4839d58158c6", "text": "bonjour depuis se matin vendredi 11 juin  de 9h a 10 jais laisse mon t\u00e9l\u00e9phone sonner personne a voulu d\u00e9crocher  d\u00e9j\u00e0 vous \u00eates ouvert que deux matin\u00e9es par semaine comme faut' il faire pour avoir un renseignement merci", "emotions": ["E2"], "global_score": "S4", "causes": ["C2"]}
{"id": "b416cbca2a354a1b91b8c57c6f4a43cd", "text": "On peut me dire pourquoi je continue de recevoir des factures de la part de @TotalEnergiesFR alors que je suis client @EDFetMoi depuis d\u00e9but ao\u00fbt ? \ud83e\udd2d", "emotions": ["E2"], "global_score": "S4", "causes": ["C4"]}
{"id": "58e06cd0e0984474878d026adf68ad5a", "text": "Avec autant d'affluence et entre midi et 2, y a \u00e0 peine 2 personnes pour recevoir. C'est absurde. En plus les employ\u00e9s sont d'une incroyable lenteur. 15 mn pour une personne qui fait un envoi", "emotions": ["E2"], "global_score": "S4", "causes": ["C1", "C3"]}
{"id": "25492e97050641dfac6677b36f15fc5b", "text": "Je suis tr\u00e8s \u00e9tonn\u00e9e de lire certains avis car je vais dans cette poste deux fois par semaine au moins et je la trouve tr\u00e8s bien . Depuis qu'elle a \u00e9t\u00e9 refaite elle est tr\u00e8s propre et bien \u00e9quip\u00e9e en automates ce qui permet de ne pas avoir \u00e0 faire la queue. Les personnes qui y travaillent sont toujours tr\u00e8s professionnelles et sympathique.  On voit vraiment le changement sur tous les plans depuis la r\u00e9fection \u00e0 neuf !. Visit\u00e9 en juillet. J'aime. Partager. R\u00e9ponse du propri\u00e9taire il y a 2 mois. Bonjour Nathalie,. Je vous remercie infiniment pour votre \u00e9valuation positive concernant le nouvel am\u00e9nagement et la r\u00e9novation de votre bureau de poste de PARIS DESNOUETTES.. Je suis ravie d'apprendre que l'accueil et le professionnalisme des charg\u00e9s de client\u00e8le  de cette agence r\u00e9pondent \u00e0 vos attentes.. Vos compliments encouragent nos \u00e9quipes \u00e0 poursuivre notre travail qu'est la satisfaction de nos clients.", "emotions": ["E1"], "global_score": "S1", "causes": ["C3", "C1"]}
{"id": "5e6a45573c93ae096462b6c4", "text": "\n                0 \u00e9toiles C est triste, Apr\u00e8s avoir consulter tous les avis au sujet de la caf sur tout le territoire Fran\u00e7ais, il me semble tr\u00e8s claire qu'il se passe de choses Bizzares en mati\u00e8res de droits fondamentaux ATTENTION aux cons\u00e9quences d'une telles d\u00e9r\u00e9glementation de la Caf Aux impots. Je n'exposerais pas ma situation mais C un peut tout ce que je viens de lire de vos avis. Je dois juste reconna\u00eetre qu'il y a semblerait il de gens qui bosses et sois correct \u00e0 la caf mais noy\u00e9 avec des coll\u00e8gues trolls incomp\u00e9tents, mal \u00e9lev\u00e9 et parlant \u00e0 peine fran\u00e7ais ( \u00e7a va loin) Bref MACRON, MARINE CQUOI LE PLAN ? Je crois que j'ai pas tout compris !!! Le Corona va aider\ud83d\ude15\ud83d\ude0a\u270c\ufe0f\n            ", "emotions": ["E3"], "global_score": "S5", "causes": ["C3"]}
{"id": "040622c588944a1389512166185cfcd1", "text": "Domage ya pas moins d'une \u00e9toile  . J'aimerais de mettre  z\u00e9ro ou  moins 2 ...", "emotions": ["E2"], "global_score": "S4", "causes": ["C9"]}
{"id": "4bfab6d7cc8d4b4c9003dec1f346b893", "text": "30 minutes d'attente car la posti\u00e8re passe ses appels personnel \u00e0 la s\u00e9curit\u00e9 sociale !!!", "emotions": ["E3"], "global_score": "S4", "causes": ["C3"]}
{"id": "601be33bd91442b8b019cd59850ad4ad", "text": "Les imp\u00f4ts sont \u00e0 d\u00e9clarer avant la semaine prochaine :. Un centre des imp\u00f4ts non ouvert le lendemain de l'Ascension (sur internet il \u00e9tait indiqu\u00e9 que c'\u00e9tait ouvert et il n'y avait pas d'affichage qui indiquait qu'ils faisaient le pont). Un centre qui ferme \u00e0 16h, non ouvert le samedi matin. Un personnel qui ne r\u00e9pond pas au t\u00e9l\u00e9phone.... Alors comment fait-on si on rencontre un probl\u00e8me au niveau de la d\u00e9claration?. Alors je veux bien payer des imp\u00f4ts mais", "emotions": ["E3"], "global_score": "S4", "causes": ["C10", "C2"]}
{"id": "e8c0fc761af74f04bc965ec6456c676e", "text": "@lisalaposte @olivierveran R\u00e9ponse faite \u00e0 l'instant\n#Levallois", "emotions": [], "global_score": "S3", "causes": ["E9"]}
{"id": "b6b4c35c0e2b4816a985e7cd75fe6c7e", "text": "Plus personne ne r\u00e9pond  . Impossible de les avoir donc il serait mieux de retirer votre num\u00e9ro", "emotions": ["E2"], "global_score": "S4", "causes": ["C2"]}
{"id": "9dc56d9b0a81423bb25274602d0bfa07", "text": "@EDFetMoi Bonjour, probl\u00e8me r\u00e9gl\u00e9 merci", "emotions": ["E1"], "global_score": "S2", "causes": ["C4"]}
{"id": "9702852710ad4da4b07b3a9cd487de2e", "text": "Jamais eu de probl\u00e8mes, les rdv t\u00e9l\u00e9phoniques sont toujours courtois et professionnels, bien que parfois d\u00e9cal\u00e9s du jour pr\u00e9vu.", "emotions": ["E1"], "global_score": "S2", "causes": ["C3"]}
{"id": "35820d4b484c4dcf81802fa6ea76f136", "text": "Personnel accueillant et efficace", "emotions": ["E1"], "global_score": "S2", "causes": ["C3"]}
{"id": "95f40b5a70b34c739b9387566b644f33", "text": "DANGER PUBLIC !. A FUIR !. . 3 personnels d'accueil N\u00c9GLIGEANTS en terme de sant\u00e9 publique au possible !. . Obligent notre famille avec b\u00e9b\u00e9 en bas \u00e2ge (!!) \u00e0 se d\u00e9placer 3 fois de suite pour r\u00e9ceptionner un colis !! Alors m\u00eame que mon mari et moi m\u00eame sommes venus avec les ORIGINAUX de nos papiers d'identit\u00e9 et une copie de l'acte de mariage et \u00e7a n'est toujours pas suffisant pour r\u00e9cup\u00e9rer le colis !. . SCANDALEUX.. Visit\u00e9 en avril. 2. Partager. R\u00e9ponse du propri\u00e9taire il y a 5 mois. Bonjour Camille,. Je vous remercie d'avoir pris le temps d'\u00e9valuer votre bureau de poste de PARIS DESNOUETTES. Je regrette sinc\u00e8rement les difficult\u00e9s rencontr\u00e9es pour r\u00e9cup\u00e9rer votre colis. Je suis navr\u00e9e que la qualit\u00e9 de l'accueil dispens\u00e9e dans votre agence n'ait pas \u00e9t\u00e9 \u00e0 la hauteur de vos attentes.. Je vous pr\u00e9cise qu'afin de s\u00e9curiser la remise des envois \u00e0 leur destinataire, La Poste a renforc\u00e9 sa vigilance. Les charg\u00e9s de client\u00e8le doivent v\u00e9rifier avec pr\u00e9caution la conformit\u00e9 des informations figurant sur les documents fournis. En cas d'incoh\u00e9rence, un justificatif officiel compl\u00e9mentaire (comportant votre nom marital) peut \u00eatre demand\u00e9, comme un livret de famille.. Afin de faciliter la r\u00e9ception de vos objets, je vous invite \u00e0 consulter les solutions accessibles sur notre site www.laposte.fr en suivant ce lien : https://www.laposte.fr/outils/modification-livraison.. Par ailleurs, vos remarques permettent aux responsables de l'agence de tout mettre en oeuvre pour vous recevoir \u00e0 l'avenir dans de meilleures conditions.", "emotions": ["E7"], "global_score": "S5", "causes": ["C3"]}
{"id": "db27251db4124265bcd2f689c1d0fb85", "text": "Injoignable , r\u00e9pond ni au t\u00e9l\u00e9phone ni au mail.. Honte \u00e0 vous!!", "emotions": ["E3"], "global_score": "S4", "causes": ["C2"]}
{"id": "b3f89e39c5ea464ca722ac3beed27e5e", "text": "30 min d'attente au t\u00e9l\u00e9phone pour avoir un contact avec un conseill\u00e9.. Le conseill\u00e9 consulte votre dossier puis met fin \u00e0 la conversation sans m\u00eame r\u00e9pondre \u00e0 la demande ! Inacceptable , de plus la caf ne r\u00e9pond pas aux mails et ne r\u00e9pond pas aux lettres recommand\u00e9es .", "emotions": ["E3"], "global_score": "S5", "causes": ["C4", "C3", "C2"]}
{"id": "77d07704d6f345a0b3aa66744fe5e860", "text": "Loin d'\u00eatre professionnel, si je pouvais noter moins j'allais pas h\u00e9siter \u00e0 le faire.", "emotions": ["E3"], "global_score": "S5", "causes": ["C4"]}
{"id": "cf5c4146515048bb84718a788a2c5fca", "text": "Et encore 1 \u00e9toile c'est d\u00e9j\u00e0 trop...", "emotions": [], "global_score": "S3", "causes": ["E9"]}
{"id": "17aa8c09da704b25bf491e9944e91ab7", "text": "Accueil malheureusement d\u00e9plorable aujourd hui par une employ\u00e9e de la poste de Saint cloud R\u00e9publique. Je voulais envoyer un paquet \u00e0 l'\u00e9tranger. Apr\u00e8s m'avoir fait remarquer que ma demande allait dans tous les sens elle est all\u00e9e servir une autre cliente, puis elle m'a parl\u00e9 longuement sur un ton sec et donneur de le\u00e7ons tout \u00e0 fait inappropri\u00e9.  C'est vraiment regrettable car elle occupe mal un poste qu'une autre personne pourrait certainement avoir. en ne donnant pas une image aussi d\u00e9plorable de la poste.. Visit\u00e9 en ao\u00fbt. J'aime. Partager. R\u00e9ponse du propri\u00e9taire il y a 3 semaines. Bonjour Val\u00e9rie,. Je vous remercie d'avoir pris le temps de nous alerter sur la qualit\u00e9 de l'accueil re\u00e7u dans votre bureau de poste lors de votre venue pour envoyer un colis. Je regrette que vous n'ayez pas b\u00e9n\u00e9fici\u00e9 de la prise en charge souhait\u00e9e.. La responsable de l'agence a \u00e9t\u00e9 inform\u00e9e de votre message. Elle pr\u00e9cise que la charg\u00e9e de client\u00e8le s'occupait d\u00e9j\u00e0 d'une personne, qui remplissait ses imprim\u00e9s, avant votre arriv\u00e9e. C'est pourquoi elle tentait de vous apporter des r\u00e9ponses en m\u00eame temps.. Pour autant, un rappel lui a \u00e9t\u00e9 fait sur l'importance de maintenir un accueil courtois en toute circonstance.. Par ailleurs, pour faciliter vos d\u00e9marches, je vous invite  \u00e9galement \u00e0 d\u00e9couvrir les nombreuses op\u00e9rations r\u00e9alisables depuis notre site www.laposte.fr.", "emotions": ["E3", "E5"], "global_score": "S5", "causes": ["C3"]}
{"id": "8908dc29dc914a399bce66b2053b3869", "text": "Horrible!", "emotions": ["E2"], "global_score": "S4", "causes": ["C9"]}
{"id": "5e60d0c03c93ae0624c6bdb0", "text": "\n                c vraiment decourageant de les appler les agents qui repondent aux 3949 parlent tressssss mal et nous raccrochent au nez quand on essaie d'expliquer ils nous ecoute presque pas du tout.\n            ", "emotions": ["E3", "E5"], "global_score": "S5", "causes": ["C4", "C3"]}
{"id": "a398083bf26d48599c42c5593ce18b9d", "text": "Un centre des imp\u00f4ts dans un quartier d\u00e9favoris\u00e9 et tout est expliqu\u00e9 : un accueil d\u00e9plorable, une queue interminable dans un espace r\u00e9duit : le hall de 50 m\u00e8tres carr\u00e9s re\u00e7oit une soixantaine d\u2019administr\u00e9s, promiscuit\u00e9 insupportable et pas une fontaine d\u2019eau ou un distributeur de boissons, etc.. D\u2019autre part lorsque l\u2019on veut  \u00e9chapper \u00e0 ce mini enfer sur terre, en appelant de chez soi, le t\u00e9l\u00e9phone sonne dans le vide. Les administr\u00e9s ne sont pas respect\u00e9s de toute \u00e9vidence.. Lorsque l\u2019on fait un courrier la r\u00e9ponse va jusqu\u2019\u00e0 deux mois, que ce soit par internet ou par courrier postal.. Enfin il est impossible de r\u00e9gler ses paiements par CB, sauf si l\u2019on peut payer cash l\u2019imp\u00f4t, ce qui est de nos jours quasiment improbable !...", "emotions": ["E2"], "global_score": "S5", "causes": ["C12", "C1"]}
{"id": "e67541ef3612481d8f09b123277a06ed", "text": "Agence ferm\u00e9e (travaux). Bien \u00e9videmment c'est \u00e9crit nulle part.. Visit\u00e9 en septembre 2019. 3. Partager. R\u00e9ponse du propri\u00e9taire il y a un an. Bonjour Fabien,", "emotions": ["E2"], "global_score": "S4", "causes": ["C10"]}
{"id": "51c582078738471a9bc0078167a9e9bb", "text": "C'est importe quoi des heures d'attentes c'est abuser. . Parce que les employ\u00e9s des centres d'imp\u00f4ts sont des gros feignant. . Ils font 1 personne et ils se mettent en pause des heures. . J'esp\u00e8re que \u00e7a va chang\u00e9 pas vrai. ", "emotions": ["E4"], "global_score": "S5", "causes": ["C3", "C1"]}
{"id": "5f19615e1a5a690750653ac8", "text": "\n                Manque de professionnalisme et de courtoisie. La personne au t\u00e9l\u00e9phone est agac\u00e9 (j'ai eu deux personnes et les deux l'\u00e9taient) Premi\u00e8re personne me raccroche au nez apr\u00e8s avoir \u00e9couter ma question. La deuxi\u00e8me personne m'a prise de haut, me r\u00e9pondait comme si tout \u00e9tait logique, \u00e9tait agac\u00e9 de r\u00e9p\u00e9ter (a cause de bug t\u00e9l\u00e9phonique) Puis me raccroche au nez lorsque je l'a remercie et lui souhaite une bonne journ\u00e9e. Je pense que certaines personnes devraient revoir leur propre orientation au sein de ce service. Pas du tout motivant \u00e9tant jeune dans la vie active.\n            ", "emotions": ["E5", "E2"], "global_score": "S5", "causes": ["C3", "C9"]}
{"id": "c04d947fef26416aa48f61028052f96a", "text": "- 1", "emotions": [], "global_score": "S3", "causes": ["E9"]}
{"id": "a1640e9f731245b9a2757170b10e9af3", "text": "Thomas abd ! Arr\u00eate tes mensonges ! Le bureau est ferm\u00e9 \u00e0 19h aujourd'hui.", "emotions": ["E4"], "global_score": "S5", "causes": ["C6"]}
{"id": "f3e8256b197f4537bdc6d317cb4bb928", "text": "Malheureusement je ne peux pas mettre moins une \u00e9toile. Quand on a faire au t\u00e9l\u00e9phone \u00e0 une dame surexcit\u00e9e, qui se permet de nous parler avec \u00e9norm\u00e9ment de m\u00e9pris et condescendance , rajouter a des blagues de m\u00e9g\u00e8res quand on pose des questions ! On se demande comment peut on embaucher ce genre de vip\u00e8res.. Tr\u00e8s tr\u00e8s mauvaise exp\u00e9rience, juste pour une inscription je passe mon tour. Revoyer la formation de vos conseillers", "emotions": ["E4"], "global_score": "S5", "causes": ["C3"]}
{"id": "5e566c603c93ae0864a81e26", "text": "\n                ayant au t\u00e9l\u00e9phone  une conseill\u00e8re de  l assedic pour lui informer que je ne pouvait pas me connecter sur mon compte  mais elle ne m as pas donner le temps de m expliquer et ma couper la parole tr\u00e8s d\u00e9sagr\u00e9able comment vous recrutez votre personnelle pour \u00eatre si d\u00e9sagr\u00e9able  cela l as d\u00e9range de r\u00e9pondre a mes questions que je n ai pas eut le temps de poser ;elle devrait changer d emploi si cela l as d\u00e9range de r\u00e9pondre au t\u00e9l\u00e9phone ne faites plus de louange de votre personnelle pour moi se sont des incapables amicalement\n            ", "emotions": ["E3"], "global_score": "S5", "causes": ["C3"]}
{"id": "44aca5c6060443e389c61bb00cd18246", "text": "Impossible de les joindre par t\u00e9l\u00e9phone ni en d\u00e9cembre ni en janvier. Un vrai m\u00e9andre entre les services t\u00e9l\u00e9phoniques \"01...\" qui renvoie vers \"08...\" tapez 1 tapez 2 sonnerie d'attente, on croit qu'on va avoir qqun et raccrochage intempestif. 20 min perdues pour rien. Sur place accueil aimable, on me dit que tout est r\u00e9gl\u00e9, que je vais etre rembours\u00e9e sous 1 mois et je recois 3 semaines plus tard un \u00e9ch\u00e9ancier de pr\u00e9l\u00e8vements indus. Bref, s'il faut encore poser un autre jour de cong\u00e9 pour aller sur place et avoir une r\u00e9ponse (on ne sait m\u00eame pas si c'est la bonne)...", "emotions": ["E1", "E2"], "global_score": "S4", "causes": ["C3", "C2"]}
{"id": "990c0a068c7d4519941e5dca10db9896", "text": "Navire et \u00e9quipage sans capitaine,. Aucun respect au personne \u00e2ge,. Et aucun scrupule niveau bancaire vente de produits trop d\u2019abus", "emotions": ["E3"], "global_score": "S4", "causes": ["C4", "C3"]}
{"id": "a632a828d06f4909984b80511ee3d0f4", "text": "@lisalaposte bonsoir, pouvez-vous passer en DM svp ?", "emotions": [], "global_score": "S3", "causes": ["E9"]}
{"id": "b4e35ad5bd91478ba8e567fe142982ca", "text": "RT @SG_etvous: D\u00e9veloppez votre site #ecommerce avec Sogecommerce \ud83d\udda5\ufe0f\ud83d\udecd\ufe0f une solution facile \u00e0 int\u00e9grer, compl\u00e8te et adapt\u00e9e aux habitudes de\u2026", "emotions": [], "global_score": "S3", "causes": ["E9"]}
{"id": "1869ae1050c04029b713bf17e52ab5db", "text": "Comportement inacceptable au guichet. J'\u00e9tais venue en demandant le retrait de la totalit\u00e9 de l'argent qui \u00e9tait sur mon compte, j'avais un relev\u00e9. Elle m'a demand\u00e9e combien, je lui ai dis \"je ne sais pas combien il reste exactement, mais je veux la totalit\u00e9\". Cette c* me sort \"ah mais vous \u00eates cens\u00e9e conna\u00eetre le montant de votre compte. Non je ne vous donne pas la totalit\u00e9.\" C'est MON compte. MON ARGENT. Comment osez-vous avoir une telle attitude ? Vous avez de la chance, j'\u00e9tais plus jeune, et un peu press\u00e9e. Aujourd'hui, vous passeriez un tr\u00e8s sale quart d'heure avec moi. De toute fa\u00e7on, je me suis barr\u00e9e de cette banque de merde :) Dommage pour vous, j'ai de quoi remplir plusieurs comptes.", "emotions": ["E4"], "global_score": "S5", "causes": ["C8", "C9"]}
{"id": "5e4a4bc93c93ae0864a1003b", "text": "\n                L'interface change sans arr\u00eat et pas pour s'am\u00e9liorer, c'est de pire en pire!!! J'ai voulu effacer les messages, \u00e7a ne fonctionne pas! Pour envoyer un message, c'est pas mieux, je clique sur \"nouveau message\" et il ne se passe rien... Remettez nous notre bonne vieille messagerie qui fonctionnait, qui \u00e9tait simple et claire.\n            ", "emotions": ["E2"], "global_score": "S4", "causes": ["C11"]}
{"id": "5edd20a625e5d20a88aa109f", "text": "\n                La fonction \"Recherche\" \u00e0 l'aide d'un mot cl\u00e9 est inexploitable sur la nouvelle version. J'ai un historique de plus de 10 ans sur cette messagerie et retrouver un mail est devenu mission impossible. Avec de la chance, j'en retrouve une partie, mais pas la totalit\u00e9 ...A se demander si la nouvelle version a \u00e9t\u00e9 test\u00e9e, alors que l'ancienne fonctionnait tr\u00e8s bien...\n            ", "emotions": [], "global_score": "S4", "causes": ["E9"]}
{"id": "5e80eb8a3c93ae06dc6c0f6a", "text": "\n                NUL de NUL !!! Vous essayez d'am\u00e9liorer \u00e0 chaque fois, et c'est toujours de pire en pire !!! Comment faire pour revenir comme auparavant ??? Il faut attendre 10 mn pour se connecter..... c'est impossible de continuer comme \u00e7a !!! Vous avez des \"incapables\" comme informaticiens !!!..... Faisons plus simple et cela marchera mieux !\n            ", "emotions": ["E3", "E4"], "global_score": "S5", "causes": ["C11"]}
{"id": "c739f35f1871473b8878354ce3e31337", "text": "Agence au top, l'agent qui m'a accueilli \u00e9tait vraiment parfaite.. Agr\u00e9able, souriante et efficace. \ud83d\udc4c. Merci a vous", "emotions": ["E11"], "global_score": "S1", "causes": ["C3"]}
{"id": "6b45fd6580164e3e8fb425eabcda3037", "text": "le pire\uff01", "emotions": ["E2"], "global_score": "S4", "causes": ["C7"]}
{"id": "059d94c8dcc845b894b149c4fc6c53b2", "text": "Bonjour. Ce message est pour la directrice ou la responsable du centre.. Je suis pass\u00e9 \u00e0 deux reprises en faisant la queue \u00e0 chaque fois de plus de 3h.. La cam\u00e9ra qui est \u00e0 l'ext\u00e9rieur vous permet de ne pas \u00eatre dans l'ignorance de ce qui se passe. Des personnes \u00e2g\u00e9es ,des femmes enceintes, des parents avec leurs enfants, des personnes handicap\u00e9e,  tous attendent dans une file d'attente qui ne se termine jamais pour revenir le lendemain.. Votre n\u00e9gligence risque de propager encore plus le virus. Car comme vous le savez tr\u00e8s bien les personnes finissent par s'\u00e9nerver et ne garde plus les barri\u00e8res.. Savez-vous que dans cette longue cha\u00eene humaine il y a des personnes qui viennent pour la caisse d'autres sont l\u00e0 par rapport \u00e0 leur soci\u00e9t\u00e9 donc professionnel et d'autres juste pour r\u00e9cup\u00e9rer un document.. Pourquoi ne pas organiser la queue qui est \u00e0 l'ext\u00e9rieur pour que chacun puisse \u00eatre accueillies.. Je ne vous cache pas qu'aujourd'hui je n'ai pas pu faire encore une fois faire cette queue qui ne se termine jamais je suis all\u00e9 chez vos coll\u00e8gues \u00e0 Eug\u00e8ne Carri\u00e8re qui eux sont tr\u00e8s bien organis\u00e9.. Madame la Directrice ou la responsable faites quelque chose car nous avons l'impression d'\u00eatre pris pour des animaux.", "emotions": ["E8"], "global_score": "S4", "causes": ["C3"]}
{"id": "397c4b18c48f4d0587907bbe60a60426", "text": "J'ai appel\u00e9 vers 11h40  pour demander un renseignement sur la taxe habitation et la personne que j'ai eu au t\u00e9l\u00e9phone \u00e9tait irrespectueuse limite insultante en me disant \"vous nous appelez pour \u00e7a ? Non mais allez bonne journ\u00e9e...\" et elle me raccroche au nez alors que j'avais d'autres questions \u00e0 demander.. Cette personne devrait \u00eatre signal\u00e9, c'est pas possible de faire garder du personnel comme \u00e7a c'est honteux !. J'ai rappel\u00e9 pour avoir son nom et faire une r\u00e9clamation comme il faut.. Les gens deviennent de plus en plus agressif!", "emotions": ["E3", "E8"], "global_score": "S5", "causes": ["C3", "C7"]}
{"id": "5d7690e43585c70434aa6385", "text": "\n                Vous allez adorer votre CAF La CAF vous m\u00e9prise : OUI La CAF traite votre dossier avec aucune efficacit\u00e9 : OUI La CAF c'est la garantie ne pas \u00eatre \u00e9cout\u00e9  : OUI La CAF vous supprime vos Droits \u00e0 l'aveugle : OUI La CAF c'est comme le moyen \u00e2ge : OUI La CAF c'est d'abord un personnel planqu\u00e9 : OUI La CAF c'est l'ENFER : OUI La CAF ne comprends pas votre m\u00e9contentement : OUI Bravo, vous adorez votre CAF..... AU SECOURS\n            ", "emotions": ["E3", "E5", "E4"], "global_score": "S5", "causes": ["C4", "C3", "C9"]}
{"id": "215f38caa41d4c6387c7f9adc1a01b92", "text": "Avis au management: experience mitige. D\u2019habitude ca se passe plutot bien mais aujourd\u2019hui: refuse de service. L\u2019heure 11h50am 01/02/2018 pour retirer un colis. La femme m\u2019a refuse de rendre service. J\u2019ai bien lui donne le numero suivi. Il faut juste mettre les 4 dernieres chiffres dans le moteur recherche. La femme au guichet ( seule) est juste incompetente et feignante en me demandant des infos superflous et au final a refuse de donner service. Elle m\u2019a refuse meme de donner son nom pour reclaimation ( elle est d\u2019origine africaine avec un support au poignet si cela peut vous aider en la identifier). Repasse en fin journee avec la meme info, equipe jeune impeccable. Colis retire dans 5\u2019.", "emotions": ["E3", "E1"], "global_score": "S3", "causes": ["C12", "C4", "C3"]}
{"id": "86a60473e4de41d3ac3db5068e17a579", "text": "Du jamais  vus ont est un Arrondissement ou ont sens\u00e9 retrouver du professionnalisme.  Personnel hautain.. et raciste... franchement  ont se croirait dans zone ... ont peut etre cest pas leurs v\u00e9ritables m\u00e9tier ?  Car \u00e7a expliquerait  se manque", "emotions": ["E4"], "global_score": "S5", "causes": ["C3"]}
{"id": "fe8bce541aa24d88bc81bdd6cb2e83ca", "text": "RT @marc_poinsignon: Il l\u2019a fait !!\ud83d\udc4f\ud83d\udcaa\u2b50\ufe0f\n@FrdricThebault Directeur Service Clients Particuliers @EDFetMoi remporte la palme de Directeur Cli\u2026", "emotions": [], "global_score": "S3", "causes": ["E9"]}
{"id": "a201312299b84977b339dc4cb2c8b39a", "text": "Petit bureau de poste sympathique, le personnel est serviable et renseigne bien, juste il ne faut pas y aller entre midi et  14h ou vers 17h30 \u00e0 la sortie des bureaux!", "emotions": ["E1"], "global_score": "S2", "causes": ["C3"]}
{"id": "10e9d692bea74a2d82289ef13ddca516", "text": "Paris canal 75019", "emotions": [], "global_score": "S3", "causes": ["E9"]}
{"id": "8ef17830dc1d47059b4fb325da0c7783", "text": "Lamentable !. Efficacit\u00e9 inexistante dans un bureau refait \u00e0 neuf et qui se veut tout num\u00e9rique. C'\u00e9tait plus efficace avant !. Personnel lamentable, impolis et inefficace, les files d'attentes n'en finissent pas m\u00eame quand le bureau est presque vide, je ne sais si on doit en rire ou \u00eatre choqu\u00e9.. Les horaires sont catastrophiques ! Le site indique une fermeture du bureau \u00e0 19h mais les employ\u00e9s ont d\u00e9j\u00e0 tir\u00e9 la grille \u00e0 18h45 !. L'\u00e9quipe pr\u00e9c\u00e9demment en place, dans les vieux locaux, \u00e9tait autrement plus sympathique, dynamique et comp\u00e9tente !. Visit\u00e9 en juillet 2020. 3. Partager. R\u00e9ponse du propri\u00e9taire il y a un an. Bonjour,", "emotions": ["E3"], "global_score": "S5", "causes": ["C4", "C3", "C1"]}
{"id": "5e69ccc53c93ae0bc414f8f3", "text": "\n                ma boite mails est vide plus de messages que ce passe til sur la poste.net nul\n            ", "emotions": ["E2"], "global_score": "S4", "causes": ["C11"]}
{"id": "034a7e5f3d4948cb8785a252749b5673", "text": "Encore une panne informatique. Elle a bon dos, l'informatique.. La fois d'avant, mi-d\u00e9cembre, c'\u00e9tait ferm\u00e9. Juste ferm\u00e9. Sans justification.", "emotions": ["E2"], "global_score": "S4", "causes": ["C10", "C11"]}
{"id": "44f3de15852f4adeb1f6f69c240f3671", "text": "C'est  dommage mais l'accueil est m\u00e9diocre.. Pour un bureau de poste situ\u00e9 \u00e0 un endroit aussi strat\u00e9gique. Il y a un employ\u00e9 qui crie tout le temps sur les clients. C'est la 3e fois que je le vois faire.. Personnel d\u00e9sagr\u00e9able, exp\u00e9ditif, et qualit\u00e9 du service m\u00e9diocre. Ne r\u00e9pondent m\u00eame pas au bonjour du client.", "emotions": ["E2"], "global_score": "S4", "causes": ["C4", "C3"]}
{"id": "6bef4f8af20e4aa6b0d61824a2c9b984", "text": "Agence d'accueil tr\u00e8s gentil et patience.", "emotions": ["E1"], "global_score": "S2", "causes": ["C3"]}
{"id": "5c46c3b456dc44199f039bd38ccf2730", "text": "(Traduit par Google) Ils ont consid\u00e9rablement am\u00e9lior\u00e9 leur service client ces derni\u00e8res ann\u00e9es. . (Avis d'origine). They considerably improved their customer service in recent years", "emotions": ["E1"], "global_score": "S2", "causes": ["C4"]}
{"id": "e01ae704e22849a2b0e05207c0007429", "text": "Dommage j'essaie de le joindre depuis plusieurs jours au t\u00e9l\u00e9phone \u00e7a d\u00e9croche pas", "emotions": ["E2"], "global_score": "S4", "causes": ["C2"]}
{"id": "d5cd60b5ae7d43149ed332863ca24dac", "text": "(Traduit par Google) Attitude impatiente. . (Avis d'origine)", "emotions": ["E2"], "global_score": "S4", "causes": ["C3"]}
{"id": "08bf6ec538cf4e6bb9932bcca7699219", "text": "C de nimporte koi a chaque fois on les appels impossible de les avoirs pour avoir un rendez-vous y en a jamais je vous f\u00e9licite pas", "emotions": ["E3"], "global_score": "S5", "causes": ["C2"]}
{"id": "60dcb18ef9f48706f85faa36", "text": "\n                Mail envoy\u00e9 le 17 avril 2021  Aujourd'hui nous sommes le 30juin toujours pas de r\u00e9ponse !!!!!!\n            ", "emotions": ["E2"], "global_score": "S4", "causes": ["C2"]}
{"id": "5cee7d8ea8436906442a6ab8", "text": "\n                Bonjour, Suite a notre conversation je vous envoie ce mail afin de pouvoir avoir rendez-vous si possible avec un journaliste afin que la situation ce stabilis\u00e9 . En effet depuis que je me suis d\u00e9clar\u00e9 en comcubinage du 01/01/2019 au  01/02/2019 la CAF qui as mal trait\u00e9 mon dossier me mettant en couple depuis le 26/01/2017 me d\u00e9clare en fraude j ai beau leur faire des courrier des mail des appels et m\u00eame si il ont reconnu dans un courrier qu effectivement il avait fait une erreur et me devait 21000 mais qui retiennent 8500 +2500 + etc pour la dette alors que je n est aucune dette chez eux  et que il allait le revers\u00e9 853 euro que finalement il ont gard\u00e9 au mois de f\u00e9vrier j ai touche 169 euro je n es pas eu mon RSA le minimum sociaux il me prenne tout apl allocations familiales RSA prime de naissance pour mon petit de 6 mois prime de No\u00ebl tout les apl la le 27/ 04/2019 de 1450 \u00e9tait un rappel qui ont gard\u00e9  la sur mon profil CAF malgr\u00e9 mes mail il ne ont toujours pas clarifie ma situation il marque toujours divorce alors que ces une s\u00e9paration depuis le 26/01/2017 . Ce mois ci je devais toucher 1780 euro qui retiennent j ai fais une lettre a la CRA recouvrement amiable de la CAF pas de r\u00e9ponse j ai fais des r\u00e9clamations comme quoi je contestais leur dette pas de r\u00e9ponse  j ai vu une assistante sociale et de la CAF et en dehors il peuvent rien faire j ai \u00e9t\u00e9 au conseil g\u00e9n\u00e9ral pour mon RSA j ai envoy\u00e9 un courrier suivi quand j appel pour savoir o\u00f9 sa en es aucune r\u00e9ponse je suis d\u00e9muni je ne sais pas comment je vais faire mon mois comment je vais pay\u00e9 mon loyer je suis en dette de loyer je ne suis pas responsable de leur erreur et je trouve scandaleux que personne ne fasse rien pour m \u00e9paul\u00e9 c est pourquoi je vous \u00e9cris je pense que la CAF est en parti responsable de la difficult\u00e9s des gens car apparament je ne suis pas la seule je trouve e pas sa normal qu'en 2019 ont me laisse rien en ayant 4 enfants \u00e0 charge sans explication juste me prendre mes droits mon argent et en plus me demander de me faire J esp\u00e8re que vous m entendrez et qu un journaliste pourra intervenir bien cordialement. Lettre faite au bien public journal de la c\u00f4te d or.\n            ", "emotions": ["E8", "E7"], "global_score": "S5", "causes": ["C4", "C9"]}
{"id": "b0e4c1cd656546e3be398680e668bd9d", "text": "Encore un service de l'Etat o\u00f9 l'administration est inefficace, des gens pay\u00e9s \u00e0 ne rien faire", "emotions": ["E4"], "global_score": "S4", "causes": ["C4"]}
{"id": "5c2d6f089d37800b040c30b0", "text": "\n                sauf avis contraire , nous savons que pole emploi est d\u00e9di\u00e9 \u00e0 faire du chiffre et \u00e0 caser n'importe qui n'importe ou. La traque au ch\u00f4meur recommence avec des contr\u00f4les tripl\u00e9s et des sanctions qui priveront certains de toutes ressources. Convocation pour un entretien re\u00e7u 1 jour avant et si par malheur le facteur se trompe de boite aux lettres: radiation et les chiffres sur les demandeurs d'emploi s\u2019am\u00e9liorent. Convocation chez un psy du travail si l'on ne veut pas changer de branches. Il faut qu'on les comprennent car ils sont en surcharge de travail et que par manque de temps , les conclusions des dossiers \u00e0 radier sont h\u00e2tive ...Auparavant , les directives venaient du pr\u00e9fet de la r\u00e9gion concern\u00e9e  mais maintenant cela vas changer. Des N\u00b0 d'identifiants vont tomber et il y aura encore plus d'injustices. C'est vraiment nous prendre pour des fain\u00e9ants.\n            ", "emotions": ["E3"], "global_score": "S5", "causes": ["C4"]}
{"id": "88434c7288f04bcca055335e27edc026", "text": "@ATSouhaits @EDFetMoi T'as d\u00e9m\u00e9nag\u00e9 ?", "emotions": [], "global_score": "S3", "causes": ["E9"]}
{"id": "0b81d5d03af94ed0a0698b4abc9264a1", "text": "Je n\u2019aime pas du tout, ils n\u2019ont pas d\u2019exp\u00e9rience ils te r\u00e9pondent \u00e0 la va vite.. O\u00f9 est l\u2019heure num\u00e9ro svp merci", "emotions": ["E8", "E2"], "global_score": "S4", "causes": ["C4"]}
{"id": "2d7f8a58adbd45b6a33fa76fb9c233b2", "text": "(Traduit par Google) Tr\u00e8s bien .... . (Avis d'origine)", "emotions": ["E1"], "global_score": "S2", "causes": ["C9"]}
{"id": "5c73a3bb97afa105743baf65", "text": "\n                Hello tout le monde ! moi on vient de me changer de nom sur mon compte ! ils ont pris mon nom de jeune fille mais mon cv est au nom de femme mari\u00e9e et erreur sur mon pr\u00e9nom ! je veux contacter ma conseill\u00e8re ah bin ce n'est plus la m\u00eame ok super ! on me propose des emplois qui ne correspondent absolument pas \u00e0 mes comp\u00e9tences et \u00e0 p\u00e9p\u00e9tes les zouilleszouilles !  J'hallucine compl\u00e8tement sur leur incomp\u00e9tence !\n            ", "emotions": ["E3"], "global_score": "S5", "causes": ["C4"]}
{"id": "b4f10b4c693b471d8b88ada5f57826b2", "text": "Cela fait plus de 5 mois que nous attendons nos allocations logements. Les conseillers ne sont d'aucune aide.", "emotions": ["E2"], "global_score": "S4", "causes": ["C12", "C4"]}
{"id": "b2e575ad8db34af4aceb030c3f5a987f", "text": "Fermetures exceptionnelles non mises \u00e0 jour sur Internet. Ce n'est qu'une fois sur place que vous savez...que c'est ferm\u00e9. Personnel agr\u00e9able et comp\u00e9tent.", "emotions": ["E1", "E2"], "global_score": "S3", "causes": ["C10", "C3"]}
{"id": "4d7ce4eccafe43308a61c228df7ce578", "text": "J'ai m\u00eame r\u00e9ussi \u00e0 avoir une conversation au. 01.40.03.46.94 et le 01.87.86.64.10 ou 64.09", "emotions": ["E1"], "global_score": "S2", "causes": ["C3"]}
{"id": "173f039a4e99449480f7abed01445630", "text": "Ne r\u00e9pondent jamais au t\u00e9l\u00e9phone.", "emotions": ["E2"], "global_score": "S4", "causes": ["C2"]}
{"id": "038e2328c5c04a1daad886f88dc97dc9", "text": "@cynorrhodons @lisalaposte est en PLS", "emotions": [], "global_score": "S3", "causes": ["E9"]}
{"id": "388351780d6f437888e16a706ee46124", "text": "Un service public injoignable !!!", "emotions": ["E3"], "global_score": "S4", "causes": ["C2"]}
{"id": "a0f775af390140e890c4589771502609", "text": "Personne au t\u00e9l\u00e9phone qui vous m\u00e9prise et vous prend de haut.", "emotions": ["E2"], "global_score": "S4", "causes": ["C3"]}
{"id": "9f5be7b265744d6ea46f14a7432eb2af", "text": "La personne qui m'a re\u00e7u : royal. Je n'ai rien eu \u00e0 faire pour mon colis, elle a tout g\u00e9r\u00e9 avec un grand sourire et le tout rapidement. Loin des mauvais clich\u00e9s de la poste. Visit\u00e9 en avril. 1. Partager. R\u00e9ponse du propri\u00e9taire il y a 5 mois. Bonjour VIncent,. Merci beaucoup pour votre \u00e9valuation positive concernant notre bureau de Paris Desnouettes.. L'\u00e9quipe est tr\u00e8s attach\u00e9e \u00e0 vous r\u00e9server un accueil de qualit\u00e9 et \u00e0 r\u00e9pondre \u00e0 vos attentes.", "emotions": ["E11"], "global_score": "S1", "causes": ["C12", "C3", "C9"]}
{"id": "5ee586a57dd753070882e838", "text": "\n                Avec cette nouvelle interface, des fonctionnalit\u00e9s *indispensables* ont disparu. J'en citerai seulement 3 :  (1) La fonction Recherche ne fonctionne plus pour moi (0 r\u00e9sultat quelle que soit la requ\u00eate). Je ne peux m'en passer. (2) Les onglets ont disparu. Ils permettaient une navigation rapide entre des courriels pr\u00e9-selectionn\u00e9s pour composer un nouveau courriel avec des citations de ces anciens courriels. Je travaille comme \u00e7a et maintenant je ne peux plus. (3) Il n'est plus possible de choisir l'affichage des d\u00e9tails des courriels, notamment leur taille, information qui me permettait de trouver un courriel contenant une pi\u00e8ce jointe importante. Perte de temps consid\u00e9rable.  M\u00eame sans les bugs, l'ergonomie est d\u00e9plorable (n'est pas Apple qui veut) et non-professionnelle.  De plus, cette interface m'a \u00e9t\u00e9 impos\u00e9e sans me pr\u00e9venir et sans l'option de la refuser. Un manque de respect qui d\u00e9shonore La Poste. Je pr\u00e9cise que mon adresse @laposte.net est la principale depuis plus de 10 ans. Malgr\u00e9 cela, pour la 1re fois je consid\u00e8re tr\u00e8s s\u00e9rieusement la migration de ma messagerie sur une autre plateforme. Ce qui m'ennuie beaucoup, tous mes contacts personnels, officiels et professionnels connaissant mon adresse @laposte.net. Mais je le ferai si La Poste n'offre pas tr\u00e8s vite la possibilit\u00e9 de revenir \u00e0 l'ancienne interface.\n            ", "emotions": ["E6", "E2"], "global_score": "S4", "causes": ["C11", "C7"]}
{"id": "932a411dafba49c3aae60b05734059b4", "text": "TF1 le disait mardi dernier, quoi de plus attractif que les offres Avantage Gaz d\u2019@EDFetMoi ? Depuis le 1er octobre, -10% sur votre facture de #Gaz TTC par rapport au Tarif R\u00e9glement\u00e9\u2026 avec en prime la s\u00e9r\u00e9nit\u00e9 d\u2019un prix fixe du kWH HT pendant 4 ans !\nhttps://t.co/jb9TOhwnJN https://t.co/XOv7FAXi3w", "emotions": [], "global_score": "S3", "causes": ["E9"]}
{"id": "9d5bb0a2c1ea490986d878e5a278befd", "text": "@lisalaposte @GroupeLaPoste Je lui en fait part si elle le souhaite . Bonne journ\u00e9e", "emotions": [], "global_score": "S3", "causes": ["E9"]}
{"id": "22e3bd580189480ebfacee52278c50b9", "text": "Trop nul, les mecs servent \u00e0 rien, en plus il est sourd, fait que crier par t\u00e9l\u00e9phone sur moi, une pr\u00e9l\u00e8vement de 600 euros et j'ai demand\u00e9 c'est quoi et il peut m\u00eame pas savoir et renvoyer vers ma banque, sachant que ma conseill\u00e8re m'a demand\u00e9 de appller ici pour avoir plus de d\u00e9tail. Tellement incomp\u00e9tence.", "emotions": ["E3", "E4"], "global_score": "S5", "causes": ["C4", "C3"]}
{"id": "4d95e6b5f8bb40a6b7262b4fc4d70b7a", "text": "Mon dossier n\u2019est toujours pas trait\u00e9 apr\u00e8s 1mois d\u2019inscription.. Aucun conseiller n\u2019est capable de g\u00e9rer mon dossier !. Apparemment il serait trop complexe... Des incomp\u00e9tents au plus au niveau....", "emotions": ["E3"], "global_score": "S5", "causes": ["C5", "C4"]}
{"id": "4025dc1d9c4b43099a230be16feb68ac", "text": "(Traduit par Google) Assurez-vous d\u2019avoir un rendez-vous si vous comptez vous rendre le mercredi.. . (Avis d'origine)", "emotions": [], "global_score": "S3", "causes": ["E9"]}
{"id": "0d2be9dd0a9e4e97a1a988b386ed7795", "text": "GROSSE BLAGUE. Ils ne livrent pas les colis, ne laissent pas d\u2019avis passage, et quand on demande au bout du deuxi\u00e8me colis r\u00e9cup\u00e9r\u00e9 de justesse si c\u2019est normal on nous r\u00e9pond \u00ab Vous n\u2019\u00eates pas le seul \u00bb. Ok tout va bien.. Je vais me mettre \u00e0 d\u00e9livrer mes lettres moi m\u00eame puisque ce bureau de poste a d\u00e9cid\u00e9 de ne pas travailler.. Vous \u00eates vraiment une belle brochette de guignol. Je vous souhaite de fermer rapidement et de prendre exemple sur les bureaux de poste efficaces ayant d\u00e9cid\u00e9 de travailler.", "emotions": ["E3", "E4"], "global_score": "S5", "causes": ["C4"]}
{"id": "5ed4c97a25e5d20a88a453b9", "text": "\n                Vraiment nullissime, mes dossiers et sous dossier qui ne se ferment plus, donc un tr\u00e8\u00e8\u00e8\u00e8\u00e8\u00e8\u00e8\u00e8\u00e8s long d\u00e9filement \u00e0 faire pour ranger un message dans un dossier Des couleurs criardes qui \u00e9clatent la r\u00e9tine, quel mauvais go\u00fbt Le pire, c'est qui va falloir migrer tout \u00e7a vers un fournisseur s\u00e9rieux, \u00e7a va \u00eatre long mais pas le choix, pas envie de travailler avec une boite de m----. Et il faut aussi que le modifie mes cours, moi qui faisait cr\u00e9er des boites mail \u00e0 mes \u00e9l\u00e8ves sur ce site (accord \u00e9ducation-laposte), termin\u00e9, j'ai pas envie d'avoir \u00e0 g\u00e9rer leurs r\u00e9criminations \u00e0 chaque fois que \u00e7a va merder. Pour commencer je supprime le transf\u00e8re de mes diverses messageries vers la poste, ce n'est plus ma boite principale puisqu'ils n'\u00e9coutent rien de nos remarques. En plus maintenant ma boite est spam\u00e9e \u00e0 mort, tous les jours\n            ", "emotions": ["E3", "E4"], "global_score": "S5", "causes": ["C4"]}
{"id": "5ecba52325e5d209b8f3dab1", "text": "\n                tr\u00e8s difficile de trouver un n\u00b00  de t\u00e9l\u00e9phone pour joindre un conseiller, un contr\u00f4leur des imp\u00f4ts comme \u00e7\u00e0 existait avant ; trouv\u00e9 un su infos services ; le r\u00e9pondeur affiche 6 cts la minute en plus de l'appel, vous bassine 3 minutes avec des infos dont vous n'avez pas besoin, et termine par un magnifique \"tous nos conseillers sont actuellement occup\u00e9s; merci de rappeler ult\u00e9rieurement\" ; voil\u00e0 ; d\u00e9brouillez-vous tout seul ; inutile de t\u00e9l\u00e9phoner au CDI, ils ne r\u00e9pondent pas, trop occup\u00e9s \u00e0 raconter leur weekend ou \u00e0 fumer sur le trottoir. Vive la france ! pays le plus impos\u00e9 du monde avec des fonctionnaires des imp\u00f4ts qui font le minimum, et encore !\n            ", "emotions": ["E4"], "global_score": "S5", "causes": ["C3"]}
{"id": "6ed79cf2671a4d27b64690482e8d4a52", "text": "\ud83d\udd25 Bravo \u00e0 @Fredericthebault \u00e9lu #DirecteurClientdelAnnee ce soir par les professionnels de la Relation et Exp\u00e9rience Client! @EDFetMoi #PalmesRelationClientAFRC Bravo a lui et a ses \u00e9quipes https://t.co/OdTtgn8p93", "emotions": ["E11"], "global_score": "S1", "causes": []}
{"id": "31295ba34d7a413a841e011e48f7989c", "text": "Merci les gr\u00e8ves ! Vue que les m\u00e9tros ferment \u00e0 19h30, la poste prend la d\u00e9cision de fermer leur bureau 1h30 avant !", "emotions": ["E3"], "global_score": "S4", "causes": ["C1"]}
{"id": "f3e23f9e0ebe414386227f32c28a54cd", "text": "Bonjour @lisalaposte, \u00e7a fait 5 jours que le gros Colissimo qui doit faire 160x120 et 15 kilos (= absolument imperdable) contenant le futur plus pr\u00e9cieux de mes biens est inlocalisable, et \u00e7a fait deux fois que j'essaie de contacter sans succ\u00e8s votre service clients, que faire ? https://t.co/FogluRSWR1", "emotions": ["E2"], "global_score": "S4", "causes": ["C4", "C2"]}
{"id": "1a167db578d1481a99e2d1f472bce984", "text": "Peu de choses sont g\u00e9rer par les agents sans rdv, ils donnent des rdv pour voir un conseiller. Sinon les d\u00e9marches se font ou par mail ou par courrier,  ils ne prennent aucun document,  faut laisser dans la boite aux lettres donc inutile de se deplacer pour \u00e7a si c'est loin autant envoyer par la poste.", "emotions": [], "global_score": "S3", "causes": ["E9"]}
{"id": "42e9cc4b435246f3b9f805815f677ed1", "text": "Comment se fait-il qu'on ne puisse pas contacter ce service public par t\u00e9l\u00e9phone, les num\u00e9ros ne fonctionnent pas et l'adresse mail non plus ??", "emotions": ["E2"], "global_score": "S4", "causes": ["C2"]}
{"id": "5d640b2cf018690b580008d7", "text": "\n                Bonjour cela fait 8 jours que je me suis fait pirater ma bo\u00eete mail j'essaie d'\u00e9crire surtout les liens possible La Poste. Net ne me r\u00e9pond pas. Si j'ai juste un num\u00e9ro de dossier je trouve \u00e7a vraiment lamentable\n            ", "emotions": ["E3", "E10"], "global_score": "S5", "causes": ["C9", "C11", "C7"]}
{"id": "8c719e9fb1fb421eac1fc98ec4392c1a", "text": "S'\u00eatre cass\u00e9e le nez en pensant na\u00efvement qu'ils \u00e9taient ouvert le 1er novembre (ce n'est pas pr\u00e9cis\u00e9 quand ils font le pont bien entendu),impossible de les avoir au t\u00e9l\u00e9phone, donc oblig\u00e9e de prendre 1/2 journ\u00e9e de cong\u00e9s pour y aller, avoir \u00e9t\u00e9 accueillie par une personne plus qu'ex\u00e9crable qui parle mal \u00e0 tout le monde, franchement c'est plus que lamentable!. J'aurai d\u00fb la filmer entrain de parler \u00e0 un monsieur \u00e2g\u00e9 comme de la m...!. Je pense qu'elle doit savoir que les gens ont besoin d'elle donc elle se sent pousser des ailes cette ch\u00e8re dame!", "emotions": ["E3"], "global_score": "S5", "causes": ["C3", "C2"]}
{"id": "90609bb0f3a44e72a832bb0a6261a2dc", "text": "Pire service t\u00e9l\u00e9phonique de l\u2019histoire de l\u2019humanit\u00e9. Cela fait 10 jours que j\u2019essaie de joindre le centre \u00e0 raison d\u2019une quinzaine d\u2019appels/jour personne ne d\u00e9croche. Impossible de se rendre sur place \u00e0 cause du covid. Qu\u2019attendre de la part des finances publiques en m\u00eame temps", "emotions": ["E2"], "global_score": "S4", "causes": ["C2"]}
{"id": "b442a968759442c6bc9ae1d92d9c11a4", "text": "Je trouve que cette agence \u00e0 positivement chang\u00e9e depuis 2 ans. Il y a effectivement un peu d'attente (5 min max) mais les conseillers sont tr\u00e8s accommodants et vont essayer de tout faire pour que votre lettre parte \u00e0 temps et dans de bonnes conditions. Bon accueil et gentillesse que ce soit du c\u00f4t\u00e9 rue de la Source ou Boulevard de la R\u00e9publique  !", "emotions": ["E11"], "global_score": "S1", "causes": ["C1", "C3"]}
{"id": "e34c325a1f984880a6f08caaecf95b34", "text": "\u00c9norm\u00e9ment de guichets ... Pour un seul d'ouvert.. Peut-\u00eatre qu'il y a une organisation sp\u00e9cifique que je ne connais pas, mais c'est inadmissible de venir payer ses Imp\u00f4ts et de voir que l'on finance un service quasi inexistant ..... 3h d'attente et une personne pour s'occuper de l'accueil, je pense qu'il manque un peu d'effectif.. On paye justement pour financer les services publics entres autres et au bout du compte attente interminable, personnel assez agressif et peu conciliant si on a le malheur d'avoir fait une erreur dans la saisie ou l'enregistrement.", "emotions": ["E3"], "global_score": "S5", "causes": ["C1", "C3"]}
{"id": "6cfc913c447d4ec78f301d478340c706", "text": "@lisalaposte Heu\u2026 2/3 jours c\u2019\u00e9tait le d\u00e9lai habituel du courrier avec simple timbre. Dans des temps pas si recul\u00e9s, une lettre arrivait le lendemain ! bref. l\u00e0, c\u2019est surtout de devoir payer 1/ pour un envoi dit \u00ab\u00a0prioritaire\u00a0\u00bb 2/ prix exorbitant 2,56 \u20ac !!!! #nanm\u00e9oh", "emotions": ["E2"], "global_score": "S4", "causes": ["C4"]}
{"id": "6037917df85d7509d8e405d7", "text": "\n                Franchement, c'est la honte, c'est \u00e0 l'image de ce que devient notre Pays\n            ", "emotions": ["E2"], "global_score": "S4", "causes": ["C9"]}
{"id": "4e2315c298f04065948047962791600b", "text": "Voil\u00e0, c'\u00e9tait ma minute passion pour @GroupeLaPoste, et coucou \u00e0 @lisalaposte \ud83d\udc4b\ud83c\udffb", "emotions": [], "global_score": "S3", "causes": ["E9"]}
{"id": "1a73d994bc334dc797438a6a5f73d1c0", "text": "RT @TlsManu: Merci @draggi @135euros @AxeVertRamee et les 500000 cyclistes. Rendez vous pour le tour du million de cyclistes @TotemMatabiau\u2026", "emotions": [], "global_score": "S3", "causes": ["E9"]}
{"id": "5ecbeec825e5d209b8f42019", "text": "\n                Je ne retrouve aucun des messages que j'ai envoy\u00e9 depuis le 16/04.\n            ", "emotions": [], "global_score": "S3", "causes": ["E9"]}
{"id": "64f87c56b21a4a0c9b6a8cbb768dc1a1", "text": "Le traitement des courriels et dossiers est scandaleusement long.. Seconde R\u00e9clamations post\u00e9e il y a 11jours non encore trait\u00e9e ! Accueil t\u00e9l\u00e9phonique absent ??  En revanche, le personnel est particuli\u00e8rement aimable et empathique.", "emotions": ["E1", "E3"], "global_score": "S4", "causes": ["C12", "C3", "C2"]}
{"id": "09126d97a0db4077a00d1f66d1b7679c", "text": "(Traduit par Google) Trop paresseux institution fran\u00e7aise typique. . (Avis d'origine)", "emotions": ["E3"], "global_score": "S4", "causes": ["C12", "C4"]}
{"id": "6166d164594749d59092c4b4c4120374", "text": "Apres 16 minutes au t\u00e9l\u00e9phone factur\u00e9e, on me dit que finalement personne me r\u00e9pondra et que je vais devoir rappeler.. ", "emotions": ["E3"], "global_score": "S4", "causes": ["C2"]}
{"id": "2911e630bdc040bc9f305f394a0f78aa", "text": "@LeLamaFouTM @EDFetMoi \u00c7a risque de me co\u00fbter cher avec eux \ud83d\ude02\ud83d\ude02", "emotions": [], "global_score": "S3", "causes": ["E9"]}
{"id": "779efb492d7e46889da84c1d8929fb2a", "text": "Accueil amical, courtois et rapide.. Visit\u00e9 en mai. J'aime. Partager. R\u00e9ponse du propri\u00e9taire il y a 4 mois. Bonjour Jean,. Je vous remercie de votre \u00e9valuation positive port\u00e9e sur votre bureau de poste de PARIS DESNOUETTES.", "emotions": ["E1"], "global_score": "S2", "causes": ["C3", "C9"]}
{"id": "60584789136e4e04acab501ebc402a65", "text": "Impossible de les joindre et une fois sur place c'est l'anarchie", "emotions": ["E2"], "global_score": "S4", "causes": ["C1", "C2"]}
{"id": "bb547da377ec4a7689d8cd3ce7f728ba", "text": "Des heures d'attente dans leur bureau aux horaires trop limit\u00e9s. Service t\u00e9l\u00e9phonique inexistant. 4 mois pour recevoir une r\u00e9ponse (erron\u00e9e, donc d\u00e9marche a refaire a nouveau). Service digne d'un pays du tiers monde.", "emotions": ["E3"], "global_score": "S5", "causes": ["C5", "C1", "C2", "C6"]}
{"id": "5e7b20fc3c93ae09180e6656", "text": "\n                Une horreur !!! Depuis que j'ai la nouvelle version c'est une catastrophe : les messages importants sont avec les info pubs alors que je re\u00e7ois des conneries sur ma boite de r\u00e9ception. Pour supprimer un mail il faut s'y prendre \u00e0 20 fois quand on y arrive, chaque fois \u00e7a se d\u00e9connecte. Et en plus d\u00e8s que l'on essaie de faire quoi que ce soit, on est envahi par des pubs qui prennent tout l'\u00e9cran. Si \u00e7a perdure je serai oblig\u00e9e de changer.\n            ", "emotions": ["E3"], "global_score": "S5", "causes": ["C11"]}
{"id": "5a755161aca94a5abf273f0e7c36cf15", "text": "@JeGeekJePlay @lisalaposte Et vente avant-premi\u00e8re du bloc et du document philat\u00e9lique #Goldorak les 8 et 9 octobre \u00e0 #Paris au Carr\u00e9 d'Encre avec d\u00e9dicaces et animation mail art et calligraphie ! https://t.co/dOHloQAaUX", "emotions": [], "global_score": "S3", "causes": ["E9"]}
{"id": "60c17294f9f4870a0ca7e694", "text": "\n                Tr\u00e8s franchement, si nous n'\u00e9tions pas que des statistique pour ces gens l\u00e0 \u00e7a irais mieux mais bon ! Un service inutile o\u00f9 l'on fait comprendre que vous n'\u00eates qu'un paria de la soci\u00e9t\u00e9 pour peu que vous recherchiez \"Activement\" selon leur dire du travail o\u00f9 toutes les excuses sont bonne pour vous mettre plus bas que terre et vous parquer dans des solutions plus que pr\u00e9caire d\u00e8s que \u00e7a les arranges.  En Bref : Tenez bon pour vos allocution malheureusement nos droit sont bafou\u00e9 avec P.E!!!\n            ", "emotions": ["E3", "E4", "E2"], "global_score": "S5", "causes": ["C4"]}
{"id": "7d118b785e6d4d3bb29eb7def5208dc8", "text": "Tr\u00e8s mal re\u00e7u par la femme aux cheveux boucl\u00e9s. Impolie et une incomp\u00e9tente qui me gueule dessus alors qu'elle s'est tromp\u00e9e dans les chiffres. N'eu \u00e9t\u00e9 l'intervention du reste du personnel tr\u00e8s avenant au passage, j'aurai rat\u00e9 mon train", "emotions": ["E3"], "global_score": "S4", "causes": ["C3"]}
{"id": "5c1907489d37800a10539014", "text": "\n                depuis 5 jours souci boite mail, je ne re\u00e7ois que des r\u00e9ponses automatiques..je ne peux plus rien envoy\u00e9 !!!\n            ", "emotions": ["E10"], "global_score": "S3", "causes": ["C11"]}
{"id": "19a813e64d2f4c139da2ef1867baf8d7", "text": "Les imp\u00f4ts sans toujours fermer subn allah m\u00eame pour demander un papier ils sonts fermer m\u00eame si je viens \u00e0 14h chez eux, les imp\u00f4ts je leur demande une choses il le vonts pas !!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!  N'importe quoi les imp\u00f4ts eux donne plus de nerfs que n'importe qui", "emotions": ["E3"], "global_score": "S5", "causes": ["C4", "C1"]}
{"id": "615593b0215cfcced27437d0", "text": "\n                Service effroyablement mauvais, injoignable au t\u00e9l\u00e9phone, impossible d'achever correctement en une seule fois une d\u00e9marche de demande d'apl, mais \u00e9galement impossible de la reprendre avec le code donn\u00e9, par cons\u00e9quent impossible de faire ma demande d'apl. J'y ai pourtant pass\u00e9 plusieurs heures au total avec 4 essais en tout. Service minablement path\u00e9tique. Site internet \u00e0 l'image du service. Pour 150 euros par mois je ne suis pas pr\u00e8s \u00e0 sacrifier des heures de mon temps et des ann\u00e9es de mon esp\u00e9rance de vie en m'usant \u00e0 essayer de compl\u00e9ter une demande impossible \u00e0 achever. Minable, chronophage, tristement mauvais et insupportablement ridicule. C'est donc sans aucun \u00e9tonnement que la voix pr\u00e9enregistr\u00e9e (qui est la seule que j'ai pu joindre puisque les conseillers sont tr\u00e8s tr\u00e8s tr\u00e8s fr\u00e9quemment \"actuellement indisponibles\") nous apprend qu'il est demand\u00e9 de rester poli et de ne pas insulter les conseillers, chose impossible pour moi de toute fa\u00e7on puisque je n'ai pas entendu un octave de la belle voix d\u00e9pressive de ces conseillers toujours en pause caf\u00e9, antid\u00e9presseur, branlette ou que sais-je encore.\n            ", "emotions": ["E3", "E4"], "global_score": "S5", "causes": ["C4", "C3", "C2", "C11"]}
{"id": "2917935c42934618843ee2ca4cac4751", "text": " bien!. . ", "emotions": ["E1"], "global_score": "S2", "causes": ["C9"]}
{"id": "b264fdac88554cb6b6c54ac8bc6f9e79", "text": "Injoignable toujours ferm\u00e9 ne r\u00e9pondent pas ni aux emails ni aux appels. Services publiques de la honte", "emotions": ["E3"], "global_score": "S5", "causes": ["C2"]}
{"id": "1da98a94edee439c8ceea5c38afaf5b8", "text": "Tout simplement scandaleux, il s'agit sans aucun doute de la pire agence pole emploi de France. 2 mois pour valider mon inscription et les paiements ne sont toujours pas l\u00e0... Je me retrouve dans une situation critique. Lors de mes nombreux appels, pas une fois je n'ai re\u00e7u la m\u00eame r\u00e9ponse. Passons sur les nombreux raccrochage en plein milieux de conversations, sur les mises en attente sauvage qui n'aboutissent sur rien et sur les promesses de rappel qui ne sont pas tenu. Si l'incomp\u00e9tence \u00e9tait un art nul doute que nous avons affaire des artistes de haut vol. Si vous vous retrouvez par malheur dans cette agence sachez que vous n'\u00eates pas seul...", "emotions": ["E3", "E7"], "global_score": "S5", "causes": ["C12", "C4", "C3", "C9"]}
{"id": "d8f8a56ea95b43f89c2b94df37499d8a", "text": "N\u2019h\u00e9sitez surtout pas \u00e0 souscrire \u00e0 l\u2019offre \u00e9lectrique et gaz chez @EDFofficiel ! Et en cas de p\u00e9pin, ou simplement si vous avez des questions, @EDFetMoi est pr\u00e9sent !\ud83d\udca1\nEt ils sont g\u00e9niaux. \u2764\ufe0f https://t.co/gBlMvsOhDW", "emotions": [], "global_score": "S3", "causes": ["E9"]}
{"id": "0657be9c34454863b462bd307ef3bc4b", "text": "Inadmissible, un service qui laisse plus qu'a d\u00e9sirer. Une incapacit\u00e9 \u00e0 r\u00e9pondre hallucinante. Bon plan pour ne pas faire r\u00e9gularis\u00e9 la situation de leurs citoyens histoire de gagner pas mal de sous via des relance,  bien jou\u00e9 !", "emotions": ["E3"], "global_score": "S4", "causes": ["C4"]}
{"id": "9ec7fb38e4584702bacd3e7621e85637", "text": "Apr\u00e8s plus de 3 mois d'attente pour le traitement d'un dossier d'aide au logement, la conseill\u00e8re que je r\u00e9ussis \u00e0 joindre m'insulte de \"con\" alors m\u00eame que je suis rest\u00e9 patient, courtois et aimable pendant toute la dur\u00e9e de notre \u00e9change. Si j'\u00e9tais habitu\u00e9 \u00e0 la lenteur et aux pratiques administratives d\u00e9pass\u00e9s de la CAF, les insultes c'est une premi\u00e8re. Un courrier a \u00e9t\u00e9 envoy\u00e9 au directeur de la CAF des Haut-de-Seine pour signaler ce comportement, qui heureusement reste isol\u00e9.", "emotions": ["E3", "E8"], "global_score": "S5", "causes": ["C3"]}
{"id": "0110c489556947edba923a73bbbe6922", "text": "(Traduit par Google) Comme tous les autres bureaux civils, longue file d'attente, lente, inefficace.. . (Avis d'origine)", "emotions": ["E2"], "global_score": "S4", "causes": ["C1"]}
{"id": "3bd2652e7dcd4d69b6289497f08eb4f4", "text": "@enedis_clients Donn\u00e9es de consommation \u00ab\u00a0Nous avons rencontr\u00e9 une erreur technique.\nNous nous effor\u00e7ons de r\u00e9tablir le service au plus vite. Veuillez r\u00e9essayer ult\u00e9rieurement\u00a0\u00bb C\u2019est un peu comme la loterie, des fois ok des fois pas. Vos d\u00e9veloppeurs codent avec les pieds ?", "emotions": ["E4"], "global_score": "S5", "causes": ["C11"]}
{"id": "cf376a976c6b4e0eb29b1ec67a60f2db", "text": "@lisalaposte TROIS colis indiqu\u00e9 comme livr\u00e9s en BAL lundi n'ont en r\u00e9alit\u00e9 pas \u00e9t\u00e9 livr\u00e9s, ou ont \u00e9t\u00e9 vol\u00e9s. TROIS, dans la m\u00eame BAL, le m\u00eame jour.", "emotions": ["E3"], "global_score": "S5", "causes": ["C4"]}
{"id": "277ce76a819745bb8d357241666fcf60", "text": "@EDFetMoi C'est fait, j'attends votre retour.", "emotions": [], "global_score": "S3", "causes": ["E9"]}
{"id": "db363404f26e48cfad195584cc9281da", "text": "une \u00e9quipe d'incapable !!! 45min pour un colis !!!", "emotions": ["E2"], "global_score": "S4", "causes": ["C12"]}
{"id": "362180806c204820a4fa428bb77f1b1e", "text": "@Hugoblubird @Limportant_fr @enedis J\u2019ai ce probl\u00e8me de tic tac avec le linky de mon voisin qui m\u2019emp\u00eache de dormir la nuit ! Comment r\u00e9gler ce probl\u00e8me ? @enedis @enedis_clients @enedis_paris", "emotions": ["E2"], "global_score": "S4", "causes": ["C4"]}
{"id": "22fa9eea208f4cf59442a28c903b248d", "text": "Cette adresse est fausse. Ferm\u00e9e depuis des lustres", "emotions": ["E2"], "global_score": "S4", "causes": ["C10"]}
{"id": "36c4e98740974c18afcf1251c687eafc", "text": "@EDFetMoi Merci pour votre r\u00e9ponse.", "emotions": ["E1"], "global_score": "S2", "causes": ["C4"]}
{"id": "7654ef752fd54886ab465dccb64cb499", "text": "Personnel accueillant, et efficace.", "emotions": ["E1"], "global_score": "S2", "causes": ["C3"]}
{"id": "75f773693c5f4eb8b64741af5c446848", "text": "Ce bureau de poste n a aucun sens de l aide au public.", "emotions": ["E2"], "global_score": "S4", "causes": ["C4"]}
{"id": "f3c5c69b85c947c4b91929e6b9e4f687", "text": "Je mets cinq \u00e9toiles car c\u2019est les meilleurs en type de Racketteur notoire avec Leur asp Se croit tout permis vu qu\u2019ils sont asserment\u00e9s exemple mettre deux  PV au m\u00eame endroit en moins de deux minutes!!!!! Est ce normale  ????. On comprend qu\u2019il ai  besoin de renflouer leur caisse", "emotions": ["E4"], "global_score": "S5", "causes": ["C4"]}
{"id": "c1c0d32f71db45959f8d258fb5e9569f", "text": "Toujours bien re\u00e7u dans ce bureau de poste, parfois de l'attente, mais personnel comp\u00e9tent, gentil & toujours tr\u00e8s tr\u00e8s sympathique :)", "emotions": ["E1"], "global_score": "S1", "causes": ["C3"]}
{"id": "3850f08b228e41e8844a7ced31e31b7e", "text": "NOUVEAU. Personnel sympathique et acceuillant. Bonne ponctualit\u00e9. Juste une grosse d\u00e9ception quand ma conseill\u00e8re m'annonce que son compte admin m'a trouv\u00e9 233 offres d'emploi, alors que le site en retourne 3. En demandant de l'aide on me dit que je ne comprends rien et suite \u00e0 une simulation, ma conseill\u00e8re parvient a trouver 1 offre d'emploi avec le crit\u00e8re qui permettait d'en trouver 233. Juste hallucinant d'incomp\u00e9tence et de manque de remise en question.. A c\u00f4t\u00e9 de \u00e7a il y a l'APECITA qui vous tra\u00eete comme une p\u00e9pite, vous \u00e9coute pendant une heure et ne vous demande aucune contre partie (c.f. actualisation du profil tous les mois \u00e0 pole emploi sous peine d'\u00eatre radi\u00e9)", "emotions": ["E1", "E4", "E2"], "global_score": "S5", "causes": ["C4", "C3"]}
{"id": "cb59a488395f450c8063fe751cd60348", "text": "Je n'ai jamais \u00e9t\u00e9 aussi mal re\u00e7ue au t\u00e9l\u00e9phone, pas un seul effort fait pour comprendre ma situation et pour me donner des informations. La dame que j'ai eue au t\u00e9l\u00e9phone \u00e9tait tout de suite compl\u00e8tement \u00e9nerv\u00e9e et il \u00e9tait impossible de discuter ou de poser des questions de peur de se prendre des r\u00e9flexions odieuses. Pour finir, elle m'a raccroch\u00e9 au nez en me disant juste avant que je n'avais qu'\u00e0 envoyer un mail parce que j'\u00e9tais incapable de comprendre. Je pense pourtant avoir \u00e9t\u00e9 claire et aimable, je cherchais juste des informations simples.. Le seul autre appel que j'avais pass\u00e9 il y a 3 mois avec une autre personne s'\u00e9tait tout a fait bien pass\u00e9 et cette personne avait \u00e9t\u00e9 aimable et compr\u00e9hensive. Je reste choqu\u00e9e de la mani\u00e8re dont s'est d\u00e9roul\u00e9 mon appel d'aujourd'hui et sans r\u00e9ponses \u00e0 mes questions.", "emotions": ["E3", "E1", "E5"], "global_score": "S4", "causes": ["C3"]}
{"id": "0be004d0d7e749a48b851f4e65262d3a", "text": "Voil\u00e0 plus de 24h que j'essaie de joindre le centre, personne ne r\u00e9pond!!!", "emotions": ["E3"], "global_score": "S4", "causes": ["C2"]}
{"id": "b71089945c3d4865bf0ba06c19161686", "text": "@lisalaposte  hello, alors c'est tr\u00e8s sympas de pouvoir faire des AR en ligne, mais quand on peux pas saisir certaines adresses, on fait comment ? https://t.co/XmQhXJoejK", "emotions": ["E1", "E2"], "global_score": "S4", "causes": ["C11"]}
{"id": "050840d67f5341fc93818948852ac2a9", "text": "Caf assez bien organis\u00e9e, personnel accueillant et courtois.. Les conseillers sont clairs dans les explications et \u00e0 l'\u00e9coute.. Agr\u00e9ablement surprise.... Merci !", "emotions": ["E11"], "global_score": "S1", "causes": ["C1", "C3"]}
{"id": "976c033c7713425ba8c27c03dfa7d591", "text": "@SG_etvous quel risque de transaction depuis que mon compte ne peut pas augmenter l'option de paiements mais dois contacter la banque pour mon compte joint avec mon mari. pourquoi peut-il et je ne peux pas.", "emotions": [], "global_score": "S3", "causes": ["E9"]}
{"id": "5151528aa2f54522a5d21f612feafc98", "text": "Je suis venu \u00e0 la poste cet apr\u00e8s-midi pour r\u00e9cup\u00e9rer un colis. \u00c0 mon arriv\u00e9e ne sachant pas o\u00f9 \u00e9tait le guichet pour r\u00e9cup\u00e9rer des colis j'ai interpell\u00e9 une femme qui me semblait inoccup\u00e9.. Je me dirige donc vers cette derni\u00e8re et lui demande \" Bonjour excusez-moi o\u00f9 dois-je me mettre pour r\u00e9cup\u00e9rer des colis s'il vous pla\u00eet\". la femme se retourne donc et s'en va sans dire un mot.... Inutile de vous dire que j'aurais appr\u00e9ci\u00e9 un bonjour en retour, mais n'\u00e9tant pas venu pour apprendre les bonnes mani\u00e8res aux employ\u00e9s je d\u00e9cide de demander \u00e0 quelqu'un d'autre. Je m' \u00c9loigne donc \u00e0 la recherche de quelqu'un susceptible de me donner une r\u00e9ponse quand la premi\u00e8re femme s'adresse \u00e0 moi\" madame c'est quoi le num\u00e9ro de vos colis\". surprise je reviens donc et lui donne les num\u00e9ros de deux colis.. Elle me dit donc.. \"carte d'identit\u00e9 !\" bon... Je lui montre m\u00eame si encore une fois, il manque des mots.. Elle part les chercher et revient avec deux petits colis. surprise, car j'attends de grosses commande je lui demande \"il n'y a que \u00e7a\" et elle me r\u00e9pond avec toute la condescendance dont elle est capable \"madame vous m'avez donn\u00e9 combien de num\u00e9ros de colis ? Deux, et la \u00e7a fait deux colis\". je lui r\u00e9ponds que je vois bien qu'il y a deux colis seulement j'attends des colis beaucoup plus gros et je trouve surprenant qu'il n'y ait que \u00e7a. elle me r\u00e9pond comme si elle s'adressait \u00e0 une enfant ou un adulte tout \u00e0 fait stupide qu'elle m'a donn\u00e9 le nombre de colis que je demandais et que \"ce qu'il y a dedans elle n'en n'est pas responsable\" .. . Bref... La Poste ne se soucie t' elle pas de l'image que renvoient ses employ\u00e9s aux clients ?. Car certains de ses employ\u00e9s semble avoir besoin de motivation ou de vacances... Je ne sais pas trop \u00e0 ce stade.. Mais en tout cas d'apprendre les bonnes mani\u00e8res.. \u00c7a ne ferait pas de mal.", "emotions": ["E3"], "global_score": "S5", "causes": ["C3"]}
{"id": "5e7efa1d3c93ae031454ed15", "text": "\n                Depuis la mise en place du nouveau portail, impossible de d\u00e9placer mes messages dans la corbeille avec Outlook !!! Comment peut-on l\u00e2cher une \"release\" d'une nouvelle version qui ne fonctionne pas ? Les \u00e9quipes informatiques de Laposte font vraiment piti\u00e9 !!! A quand la correction ??\n            ", "emotions": ["E5"], "global_score": "S4", "causes": ["C4"]}
{"id": "3eb6a46878eb43c9854adc37fe1cb0b2", "text": "CAF, LE S\u00c9VICE SOCIAL. BIS R\u00c9P\u00c9TITA EN  2018/2019 : \"Il faut que tout change pour que rien ne change\" malgr\u00e9 le r\u00e9cent d\u00e9m\u00e9nagement de la CAF \u00e0 Versailles. \u00c0 ce propos, 3 d\u00e9p\u00f4ts de dossiers effectu\u00e9s du 21/12/2018 au 16/01/2019 constitu\u00e9s \u00e0 grand renfort de 21 pi\u00e8ces justificatives : copies d'avis de non-imposition,de captures d'\u00e9crans du compte caf.fr et de courriers circonstanci\u00e9s.. \u00c0 ce jour, AUCUN TRAITEMENT DE MON DOSSIER ! Des d\u00e9marches chronophages, r\u00e9p\u00e9titives, ali\u00e9nantes provoqu\u00e9es par une mauvaise gestion des dossiers qui portent pr\u00e9judice aux allocataires et \u00e0 leur \u00e9quilibre financier. Mais o\u00f9 va-t-on ? ! Par force,cette situation r\u00e9currente va avorter ,un jour ou l'autre, en une  judiciarisation des contentieux entre un service public et ses m\u00eames usagers.. V\u00c9RITABLE USINE A GAZ ou ASILE ALI\u00c9N\u00c9S AU CHOIX  : Le 13 octobre 2017 : d\u00e9p\u00f4t physique de la copie de l'avis de non-imposition 2017 \u00e0 la CAF de Guyancourt. Le 27/10/17 : confirmation du traitement du dossier.. En d\u00e9cembre 2017 : On me r\u00e9clame par un courrier de relance  - ladite -  fameuse copie de non-imposition 2017 pour \u00e9tude des ressources pour 2018. Cr\u00e9nom de bordel ! Quelle est le but de la man\u0153uvre? la num\u00e9risation, le recoupement des sources entre  administrations ne sont pas encore apparemment \u00e0 l'ordre du jour ! Ou est la simplification \u00e0 l'heure des nouvelles technologies !", "emotions": ["E3", "E4"], "global_score": "S5", "causes": ["C5", "C4", "C9"]}
{"id": "56d1c1fb8bf6439da4738eba66e24fb1", "text": "ACCUEIL ZERO AUCUN SAVOIR ETRE NE SAIT PAS DONNER DES EXPLICATIONS SANS CRIER OU PARLER FORT CEST HONTEUX POUR UN SERVICE PUBLIC", "emotions": ["E3"], "global_score": "S4", "causes": ["C3"]}
{"id": "2ab3ff46ee564d328deb259af0020f68", "text": "Catastrophique et d\u00e9solant", "emotions": ["E5"], "global_score": "S4", "causes": ["C8"]}
{"id": "4eccb61e5ba14c70a72512553654c970", "text": " Ce sont tout simplement des escrocs. Ils calculent dans les imp\u00f4ts ce qui les arrangent pour spolier le contribuable lambda.", "emotions": ["E4"], "global_score": "S5", "causes": ["C9"]}
{"id": "3ea95ac6026c48fd8123a4810d7b46b9", "text": "Scandaleux ! Deuxi\u00e8me \u00e9change t\u00e9l\u00e9phonique avec un \"conseiller\"  (Daniel Prince) toujours aussi d\u00e9sagr\u00e9able ! Objet : un pr\u00eat immobilier, autant vous dire que je ne resterai pas dans cette banque.. Ne r\u00e9pond pas aux questions ou alors s'emporte rapidement, tr\u00e8s d\u00e9sagr\u00e9able et finit par me dire au t\u00e9l\u00e9phone qu'il ne me recevra pas (heureusement d'ailleurs). Une honte !", "emotions": ["E3"], "global_score": "S5", "causes": ["C3"]}
{"id": "13f913aae70644989f5079e368825e64", "text": "@SocieteGenerale C'est bien de prendre des dipl\u00f4m\u00e9s de ce niveau mais apr\u00e8s ils doivent travailler correctement ce qui n'est pas le cas !!  @SG_etvous", "emotions": ["E4"], "global_score": "S4", "causes": []}
{"id": "5ecded4a25e5d20a88a036cd", "text": "\n                Honteux cette nouvelle boite mail. Puis je revenir \u00e0 l'ancienne version ?\n            ", "emotions": ["E2"], "global_score": "S4", "causes": ["C11"]}
{"id": "1aff93484a524827a24a8ca412dda65a", "text": "Jeu sans int\u00e9r\u00eat. Pour collectionner les tickets (preuve de passage au niveau sup\u00e9rieur), il faut r\u00e9sister \u00e0 l'arrogance et \u00e0 la mauvaise odeur des boss successifs. Une fois le ticket gagn\u00e9, les temps de chargement entre les niveaux sont extr\u00eames, m\u00eame en heures creuses.. . Mais le jeu est malheureusement infinissable, m\u00eame avec beaucoup de patience : les horaires d'ouverture ne permettent malheureusement pas d'aller au-del\u00e0 du niveau 4 (le boss qui fume dans son bureau).. ", "emotions": [], "global_score": "S3", "causes": ["E9"]}
{"id": "7de588b0bbc844cebe9990b9dea534f3", "text": "J essaie d\u00e9sesp\u00e9r\u00e9ment de les joindre par t\u00e9l\u00e9phone pour un probl\u00e8me de calcul de la TH, \u00e7a sonne dans le vide et \u00e7a me raccroche au nez !", "emotions": ["E5", "E2"], "global_score": "S4", "causes": ["C2"]}
{"id": "7bf6a6d3d6064f10a361fbe92e3f4310", "text": "(Traduit par Google) Personnel sympathique.. . (Avis d'origine)", "emotions": ["E1"], "global_score": "S2", "causes": ["C3"]}
{"id": "53ccf964387f42e5a6f8733ab94c7932", "text": "Je d\u00e9conseille l'utilisation d'un PEA de la Soci\u00e9t\u00e9 G\u00e9n\u00e9rale pour des actions non cot\u00e9es. Un BSA ratchet caduque depuis avril 2020 est toujours sur mon compte malgr\u00e9 de multiples relances. @SG_etvous", "emotions": [], "global_score": "S3", "causes": ["E9"]}
{"id": "d522fcee909647cd948904a0dcffb9e8", "text": "RT @AFRClient: \ud83d\udd25 Bravo \u00e0 @Fredericthebault \u00e9lu #DirecteurClientdelAnnee ce soir par les professionnels de la Relation et Exp\u00e9rience Client!\u2026", "emotions": ["E1"], "global_score": "S2", "causes": []}
{"id": "63aa9e6fab6646d2a3874ad45ea89275", "text": " De gros incapables ! Un accueil t\u00e9l\u00e9phonique inexistant, impossible d'avoir quelqu'un au bout du fil. Quant \u00e0 l'accueil physique, ne vous fiez pas aux horaires que vous trouverez sur internet car ces feignasses ne sont ouverts que trois heures par jour (et encore..).  En cons\u00e9quence des queues interminables \u00e0 l'entr\u00e9e si bien qu'on vous renvoie souvent chez vous puisqu'\u00e0 midi il n'y a plus personne. Certes \u00e0 l'int\u00e9rieur les gens sont tr\u00e8s aimables et ont l'air bien repos\u00e9s. Normal quand on sait qu'ils passent leur temps \u00e0 se toucher la nouille \u00e0 nos frais. Et apr\u00e8s \u00e7a s'\u00e9tonne qu'on fasse la chasse aux fonctionnaires... Vous \u00eates la honte du service publique. Il serait temps d'accueillir les gens avec respect et de mani\u00e8re efficace. Nous, nous avons un vrai travail avec de vrais horaires. Nous n'avons pas votre temps !!", "emotions": ["E1", "E2", "E4", "E3"], "global_score": "S5", "causes": ["C8", "C4", "C3", "C10", "C1", "C2"]}
{"id": "4b0099e2922e4dab9d5deb0000f6fce1", "text": "Absolument aucune humanit\u00e9 chez ces gens-l\u00e0 pour qui vous n'\u00eates RIEN. Laxisme total. Sont l\u00e0 uniquement pour vous sanctionner jamais pour vous conseiller. Surtout ne pas les d\u00e9ranger quand ils rentrent de vacances ou qu'ils prennent leur caf\u00e9. Une honte.", "emotions": ["E4"], "global_score": "S5", "causes": ["C3"]}
{"id": "bea222f134dc4112965be590c9818d23", "text": "Aussi\u2026 Colissimo\u2026 un colis exp\u00e9di\u00e9 le 27 ao\u00fbt 2021 qui \u00e9tait pr\u00eat \u00e0 quitter le territoire le 31 ao\u00fbt\u2026 et qui n\u2019est finalement toujours pas arriv\u00e9 le 4 octobre? On en parle @lisalaposte ?", "emotions": ["E2"], "global_score": "S4", "causes": ["C4"]}
{"id": "8f10eb6c52264e49914894a7aeeea58a", "text": "@EDFetMoi C'est assez urgent, je vous ai envoy\u00e9 mes infos en DM", "emotions": ["E10"], "global_score": "S3", "causes": ["C9"]}
{"id": "45b3318913404ecea49178452627a1dc", "text": "@AQuatennens @SentinelleCS4 Encore faudrait il qu'#enedis ne prenne pas un malin plaisir \u00e0 rejeter les dossiers de raccordement .. @enedis @enedis_clients", "emotions": ["E2"], "global_score": "S4", "causes": ["C4"]}
{"id": "6db68708e04c4946832cc30f95d53aa1", "text": "Fabienne tr\u00e8s agr\u00e9able et tr\u00e8s sympa je vous la conseil oh top ! \ud83d\ude09", "emotions": ["E1"], "global_score": "S2", "causes": ["C3"]}
{"id": "8a6a3d01b99142768a7e7447a0b7f5b9", "text": "Personne ne r\u00e9pond au t\u00e9l\u00e9phone, encore de l\u2019argent publique dilapid\u00e9 pour toujours moins de service.. Kit \u00e0 communiquer avec des robots autant r\u00e9duire drastiquement le nombre de fonctionnaire.", "emotions": ["E3"], "global_score": "S4", "causes": ["C4", "C2"]}
{"id": "1f72ebb5f5c84c5ca2451b6a7093f2e0", "text": "bureau de poste \u00e0 fuir . Personnel tr\u00e8s d\u00e9sagr\u00e9able, et si le bureau ferme, je ne mes soutiendrai pas !", "emotions": ["E2"], "global_score": "S4", "causes": ["C3"]}
{"id": "5a4d4d1855b644c4985109d832c6102d", "text": "4 mois \u00e0 parler de mon projet de cr\u00e9ation d'entreprise, des rendez-vous, etc.. Zero formation accept\u00e9e.. Une fois que je cr\u00e9e la structure, je demande l'aide \u00e0 la cr\u00e9ation d'entreprise\u2026 mon conseiller a chang\u00e9 entre-temps et j'apprends qu'il y a z\u00e9ro trace des rendez-vous concernant la cr\u00e9ation d'entreprise (et demandes de formation, bien \u00e9videmment). 2 mois que j'attends une explication.", "emotions": ["E2"], "global_score": "S5", "causes": ["C12", "C4"]}
{"id": "bff6998f21344d34b2049645e5c63943", "text": "RT @EDFofficiel: @AFRClient @EDFetMoi @EDF_Entreprises @EDF_CollTerr \ud83d\udc4b", "emotions": [], "global_score": "S3", "causes": ["E9"]}
{"id": "5bdacbfc9d37800bcc5538f1", "text": "\n                plusieurs fois je n'ai pas pu acc\u00e9der \u00e0 ma boite mail de la poste, net  Malgr\u00e9 plusieurs courriers, aucune r\u00e9ponse de leur part et naturellement pas de d\u00e9pannage, c'est un voisin qui a r\u00e9gl\u00e9 le probl\u00e8me. Maintenant je vais cl\u00f4turer cette boite et transf\u00e9rer mes messages sur une autre adresse D\u00e9j\u00e0 en 4/2017 panne de pratiquement un mois et au retour perte de mails plus ou moins important C'est inacceptable\n            ", "emotions": ["E2"], "global_score": "S4", "causes": ["C11"]}
{"id": "b81acd2339c642a8b99d76e6bd4f39c1", "text": "J'ai besoin d'avoir des renseignements et impossible de les joindre. Un r\u00e9pondeur qui tourne en boucle et qui raccroche.", "emotions": ["E2"], "global_score": "S4", "causes": ["C2"]}
{"id": "5e9d66cf086b6409bc889a7f", "text": "\n                Lag, latence et parfois des erreurs. Je ne parle pas du temps qu'il a fallut pour reconnaitre mon user password.\n            ", "emotions": ["E2"], "global_score": "S4", "causes": ["C11"]}
{"id": "1174793470a446bda6b8c37c81796fc1", "text": "Ne soyez pas en plus handicap\u00e9 car le m\u00e9pris est de rigueur.", "emotions": ["E2"], "global_score": "S4", "causes": ["C3"]}
{"id": "fda8c43284aa4c84974fc843b5de65d0", "text": "Ne surtout pas y aller: Ils perdent les courriers suivi!", "emotions": ["E2"], "global_score": "S4", "causes": ["C4"]}
{"id": "5ff340cc755dc107e0d6be88", "text": "\n                depuis 3 mois le site est down en d\u00e9but de mois la ou on on en a le plus besoin une honte pour un \"service admin\"\n            ", "emotions": ["E2"], "global_score": "S4", "causes": ["C11"]}
{"id": "333fcf4cc988406c8d98e9b617747433", "text": "@60millions bonjour cela fait 2 fois que le magazine a du retard.mais gr\u00e2ce \u00e0 votre num\u00e9ro sp\u00e9cial internet j'ai appris une loi  article L133-20code mon\u00e9taire qu'apr\u00e8s un vol de carte bancaire  le remplacement de la carte \u00e9tait gratuit or je l'ai pay\u00e9e 2 fois @SG_etvous   merci", "emotions": [], "global_score": "S3", "causes": ["E9"]}
{"id": "91c4efaaada14a1b9b050268185b6ae5", "text": "Trop d\u00e9sagr\u00e9able au t\u00e9l\u00e9phone \ud83d\ude21!!!", "emotions": ["E3"], "global_score": "S4", "causes": ["C3"]}
{"id": "5fd25001a31d43948cabc25910967609", "text": "Il y a un probl\u00e8me soit dans cette agence, soit avec un conseiller en particulier.. . Apr\u00e8s un rendez-vous o\u00f9 vous demandez des renseignements pour des formations, on vous promet monts et merveilles. Le pire c'est qu'on vous fait croire qu'on va vous tienne inform\u00e9 la semaine suivante... Pr\u00e8s de deux mois plus tard, je n'ai jamais \u00e9t\u00e9 rappel\u00e9 et on ne prend m\u00eame pas la peine de r\u00e9pondre \u00e0 mes messages.... . Scandaleux !", "emotions": ["E3"], "global_score": "S5", "causes": ["C12", "C4", "C2"]}
{"id": "a97ea602240e406fbbf966cdc40700df", "text": "Comme de nombreux habitants de St cloud, fort m\u00e9contente de la poste de St cloud, R\u00e9publique. Accueil peu aimable, guicheti\u00e8re stress\u00e9e et toujours press\u00e9e !! Je pense que r\u00e9pondre aux questions et aider le client est tr\u00e8s ext\u00e9nuant, c'est pour cette raison que la r\u00e9ponse est fausse! Dire \u00e0 une personne de 85 ans de faire son changement d'adresse pour son livret A par internet sachant que ce n'est pas possible par rapport \u00e0 son dossier est inadmissible! Un conseiller me l'a confirm\u00e9 par la suite.. ", "emotions": ["E2"], "global_score": "S4", "causes": ["C1"]}
{"id": "5aca159e6d33bc08ec89914d", "text": "\n                Comment rester polie pour expliquer la qualit\u00e9 des services laposte.net ?? Je re\u00e7ois certains emails avec 48 heures de retard et quand j'ai de la chance c'est seulement 6 ou 7 heures de retard! Donc c'est super quand c'est un employeur qui me contacte ou une agence immobili\u00e8re qui veut confirmer un rendez vous!\n            ", "emotions": ["E2"], "global_score": "S4", "causes": ["C11"]}
{"id": "b7742f9dede34ea8b07d795b343c1c4d", "text": "RDV TELEPHONIQUE tr\u00e8s d\u00e9sagr\u00e9able !. J'ai mit 2 semaines \u00e0 avoir un rdv t\u00e9l\u00e9phonique pour poser toutes mes questions, je suis tomb\u00e9e sur quelqu'un d'extr\u00e8ment d\u00e9sagr\u00e9able \u00e0 l'instant, de tr\u00e8s impatient, j'avais l'impression de ne pas avoir le droit de poser mes questions alors que je souhaite comprendre et bien \u00eatre en r\u00e8gle. C'est vraiment inacceptable !", "emotions": ["E3"], "global_score": "S5", "causes": ["C5", "C9"]}
{"id": "5e70b40a3c93ae0918096cfa", "text": "\n                Depuis ce matin connexion impossible: dans le genre \"tournez en rond avec Laposte\"; un l\u00e9ger mieux en cours de journ\u00e9e: on a acc\u00e8s \u00e0 sa liste de mails avec les noms des exp\u00e9diteurs qui appparaissent, mais l\u00e0... impossible de les ouvrir!!... supplice de Tantale...\n            ", "emotions": [], "global_score": "S4", "causes": ["E9"]}
{"id": "c58acebffab84abda757573460e4217e", "text": "a l''ccueil  il ya une certaine MISS SOURIRE ,qui ne facilite pas la t\u00e2che aux clients. ....", "emotions": ["E2"], "global_score": "S4", "causes": ["C3"]}
{"id": "5d8dc9743585c702fcb52feb", "text": "\n                Pole emploi impose son aide. C'est plus une prise de t\u00eate qu'autre chose, j'ai plus de chances de trouver un taf en allant dans les rues avec mon CV. Une inscription \u00e0 P\u00f4le Emploi est souvent n\u00e9cessaire dans beaucoup de situations, pourtant, ils n'h\u00e9sitent pas \u00e0 vous radier rapidement pour des raisons plus ou moins aga\u00e7antes.\n            ", "emotions": ["E2"], "global_score": "S4", "causes": ["C4"]}
{"id": "8a5a20423fd6445dbcc840635b3d55c3", "text": "Partir de au heure d ouverture si non il ya trop de monde .", "emotions": [], "global_score": "S3", "causes": ["E9"]}
{"id": "5ea411b8086b6409543fe2e3", "text": "\n                Contrairement \u00e0 ce qui est annonc\u00e9, l'interface n'est pas plus intuitive. Il faut plus de \"clics\" pour acc\u00e9der \u00e0 ses mails, la publicit\u00e9 est atrocement envahissante. la division par chapitres mois n'apporte que de l'encombrement en plus, la rubrique pub aussi puisqu'il faut quand m\u00eame y aller pour v\u00e9rifier quelle ne comporte pas de mail important. Bref on oublie et on revient \u00e0 quelque chose de plus simple. Merci !\n            ", "emotions": ["E2"], "global_score": "S4", "causes": ["C11"]}
{"id": "5d7e44853585c70644a314fa", "text": "\n                Compl\u00e8tement inutile, en plus des onglets stupides\n            ", "emotions": ["E3"], "global_score": "S5", "causes": ["C11"]}
{"id": "5c2fa71d9d378005a0e90cb4", "text": "\n                \u00e0 fuir, SAV lamentable, et puis votre boite mail peut \u00eatre pirat\u00e9 tr\u00e8s facilement\n            ", "emotions": ["E2"], "global_score": "S4", "causes": ["C4"]}
{"id": "0c9f78958d684a0482b11bf7bf9921f8", "text": "Service d\u00e9plorable, accueil d\u00e9plorable , fuyez cette poste ...", "emotions": ["E3"], "global_score": "S5", "causes": ["C3"]}
{"id": "23d243998017493a90515814ca37559f", "text": "La personne qui m'a accueilli et qui tenait le guichet \u00e9tait tr\u00e8s aimable et professionnelle.", "emotions": ["E1"], "global_score": "S2", "causes": ["C3"]}
{"id": "cbfc3c52cf434a549768df41ede6aa32", "text": "@lisalaposte Bonjour, pouvez vous me repondre en DM svp", "emotions": [], "global_score": "S3", "causes": ["E9"]}
{"id": "a9406c62a548427c8ac86dda9f583657", "text": "Personne de comp\u00e9tant dans ce centre finances. 2 mois j'essaie de les joindre pour  avoir mon num\u00e9ro en ligne. Il ont un num\u00e9ro impossible de les joindre. Une fois tous les 100 ans sa d\u00e9croche. En plus il vous donne des infos qui sont fausses. Comme pour leur adresse email qui est introuvable.", "emotions": ["E2"], "global_score": "S5", "causes": ["C10", "C4", "C2", "C6"]}
{"id": "5f299e011a5a690a041f8a43", "text": "\n                J'utilise ce service depuis quelques mois. Je n'ai eu aucun probl\u00e8me technique que se soit avec la version web et en Imap. Cependant c'est fort dommage de ne pas avoir de support correct pour l'imap Idle, je ne peux donc pas avoir les notifs en temps r\u00e9el sur mon smartphone... Le pire d\u00e9faut: lorsque j'ai cr\u00e9er mon compte mail, le mot de passe m'a \u00e9t\u00e9 envoy\u00e9 en claire comme premier mail. C'est une grave n\u00e9gligence de la part de laposte, les mots de passe DOIVENT ETRE HASHE + SALT avant d'\u00eatre stock\u00e9 sur leur serveur. La double authentification doit aussi \u00eatre impl\u00e9ment\u00e9e au plus vite!!!\n            ", "emotions": ["E1", "E10", "E2"], "global_score": "S4", "causes": ["C11", "C7"]}
{"id": "0592d86938c443e49ae0d790a41e7e08", "text": "Suite \u00e0 l'incident \u00e9voqu\u00e9 ci dessous, la responsable de la poste CNIT m'a contact\u00e9e et un remboursement a \u00e9t\u00e9 effectu\u00e9 et des excuses pr\u00e9sent\u00e9es. je trouve cela tr\u00e8s commercial et je remercie la poste pour cette initiative. Bonjour. J'ai eu un probl\u00e8me hier soir \u00e0 la poste du CNIT. Je vous alerte sur les consignes affich\u00e9es \u00e0 l'entr\u00e9e : \" Ici, pr\u00e9parez vous-m\u00eame votre envoi \", les boites dispos\u00e9es juste \u00e0 c\u00f4t\u00e9 avec au dessus : \"choisissez votre emballage\" ne sont pas les bonnes ...cela m'a valu de payer deux fois mon envoi. Aucune possibilit\u00e9 de s'entendre avec la personne au guichet qui n'a pas voulu me donner son nom", "emotions": ["E1", "E2"], "global_score": "S2", "causes": ["C4", "C3"]}
{"id": "ef9f3b2b7de34ff798ac31168239348a", "text": "@EDFetMoi Merci de votre retour, je viens de vous envoyer mes coordonn\u00e9es via message priv\u00e9. Cdlt", "emotions": [], "global_score": "S3", "causes": ["E9"]}
{"id": "60fa40ddf9f48709d4bc8da0", "text": "\n                Et voil\u00e0 ma bo\u00eete mails pour les envois encore bloqu\u00e9e. Tous les 3 mois \"blocage\"  J'avais choisi la poste pour une question de fiabilit\u00e9 !!! La fiche de contact ? Un casse t\u00eate chinois d\u00e9sol\u00e9e mais je ne suis pas informaticienne.  Et si j'essayais les signaux de fum\u00e9e ? Je pense de plus en plus \u00e0 changer mon seul probl\u00e8me ? Bien du travail en perspective Allez courage !! Bonne journ\u00e9e\n            ", "emotions": ["E2"], "global_score": "S4", "causes": ["C11"]}
{"id": "77a2237bb7ef49c2817b150902452e2c", "text": "@enedis_clients Bonjour, je l\u2019ai cr\u00e9\u00e9 hier seulement mais dans le cadre d\u2019un cambriolage \u00e0 mon domicile (hier egalement) ou toutes les lumi\u00e8res ont \u00e9t\u00e9 allum\u00e9s j\u2019aurais aim\u00e9 avoir acc\u00e8s aux relev\u00e9s pour identifier l\u2019horaire des faits.", "emotions": ["E7"], "global_score": "S3", "causes": ["C8"]}
{"id": "cc9fcbe4e6e049e4b2a82436a29b42e5", "text": "Impossible \u00e0 joindre par t\u00e9l\u00e9phone. L'accueil et le service sur place laisse \u00e0 d\u00e9sirer.. Si on a le malheur d'\u00eatre novice en recherche d'emplois ou fragile on a AUCUNE chance d'obtenir une quelconque aide de ce centre.", "emotions": ["E3"], "global_score": "S5", "causes": ["C4", "C1", "C2"]}
{"id": "5f34ffec1a5a690268492402", "text": "\n                Incomp\u00e9tence Ce service est corrompu par l'incomp\u00e9tence des gens qui y travaillent, cela fait plus de six mois que j'essaie d'obtenir une aide au logement qui me serait grandement utile quant \u00e0 ma situation de pr\u00e9carit\u00e9 ;  On me demande un papier un jour, puis un autre le lendemain. C'est le bal sans fin des techniciens et autres conseiller, tous aussi nuls et incapables les uns que les autres (j'imagine qu'ils sont tenus par une hi\u00e9rarchie encore pire). C'est une catastrophe. Quand on veut tuer son chien, on dit qu'il a la rage. Et bien l\u00e0 je crois qu'on a un cas d'\u00e9cole, c'est un service d'aide au plus d\u00e9munis qui est Enti\u00e8rement pourri par ses gestionnaires. C'EST UNE HONTE !!!!\n            ", "emotions": ["E3", "E10", "E4"], "global_score": "S5", "causes": ["C4"]}
{"id": "e3b70a6a6ad44bb1a91b8dfbe1755f26", "text": "@lisalaposte C'est possible de revenir vers moi ? J'ai le bon num\u00e9ro de colis, mais \u00e7a me dit \"Le service n\u2019est actuellement pas disponible pour ce Colissimo. Nous vous invitons \u00e0 v\u00e9rifier votre saisie puis, le cas \u00e9ch\u00e9ant, \u00e0 r\u00e9essayer ult\u00e9rieurement.\"", "emotions": ["E8"], "global_score": "S3", "causes": []}
{"id": "ba29958794094f01851a62033f335244", "text": "Presque 4 mois pour traiter une demande de RSA faut arr\u00eater de se moquer du monde.", "emotions": ["E3"], "global_score": "S4", "causes": ["C4"]}
{"id": "5ed8afda25e5d20a88a73423", "text": "\n                les personnes qui travaillent ne savent m\u00eame pas calculer j'ai donner ma feuille d'imp\u00f4t de 2018 et 2019 avec les m\u00eames montant ils ont calcul\u00e9s m'ont APL mon AAH et l'aide \u00e0 la majoration pour la vie autonome sur ces ann\u00e9es l\u00e0 et ils viennent me demander au mois de mai 2020 de rembourser mon AAH et ma majoration \u00e0 la personne et APL soit disant un trop per\u00e7u de plus de 1500\u20ac, je leur \u00e9crit pour faire une r\u00e9clamation suite \u00e0 leur r\u00e9ponse qui me disent d'un trop per\u00e7u je leur envoy\u00e9 un autre courrier ils m'ont r\u00e9pondu la m\u00eame chose que la premi\u00e8re fois ils me m\u00eame en bateau c'est lamentable\n            ", "emotions": ["E8", "E2"], "global_score": "S4", "causes": ["C6", "C4"]}
{"id": "91d6ff8cedc74e8abae606d66da143f8", "text": "NOUVEAU. Pour la premi\u00e8re fois dans votre bureau pour des renseignements, franchement l'accueil de la dame au cheveux carr\u00e9 est d\u00e9plorable. Elle n'a pas l'air d'aimer son m\u00e9tier. Elle n'est pas claire et on dirait que \u00e7a lui d\u00e9range de vous renseigner.", "emotions": ["E2"], "global_score": "S4", "causes": ["C3"]}
{"id": "27d5e9b9e1144d8a9b2db2eca65bcdd3", "text": "Dommage l'accueil tr\u00e8s froid", "emotions": ["E2"], "global_score": "S4", "causes": ["C3"]}
{"id": "9bfb931fd36342fba0a70621bc51046f", "text": "Il a fallu que je fasse 4 fois la queue pour avoir des renseignements. Aucune indication au d\u00e9part.. Les employ\u00e9s sont plus ou moins sympas.. Il y a beaucoup de monde dans les files d'attente.", "emotions": ["E1", "E2"], "global_score": "S4", "causes": ["C5", "C1", "C3"]}
{"id": "8d16b7e1a3414fdfab6a91d19122e32b", "text": " Eu une bonne exp\u00e9rience. D\u00fb mettre \u00e0 jour certains documents. Ils \u00e9taient professionnels et tr\u00e8s efficaces. Je suis entr\u00e9 et sorti en moins de cinq minutes.. . . Had a good experience. Had to update certain documents. They were professional and very efficient. I got in and out in under five minutes.. Visit\u00e9 en octobre 2019. +", "emotions": ["E1"], "global_score": "S2", "causes": ["C12", "C4"]}
{"id": "2385aef7e5c34b499855a97cf867e493", "text": "Personnel mal inform\u00e9 sur les services propos\u00e9s et pourtant en ligne sur leur propre site.. Accueil d\u00e9plorable. Ne souhaitant, face \u00e0 l\u2019int\u00e9rrogation, v\u00e9rifier l\u2019information ou en tout cas se renseigner quant \u00e0 la v\u00e9racit\u00e9 des publications de leur site web", "emotions": ["E2"], "global_score": "S4", "causes": ["C3"]}
{"id": "5eecd8627dd753032470caea", "text": "\n                Ce matin je vois passer la factrice sur le trottoir de mon impasse elle fait le tour de l.impasse puis elle repart attendant un colissimo dans quelque jour je suis descendu prendre mon courrier et je suis \u00e9tonn\u00e9 de voir avec mon courrier un avis de passage pour mon colis en m\u2019 expliquant que la factrice n\u2019a pas pu me le remettre \u00e0 quoi serre la poste si l\u2019es facteur ne font pas le minimum syndicale je vais envoyer un mail de r\u00e9clamation \u00e0 l \u00e9tablissement qui m\u2019a envoy\u00e9 ce colis\n            ", "emotions": ["E3", "E8"], "global_score": "S4", "causes": ["C4"]}
{"id": "850c9f6fd2fa43798048c3e8cd7499fb", "text": "Impossible de les joindre par t\u00e9l\u00e9phone... On nous communique un num\u00e9ro qui ne sert \u00e0 rien, \u00e0 part sonner dans le vide !", "emotions": ["E3"], "global_score": "S4", "causes": ["C2"]}
{"id": "04661a26d7b74dc9a2553013492d1db0", "text": "Tr\u00e8s heureux et fier de retrouver nos \u00e9quipes @EDFetMoi de @Mulhouse, engag\u00e9es et performantes dans un mode de fonctionnement hybride site - domicile, qui incarnent une exp\u00e9rience client d\u2019excellence 100% en \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7, en confiance avec nos #clients\n@FrdricThebault https://t.co/snPfmnPU6W", "emotions": [], "global_score": "S2", "causes": ["E9"]}
{"id": "95a1a314fa2948fcaf30d45c13f7e7c4", "text": "(Traduit par Google) n'existe pas. . (Avis d'origine). \u4e0d\u5b58\u5728", "emotions": [], "global_score": "S3", "causes": ["E9"]}
{"id": "a02d7243e9624afe9b0e9eef86ab9f43", "text": "Tr\u00e8s mauvaise exp\u00e9rience du service client t\u00e9l\u00e9phonique. D\u00e9j\u00e0 le service t\u00e9l\u00e9phonique r\u00e9pond une fois sur quatre (et je suis gentil).", "emotions": ["E2"], "global_score": "S5", "causes": ["C4", "C2"]}
{"id": "5c83759997afa101f8f26e71", "text": "\n                Je suis all\u00e9 au p\u00f4le emploi de Laval ferrie 53 et ils n ont dit qu' il all\u00e9 trait\u00e9 mon dossier et cela n a toujours pas \u00e9tait fais mais moi en attendant j ai mes pr\u00e9l\u00e8vement. Et je n ai plus rien pour mang\u00e9 et il s en foute. On leur dis la v\u00e9rit\u00e9 il vous dise de se calme sinon il ne trait\u00e9 pas mon dossier\n            ", "emotions": ["E3", "E7"], "global_score": "S5", "causes": ["C4", "C9"]}
{"id": "60f66e47f9f48709d4b97ef1", "text": "\n                Pire boite mail du monde, on ne re\u00e7oit plus les mails, ce qui est tr\u00e8s pratique quand on nous envoie un mail de confirmation pour une connexion \u00e0 un site ou une application. A fuir absolument !!!!!\n            ", "emotions": ["E3"], "global_score": "S5", "causes": ["C4", "C11"]}
{"id": "69d6a8db0eb94ef286a269f6e24073f0", "text": "Bien", "emotions": ["E1"], "global_score": "S2", "causes": ["C9"]}
{"id": "a248679fd94648caaf4c5d58a03836a2", "text": "RT @AFRClient: \ud83d\udd25 Bravo \u00e0 @Fredericthebault \u00e9lu #DirecteurClientdelAnnee ce soir par les professionnels de la Relation et Exp\u00e9rience Client!\u2026", "emotions": [], "global_score": "S3", "causes": ["E9"]}
{"id": "5a5f5b04f1e549b4bd6acc2a7d0169f4", "text": "Lundi 9h05 bureaux de poste ferm\u00e9- c\u2019est la 3e tentative pour r\u00e9cup\u00e9rer mon colis et \u00e0 chaque fois l\u2019agence est ferm\u00e9e dans ses heures de travail!", "emotions": ["E2"], "global_score": "S4", "causes": ["C10"]}
{"id": "bff81849956644bfbe9b607eb7b4a968", "text": " Nul. . ", "emotions": ["E2"], "global_score": "S5", "causes": ["C9"]}
{"id": "7f9e9317922d47439fbbd1f33c08c746", "text": "@pierre80remy @enedis_clients @CompteurLinky @UFCquechoisir @enedis De mon espace client Leclerc @pierre80remy", "emotions": [], "global_score": "S3", "causes": ["E9"]}
{"id": "5b83b08d8c83fd0a048ab0db", "text": "\n                CAF93 4 mois pour effectuer un changement d'adresse....Au bout de 6 mois toujours pas de prestations vers\u00e9es.  Ils nous redemandent sans cesse les m\u00eames informations et les m\u00eames documents.  Lorsque vous transmettez un courriel pour avoir des informations ils vous transmettent une r\u00e9ponse bateau et vous renvoi sur v\u00f4tre compte..... Obliger de me d\u00e9placer pour r\u00e9gler tout \u00e7a.....CAF  St Denis : accueil d\u00e9sobligeant, nous font attendre des heures (2h pour ma part), debout, dehors, sous un pr\u00e9au venteux (pourquoi ne pas installer des chaises \u00e0 l'int\u00e9rieur \u00e9tant donn\u00e9 que les locaux le permettent ?). J'ai transmis tous les documents le jour-m\u00eame, r\u00e9gl\u00e9 toutes mes d\u00e9marches. Selon la conseill\u00e8re tout \u00e9tait ok.....au final prestation refus\u00e9e car il manque un document...document que la conseill\u00e8re a scann\u00e9 et transmis sous mes yeux !!\n            ", "emotions": ["E3"], "global_score": "S5", "causes": ["C4", "C1"]}
{"id": "faf7645d70e141e4880b82283a5557e6", "text": "Qui a des probl\u00e8mes avec @enedis_clients @enedis @enedis \ud83e\udd1a\ud83e\udd1a\ud83e\udd1a\ud83e\udd1a", "emotions": ["E2"], "global_score": "S4", "causes": ["C4"]}
{"id": "1dd3fc2d35d44ab6bca9cb8289ddb0db", "text": " J'ai d\u00fb faire le changement d'adresse et j'ai \u00e9t\u00e9 servi tr\u00e8s rapidement avec toutes les explications n\u00e9cessaires. Attention, vous devez venir t\u00f4t pour partir t\u00f4t!. . ", "emotions": ["E1"], "global_score": "S2", "causes": ["C12", "C4"]}
{"id": "484a225352544a899e396fc30b7e02d6", "text": "Bravo La Caf, vous envoyez des courrier pour dire que nous sommes en tort sans savoir si c'est vrai. Avez-vous contact\u00e9 le bailleur pour lui demander pourquoi que le loyer n'est pas pay\u00e9? Je vs rassure il est bloqu\u00e9 sur un compte, le temps d'une explication et une r\u00e9gule de leurs part. vous ne savez peut-\u00eatre pas mais une cinquantaine de pers ont fait une p\u00e9tition et  sommes en proc\u00e9dure.. Vous nous demandez de vous r\u00e9pondre par mail, t\u00e9l\u00e9phone ou part courrier mais impossible de vous avoir nul part. Concernant le N\u00b0 o\u00f9 il faut vous appeler est-ce une arnaque ou un disfonctionnement?????????? Ca co\u00fbte de l'argent car N\u00b0 surtax\u00e9, on perd un temps fou \u00e0 attendre une r\u00e9ponse pour s'entendre r\u00e9pondre \" TOUS NOS CONSEILLERS SONT OCCUPES VEUILLEZ RAPPELER\" et c'est comme \u00e7a toute la journ\u00e9e. A quoi sert votre site?. 1\u00b0 A rien. 2\u00b0 A d\u00e9penser de l'argent, Pr pas de r\u00e9p  gros probl\u00e8me quand il y en a pas,. 3\u00b0 A perdre du temps au lieu de chercher du travail. 4\u00b0 Vs voulez vs donnez une bonne conscience en faisant croire que vous nous aidez, mais on est  Tjours ds les probl\u00e8me avec la C A F.. ", "emotions": ["E3", "E8"], "global_score": "S5", "causes": ["C6", "C2"]}
{"id": "34d8c5cfb0414ecfb4315c3f483de442", "text": "@OuaisCharly @lisalaposte La poste est down depuis sa cr\u00e9ation t'inqui\u00e8te.", "emotions": [], "global_score": "S3", "causes": ["E9"]}
{"id": "4f4a581d0000640002186be4", "text": "\n                Il est difficile de naviguer sur ce site On ne retrouve pas toutes les informations que l'on cherche\n            ", "emotions": [], "global_score": "S3", "causes": ["E9"]}
{"id": "580afe4f56304892a5fcd1418cacc277", "text": "Hyper r\u00e9actif. Ponctuel et disponible", "emotions": ["E1"], "global_score": "S2", "causes": ["C12", "C3"]}
{"id": "fd624849d8ee48f899eb24ba1af3010d", "text": "Le rmi c\u2019\u00e9tait mieux.. Le rsa, c est le flicage total, on t envoie dans des associations bidons dite d accompagnement \u00e0 l emploi, mais le probl\u00e8me c est qu il n y a plus de boulots.. . Ces accompagnements servent \u00e0 rien et ces ateliers qui servent \u00e0 rien.. . Ou on vous placera dans des garderies types AFPA, avec des formations minables ou vous n apprendrez rien.. ", "emotions": ["E4"], "global_score": "S5", "causes": ["C4"]}
{"id": "62fe0100fc104dd6990665ae48495dc4", "text": "Aucun parking public \u00e0 c\u00f4t\u00e9 ni m\u00eame de places de stationnement (payantes ou gratuites) ! Autant dire que c'est d\u00e9j\u00e0 une horreur de se garer sur Versailles mais alors l\u00e0.... Sinon locaux refait \u00e0 neuf et donc agr\u00e9able.", "emotions": ["E1", "E2"], "global_score": "S4", "causes": ["C1"]}
{"id": "3d5ba5efd6c94525a3abefaa92729c0a", "text": "Pire banque possible et le conseiller (Daniel prince) est un incapable", "emotions": ["E3"], "global_score": "S4", "causes": []}
{"id": "f41c9fea6bdd4119bd32f84e3f9ce2ce", "text": "Ferm\u00e9 jusqu'\u00e0 9, janvier 2017.. Allez directement \u00e0 la CAF de 19e.", "emotions": [], "global_score": "S3", "causes": ["E9"]}
{"id": "9bc59ccb426943af8e444975b299be3c", "text": "(Traduit par Google) Faire du v\u00e9lo \u00e0 proximit\u00e9, j'ai vu des personnes \u00e2g\u00e9es mesdames et d'autres personnes qui attendaient dehors quand il faisait vraiment froid.. . (Avis d'origine)", "emotions": ["E2"], "global_score": "S4", "causes": ["C1"]}
{"id": "84c7eb7dab114cadb60b0b42e0b7036d", "text": "Indiqu\u00e9 ouvert sur Google, le rideau est tir\u00e9 lors de mon passage \u00e0 15h45 aujourd'hui 18/05/2021...Sans aucune indication de la raison ...Inadmissible", "emotions": ["E2"], "global_score": "S4", "causes": ["C10"]}
{"id": "a478b4df8a084c08a8ac1be18ef62e5f", "text": "@UFCquechoisir @enedis_clients @CompteurLinky @enedis Merci @UFCquechoisir", "emotions": ["E1"], "global_score": "S2", "causes": ["C9"]}
{"id": "6faf3227f3bc465eaa8b24bceef01980", "text": "Si j'avais pu mettre moins 10 \u00e9toiles je l'aurais fait. Des IMCOMPETENTS je n'ai jamais vu \u00e7a de Ma vie. ils r\u00e9pondent tjrs \u00e0 c\u00f4t\u00e9 de la plaque ils sont inhumains Ma parole. 1ere crit\u00e8re pour signer un CDI aux imp\u00f4ts.  Ils ont une ligne t\u00e9l\u00e9phonique jamais personne ne r\u00e9ponds mais c'est scandaleux On paye un service PUBLIC y'a que des fant\u00f4mes !!  il y aurait un film sur ce sujet L\u00e0 ils auraient Le premier r\u00f4le.  Je vais finir Par les surnommer CASPER !!!. IDEM sur imp\u00f4ts.gouv lorsque l'on souhaite prendre un rendez-vous t\u00e9l\u00e9phonique ou bien au guichet aucun cr\u00e9neau de disponible depuis des mois c'est v\u00e9ritablement SCANDALEUX. MAIS VOUS SERVEZ \u00c0 QUOI BORDEL !!!", "emotions": ["E3", "E4"], "global_score": "S5", "causes": ["C4", "C2"]}
{"id": "d5499077ffcf43598e8bcb48e31a6082", "text": "Bonjour catastrophique le p\u00f4le emploi ils perdent vos documents et apr\u00e8s deux mois et 10 jours toujours pas de prestations lamentables que font ils avec nos documents ?", "emotions": ["E3"], "global_score": "S5", "causes": ["C12", "C4"]}
{"id": "3fcf1a753eb843258226b364ed9e204d", "text": "Mal organis\u00e9", "emotions": ["E2"], "global_score": "S4", "causes": ["C8"]}
{"id": "f314fc8e734b4d4ba5332e8e6b5aa6ed", "text": "Personnel pas accueillant, ne sourit pas, on les d\u00e9rang\u00e9 j ai l impression.", "emotions": ["E2"], "global_score": "S4", "causes": ["C3"]}
{"id": "06a9f2ac3b5242998538eb0ce3d3a34e", "text": "Incomp\u00e9tents il a fallu plus d'un mois, 4 quittances soumises, 5 appels et une visite sur place pour qu'on m'informe que depuis le d\u00e9part le format de quittance n'\u00e9tait pas adapt\u00e9..", "emotions": ["E3"], "global_score": "S4", "causes": ["C12", "C4"]}
{"id": "9b2042d401324b63ab2cea4f86e88395", "text": "(Traduit par Google) Meilleurs ouvriers dans les bureaux de poste de Paris! 2 gars plus \u00e2g\u00e9s. Super utile! Nice, poli. . (Avis d'origine)", "emotions": ["E1"], "global_score": "S2", "causes": ["C4", "C3"]}
{"id": "875a7e787cb44b6a917d169ecf2f942a", "text": "Tr\u00e8s bon accueil j'ai \u00e9t\u00e9 re\u00e7u rapidement", "emotions": ["E1"], "global_score": "S2", "causes": ["C1"]}
{"id": "ebf404bd7db44ffda47433746cba90d6", "text": "@Moulte13 @LColissimo @lisalaposte Apparemment \u00e7a leur a suffisamment mis la pression \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 https://t.co/DM7QHeya6b", "emotions": [], "global_score": "S3", "causes": ["E9"]}
{"id": "24fe161549924c65aa9030f3e59de1a5", "text": "RT @BesserHannah: Les m\u00e9tiers de l\u2018Accueil \ud83c\udfa7, au \ud83d\udc97 des enjeux de performance et de satisfaction client de la Direction  R\u00e9gionale Enedis No\u2026", "emotions": [], "global_score": "S3", "causes": ["E9"]}
{"id": "0250d9201d334b6eb2206d8ce3b929ca", "text": "@poggi_robert Oui il para\u00eet. Sauf qu'#enedis refuse ma demande de raccordement sous pr\u00e9texte que mon dossier n'est pas complet, alors que j'ai fourni le #consuel ! @enedis @enedis_clients", "emotions": ["E8"], "global_score": "S4", "causes": ["C4"]}
{"id": "166c99e65fd64bd197786b73839fa5f9", "text": "Bonjour. est ce que c'est ouvert au public actuellement? depuis novembre 2020 j\u2019envoie de courriers, mail, j'ai jamais eu de suite pour mon dossier;", "emotions": ["E2"], "global_score": "S4", "causes": ["C12"]}
